[
	{
		"name": "SOBRE N\u00d3S",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51218495_776052489430912_6733385672079441920_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a1ecde09247464bcc15cbdc676cd9b40&oe=5D4D6FD5",
		"address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-06 20:00:00",
			"2019-04-07 20:00:00",
			"2019-04-12 20:00:00"
		],
		"dates": [
			"Saturday, April 6, 2019",
			"Sunday, April 7, 2019",
			"Friday, April 12, 2019"
		],
		"times": [
			" 8:00 PM",
			" 8:00 PM",
			" 8:00 PM"
		],
		"place": "Casa De Cultura Mario Quintana",
		"organizers": [
			"SOBRE N\u00d3S"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Casa De Cultura Mario Quintana"
		],
		"description": [
			"<span>ESCOLHA A DATA E CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A!<br><br>SINOPSE:<br>Partindo dos textos de Tchekhov  a pe\u00e7a apresenta um paralelo dos cl\u00e1ssicos com a vida cotidiana. Os anseios sociais e pol\u00edticos atuais atravessam as figuras que buscam por algum lugar e terminam por encontrar a inexist\u00eancia dele, mantendo a poesia melanc\u00f3lica potente do autor. Como no Tetris, jogo criado nos anos 80 na R\u00fassia, a trama acontece atrav\u00e9s de um conjunto de fragmentos que se encaixam dando uma possibilidade contempor\u00e2nea de leitura sobre quais s\u00e3o as reais quest\u00f5es que te afetam hoje. Qual \u00e9 a \u201csua R\u00fassia\u201d?<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Temporada \u201cSOBRE N\u00d3S\u201d: De 5 a 28 de abril<br>Sextas, s\u00e1bado e domingos \u00e0s 20h<br>Teatro Carlos Carvalho \u2013 Casa de Cultura Mario Quintana<br><br>Ingressos de plateia VIP por R$ 50 e recompensas em financiamento coletivo atrav\u00e9s do link: <a  href=\"https://bit.ly/AjudaSobreNos\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/AjudaSobreNos</a><br> <br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Leo Maciel<br>Prepara\u00e7\u00e3o corporal/coreografia: Angela Spiazzi<br>Produ\u00e7\u00e3o: Jaques Machado<br>Design de luz: Ricardo Vivian<br>Operadora de som: Manu Goulart<br>Figurinos, Maquiagem e Cabelos: Valquiria Cardoso<br><br>Elenco: Aline Armani, Felipe Evangelista, Guilherme Fraga, Jaques Machado, Juliana Sixel, Lincoln Speziali, Natalia Lavratti e Ricardo Neme.<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 75 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos.<br></span>"
		],
		"price": [
			"7",
			"0"
		],
		"categories": [
			"Art",
			"Drama (theater)",
			"Comedy (theater)"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/308287106545395"
	},
	{
		"name": "Feira de P\u00e1scoa",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56869956_2341806709218063_6013799287870193664_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=79382c9ad0bbbad8879ed9a19b6963f3&oe=5D0960C7",
		"address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-17 10:00:00"
		],
		"place": "Casa De Cultura Mario Quintana",
		"organizers": [
			"La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Casa De Cultura Mario Quintana"
		],
		"description": [
			"<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>"
		],
		"categories": [
			"Art"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/583653305437569"
	},
	{
		"name": "Mercado de Pulgas Poa",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55927982_2167472069984775_3138479001442451456_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a17dffe03467e06748e51904a123c06d&oe=5D3F0E00",
		"address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-14 13:00:00"
		],
		"place": "Casa De Cultura Mario Quintana",
		"organizers": [
			"Mercado de Pulgas/POA",
			"Agora \u00e9 meu, Brech\u00f3",
			"YEAH - Brech\u00f3",
			"Carol Morandi Atelier Crochet"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Casa De Cultura Mario Quintana"
		],
		"description": [
			"<span>Nossa Feira aterriza novamente na Casa de Cultura Mario Quintana como um grande mercado do alternativo, vintage e cultural.<br>Como sempre teremos expositores dos mais variados, um som gostoso e nost\u00e1lgico e algumas atra\u00e7\u00f5es!<br><br>A arara convidada desta vez fica por conta da querida Carol Morandi que traz sua linha de pe\u00e7as em croch\u00ea, a Carol Morandi Handmade Crochet, marca local que tamb\u00e9m ir\u00e1 fazer um desfile pocket em nosso evento!<br><br>Na finaleira n\u00e3o podia faltar o agito dos Teachers Trio na pista, tocando o melhor da Jovem Guarda! Pedida mais que confirmada!<br><br>N\u00e3o perde!<br><br>***Vai ser em <br>14/04 na Casa de Cultura Mario Quintana, Travessa dos Catavento<br>das 13h \u00e0s 19h<br><br>ENTRADA FRANCA<br><br>***16h Desfile pocket da marca Carol Morandi Handmade Crochet<br><br>***17h show com a banda Teachers Trio<br><br>/////Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido\\\\\\\\\\<br><br>Tem uma marca, trabalho art\u00edstico, brech\u00f3 e que expor?<br>Entra em contato conosco pelo<br>mercadodepulgaspoa@gmail.com e manda teu portf\u00f3lio!<br><br>*Breve mais informa\u00e7\u00f5es S2<br></span>"
		],
		"categories": [
			"Art",
			"Kid Friendly"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/309311519729507"
	},
	{
		"name": "Picnic Cultural no Museu - Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba18",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55600735_624461711315819_6084088227260530688_n.png?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f2e54d80aa926d11255d04bbb59dba7f&oe=5D038193",
		"address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 582, Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-28 12:00:00"
		],
		"place": "Picnic Cultural no Museu",
		"organizers": [
			"Gastronomia em movimento",
			"Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo",
			"Studio JAM"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Picnic Cultural no Museu"
		],
		"description": [
			"<span>\u2605 SALVE A DATA \u2605 <br><br>Essa edi\u00e7\u00e3o do Picnic Cultural no Museu ser\u00e1, como sempre, muito especial e cheia de coisas boas! <br><br>Vamos celebrar um dia lindo no p\u00e1tio do Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo. Um lugar cheio de energia positiva para tu curtires com teus amigos, amores e familiares! <br><br>\u21e8 Convida todo mundo e vem! :) <br><br>\u2605 O que \u00e9? \u2605 <br><br>Um evento gratuito com a inten\u00e7\u00e3o de ressignificar o espa\u00e7o do museu criando um elo entre a gastronomia, a m\u00fasica e a cidade, reinventando as rela\u00e7\u00f5es entre as artes e a vida.<br><br>\u2605 O que ter\u00e1? \u2605 <br><br>\u21e8 ESPA\u00c7O KIDS ! :) <br><br>\u21e8 M\u00daSICA de qualidade! ;) <br>\u266b \u266a \u266c Atra\u00e7\u00f5es \u266b \u266a \u266c<br><br>\u21e8 CERVEJAS ARTESANAIS<br><br>\u21e8 GASTRONOMIA de lamber os bei\u00e7o! <br><br>\u21e8 BAZAR e ARTESANATO<br><br>\u21e8 O MUSEU conta com um lindo ACERVO arqueol\u00f3gico da nossa querida Porto Alegre! E durante todo o evento as portas estar\u00e3o abertas para visitas! Atualmente, o Museu possui duas exposi\u00e7\u00f5es de longa dura\u00e7\u00e3o: \u201cO Solar que virou Museu \u2013 mem\u00f3rias e hist\u00f3rias\u201d, onde s\u00e3o exploradas as transforma\u00e7\u00f5es sofridas pela edifica\u00e7\u00e3o e trajet\u00f3ria dos indiv\u00edduos que a ela se relacionaram e \u201cTransforma\u00e7\u00f5es Urbanas: Porto Alegre de Montaury a Loureiro\u201d, dedicada \u00e0s mudan\u00e7as no espa\u00e7o da cidade.<br><br>At\u00e9 setembro de 2018 \u00e9 poss\u00edvel visitar a exposi\u00e7\u00e3o de curta dura\u00e7\u00e3o \u201cA Banda e a Cidade\u201d, dedicada \u00e0 Banda Municipal de Porto Alegre, criada em 1925 e at\u00e9 hoje em atividade. O p\u00fablico poder\u00e1 conferir os antigos uniformes, instrumentos musicais da primeira forma\u00e7\u00e3o do grupo, como o fagote e o trompete, al\u00e9m de partituras e imagens.<br><br>O acervo do Museu \u00e9 formado por cerca de 1.300 objetos dos s\u00e9culos XIX e XX, como acess\u00f3rios de uso pessoal, objetos de decora\u00e7\u00e3o, instrumentos musicais, mobili\u00e1rio e indument\u00e1ria, entre outros. Tamb\u00e9m conta com cerca de 200.000 itens arqueol\u00f3gicos relacionados a diferentes grupos que ocuparam o territ\u00f3rio desde o per\u00edodo pr\u00e9-colonial. Al\u00e9m disso, conta com, aproximadamente, 9.000 imagens da cidade de Porto Alegre dos s\u00e9culos XIX e XX.<br><br>Nessa edi\u00e7\u00e3o estaremos recolhendo doa\u00e7\u00f5es.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es importantes:<br><br>- Alguns expositores podem n\u00e3o trabalhar com cart\u00f5es;<br>- N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a entrada de animais, conforme norma interna do Museu; <br>- Somente ser\u00e1 permitida a entrada de alimentos e bebidas em por\u00e7\u00f5es individuais; <br>- Em caso de previs\u00e3o de chuva para o dia do evento ou chuvas recorrentes nos dias antecedentes, o evento poder\u00e1 ser adiado.<br><br>Chama teus amigos, teus vizinhos, teus primos, teus crushs e vem curtir este dia conosco! S\u00f3 n\u00e3o me chega em cima do la\u00e7o!!! <br><br>\u2605 ENTRADA FRANCA \u2605<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/studiojampoa/\">Studio JAM</a>M<br><a  href=\"https://www.facebook.com/gastronomiaemmovimento/\">Gastronomia em movimento</a>imento<br><a  href=\"https://www.facebook.com/museudepoa/\">Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo</a> <br><br>Apoio:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/updjs.net.br/\">UP Dee Jays</a><br>Prefeitura de Porto Alegre<br>Quer apoiar ou patrocinar o evento? Entre em contato conosco! ;)</span>"
		],
		"categories": [
			"Art",
			"Kid Friendly",
			"Beer"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/244934653035820"
	},
	{
		"name": "Serenata Iluminada na Virada Sustent\u00e1vel",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53726462_2383959988281444_2252661663297699840_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cb0b5c615714a8767775b5f069049c7e&oe=5D092CEF",
		"address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-06 18:00:00"
		],
		"place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha",
		"organizers": [
			"Serenata Iluminada",
			"Inser\u00e7\u00f5es em Circuitos Ideol\u00f3gicos",
			"Dona Concei\u00e7\u00e3o",
			"Edu Meirelles",
			"Cristian Sperandir",
			"Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"
		],
		"description": [
			"<span>A Serenata Iluminada \u00e9 um movimento de pessoas que amam Porto Alegre e querem o melhor para a nossa cidade! Por isso, em abril estaremos mais uma vez juntos com a Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre 2019 para realizar uma edi\u00e7\u00e3o especial.<br><br>Teremos muitas atra\u00e7\u00f5es nessa noite, com a participa\u00e7\u00e3o que ter\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de quatro espet\u00e1culos - dois de m\u00fasica popular e outros dois de m\u00fasica instrumental, selecionados atrav\u00e9s do edital de ades\u00f5es da <a  href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Outros seis espet\u00e1culos musicais far\u00e3o parte da programa\u00e7\u00e3o geral.<br><br>A Serenata Iluminada surgiu em 2012 e segue muito viva: a ocupa\u00e7\u00e3o noturna do Parque Farroupilha, a Reden\u00e7\u00e3o, em prol de mais cultura, seguran\u00e7a cidad\u00e3 para que todos possam compartilhar o parque tamb\u00e9m \u00e0 noite. <br><br>Dessa forma, a Serenata Iluminada contribui para a reflex\u00e3o sobre os temas que norteiam a Virada 2019: redu\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais, educa\u00e7\u00e3o de qualidade, cidades sustent\u00e1veis, colaboratividade, consumo respons\u00e1vel, \u00e1gua pot\u00e1vel e saneamento, paz, justi\u00e7a e institui\u00e7\u00f5es eficazes.<br><br>Traga velas, lanternas, instrumentos musicais e manifesta\u00e7\u00f5es culturais para fazer um encontro que mistura artes, alegria, express\u00e3o e reflex\u00e3o sobre o BOM USO dos espa\u00e7os p\u00fablicos de nossa cidade. Eles s\u00e3o NOSSOS! :) Traga sua LUZ, confirme presen\u00e7a e convide seus amigos, seus filhos, pais, leve o cachorro, a bici, os sorrisos... Enfim, traga muito AMOR e vamos nos divertir COM SABEDORIA.\"<br><br>Informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para uma boa confraterniza\u00e7\u00e3o em uma Serenata Iluminada para todos:<br><br>- Cuide do seu lixo, descarte os res\u00edduos no local correto e leve seus recicl\u00e1veis para casa; <br><br>- Respeite as diferen\u00e7as, saiba conviver com a diversidade de ideias; <br><br>- Compartilhe! Seja alegria, respeito, seja seu amor pela cidade; <br><br>- Fogo e \u00e1rvores n\u00e3o combinam. Tenha cuidado com o material que voc\u00ea vai levar para iluminar o parque, n\u00e3o fa\u00e7a fogo, \u00e9 proibido!<br><br>A Reden\u00e7\u00e3o \u00e9 de tod@s. Fa\u00e7a a sua parte, COLABORE no cuidado para que ningu\u00e9m cause danos aos canteiros, plantas, \u00e1rvores, sinaliza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e outros equipamentos! <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/serenatailuminada\">#SerenataIluminada</a></span>"
		],
		"categories": [
			"Art",
			"Kid Friendly",
			"Adult contemporary music"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/373799036764008"
	},
	{
		"name": "Festa Secreta \"O retorno\" | Madragoa 824",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q85/p280x280/55639982_10156941133890586_3629671690708975616_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a42d08765094f3d597cb3a849d2ce67e&oe=5D3A44CA",
		"address": "R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 824, 90050000 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-12 22:00:00"
		],
		"place": "Madragoa 824",
		"organizers_fallback_a": [
			"Madragoa 824"
		],
		"description": [
			"<span>Festa Secreta \"O retorno\"  <br><br>O quarteto <a  href=\"https://www.facebook.com/cleslachmann\">Cles</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/gil.tuchamba\">Gil</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/gabrielcabelo\">Cabelo</a> e <span>Pamela</span> re\u00fane para retomar umas das festas mais loucas e divertidas. Quem curtiu a cl\u00e1ssica \"Festa Secreta\" na antiga casa das Chicas na Sarmento Leite, sabe do que falamos... <br><br>Revesando as duas pistas os Djs:<br>\u266a \u266a  Cles Lachmann (Subtropicaos, Acabou Chorare) - Brasilidades e Latinidades <br>\u266a \u266a  Gil Tuchtenhagen (Ch\u00e1 de Fita) - Bate-e-volta na LUA<br>\u266a \u266a  Gabriel Cabelo (Tribo Brasil) - Brasil suado, Rock'n'Roll e Grooveria <br>\ud83c\udf08 Hostess: Pamela Morrison (Me Gusta / <a  href=\"https://www.facebook.com/revistajadore/\">Revista J'adore</a>)<br><br>Decora\u00e7\u00e3o psicod\u00e9lica, Groove, Samba, Tropicalismo, Rock 'n'Roll, Psicodelia, Hard Core, Rap, Cumbia, Arrasta P\u00e9, Drum n Bass, Nu Bossa, Macumbas, Bai\u00e3o, Ragga, Funk e Brasil suado... <br><br>QUANDO? 12/04 - Sexta-feira;<br>QUE HORAS? come\u00e7a \u00e0s 23h e vai at\u00e9 o sol raiar;<br>QUANTO? r$ 10,00 at\u00e9 23h30 - ap\u00f3s a 0h r$ 15,00<br>ONDE? R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 824 - Cidade Baixa<br><br>** Tradi\u00e7\u00e3o da festa secreta. Porta fechada. Bata pra entrar \u2665</span>",
			"<span>Pamela</span>"
		],
		"price": [
			"0",
			"5"
		],
		"categories": [
			"Party",
			"Brazilian music",
			"Latin music"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/428330047741819",
		"organizers": [
			"Madragoa 824"
		]
	},
	{
		"name": "Feira do Aeromovel - 04/05: Moda, Arte, Cultura, Gastronomia",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56320368_1961701433938834_1318000900500881408_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4a81d8ef766ac482cfd5981ff5712ffa&oe=5D77114D",
		"address": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita, 90030-150 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-05-04 14:00:00"
		],
		"place": "Feira do Aeromovel",
		"organizers": [
			"Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Feira do Aeromovel"
		],
		"description": [
			"<span>Feira do Aeromovel - 13\u00aa edi\u00e7\u00e3o<br>S\u00e1bado, 04/05, das 14h \u00e0s 20h na Pra\u00e7a Julio Mesquita<br><br>Vem ocupar a Pra\u00e7a e prestigiar artistas, marcas autorais, sustent\u00e1veis, cervejarias e gastronomia locais \u2665<br>A Aerofeira acontece de frente para a Orla do Gua\u00edba, na Pra\u00e7a do antigo Aeromovel. <br><br>Show:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/BifeSimples/\">Bife Simples</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/OCarabala/\">O Carabala</a> feat Pederneiras<br><br>Mais da nossa agenda divulgada em breve!<br><br>Quer fazer parte desse movimento? <br>feiradoaeromovel@gmail.com<br>Vagas com curadoria, limitadas.<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Quando? 04/05/2019 (s\u00e1bado)<br>Hor\u00e1rio? 14h \u00e0s 20h<br>Onde? Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita, em frente ao Gas\u00f4metro, Centro Hist\u00f3rico<br>Entrada franca!<br><br>Fanpage: <a  href=\"https://www.facebook.com/aerofeira/\">https://www.facebook.com/aerofeira</a><br>Produ\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/jade.primavera\">Jade Primavera</a> ; <a  href=\"https://www.facebook.com/rafaferretti\">Rafael Brum-Ferretti</a></span>"
		],
		"categories": [
			"Wellness",
			"Kid Friendly",
			"Farmers market"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/408053226672523"
	},
	{
		"name": "Oficina (per)formativa para educadorxs | Desenhan\u00e7a",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56237629_423401268394765_1389790441334898688_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1c3705e8df7ba37678de55d6b5f57b98&oe=5D32ECEA",
		"address": "Rua Comendador Coruja, 412, Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-13 15:00:00"
		],
		"place": "Est\u00fadio Amplo",
		"organizers": [
			"Desenhan\u00e7a"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Est\u00fadio Amplo"
		],
		"description": [
			"<span>Oficina (per)formativa de Desenhan\u00e7a para Educadorxs<br><br>A\u00ed est\u00e1 uma oficina de desenhan\u00e7a voltada especialmente para xs educadorxs experimentarem proposi\u00e7\u00f5es que exploram os limites e atravessamentos entre a dan\u00e7a e o desenho.<br>Com um olhar pedag\u00f3gico a partir de uma experi\u00eancia l\u00fadica com seu pr\u00f3prio corpo e suas possibilidades, xs educadorxs ser\u00e3o convidadxs a pensar nestas pr\u00e1ticas nos seus contextos escolares, ressignificando sua rela\u00e7\u00e3o com as crian\u00e7as, com a arte e com seu pr\u00f3prio corpo.<br><br><br>| P\u00fablico alvo |<br><br>professorxs, arte-educadorxs, pedagogxs, artistas visuais, bailarinxs, arte-terapeutas, psic\u00f3logxs, pais, m\u00e3es,  curiosxs. e educadorxs em geral. <br><br><br>| Quando |<br><br>S\u00e1bado, dia 13 de abril<br>das 15h \u00e0s 19h<br><br>| Carga hor\u00e1ria |<br>4h<br><br><br>| Onde |<br><br>Est\u00fadio Amplo, Porto Alegre, RS<br>Rua Comendador Coruja, 412, Bairro Floresta (pr\u00f3ximo ao Shopping Total)<br><br><br>| Valores incluindo todo material + certificado digital |<br><br>R$90,00 | pagamento antecipado at\u00e9 dia 22 de mar\u00e7o<br>R$110,00 | pagamento antecipado at\u00e9 dia 5 de abril<br>R$130,00 | pagamento depois do dia 5 de abril<br>R$230,00 | para 2 educadorxs da mesma escola<br>R$340,00 | para 3 educadorxs da mesma escola<br><br><br>| Inscri\u00e7\u00f5es |<br><br>Atrav\u00e9s do formul\u00e1rio:<br><a  href=\"https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScfGUQlRGl4b6cipDo74-EvTmvGmC9ZlgdXdQjIQtRChRBQPQ/viewform\" rel=\"nofollow\" >https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScfGUQlRGl4b6cipDo74-EvTmvGmC9ZlgdXdQjIQtRChRBQPQ/viewform</a><br><br><br>| Informa\u00e7\u00f5es | <br><br>e-mail: desenhanca@gmail.com<br>telefone: 51 981540678<br><br><br>| A forma\u00e7\u00e3o inclui |<br><br>Proposi\u00e7\u00f5es de desenho e dan\u00e7a<br>Refer\u00eancias te\u00f3ricas e art\u00edsticas<br>Material sobre as proposi\u00e7\u00f5es vivenciadas<br>Certificado Virtual<br><br><br>| Roupa |<br><br>Recomendamos vir com roupa confort\u00e1vel para se mover e que n\u00e3o haver\u00e1 problema se ela se pintar.<br><br>________________<br><br>Nesta oficina temos a aspira\u00e7\u00e3o de valorizar e liberar o desenho; facilitar a consci\u00eancia corporal e estimular seu potencial criativo; explorar a conex\u00e3o entre as qualidades expressivas do corpo e das qualidades expressivas do desenho; focar no processo criativo e n\u00e3o no resultado; ganhar confian\u00e7a em si mesmo e no outro atrav\u00e9s de uma dimens\u00e3o cooperativa de trabalho valorizando as diferen\u00e7as.<br>_________________<br><br>Quem \u00e9 Guadalupe Rausch? Professorartista, fazedora de movimento e performer. Graduada em Licenciatura em Artes Visuais pela Universidade Federal do Rio Grande do Sul. Tem forma\u00e7\u00e3o no Grupo Experimental de Dan\u00e7a de Porto Alegre. Atualmente se dedica \u00e0s pesquisas relacionadas ao movimento. Fez duas forma\u00e7\u00f5es com o Projeto Segni mossi, grupo que inspira para o Desenhan\u00e7a (workshop Yellow Training e workshop Red Training). Fez tamb\u00e9m forma\u00e7\u00e3o em magist\u00e9rio e atuou como professora de crian\u00e7as de 2 a 10 anos. Se quiser saber mais do seu curr\u00edculo e pesquisas, confira o seu portf\u00f3lio virtual: <a  href=\"https://guadarausch.wixsite.com/guadaluperausch/inicio\" rel=\"nofollow\" >https://guadarausch.wixsite.com/guadaluperausch/inicio</a><br><br></span>"
		],
		"price": [
			"0",
			"30"
		],
		"categories": [
			"Art"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/411326242760489"
	},
	{
		"name": "Domingo Cultural Afro-Sul/Odomode- Abrindo os Trabalhos de 2019",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55512157_2264902576866638_6231201250969387008_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8c069462d8954059eb79f20b6530761c&oe=5D3A2539",
		"address": "Av. Ipiranga, 3850, 90160-001 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-07 12:00:00"
		],
		"place": "Afro-Sul \u1eccd\u1ecdmode",
		"organizers": [
			"Encruzilhada do Samba",
			"Maracatu Truv\u00e3o",
			"World Jinga - M\u00fasica e Cultura Negra do Mundo"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Afro-Sul \u1eccd\u1ecdmode"
		],
		"description": [
			"<span>Queridos Amigos e Parceiros!<br>Estamos com saudades!!<br>Para iniciarmos de vez 2019, montamos um domingo especial das 12h at\u00e9 a meia-noite para receber esses abra\u00e7os saudosos e trocarmos energias!<br>Inicia ao meio dia no melhor estilo \"Traga seu Kilinho\".<br>Churrasqueira, sal e carv\u00e3o ser\u00e3o por conta da casa.<br>Ent\u00e3o chame seus amigos, leve seus familiares e divirta-se conosco, pois teremos muitas atra\u00e7\u00f5es para alegrar nosso domingo!<br><br>Esse ser\u00e1 um domingo solid\u00e1rio,onde v\u00e1rios parceiros, inclusive voc\u00ea, estar\u00e3o presentes para apoiar e contribuir, pois toda renda deste evento ser\u00e1 investida nas reformas da Institui\u00e7\u00e3o para melhor receb\u00ea-los!<br><br>Ao longo da semana vamos colocar as atra\u00e7\u00f5es, para que voc\u00ea fique  sabendo tudo de bom que vai acontecer nesse grande retorno.<br><br>Desde j\u00e1 queremos contar com sua presen\u00e7a, sua alegria e principalmente a sua energia positiva, para que juntos possamos enfrentar mais um ano de lutas e batalhas!!!<br><br>Esperamos voc\u00eas repletos de novidades!<br><br>At\u00e9 l\u00e1...<br><br>-SERVI\u00c7O-<br>Quando: Domingo (07/04)<br>Hor\u00e1rio: 12h<br>Quanto: R$10,00 (a partir das 19h)<br>17h Abertura com convidados<br>19h <a  href=\"https://www.facebook.com/encruzilhadadosamba/\">Encruzilhada do Samba</a><br>21h <a  href=\"https://www.facebook.com/truvaomaracatu/\">Maracatu Truv\u00e3o</a><br>22h <a  href=\"https://www.facebook.com/PortoCiberAugusto\">Augusto</a> DeeVeeJay<br><br>Foto: Luciana Pires Ferreira <br>Arte: Fernando True Souza<br></span>"
		],
		"categories": [
			"Art"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/331134387540319"
	},
	{
		"name": "Oficina Minhoc\u00e1rios nas Cidades - Virada Sustent\u00e1vel",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/55458175_2387263684883974_2579868038731923456_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3176a286797c0596cc53f2794a923309&oe=5D46EE07",
		"address": "S\u00e3o Carlos, 753, 90220-170 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-07 15:00:00"
		],
		"place": "Vila Flores",
		"organizers": [
			"Minhoca Urbana",
			"Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Vila Flores"
		],
		"description": [
			"<span>Oficina Minhoc\u00e1rios para Minha Casa, Apartamento, Condom\u00ednio e Empresa<br><br>Vamos conversar sobre a import\u00e2ncia da compostagem nas cidades? Quais s\u00e3o os desafios e desenvolvimentos no mundo dos minhoc\u00e1rios?<br>Falaremos tamb\u00e9m do MinhoUni - O minhoc\u00e1rio independente. <br>Faremos 3 vers\u00f5es dele: O minioc\u00e1rio (3,5 litros), o m\u00e9dio (10 litros) e o grande (16 litros). <br>O n\u00famero de baldes m\u00e9dios e grandes \u00e9 restrito, ent\u00e3o reservaremos da seguinte forma: os 3 primeiros que confirmarem presen\u00e7a e comentarem no evento ter\u00e3o prioridade na escolha, seguido pelos outros 3 seguintes. Para quem n\u00e3o conseguir, teremos minioc\u00e1rios.<br><br>Ao final iremos sortear um MinhoUni grande colorido!<br><br>Como fazemos reutiliza\u00e7\u00e3o de res\u00edduos, quem quiser pode trazer potes de sorvete e de mel para confec\u00e7\u00e3o dos separadores.<br><br>Aten\u00e7\u00e3o!<br>Este evento faz parte da <a  href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Para saber mais e conferir a programa\u00e7\u00e3o completa, acesse <a  href=\"https://www.viradasustentavel.org.br/poa\" rel=\"nofollow\" >https://www.viradasustentavel.org.br/poa</a><br><br>Esperamos voc\u00eas l\u00e1!</span>"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/2008298586144122"
	},
	{
		"name": "Gastronomia & Arte no Parque - Edi\u00e7\u00e3o Dia das M\u00e3es.",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55765339_2238312236417022_892635199295193088_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8588b44741c5e87b658b6102f46fcdbd&oe=5D035089",
		"address": "91310-001 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-05-05 11:00:00"
		],
		"place": "Parque Marcos Rubim",
		"organizers": [
			"Mega Revel - Feira Cultural"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Parque Marcos Rubim"
		],
		"description": [
			"<span>Mega Revel  - Feira Cultural edi\u00e7\u00e3o especial Dia das M\u00e3es.<br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>Venha fazer suas comprinhas para quem voc\u00ea Ama! \ud83e\udd70\ud83d\ude0d<br>Presente \u00fanico e Feito com Amor!<br><br>Os visitantes  poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com um grande Mix de Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/valorizeoartesanatolocal\">#ValorizeoArtesanatoLocal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompredeQuemFaz</a><br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br>Mega Revel - Feira Cultural   <br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina Mega Revel - Feira Cultural.<br></span>"
		],
		"categories": [
			"Crafts",
			"Kid Friendly",
			"Food festival"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/2210284975745071"
	},
	{
		"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/53934081_2225345861046993_104727086681292800_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cfaf9a9fae9882aaa8849e632c9f1c76&oe=5D46BE69",
		"address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-05-01 11:00:00"
		],
		"place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita",
		"organizers": [
			"Mega Revel - Feira Cultural",
			"Encontro de Bandas"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"
		],
		"description": [
			"<span>Mais uma realiza\u00e7\u00e3o <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Dessa vez chegamos na <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra\u00e7a-J\u00falio-Mesquita/541389312647062\">Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita</a> com uma super edi\u00e7\u00e3o para curtir o mais Lindoo P\u00f4r do Sol para quem estiver em Porto Alegre!!.<br><br>Curtir o Findi com a Fam\u00edlia e os Amigos reunidos \u00e9 uma del\u00edcia. <br>Com M\u00fasica, Cerveja Artesanal e Comida boa ent\u00e3o, nem se fala! <br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra\u00e7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos todos os participantes aqui no Evento!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br><br>APOIO: <a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a></span>"
		],
		"categories": [
			"Party",
			"Kid Friendly",
			"Food festival"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/1925308807547375"
	},
	{
		"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial - 4 Anos Mega Revel - Feira Cultural",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53896997_2229232320658347_4501566209463943168_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8d73ddb8016757c926595d6adc4c34bb&oe=5D4E5989",
		"address": "Rua Comendador Caminha, 90510-000 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-28 10:00:00"
		],
		"place": "Parque Moinhos de Vento",
		"organizers": [
			"Mega Revel - Feira Cultural"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Parque Moinhos de Vento"
		],
		"description": [
			"<span>Venha comemorar conosco os 4 anos de Anivers\u00e1rio da <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>!!!<br><br>Em 2015 surgia um novo Evento de Rua ( Mega Bazar), que tinha como proposta apoiar o Artesanato e o Pequeno Empreendedor local.<br><br>O palco dessa primeira edi\u00e7\u00e3o foi um dos Parques mais lindos de Poa <a  href=\"https://www.facebook.com/groups/1585096695062621/\">Parc\u00e3o - Parque Moinhos de Vento</a>!!<br><br>De l\u00e1 pra c\u00e1 foram muitas edi\u00e7\u00f5es realizadas neste local, e nada mais do que justo que essa comemora\u00e7\u00e3o seja realizada aqui, local que nos acolheu na nossa 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o!!<br><br>O Evento cresceu, e conosco hoje nos acompanham mais de 200 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>A Mega Revel se tornou uma grande Feira Cultural, que tem como objetivo ocupar mais os espa\u00e7os p\u00fablicos de Poa, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques, com M\u00fasica, Arte e Gastronomia!!<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumolocal\">#ConsumoLocal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompreDeQuemFaz</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempramegarevel\">#VemPraMegaRevel</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos aqui no Evento todos os participantes e atra\u00e7\u00f5es especiais para esse grande dia!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br>APOIO: <a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br></span>"
		],
		"categories": [
			"Art",
			"Kid Friendly",
			"Food festival"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/279301942737437"
	},
	{
		"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa - Menino Deus",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55811474_2233745343540378_8653907683197321216_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c2e781b6b5df7f030286dbc9aec67c22&oe=5D4884A9",
		"address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-21 11:00:00"
		],
		"place": "Praca estado de ISrael",
		"organizers": [
			"Mega Revel - Feira Cultural"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Praca estado de ISrael"
		],
		"description": [
			"<span><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> vem com uma edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc30\ud83d\udc30<br><br>Edi\u00e7\u00e3o Especial P\u00e1scoa - Menino Deus.<br><br>Vem curtir o Domingo de P\u00e1scoa conosco!!<br><br>Convidem os Amigos, a Fam\u00edlia, tragam a Crian\u00e7ada, os Pets!!<br><br>Teremos v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es para Crian\u00e7ada!!<br><br>Espa\u00e7o Kids, Guloseimas e muito mais!!<br>\ud83d\ude31 \ud83c\udf6c\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c\ud83c\udf6d \ud83d\ude31<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/edi\u00e7\u00e3op\u00e1scoa\">#Edi\u00e7\u00e3oP\u00e1scoa</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/espa\u00e7okids\">#Espa\u00e7oKids</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra\u00e7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>E \u00e9 claro, a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais, com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e ao Desenvolvimento Sustent\u00e1vel!!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31<br><br>Vai perder??<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br></span>"
		],
		"categories": [
			"Crafts",
			"Kid Friendly",
			"Food festival"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/360702104543160"
	},
	{
		"name": "1\u00ba Festival Gastron\u00f4mico da Pra\u00e7a Cinquenten\u00e1rio da R\u00e1dio Ga\u00facha",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53415084_2229233053991607_4510149302173040640_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ce74e1ac3a57b2ba978bac77db073c20&oe=5D458FE6",
		"address": "Rua Saldanha Marinho, 90150-101 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-14 11:00:00"
		],
		"place": "Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha",
		"organizers": [
			"Mega Revel - Feira Cultural"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha"
		],
		"description": [
			"<span>Vem novidade por ai!!!<br><br>A <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> chega na <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra\u00e7a-Cinq\u00fcenten\u00e1rio-Da-R\u00e1dio-Ga\u00facha/215959561820174\">Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha</a>.<br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>A Pra\u00e7a fica localizada no Bairro Menino Deus na Rua Saldanha Marinho.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br><br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>"
		],
		"categories": [
			"Food",
			"Kid Friendly",
			"Food festival"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/2038361436218484"
	},
	{
		"name": "Cumbia na Rua - Viralizando a Madrugada",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50921805_1052818091564544_4142269564970860544_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7e50c440e06aea65fedd750cdcb76661&oe=5D02A000",
		"address": "Porto Alegre, 90020-070 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-18 21:00:00"
		],
		"place": "Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil",
		"organizers": [
			"Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras",
			"Parrhesia R\u00e1dio Web & TV",
			"Das Ruas",
			"Instituto Parrhesia Erga Omnes",
			"CRAZY WORLD ARTS"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil"
		],
		"description": [
			"<span>Ent\u00e3o gente chegou o momento do corre aut\u00f4nomo viralizar o patrocinado...<br><br>vem com nois que vai ser loko....<br><br>Noite linda <br></span>"
		],
		"categories": [
			"Art"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/387296818698077"
	},
	{
		"name": "Baco Exu do Blues :: Opini\u00e3o",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56472425_2301961959856287_6038351494187581440_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6b5c4ea123bfe5cc921d19794e7a09da&oe=5D6B30A9",
		"address": "Jos\u00e9 Do Patroc\u00ednio, 90050-002 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-11 23:00:00"
		],
		"place": "Bar Opini\u00e3o",
		"organizers": [
			"No Palco",
			"Opini\u00e3o Produtora",
			"Baco Exu do Blues"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Bar Opini\u00e3o"
		],
		"description": [
			"<span>Uma das sensa\u00e7\u00f5es da m\u00fasica brasileira na atualidade, o rapper Baco Exu do Blues ir\u00e1 trazer ao Opini\u00e3o, no dia 11 de abril, a turn\u00ea do seu aclamado segundo trabalho de est\u00fadio, chamado \u201cBluesman\u201d.<br><br>Baco Exu do Blues<br>Quinta-feira, dia 11 de abril, a partir das 23h<br>Bar Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 21h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Opini\u00e3o Produtora<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 2 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 3 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>Lote 4 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 85<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 80<br>Inteira: R$ 160<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)<br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a  href=\"http://www.opiniao.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.opiniao.com.br</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a  href=\"https://www.twitter.com/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>"
		],
		"categories": [
			"Music"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/2355968627965882"
	},
	{
		"name": "Liniker e os Caramelows - Goela Abaixo em Porto Alegre",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/54424683_2169275059762493_4287774814917099520_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3fcdf041f8952969d24aaa998d4dc08a&oe=5D6F3A6D",
		"address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-25 21:00:00"
		],
		"place": "Bar Opini\u00e3o",
		"organizers": [
			"Liniker e os Caramelows",
			"No Palco",
			"Opini\u00e3o Produtora",
			"Marquise 51",
			"Morrostock",
			"Alice Kranen",
			"Let's GIG - Booking & Music Services",
			"Todt Produ\u00e7\u00f5es"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Bar Opini\u00e3o"
		],
		"description": [
			"<span>Liniker e Os Caramelows e Porto Alegre sempre foi uma hist\u00f3ria de amor! E agora o retorno da banda para a cidade j\u00e1 tem data marcada: 25 de abril no Bar Opini\u00e3o, lan\u00e7ando o seu segundo disco pela <a  href=\"https://www.facebook.com/NaturaMusical/\">Natura Musical</a>.<br><br>Goela Abaixo, o sucessor de Remonta (2016) teve duas de suas faixas apresentadas ao p\u00fablico no ano passado, ambas assinadas pela cantora e compositora Liniker Barros, Lava e Calm\u00f4. <br><br>A gente estava com muita saudade e acompanhou toda a gira internacional desses lyndes! Foram 46 shows fora do pa\u00eds, tendo passado por 18 pa\u00edses e 40 cidades. De l\u00e1 pra o grupo foi convidado para gravar o hypado programa Tiny Desk, da NPR, e foi apontado como um dos melhores registros da sele\u00e7\u00e3o que participou em 2018.<br><br>Agora, vem o novo disco \u2665 Agora vem esse novo show maravilhoso! \u2665 Agora chega looooogo 25 de abril, que a gente quer caramelizar!<br><br>___<br>Show de abertura <a  href=\"https://www.facebook.com/AliceAllArts/\">Alice Kranen</a> e S\u00f4ma<br><br>Alice Kranen \u00e9 cantora, compositora, violonista, pianista e atriz. Atualmente, a ga\u00facha de 14 anos est\u00e1 produzindo seu primeiro \u00e1lbum em parceria com o selo Marquise 51. Alice comp\u00f5e suas can\u00e7\u00f5es e j\u00e1 coleciona participa\u00e7\u00f5es nos festivais Morrostock, MorroPOAA, Trilhando Arte e em projetos como Noites Morrostock, Girls Rock Camp Porto Alegre, Curitiba e S\u00e3o Paulo, al\u00e9m de shows na cena cultural porto-alegrense. A compositora tem influ\u00eancias do blues, jazz, pop e rock and roll e j\u00e1 conta com os singles Talvez e Travas em Portas lan\u00e7ados em todas as plataformas digitais de m\u00fasica. <br><br>S\u00d4MA<br>A fala e a escrita s\u00e3o as ferramentas mais antigas de materializa\u00e7\u00e3o de conceitos. Elas respeitam uma estrutura de poder que conceitua nossos corpos como um \"organismo material, abstra\u00eddo de suas fun\u00e7\u00f5es ps\u00edquicas\", tendo origem na palavra grega S\u00d4MA.<br><br>Sabe-se hoje que \"as experi\u00eancias que se vivenciam a partir de valores relativos ao corpo fazem com que os corpos humanos sejam culturalmente constru\u00eddos, possivelmente pelo audit\u00f3rio\".<br><br>Dentro desse contexto, Neto (Vocal), Nana Ribis  (Vocal) e Gil (Instrumentista) somam-se em busca da remontagem dessa estrutura de poder para conceituarem-se corpos em performatividade livre e abstra\u00eddos de suas fun\u00e7\u00f5es sociais constru\u00eddas pelo audit\u00f3rio atrav\u00e9s de uma nova express\u00e3o art\u00edstica e musical.<br><br>___<br>Liniker e os Caramelows - Goela Abaixo<br><br>Data: 25 de Abril \u00e0s 21h<br>Local: <a  href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> | Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, n\u00ba 834 / POA RS<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Realiza\u00e7\u00e3o/produ\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/marquise51records/\">Marquise 51</a> / <a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a> / <a  href=\"https://www.facebook.com/todtprodutora/\">Todt Produ\u00e7\u00f5es</a> / Gamana / <a  href=\"https://www.facebook.com/letsgigbooking/\">Let's GIG - Booking ; Music Services</a><br><br>Apoio: <a  href=\"https://www.facebook.com/mantragastronomiaearte/\">Mantra Gastronomia e Arte</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/ibisstylesportoalegre/\">Ibis Styles Porto Alegre</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/justo741/\">JUSTO</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/cachacadachica/\">Cacha\u00e7a Da Chica</a> <br><br>Ingressos: <br>Lote 1: - ingressos (ESGOTADOS)<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 50<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 45<br>Inteira: R$ 90<br><br>Lote 2: -  ingressos (ESGOTADOS)<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 60<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3: -  ingressos<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 70<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4:  ingressos<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 80<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br><br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br><br>Demais descontos:<br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul <br><a  href=\"https://www.facebook.com/lojaverse/\">Loja Verse</a> Andradas 1444 e Shopping Lindoia</span>"
		],
		"categories": [
			"Music",
			"Concert"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/1254394648051849"
	},
	{
		"name": "Aula Inaugural do Curso Atin\u00fak\u00e9 2019 (Atividade aberta)",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55487960_2351853128192670_859970014504026112_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cd572c0a9d590723e37b73e8e6b19a4a&oe=5D0292C1",
		"address": "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 761, 90560-000 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-12 19:00:00"
		],
		"place": "Ponto de Cultura \u00c1fricanamente",
		"organizers": [
			"Atinuk\u00e9"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Ponto de Cultura \u00c1fricanamente"
		],
		"description": [
			"<span>O Curso Atin\u00fak\u00e9 ter\u00e1 sua 4\u00ba edi\u00e7\u00e3o em 2019, para marcar a data e tamb\u00e9m para possibilitar que mais pessoas conhe\u00e7am e compartilhem das atividades abertas idealizou-se essa aula. A tem\u00e1tica \"Entre passos e letras: o pensamento de mulheres negras ao sul do Sul\" tem por objetivo socializar aquele que \u00e9 o mote do curso desde 2016, quando realizamos a 1\u00ba edi\u00e7\u00e3o.  <br><br>A aula aberta a todas/todos interessadas/interessados ser\u00e1 conduzida pelas idealizadoras do curso: <br>- Fernanda Oliveira, doutora em Hist\u00f3ria, professora, coordenadora da setorial sul do GT Emancipa\u00e7\u00f5es e P\u00f3s-Aboli\u00e7\u00e3o da ANPUH<br>- Giane Vargas Escobar, doutora em Comunica\u00e7\u00e3o, professora, coordenadora do Neabi Mocinha (UNIPAMPA)<br>- Nina Fola, mestranda em Sociologia (UFRGS), cantora. <br><br></span>"
		],
		"categories": [
			"Causes"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/414188675982160"
	},
	{
		"name": "Leituras de Sueli Carneiro: ideias em movimento",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55575586_1998669663775721_1090326582515466240_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b859b67d162016a465accecb6dca9d78&oe=5D0552E0",
		"address": "Av Paulo Gama, Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-11 19:00:00",
			"2019-04-17 19:00:00",
			"2019-04-26 19:00:00"
		],
		"dates": [
			"Thursday, April 11, 2019",
			"Wednesday, April 17, 2019",
			"Friday, April 26, 2019"
		],
		"times": [
			" 7:00 PM",
			" 7:00 PM",
			" 7:00 PM"
		],
		"place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS",
		"organizers": [
			"DEDS - UFRGS",
			"FestiPoa Liter\u00e1ria",
			"Atinuk\u00e9"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"
		],
		"description": [
			"<span>Leituras de Sueli Carneiro: ideias em movimento<br><br>\u00c9 um curso de extens\u00e3o que ser\u00e1 realizado em quatro encontros, com a leitura e discuss\u00e3o do pensamento de Sueli Carneiro, ativista e escritora homenageada neste ano na Festipoa.  Nos encontros, ser\u00e3o  discutidos textos que abordam temas como  racismo na educa\u00e7\u00e3o e nas m\u00eddias; ancestralidade, religi\u00f5es de matriz afro, ensino e estado laico;  movimento negro; lutas sociais e produ\u00e7\u00e3o de conhecimento. <br>O curso \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Social - DEDS, em parceria com a Festipoa Liter\u00e1ria e o Atinuk\u00e9 - Grupo de Estudos sobre o Pensamento de Mulheres Negras. <br>A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, aberta \u00e0 comunidade em geral, e pode ser feita at\u00e9 07 de abril, atrav\u00e9s do link: <a  href=\"https://forms.gle/n7J4mdZoExPGvyiP8\" rel=\"nofollow\" >https://forms.gle/n7J4mdZoExPGvyiP8</a><br><br>Datas: 11, 17, 26 e 30/04*<br>Hora: 19h \u00e0s 21h<br>Local: Sala II do Sal\u00e3o de Atos da UFRGS (Av. Paulo Gama, 110, bairro Farroupilha) <br><br>*O encontro do dia 30/04 est\u00e1 sujeito \u00e0 altera\u00e7\u00e3o de data, entre 29/04 e 07/05. Contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de Sueli Carneiro, nesse dia.<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br><br>*11/04 (quinta-feira)<br>19h \u2013  Apresenta\u00e7\u00e3o do curso<br>            Racismo na educa\u00e7\u00e3o e nas m\u00eddias; imagens estigmatizadoras e estere\u00f3tipos<br>            Texto base: \"Movimento negro no Brasil: novos e velhos desafios\"<br>            Textos complementares: \"\u2019Terra Nostra' s\u00f3 para italianos\", \"Ideologia tortuosa\" e   \"Racismo, religi\u00e3o e crime\" <br><br>20h \u2013  Ancestralidade, religi\u00f5es de matriz afro, ensino e estado laico<br>            Texto base: \"O Poder Feminino no Culto aos Orix\u00e1s\", Sueli Carneiro e Cristiane Cury<br>            Textos complementares: \"Racismo, religi\u00e3o e crime\" e \"Estado laico, feminismo e ensino religioso em escolas p\u00fablicas\"<br><br><br>*17/04 (quarta-feira)<br>19h \u2013 Movimento de mulheres negras no Brasil e novas agendas feministas<br>           Texto base: \"Mulheres em movimento\"<br>           Outro texto sugerido: \"Mulheres negras e poder: um ensaio sobre a aus\u00eancia\"<br><br>20h \u2013 Conquistas e desafios do movimento negro<br>           Texto base: \"A quest\u00e3o dos direitos humanos e o combate \u00e0s desigualdades: discrimina\u00e7\u00e3o e viol\u00eancia\"<br>           Textos complementares: \"Viva a Constitui\u00e7\u00e3o - Cidad\u00e3\", \"Pelo direito de ser\", \"Viveremos!\", \"Em leg\u00edtima defesa\"<br><br><br>*26/04  (sexta-feira)<br><br>19h \u2013 Lutas sociais e produ\u00e7\u00e3o de conhecimento<br>           Textos base: Cap\u00edtulo 3 \u2013 Do Epistemic\u00eddio (p. 96-124) e Cap\u00edtulo 10 \u2013 Educa\u00e7\u00e3o e o cuidado de si (p. 302-322), da Tese de doutorado \u201cA constru\u00e7\u00e3o do outro como n\u00e3o-ser como fundamento do ser\u201d      <br>            Texto complementar: \u201cG\u00eanero, Ra\u00e7a e Ascen\u00e7\u00e3o Social\u201d<br><br><br>*30/04 (ter\u00e7a-feira) <br>OBS: Data pode ser alterada para outro dia da semana do 29/04 ao 07/05.<br>19h \u2013 Di\u00e1logo com Sueli Carneiro \u2013 Reverberando as ideias em movimento (com a presen\u00e7a de Sueli Carneiro)<br><br>MINISTRANTES:<br><br>- Fernanda Bastos, Jornalista e Md. Comunica\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o (UFRGS)<br>- Fernanda Oliveira, Dra. em Hist\u00f3ria (UFRGS), Professora na UFPel<br>- Janine Cunha Nina Fola, Md. Sociologia (UFRGS)<br>- Suelen Aires Gon\u00e7alves, Dd Sociologia (UFRGS)<br>- Sueli Carneiro, Dra. em Filosofia (USP), Coordenadora Executiva do Geled\u00e9s Instituto da Mulher Negra<br><br>OBS: para recebimento de certificado de extens\u00e3o, \u00e9 necess\u00e1rio 75% de presen\u00e7a.</span>"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/1018215215042597"
	},
	{
		"name": "Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/51068962_2180797611942264_1687190177526579200_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=06454197233590e5a47ac4b6965e14d5&oe=5D4EE756",
		"address": "Avenida Luiz Manoel Gonzaga, 744, 90470-280 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-25 08:30:00"
		],
		"place": "Unisinos",
		"organizers": [
			"Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a",
			"N\u00facleo de Direitos Humanos - Unisinos"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Unisinos"
		],
		"description": [
			"<span>Convidamos a tod@s para participar de mais um grande evento realizado pelo N\u00facleo de Direitos Humanos (NDH-UNISINOS) e pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Direito da Universidade do Vale do Rio dos Sinos (PPGD-UNISINOS): \"Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a\". <br><br>O semin\u00e1rio ocorrer\u00e1 no dia 25 de abril de 2019, quinta-feira, das 08h30min \u00e0s 21h, na sede da UNISINOS em Porto Alegre, na Av. Nilo Pe\u00e7anha, n\u00b0 1600, Bairro Boa Vista, tendo como objetivo principal proporcionar uma reflex\u00e3o mais densa sobre as causas e consequ\u00eancias do racismo institucional, focando os debates em torno do sistema de justi\u00e7a como instrumento de concretiza\u00e7\u00e3o dos direitos da popula\u00e7\u00e3o negra.<br><br>O evento contar\u00e1 com a presen\u00e7a de profissionais de diversas carreiras que comp\u00f5em o sistema de justi\u00e7a, al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o de alunos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o (mestrado e doutorado) de diversos cursos e institui\u00e7\u00f5es, e representantes de movimentos sociais vinculados \u00e0 tem\u00e1tica.<br><br>Para realiza\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, submiss\u00e3o de trabalhos e maiores informa\u00e7\u00f5es: <a  href=\"https://doity.com.br/racismo-institucional-e-o-sistema-de-justica\" rel=\"nofollow\" >https://doity.com.br/racismo-institucional-e-o-sistema-de-justica</a>. Al\u00e9m disso, a p\u00e1gina no facebook tamb\u00e9m conter\u00e1 informa\u00e7\u00f5es atualizadas ao longo dos dias: <a  href=\"https://www.facebook.com/Semin\u00e1rio-Racismo-Institucional-e-o-Sistema-de-Justi\u00e7a-2179658692056156/\">https://www.facebook.com/Semin\u00e1rio-Racismo-Institucional-e-o-Sistema-de-Justi\u00e7a-2179658692056156/?modal=admin_todo_tour</a><br><br>As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e o evento \u00e9 v\u00e1lido para horas complementares. <br><br>A organiza\u00e7\u00e3o salienta, ainda, que maiores informa\u00e7\u00f5es sobre os Grupos de Trabalho ser\u00e3o divulgadas em breve, juntamente com a abertura do prazo para submiss\u00e3o de trabalhos!</span>"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/2305904033028496"
	},
	{
		"name": "8\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade (8\u00aa CMS)",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x395/49503043_2564126640295513_1778486300177858560_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cee965da517a183753990d55e6fae66f&oe=5D0328BF",
		"address": "Avenida Paulo Gama, 110. Farroupilha, 90040060 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-12 18:00:00"
		],
		"place": "UFRGS - Universidade Federal do Rio Grande do Sul",
		"organizers": [
			"Conselho Municipal de Sa\u00fade de Porto Alegre",
			"Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Porto Alegre"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"UFRGS - Universidade Federal do Rio Grande do Sul"
		],
		"description": [
			"<span>A 8\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade (8\u00aa CMS), organizada pelo Conselho Municipal de Sa\u00fade de Porto Alegre (CMS/POA) e a Secretaria Municipal de Sa\u00fade (SMS/POA), ser\u00e1 realizada nos dias 12, 13 e 14 de abril, no Campus Central da Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS). Nesta edi\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com a etapa nacional, o tema central ser\u00e1 \u201cDemocracia e Sa\u00fade: Sa\u00fade como Direito e Consolida\u00e7\u00e3o e Financiamento do SUS\u201d.<br><br>Realizada a cada quatro anos, a Confer\u00eancia re\u00fane representantes de v\u00e1rios segmentos sociais. Propicia espa\u00e7o para ampla participa\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o da sociedade e consolida a legitimidade do processo democr\u00e1tico enquanto dispositivo fundamental para a constru\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de estado sustentadas pela participa\u00e7\u00e3o popular.<br><br>A etapa municipal vai preparar propostas para serem enviadas \u00e0 etapa estadual e, por sua vez, \u00e0 nacional, bem como eleger os delegados que representar\u00e3o Porto Alegre. \u00c9 dessa forma que est\u00e1 sendo constru\u00edda a 16\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Sa\u00fade (8\u00aa + 8), que ter\u00e1 seu processo finalizado entre os dias 4 e 7 de agosto de 2019, reunindo cerca de dez mil pessoas em Bras\u00edlia.<br><br>A 8\u00aa CMS foi precedida por 8 pr\u00e9-confer\u00eancias, uma por territ\u00f3rio de cada Ger\u00eancia Distrital de Sa\u00fade (GDS) da cidade, garantindo e fomentando a participa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o. <br><br>Calend\u00e1rio das pr\u00e9-confer\u00eancias:<br><br>Norte Eixo-Baltazar - 09.03.19 - S\u00e1bado, das 8 \u00e0s 14 horas, com espa\u00e7o Kids, Sal\u00e3o da Escola S\u00e3o Francisco, Rua Nossa Senhora de F\u00e1tima, 74 - Bairro Rubem Berta  <br>Restinga e Extremo-Sul - 09.03.19 - S\u00e1bado, das 13 \u00e0s 19 horas, Centro Social Padre Pedro Leonardi, Estrada Ch\u00e1cara do Banco, 71 - Ch\u00e1cara do Banco<br>Sul Centro-Sul - 16.03.19 - S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 14 horas, Sal\u00e3o Paroquial da Igreja S\u00e3o Jos\u00e9 da Vila Nova, Av. Rodrigues da Fonseca, 1459 \u2013 Vila Nova  <br>Partenon Lomba do Pinheiro - 16.03.19 - S\u00e1bado, das 13 \u00e0s 19 horas, Centro Esportivo da PUC/RS, Av. Ipiranga, 6690 - Partenon<br>Noroeste Humait\u00e1 Navegantes Ilhas - 23.03.19 - S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 14 horas, audit\u00f3rio da GDS NHNI, Rua Tr\u00eas de Abril, 90 - Passo d'Areia<br>Centro - 23.03.19 - S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 19 horas, C\u00e2mara Municipal de Porto Alegre, Av. Loureiro da Silva, 255 - Centro Hist\u00f3rico<br>Gl\u00f3ria Cruzeiro Cristal - 30.03.19 - S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 19 horas, UniRitter, Rua Orfanotr\u00f3fio, 555 \u2013 Santa Tereza<br>Leste Nordeste - 30.03.19 - S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 14 horas, audit\u00f3rio do pr\u00e9dio 4, UniRitter, Av. Manoel Elias, 2001 - Passo das Pedras<br> <br>Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse o site do evento: <a  href=\"https://prefeitura.poa.br/sms/8a-conferencia-municipal-de-saude\" rel=\"nofollow\" >https://prefeitura.poa.br/sms/8a-conferencia-municipal-de-saude</a><br><br>Flicker do evento: <a  href=\"https://www.flickr.com/photos/168852494@N07/\" rel=\"nofollow\" >https://www.flickr.com/photos/168852494@N07/</a><br><br>Site do CMS/POA: <a  href=\"http://www2.portoalegre.rs.gov.br/cms\" rel=\"nofollow\" >http://www2.portoalegre.rs.gov.br/cms</a><br><br>As inscri\u00e7\u00f5es para a etapa final ser\u00e3o abertas no dia 03.04.19, para quem participou de alguma pr\u00e9-confer\u00eancia, e, no dia 07.04.19 para demais participantes, conforme disponibilidade de vaga.<br></span>"
		],
		"categories": [
			"Health",
			"Kid Friendly"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/627019187716121"
	},
	{
		"name": "30\u00ba Semana de Enfermagem",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/47687013_1869504279813746_2247573252333371392_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=70f7203ac06cd406d9b2e01949145dff&oe=5D4A4B7C",
		"address": "Rua Ramiro Barcelos, 90035-903 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-05-15 08:00:00"
		],
		"place": "Hospital de Cl\u00ednicas de Porto Alegre HCPA",
		"organizers_fallback_a": [
			"Hospital de Cl\u00ednicas de Porto Alegre HCPA"
		],
		"description": [
			"<span>De 15 a 17 de maio, o HCPA e a Escola de Enfermagem da UFRGS realizam a 30\u00ba Semana de Enfermagem. O evento contar\u00e1 com palestrantes nacionais e internacionais, abordando temas como manejo da dor, avan\u00e7os no tratamento de les\u00f5es de pele, gest\u00e3o de cuidados, \u00e9tica e inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica, entre outros. Al\u00e9m disso, os participantes podem inscrever trabalhos at\u00e9 28 de fevereiro. A programa\u00e7\u00e3o ter\u00e1 transmiss\u00e3o simult\u00e2nea. As vagas s\u00e3o limitadas. <br>Normas para inscri\u00e7\u00e3o de trabalhos: <a  href=\"https://bit.ly/2PvPIFL\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/2PvPIFL</a> <br>Inscri\u00e7\u00f5es de trabalhos: <a  href=\"https://bit.ly/2EdPeSF\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/2EdPeSF</a><br>As inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o dispon\u00edveis em: <a  href=\"https://bit.ly/2C70HSj\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/2C70HSj</a>.  Mais informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas pelo telefone (51) 3359.8090 ou pelo e-mail eventos@hcpa.edu.br.<br></span>"
		],
		"price": [
			"70",
			"0"
		],
		"categories": [
			"Health"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/542545409563905",
		"organizers": [
			"Hospital de Cl\u00ednicas de Porto Alegre HCPA"
		]
	},
	{
		"name": "Simp\u00f3sio Latino-americano de Direitos do Paciente",
		"cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/49253513_374821263330171_4927140212288520192_n.png?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3593e4b9d5ae41b22cd92d1847629e6b&oe=5D38D862",
		"address": "Av Nilo Pe\u00e7anha 1640, 90470-000 Porto Alegre",
		"datetimes": [
			"2019-04-25 08:00:00"
		],
		"place": "Teatro Da Unisinos",
		"organizers": [
			"Simp\u00f3sio Latino-Americano de Direitos dos Pacientes"
		],
		"organizers_fallback_a": [
			"Teatro Da Unisinos"
		],
		"description": [
			"<span>Primeiro Simp\u00f3sio Latino-americano dedicado \u00e0 discuss\u00e3o dos direitos dos pacientes! Somos todos pacientes - pense nisso!</span>"
		],
		"categories": [
			"Causes"
		],
		"source_url": "https://www.facebook.com/events/371759390054655"
	}
]