[{"name": "SOBRE N\u00d3S", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51218495_776052489430912_6733385672079441920_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a1ecde09247464bcc15cbdc676cd9b40&oe=5D4D6FD5", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["SOBRE N\u00d3S"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>ESCOLHA A DATA E CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A!<br><br>SINOPSE:<br>Partindo dos textos de Tchekhov  a pe\u00e7a apresenta um paralelo dos cl\u00e1ssicos com a vida cotidiana. Os anseios sociais e pol\u00edticos atuais atravessam as figuras que buscam por algum lugar e terminam por encontrar a inexist\u00eancia dele, mantendo a poesia melanc\u00f3lica potente do autor. Como no Tetris, jogo criado nos anos 80 na R\u00fassia, a trama acontece atrav\u00e9s de um conjunto de fragmentos que se encaixam dando uma possibilidade contempor\u00e2nea de leitura sobre quais s\u00e3o as reais quest\u00f5es que te afetam hoje. Qual \u00e9 a \u201csua R\u00fassia\u201d?<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Temporada \u201cSOBRE N\u00d3S\u201d: De 5 a 28 de abril<br>Sextas, s\u00e1bado e domingos \u00e0s 20h<br>Teatro Carlos Carvalho \u2013 Casa de Cultura Mario Quintana<br><br>Ingressos de plateia VIP por R$ 50 e recompensas em financiamento coletivo atrav\u00e9s do link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FAjudaSobreNos&amp;h=AT2ckqjMY2dIKNT5EPyC3gwTuqiNxywj-joYMFxwoiTKWiFqzq-0rpBdHHs-3GWKa6OBqHonl82jx0y9k7AuS-rJyK6MB2qQBS29yBIe2_pL-5dkiPhgQ37EgxSzCR4yeck162rjiw_VeK4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/AjudaSobreNos</a><br> <br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Leo Maciel<br>Prepara\u00e7\u00e3o corporal/coreografia: Angela Spiazzi<br>Produ\u00e7\u00e3o: Jaques Machado<br>Design de luz: Ricardo Vivian<br>Operadora de som: Manu Goulart<br>Figurinos, Maquiagem e Cabelos: Valquiria Cardoso<br><br>Elenco: Aline Armani, Felipe Evangelista, Guilherme Fraga, Jaques Machado, Juliana Sixel, Lincoln Speziali, Natalia Lavratti e Ricardo Neme.<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 75 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos.<br></span>", "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308287106545395"},{"name": "Feira de P\u00e1scoa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56869956_2341806709218063_6013799287870193664_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=79382c9ad0bbbad8879ed9a19b6963f3&oe=5D0960C7", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 10:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/583653305437569"},{"name": "Mercado de Pulgas Poa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55927982_2167472069984775_3138479001442451456_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a17dffe03467e06748e51904a123c06d&oe=5D3F0E00", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 13:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Mercado de Pulgas/POA", "Agora \u00e9 meu, Brech\u00f3", "YEAH - Brech\u00f3", "Carol Morandi Atelier Crochet"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Nossa Feira aterriza novamente na Casa de Cultura Mario Quintana como um grande mercado do alternativo, vintage e cultural.<br>Como sempre teremos expositores dos mais variados, um som gostoso e nost\u00e1lgico e algumas atra\u00e7\u00f5es!<br><br>A arara convidada desta vez fica por conta da querida Carol Morandi que traz sua linha de pe\u00e7as em croch\u00ea, a Carol Morandi Handmade Crochet, marca local que tamb\u00e9m ir\u00e1 fazer um desfile pocket em nosso evento!<br><br>Na finaleira n\u00e3o podia faltar o agito dos Teachers Trio na pista, tocando o melhor da Jovem Guarda! Pedida mais que confirmada!<br><br>N\u00e3o perde!<br><br>***Vai ser em <br>14/04 na Casa de Cultura Mario Quintana, Travessa dos Catavento<br>das 13h \u00e0s 19h<br><br>ENTRADA FRANCA<br><br>***16h Desfile pocket da marca Carol Morandi Handmade Crochet<br><br>***17h show com a banda Teachers Trio<br><br>/////Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido\\\\\\\\\\<br><br>Tem uma marca, trabalho art\u00edstico, brech\u00f3 e que expor?<br>Entra em contato conosco pelo<br>mercadodepulgaspoa@gmail.com e manda teu portf\u00f3lio!<br><br>*Breve mais informa\u00e7\u00f5es S2<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/309311519729507"},{"name": "Picnic Cultural no Museu - Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba18", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55600735_624461711315819_6084088227260530688_n.png?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f2e54d80aa926d11255d04bbb59dba7f&oe=5D038193", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 582, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Picnic Cultural no Museu", "organizers": ["Gastronomia em movimento", "Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo", "Studio JAM"], "organizers_fallback_a": ["Picnic Cultural no Museu"], "description": "<span>\u2605 SALVE A DATA \u2605 <br><br>Essa edi\u00e7\u00e3o do Picnic Cultural no Museu ser\u00e1, como sempre, muito especial e cheia de coisas boas! <br><br>Vamos celebrar um dia lindo no p\u00e1tio do Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo. Um lugar cheio de energia positiva para tu curtires com teus amigos, amores e familiares! <br><br>\u21e8 Convida todo mundo e vem! :) <br><br>\u2605 O que \u00e9? \u2605 <br><br>Um evento gratuito com a inten\u00e7\u00e3o de ressignificar o espa\u00e7o do museu criando um elo entre a gastronomia, a m\u00fasica e a cidade, reinventando as rela\u00e7\u00f5es entre as artes e a vida.<br><br>\u2605 O que ter\u00e1? \u2605 <br><br>\u21e8 ESPA\u00c7O KIDS ! :) <br><br>\u21e8 M\u00daSICA de qualidade! ;) <br>\u266b \u266a \u266c Atra\u00e7\u00f5es \u266b \u266a \u266c<br><br>\u21e8 CERVEJAS ARTESANAIS<br><br>\u21e8 GASTRONOMIA de lamber os bei\u00e7o! <br><br>\u21e8 BAZAR e ARTESANATO<br><br>\u21e8 O MUSEU conta com um lindo ACERVO arqueol\u00f3gico da nossa querida Porto Alegre! E durante todo o evento as portas estar\u00e3o abertas para visitas! Atualmente, o Museu possui duas exposi\u00e7\u00f5es de longa dura\u00e7\u00e3o: \u201cO Solar que virou Museu \u2013 mem\u00f3rias e hist\u00f3rias\u201d, onde s\u00e3o exploradas as transforma\u00e7\u00f5es sofridas pela edifica\u00e7\u00e3o e trajet\u00f3ria dos indiv\u00edduos que a ela se relacionaram e \u201cTransforma\u00e7\u00f5es Urbanas: Porto Alegre de Montaury a Loureiro\u201d, dedicada \u00e0s mudan\u00e7as no espa\u00e7o da cidade.<br><br>At\u00e9 setembro de 2018 \u00e9 poss\u00edvel visitar a exposi\u00e7\u00e3o de curta dura\u00e7\u00e3o \u201cA Banda e a Cidade\u201d, dedicada \u00e0 Banda Municipal de Porto Alegre, criada em 1925 e at\u00e9 hoje em atividade. O p\u00fablico poder\u00e1 conferir os antigos uniformes, instrumentos musicais da primeira forma\u00e7\u00e3o do grupo, como o fagote e o trompete, al\u00e9m de partituras e imagens.<br><br>O acervo do Museu \u00e9 formado por cerca de 1.300 objetos dos s\u00e9culos XIX e XX, como acess\u00f3rios de uso pessoal, objetos de decora\u00e7\u00e3o, instrumentos musicais, mobili\u00e1rio e indument\u00e1ria, entre outros. Tamb\u00e9m conta com cerca de 200.000 itens arqueol\u00f3gicos relacionados a diferentes grupos que ocuparam o territ\u00f3rio desde o per\u00edodo pr\u00e9-colonial. Al\u00e9m disso, conta com, aproximadamente, 9.000 imagens da cidade de Porto Alegre dos s\u00e9culos XIX e XX.<br><br>Nessa edi\u00e7\u00e3o estaremos recolhendo doa\u00e7\u00f5es.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es importantes:<br><br>- Alguns expositores podem n\u00e3o trabalhar com cart\u00f5es;<br>- N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a entrada de animais, conforme norma interna do Museu; <br>- Somente ser\u00e1 permitida a entrada de alimentos e bebidas em por\u00e7\u00f5es individuais; <br>- Em caso de previs\u00e3o de chuva para o dia do evento ou chuvas recorrentes nos dias antecedentes, o evento poder\u00e1 ser adiado.<br><br>Chama teus amigos, teus vizinhos, teus primos, teus crushs e vem curtir este dia conosco! S\u00f3 n\u00e3o me chega em cima do la\u00e7o!!! <br><br>\u2605 ENTRADA FRANCA \u2605<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/studiojampoa/\">Studio JAM</a>M<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gastronomiaemmovimento/\">Gastronomia em movimento</a>imento<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/museudepoa/\">Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo</a> <br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/updjs.net.br/\">UP Dee Jays</a><br>Prefeitura de Porto Alegre<br>Quer apoiar ou patrocinar o evento? Entre em contato conosco! ;)</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/244934653035820"},{"name": "Serenata Iluminada na Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53726462_2383959988281444_2252661663297699840_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cb0b5c615714a8767775b5f069049c7e&oe=5D092CEF", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 18:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Serenata Iluminada", "Inser\u00e7\u00f5es em Circuitos Ideol\u00f3gicos", "Dona Concei\u00e7\u00e3o", "Edu Meirelles", "Cristian Sperandir", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": "<span>A Serenata Iluminada \u00e9 um movimento de pessoas que amam Porto Alegre e querem o melhor para a nossa cidade! Por isso, em abril estaremos mais uma vez juntos com a Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre 2019 para realizar uma edi\u00e7\u00e3o especial.<br><br>Teremos muitas atra\u00e7\u00f5es nessa noite, com a participa\u00e7\u00e3o que ter\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de quatro espet\u00e1culos - dois de m\u00fasica popular e outros dois de m\u00fasica instrumental, selecionados atrav\u00e9s do edital de ades\u00f5es da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Outros seis espet\u00e1culos musicais far\u00e3o parte da programa\u00e7\u00e3o geral.<br><br>A Serenata Iluminada surgiu em 2012 e segue muito viva: a ocupa\u00e7\u00e3o noturna do Parque Farroupilha, a Reden\u00e7\u00e3o, em prol de mais cultura, seguran\u00e7a cidad\u00e3 para que todos possam compartilhar o parque tamb\u00e9m \u00e0 noite. <br><br>Dessa forma, a Serenata Iluminada contribui para a reflex\u00e3o sobre os temas que norteiam a Virada 2019: redu\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais, educa\u00e7\u00e3o de qualidade, cidades sustent\u00e1veis, colaboratividade, consumo respons\u00e1vel, \u00e1gua pot\u00e1vel e saneamento, paz, justi\u00e7a e institui\u00e7\u00f5es eficazes.<br><br>Traga velas, lanternas, instrumentos musicais e manifesta\u00e7\u00f5es culturais para fazer um encontro que mistura artes, alegria, express\u00e3o e reflex\u00e3o sobre o BOM USO dos espa\u00e7os p\u00fablicos de nossa cidade. Eles s\u00e3o NOSSOS! :) Traga sua LUZ, confirme presen\u00e7a e convide seus amigos, seus filhos, pais, leve o cachorro, a bici, os sorrisos... Enfim, traga muito AMOR e vamos nos divertir COM SABEDORIA.\"<br><br>Informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para uma boa confraterniza\u00e7\u00e3o em uma Serenata Iluminada para todos:<br><br>- Cuide do seu lixo, descarte os res\u00edduos no local correto e leve seus recicl\u00e1veis para casa; <br><br>- Respeite as diferen\u00e7as, saiba conviver com a diversidade de ideias; <br><br>- Compartilhe! Seja alegria, respeito, seja seu amor pela cidade; <br><br>- Fogo e \u00e1rvores n\u00e3o combinam. Tenha cuidado com o material que voc\u00ea vai levar para iluminar o parque, n\u00e3o fa\u00e7a fogo, \u00e9 proibido!<br><br>A Reden\u00e7\u00e3o \u00e9 de tod@s. Fa\u00e7a a sua parte, COLABORE no cuidado para que ningu\u00e9m cause danos aos canteiros, plantas, \u00e1rvores, sinaliza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e outros equipamentos! <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/serenatailuminada\">#SerenataIluminada</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Adult contemporary music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/373799036764008"},{"name": "Cumbia na Rua - Viralizando a Madrugada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50921805_1052818091564544_4142269564970860544_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7e50c440e06aea65fedd750cdcb76661&oe=5D02A000", "address": "Porto Alegre, 90020-070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 21:00:00"], "place": "Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Das Ruas", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil"], "description": "<span>Ent\u00e3o gente chegou o momento do corre aut\u00f4nomo viralizar o patrocinado...<br><br>vem com nois que vai ser loko....<br><br>Noite linda <br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/387296818698077"},{"name": "Baco Exu do Blues :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56472425_2301961959856287_6038351494187581440_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6b5c4ea123bfe5cc921d19794e7a09da&oe=5D6B30A9", "address": "Jos\u00e9 Do Patroc\u00ednio, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Baco Exu do Blues"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Uma das sensa\u00e7\u00f5es da m\u00fasica brasileira na atualidade, o rapper Baco Exu do Blues ir\u00e1 trazer ao Opini\u00e3o, no dia 11 de abril, a turn\u00ea do seu aclamado segundo trabalho de est\u00fadio, chamado \u201cBluesman\u201d.<br><br>Baco Exu do Blues<br>Quinta-feira, dia 11 de abril, a partir das 23h<br>Bar Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 21h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Opini\u00e3o Produtora<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 2 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 3 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>Lote 4 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 85<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 80<br>Inteira: R$ 160<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)<br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT1i7YMTfoJpNzZsHpaCvoZOClaHX4OGjk0tR0SeridDTNZaqvu9daPi-EYQrCklyz6kNFKzgu0o2tljMBLVXT0RDgpiGP6VIgg7aRXyAPWVIm3F7Q7xsiyZaUAKhEo7tSL-7wkVPgZgxa4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT1pK87G83W7f6Ss2gq2TP8DsYP9ygVCA5r1dpXghTdbz58zWvz33jKyyk9sa4_cKXpENDKaEtSE90MqVeXZn17lebqHznuz5CBiDV5FBGEElwr3uM9GootZ-b1oo8K8Dyy4jk39nItm3Y8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2355968627965882"},{"name": "Liniker e os Caramelows - Goela Abaixo em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/54424683_2169275059762493_4287774814917099520_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3fcdf041f8952969d24aaa998d4dc08a&oe=5D6F3A6D", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 21:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Liniker e os Caramelows", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Marquise 51", "Morrostock", "Alice Kranen", "Let's GIG - Booking & Music Services", "Todt Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Liniker e Os Caramelows e Porto Alegre sempre foi uma hist\u00f3ria de amor! E agora o retorno da banda para a cidade j\u00e1 tem data marcada: 25 de abril no Bar Opini\u00e3o, lan\u00e7ando o seu segundo disco pela <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/NaturaMusical/\">Natura Musical</a>.<br><br>Goela Abaixo, o sucessor de Remonta (2016) teve duas de suas faixas apresentadas ao p\u00fablico no ano passado, ambas assinadas pela cantora e compositora Liniker Barros, Lava e Calm\u00f4. <br><br>A gente estava com muita saudade e acompanhou toda a gira internacional desses lyndes! Foram 46 shows fora do pa\u00eds, tendo passado por 18 pa\u00edses e 40 cidades. De l\u00e1 pra o grupo foi convidado para gravar o hypado programa Tiny Desk, da NPR, e foi apontado como um dos melhores registros da sele\u00e7\u00e3o que participou em 2018.<br><br>Agora, vem o novo disco \u2665 Agora vem esse novo show maravilhoso! \u2665 Agora chega looooogo 25 de abril, que a gente quer caramelizar!<br><br>___<br>Show de abertura <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/AliceAllArts/\">Alice Kranen</a> e S\u00f4ma<br><br>Alice Kranen \u00e9 cantora, compositora, violonista, pianista e atriz. Atualmente, a ga\u00facha de 14 anos est\u00e1 produzindo seu primeiro \u00e1lbum em parceria com o selo Marquise 51. Alice comp\u00f5e suas can\u00e7\u00f5es e j\u00e1 coleciona participa\u00e7\u00f5es nos festivais Morrostock, MorroPOAA, Trilhando Arte e em projetos como Noites Morrostock, Girls Rock Camp Porto Alegre, Curitiba e S\u00e3o Paulo, al\u00e9m de shows na cena cultural porto-alegrense. A compositora tem influ\u00eancias do blues, jazz, pop e rock and roll e j\u00e1 conta com os singles Talvez e Travas em Portas lan\u00e7ados em todas as plataformas digitais de m\u00fasica. <br><br>S\u00d4MA<br>A fala e a escrita s\u00e3o as ferramentas mais antigas de materializa\u00e7\u00e3o de conceitos. Elas respeitam uma estrutura de poder que conceitua nossos corpos como um \"organismo material, abstra\u00eddo de suas fun\u00e7\u00f5es ps\u00edquicas\", tendo origem na palavra grega S\u00d4MA.<br><br>Sabe-se hoje que \"as experi\u00eancias que se vivenciam a partir de valores relativos ao corpo fazem com que os corpos humanos sejam culturalmente constru\u00eddos, possivelmente pelo audit\u00f3rio\".<br><br>Dentro desse contexto, Neto (Vocal), Nana Ribis  (Vocal) e Gil (Instrumentista) somam-se em busca da remontagem dessa estrutura de poder para conceituarem-se corpos em performatividade livre e abstra\u00eddos de suas fun\u00e7\u00f5es sociais constru\u00eddas pelo audit\u00f3rio atrav\u00e9s de uma nova express\u00e3o art\u00edstica e musical.<br><br>___<br>Liniker e os Caramelows - Goela Abaixo<br><br>Data: 25 de Abril \u00e0s 21h<br>Local: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> | Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, n\u00ba 834 / POA RS<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Realiza\u00e7\u00e3o/produ\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marquise51records/\">Marquise 51</a> / <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a> / <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/todtprodutora/\">Todt Produ\u00e7\u00f5es</a> / Gamana / <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/letsgigbooking/\">Let's GIG - Booking &amp; Music Services</a><br><br>Apoio: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mantragastronomiaearte/\">Mantra Gastronomia e Arte</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ibisstylesportoalegre/\">Ibis Styles Porto Alegre</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/justo741/\">JUSTO</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cachacadachica/\">Cacha\u00e7a Da Chica</a> <br><br>Ingressos: <br>Lote 1: - ingressos (ESGOTADOS)<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 50<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 45<br>Inteira: R$ 90<br><br>Lote 2: -  ingressos (ESGOTADOS)<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 60<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3: -  ingressos<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 70<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4:  ingressos<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 80<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br><br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br><br>Demais descontos:<br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lojaverse/\">Loja Verse</a> Andradas 1444 e Shopping Lindoia</span>", "categories": ["Music", "Concert"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1254394648051849"},{"name": "Aula Inaugural do Curso Atin\u00fak\u00e9 2019 (Atividade aberta)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55487960_2351853128192670_859970014504026112_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cd572c0a9d590723e37b73e8e6b19a4a&oe=5D0292C1", "address": "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 761, 90560-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 19:00:00"], "place": "Ponto de Cultura \u00c1fricanamente", "organizers": ["Atinuk\u00e9"], "organizers_fallback_a": ["Ponto de Cultura \u00c1fricanamente"], "description": "<span>O Curso Atin\u00fak\u00e9 ter\u00e1 sua 4\u00ba edi\u00e7\u00e3o em 2019, para marcar a data e tamb\u00e9m para possibilitar que mais pessoas conhe\u00e7am e compartilhem das atividades abertas idealizou-se essa aula. A tem\u00e1tica \"Entre passos e letras: o pensamento de mulheres negras ao sul do Sul\" tem por objetivo socializar aquele que \u00e9 o mote do curso desde 2016, quando realizamos a 1\u00ba edi\u00e7\u00e3o.  <br><br>A aula aberta a todas/todos interessadas/interessados ser\u00e1 conduzida pelas idealizadoras do curso: <br>- Fernanda Oliveira, doutora em Hist\u00f3ria, professora, coordenadora da setorial sul do GT Emancipa\u00e7\u00f5es e P\u00f3s-Aboli\u00e7\u00e3o da ANPUH<br>- Giane Vargas Escobar, doutora em Comunica\u00e7\u00e3o, professora, coordenadora do Neabi Mocinha (UNIPAMPA)<br>- Nina Fola, mestranda em Sociologia (UFRGS), cantora. <br><br></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/414188675982160"},{"name": "Leituras de Sueli Carneiro: ideias em movimento", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55575586_1998669663775721_1090326582515466240_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b859b67d162016a465accecb6dca9d78&oe=5D0552E0", "address": "Av Paulo Gama, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 19:00:00", "2019-04-17 19:00:00", "2019-04-26 19:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Wednesday, April 17, 2019", "Friday, April 26, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS", "organizers": ["DEDS - UFRGS", "FestiPoa Liter\u00e1ria", "Atinuk\u00e9"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"], "description": "<span>Leituras de Sueli Carneiro: ideias em movimento<br><br>\u00c9 um curso de extens\u00e3o que ser\u00e1 realizado em quatro encontros, com a leitura e discuss\u00e3o do pensamento de Sueli Carneiro, ativista e escritora homenageada neste ano na Festipoa.  Nos encontros, ser\u00e3o  discutidos textos que abordam temas como  racismo na educa\u00e7\u00e3o e nas m\u00eddias; ancestralidade, religi\u00f5es de matriz afro, ensino e estado laico;  movimento negro; lutas sociais e produ\u00e7\u00e3o de conhecimento. <br>O curso \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Social - DEDS, em parceria com a Festipoa Liter\u00e1ria e o Atinuk\u00e9 - Grupo de Estudos sobre o Pensamento de Mulheres Negras. <br>A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, aberta \u00e0 comunidade em geral, e pode ser feita at\u00e9 07 de abril, atrav\u00e9s do link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fforms.gle%2Fn7J4mdZoExPGvyiP8&amp;h=AT1xM3flsQinm7URD9vJG98tq6diSu7JYKdzAQT9SQO2sJ4PuC114mnYNSq7NN-oOpSpgUYjc2pn1iAiTBIQGtuhjcE48jY7uj2uVHj49OHravvGi5KSA_wKcdO44AwCCnSApTeX_rFrQoM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://forms.gle/n7J4mdZoExPGvyiP8</a><br><br>Datas: 11, 17, 26 e 30/04*<br>Hora: 19h \u00e0s 21h<br>Local: Sala II do Sal\u00e3o de Atos da UFRGS (Av. Paulo Gama, 110, bairro Farroupilha) <br><br>*O encontro do dia 30/04 est\u00e1 sujeito \u00e0 altera\u00e7\u00e3o de data, entre 29/04 e 07/05. Contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de Sueli Carneiro, nesse dia.<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br><br>*11/04 (quinta-feira)<br>19h \u2013  Apresenta\u00e7\u00e3o do curso<br>            Racismo na educa\u00e7\u00e3o e nas m\u00eddias; imagens estigmatizadoras e estere\u00f3tipos<br>            Texto base: \"Movimento negro no Brasil: novos e velhos desafios\"<br>            Textos complementares: \"\u2019Terra Nostra' s\u00f3 para italianos\", \"Ideologia tortuosa\" e   \"Racismo, religi\u00e3o e crime\" <br><br>20h \u2013  Ancestralidade, religi\u00f5es de matriz afro, ensino e estado laico<br>            Texto base: \"O Poder Feminino no Culto aos Orix\u00e1s\", Sueli Carneiro e Cristiane Cury<br>            Textos complementares: \"Racismo, religi\u00e3o e crime\" e \"Estado laico, feminismo e ensino religioso em escolas p\u00fablicas\"<br><br><br>*17/04 (quarta-feira)<br>19h \u2013 Movimento de mulheres negras no Brasil e novas agendas feministas<br>           Texto base: \"Mulheres em movimento\"<br>           Outro texto sugerido: \"Mulheres negras e poder: um ensaio sobre a aus\u00eancia\"<br><br>20h \u2013 Conquistas e desafios do movimento negro<br>           Texto base: \"A quest\u00e3o dos direitos humanos e o combate \u00e0s desigualdades: discrimina\u00e7\u00e3o e viol\u00eancia\"<br>           Textos complementares: \"Viva a Constitui\u00e7\u00e3o - Cidad\u00e3\", \"Pelo direito de ser\", \"Viveremos!\", \"Em leg\u00edtima defesa\"<br><br><br>*26/04  (sexta-feira)<br><br>19h \u2013 Lutas sociais e produ\u00e7\u00e3o de conhecimento<br>           Textos base: Cap\u00edtulo 3 \u2013 Do Epistemic\u00eddio (p. 96-124) e Cap\u00edtulo 10 \u2013 Educa\u00e7\u00e3o e o cuidado de si (p. 302-322), da Tese de doutorado \u201cA constru\u00e7\u00e3o do outro como n\u00e3o-ser como fundamento do ser\u201d      <br>            Texto complementar: \u201cG\u00eanero, Ra\u00e7a e Ascen\u00e7\u00e3o Social\u201d<br><br><br>*30/04 (ter\u00e7a-feira) <br>OBS: Data pode ser alterada para outro dia da semana do 29/04 ao 07/05.<br>19h \u2013 Di\u00e1logo com Sueli Carneiro \u2013 Reverberando as ideias em movimento (com a presen\u00e7a de Sueli Carneiro)<br><br>MINISTRANTES:<br><br>- Fernanda Bastos, Jornalista e Md. Comunica\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o (UFRGS)<br>- Fernanda Oliveira, Dra. em Hist\u00f3ria (UFRGS), Professora na UFPel<br>- Janine Cunha Nina Fola, Md. Sociologia (UFRGS)<br>- Suelen Aires Gon\u00e7alves, Dd Sociologia (UFRGS)<br>- Sueli Carneiro, Dra. em Filosofia (USP), Coordenadora Executiva do Geled\u00e9s Instituto da Mulher Negra<br><br>OBS: para recebimento de certificado de extens\u00e3o, \u00e9 necess\u00e1rio 75% de presen\u00e7a.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1018215215042597"},{"name": "Fest in las Calles (Trance,Trap, Funk y Cumbia)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55514031_1085892768257076_2880633427260866560_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8cacc7291bed49e8da41342735cb325d&oe=5D33C3DB", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 21:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Mambembe Cerveja e Patuscada", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>Fest in las Calles, \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o cultural coletiva organizada de forma autonomista. Resolvemos mesclar ritmos e okupar las calles vem com n\u00f3isssss que vai ser doido...<br><br>Programa\u00e7\u00e3o completa na sequ\u00eancia.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/okupandolascalles\">#okupandolascalles</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/adorocumbianarua\">#adorocumbianarua</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cuidedoseulixo\">#cuidedoseulixo</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/675064822911399"},{"name": "Mega Revel - Feira Cultural #Parque Germ\u00e2nia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56306727_2242246692690243_4226752679784742912_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6399e739dc265e1be132dc34d796e0fe&oe=5D3CAEC0", "address": "Rua T\u00falio de Rose, 499, 91340-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-26 11:00:00"], "place": "Parque Germania", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Germania"], "description": "<span>Mega Revel - Feira Cultural # Parque Germ\u00e2nia.<br><br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2117661764976427"},{"name": "Gastronomia & Arte no Parque - Edi\u00e7\u00e3o Dia das M\u00e3es.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55765339_2238312236417022_892635199295193088_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8588b44741c5e87b658b6102f46fcdbd&oe=5D035089", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span>Mega Revel  - Feira Cultural edi\u00e7\u00e3o especial Dia das M\u00e3es.<br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>Venha fazer suas comprinhas para quem voc\u00ea Ama! \ud83e\udd70\ud83d\ude0d<br>Presente \u00fanico e Feito com Amor!<br><br>Os visitantes  poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com um grande Mix de Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/valorizeoartesanatolocal\">#ValorizeoArtesanatoLocal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompredeQuemFaz</a><br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br>Mega Revel - Feira Cultural   <br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina Mega Revel - Feira Cultural.<br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210284975745071"},{"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/53934081_2225345861046993_104727086681292800_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cfaf9a9fae9882aaa8849e632c9f1c76&oe=5D46BE69", "address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "description": "<span>Mais uma realiza\u00e7\u00e3o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Dessa vez chegamos na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra%C3%A7a-J%C3%BAlio-Mesquita/541389312647062\">Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita</a> com uma super edi\u00e7\u00e3o para curtir o mais Lindoo P\u00f4r do Sol para quem estiver em Porto Alegre!!.<br><br>Curtir o Findi com a Fam\u00edlia e os Amigos reunidos \u00e9 uma del\u00edcia. <br>Com M\u00fasica, Cerveja Artesanal e Comida boa ent\u00e3o, nem se fala! <br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos todos os participantes aqui no Evento!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br><br>APOIO: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a></span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1925308807547375"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial - 4 Anos Mega Revel - Feira Cultural", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53896997_2229232320658347_4501566209463943168_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8d73ddb8016757c926595d6adc4c34bb&oe=5D4E5989", "address": "Rua Comendador Caminha, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 10:00:00"], "place": "Parque Moinhos de Vento", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Moinhos de Vento"], "description": "<span>Venha comemorar conosco os 4 anos de Anivers\u00e1rio da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>!!!<br><br>Em 2015 surgia um novo Evento de Rua ( Mega Bazar), que tinha como proposta apoiar o Artesanato e o Pequeno Empreendedor local.<br><br>O palco dessa primeira edi\u00e7\u00e3o foi um dos Parques mais lindos de Poa <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/1585096695062621/\">Parc\u00e3o - Parque Moinhos de Vento</a>!!<br><br>De l\u00e1 pra c\u00e1 foram muitas edi\u00e7\u00f5es realizadas neste local, e nada mais do que justo que essa comemora\u00e7\u00e3o seja realizada aqui, local que nos acolheu na nossa 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o!!<br><br>O Evento cresceu, e conosco hoje nos acompanham mais de 200 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>A Mega Revel se tornou uma grande Feira Cultural, que tem como objetivo ocupar mais os espa\u00e7os p\u00fablicos de Poa, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques, com M\u00fasica, Arte e Gastronomia!!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumolocal\">#ConsumoLocal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompreDeQuemFaz</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempramegarevel\">#VemPraMegaRevel</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos aqui no Evento todos os participantes e atra\u00e7\u00f5es especiais para esse grande dia!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br>APOIO: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/279301942737437"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55811474_2233745343540378_8653907683197321216_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c2e781b6b5df7f030286dbc9aec67c22&oe=5D4884A9", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> vem com uma edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc30\ud83d\udc30<br><br>Edi\u00e7\u00e3o Especial P\u00e1scoa - Menino Deus.<br><br>Vem curtir o Domingo de P\u00e1scoa conosco!!<br><br>Convidem os Amigos, a Fam\u00edlia, tragam a Crian\u00e7ada, os Pets!!<br><br>Teremos v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es para Crian\u00e7ada!!<br><br>Espa\u00e7o Kids, Guloseimas e muito mais!!<br>\ud83d\ude31 \ud83c\udf6c\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c\ud83c\udf6d \ud83d\ude31<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/edi%C3%A7%C3%A3op%C3%A1scoa\">#Edi\u00e7\u00e3oP\u00e1scoa</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/espa%C3%A7okids\">#Espa\u00e7oKids</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>E \u00e9 claro, a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais, com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e ao Desenvolvimento Sustent\u00e1vel!!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31<br><br>Vai perder??<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/360702104543160"},{"name": "1\u00ba Festival Gastron\u00f4mico da Pra\u00e7a Cinquenten\u00e1rio da R\u00e1dio Ga\u00facha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53415084_2229233053991607_4510149302173040640_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ce74e1ac3a57b2ba978bac77db073c20&oe=5D458FE6", "address": "Rua Saldanha Marinho, 90150-101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha"], "description": "<span>Vem novidade por ai!!!<br><br>A <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> chega na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra%C3%A7a-Cinq%C3%BCenten%C3%A1rio-Da-R%C3%A1dio-Ga%C3%BAcha/215959561820174\">Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha</a>.<br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>A Pra\u00e7a fica localizada no Bairro Menino Deus na Rua Saldanha Marinho.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br><br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2038361436218484"},{"name": "Sarau A \u00daNICA NEGRA - 3a Edi\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55512072_259428641606379_6356973737530621952_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=80409b31bb8c52d23b78b393ab5901b5&oe=5D3908FA", "address": "Rua General Lima e Silva, 240 lj 02, 90050-100 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 20:30:00"], "place": "Parangol\u00e9 Bar E Restaurante", "organizers": ["Coletivo NIMBA"], "organizers_fallback_a": ["Parangol\u00e9 Bar E Restaurante"], "description": "<span>O Coletivo NIMBA realiza a 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Sarau \"A \u00danica Negra\", apresentando como tema 'Vidas Negras Importam!'.<br><br>\u201cO projeto genocida da popula\u00e7\u00e3o negra est\u00e1 em vigor desde o dia 14 de maio de 1888 [\u2026] \u00c9 um projeto da elite branca sobre a popula\u00e7\u00e3o negra. Ele atua na sa\u00fade, na educa\u00e7\u00e3o, na cultura, na moradia, no acesso a terra. N\u00e3o podemos esquecer do genoc\u00eddio da bala, perpetrado pela pol\u00edcia, pelos grupos de exterm\u00ednio, pelo narcotr\u00e1fico e etc.\u201d - Regina L\u00facia, militante do Movimento Negro Unificado (MNU). <br><br>O racismo, um dos instrumentos estruturais do capitalismo continua matando, marginalizando, invisibilizando e demonizando a cultura, os corpos e a religi\u00e3o do povo negro e ainda que muitas pessoas acreditem que ele se manifeste apenas individualmente, a hist\u00f3ria demonstra que n\u00e3o \u00e9 bem assim. Historicamente, o povo negro vivencia condi\u00e7\u00f5es de vida inferiores aos de pessoas brancas. <br>A popula\u00e7\u00e3o negra corresponde a maioria (78,9%) dos 10% dos indiv\u00edduos com mais chances de serem v\u00edtimas de homic\u00eddios. Pesquisas revelam que a cada 100 pessoas assassinadas 71 s\u00e3o negras. Mulheres, jovens e negros de baixa escolaridade s\u00e3o as principais v\u00edtimas de mortes violentas no pa\u00eds.<br><br>Por isso o grito de liberdade ecoa permanentemente e nossas palavras de indigna\u00e7\u00e3o e resist\u00eancia persistem!<br><br>______________________________________________________<br><br>O Sarau mantem a proposta de reunir artistas e ativistas descendentes da di\u00e1spora africana em apresenta\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria-musical para discutir poeticamente a presen\u00e7a minorit\u00e1ria da mulher negra em espa\u00e7os de produ\u00e7\u00e3o intelectual e de consumo. <br><br>O encontro ocorrer\u00e1 no 08 de abril, segunda-feira, \u00e0s 20:30h no Parangol\u00e9 Bar e Restaurante, no bairro Cidade Baixa, em Porto Alegre.<br><br>Esta edi\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com a presen\u00e7a de Andreia Cavalheiro, Karen Santos, Lilian Rocha, Malu Vianna, Negra Jaque e Silvia Duarte. <br><br>Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o: Silvia Abreu<br><br>Sarau A \u00danica Negra<br>08 de abril de 2019   I   20:30h   I   Parangol\u00e9 (Lima e Silva, 215)<br>R$ 15,00</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/470904830115037"},{"name": "Lan\u00e7amento Livro Christine, de Oscar Henrique Marques Cardoso", "address": "Rua Fernando Machado, 370 - Centro Hist\u00f3rico, 90010-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 19:00:00"], "place": "Livraria Taverna", "organizers_fallback_a": ["Livraria Taverna"], "description": "<span>Agbara Edi\u00e7\u00f5es lan\u00e7a o livro CHRISTINE. \u00c9 o d\u00e9cimo livro do escritor e jornalista Oscar Henrique Marques Cardoso. M\u00e3e de fam\u00edlia, Christine cuida da vida de seus filhos. Tr\u00eas filhos<br>completamente diferentes entre si. Servidora p\u00fablica estadual, na faixa dos 50 anos, ga\u00facha e portoalegrense, CHRISTINE vive e ultrapassa as barreiras dos preconceitos. Preconceitos que s\u00e3o a t\u00f4nica e a motiva\u00e7\u00e3o desta trama, cheia de enredo e realidade. A hist\u00f3ria tamb\u00e9m apresenta, em seu bojo, dois temas os quais s\u00e3o dramas sociais: o ingresso do v\u00edrus HIV no seio de fam\u00edlias, entre rela\u00e7\u00f5es heterossexuais e formalmente constitu\u00eddas e o flagelo das drogas, situa\u00e7\u00e3o que n\u00e3o escolhe por classe social e cor de pele, por exemplo. CHRISTINE traz drama, verdade, dor, tens\u00e3o e emo\u00e7\u00e3o. Traz a hist\u00f3ria de uma mulher de hoje, que est\u00e1 em uma<br>sociedade atual, cheia de preconceitos, dores e d\u00favidas.</span>", "categories": ["Book sale"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/450679008806497", "organizers": ["Livraria Taverna"]},{"name": "Causos de Juristas Negros", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56910238_2320604547991225_6707493092368318464_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=659778a4cbe8cb7cd4394d9b62f30f6f&oe=5D47EC18", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 900, 90050002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Espa\u00e7o 900", "organizers": ["REAFRO/RS"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o 900"], "description": "<span>Queridos Juristas, vamos compartilhar as nossas hist\u00f3rias inusitadas. <br>O encontro de abril ser\u00e1 destinado aos CaUsos que acontecem no exerc\u00edcio das nossas carreiras, bem como conseguimos dar a volta por cima e superamos as adversidades.<br>Vamos para um almo\u00e7o falar de assuntos s\u00e9rios, mas com a ambicionada leveza que desejamos trazer aos espa\u00e7os. </span>", "categories": ["Causes", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/365935907592870"},{"name": "Oficina (per)formativa para educadorxs | Desenhan\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56237629_423401268394765_1389790441334898688_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1c3705e8df7ba37678de55d6b5f57b98&oe=5D32ECEA", "address": "Rua Comendador Coruja, 412, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 15:00:00"], "place": "Est\u00fadio Amplo", "organizers": ["Desenhan\u00e7a"], "organizers_fallback_a": ["Est\u00fadio Amplo"], "description": "<span>Oficina (per)formativa de Desenhan\u00e7a para Educadorxs<br><br>A\u00ed est\u00e1 uma oficina de desenhan\u00e7a voltada especialmente para xs educadorxs experimentarem proposi\u00e7\u00f5es que exploram os limites e atravessamentos entre a dan\u00e7a e o desenho.<br>Com um olhar pedag\u00f3gico a partir de uma experi\u00eancia l\u00fadica com seu pr\u00f3prio corpo e suas possibilidades, xs educadorxs ser\u00e3o convidadxs a pensar nestas pr\u00e1ticas nos seus contextos escolares, ressignificando sua rela\u00e7\u00e3o com as crian\u00e7as, com a arte e com seu pr\u00f3prio corpo.<br><br><br>| P\u00fablico alvo |<br><br>professorxs, arte-educadorxs, pedagogxs, artistas visuais, bailarinxs, arte-terapeutas, psic\u00f3logxs, pais, m\u00e3es,  curiosxs. e educadorxs em geral. <br><br><br>| Quando |<br><br>S\u00e1bado, dia 13 de abril<br>das 15h \u00e0s 19h<br><br>| Carga hor\u00e1ria |<br>4h<br><br><br>| Onde |<br><br>Est\u00fadio Amplo, Porto Alegre, RS<br>Rua Comendador Coruja, 412, Bairro Floresta (pr\u00f3ximo ao Shopping Total)<br><br><br>| Valores incluindo todo material + certificado digital |<br><br>R$90,00 | pagamento antecipado at\u00e9 dia 22 de mar\u00e7o<br>R$110,00 | pagamento antecipado at\u00e9 dia 5 de abril<br>R$130,00 | pagamento depois do dia 5 de abril<br>R$230,00 | para 2 educadorxs da mesma escola<br>R$340,00 | para 3 educadorxs da mesma escola<br><br><br>| Inscri\u00e7\u00f5es |<br><br>Atrav\u00e9s do formul\u00e1rio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fforms%2Fd%2Fe%2F1FAIpQLScfGUQlRGl4b6cipDo74-EvTmvGmC9ZlgdXdQjIQtRChRBQPQ%2Fviewform&amp;h=AT3RXeOOAkt064oIoqjXS3MCWjAeBiFTf6LzLNwC1ThszuwaeouVTBPFzUsmj2xlf6krZTLLM4kGnJr5bp5e1KPCBxLDGHA00LQcVqKVyxmbf1O7UQy8Y3OGFCp8WGdPtvmcLhxhE_dLNqs\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScfGUQlRGl4b6cipDo74-EvTmvGmC9ZlgdXdQjIQtRChRBQPQ/viewform</a><br><br><br>| Informa\u00e7\u00f5es | <br><br>e-mail: desenhanca@gmail.com<br>telefone: 51 981540678<br><br><br>| A forma\u00e7\u00e3o inclui |<br><br>Proposi\u00e7\u00f5es de desenho e dan\u00e7a<br>Refer\u00eancias te\u00f3ricas e art\u00edsticas<br>Material sobre as proposi\u00e7\u00f5es vivenciadas<br>Certificado Virtual<br><br><br>| Roupa |<br><br>Recomendamos vir com roupa confort\u00e1vel para se mover e que n\u00e3o haver\u00e1 problema se ela se pintar.<br><br>________________<br><br>Nesta oficina temos a aspira\u00e7\u00e3o de valorizar e liberar o desenho; facilitar a consci\u00eancia corporal e estimular seu potencial criativo; explorar a conex\u00e3o entre as qualidades expressivas do corpo e das qualidades expressivas do desenho; focar no processo criativo e n\u00e3o no resultado; ganhar confian\u00e7a em si mesmo e no outro atrav\u00e9s de uma dimens\u00e3o cooperativa de trabalho valorizando as diferen\u00e7as.<br>_________________<br><br>Quem \u00e9 Guadalupe Rausch? Professorartista, fazedora de movimento e performer. Graduada em Licenciatura em Artes Visuais pela Universidade Federal do Rio Grande do Sul. Tem forma\u00e7\u00e3o no Grupo Experimental de Dan\u00e7a de Porto Alegre. Atualmente se dedica \u00e0s pesquisas relacionadas ao movimento. Fez duas forma\u00e7\u00f5es com o Projeto Segni mossi, grupo que inspira para o Desenhan\u00e7a (workshop Yellow Training e workshop Red Training). Fez tamb\u00e9m forma\u00e7\u00e3o em magist\u00e9rio e atuou como professora de crian\u00e7as de 2 a 10 anos. Se quiser saber mais do seu curr\u00edculo e pesquisas, confira o seu portf\u00f3lio virtual: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fguadarausch.wixsite.com%2Fguadaluperausch%2Finicio&amp;h=AT3qZgkNXz5F_iR_A3Fn5m06vx4N9rvZaSKqt9OtDcypnJNK_oyp2uIeObFmgv1W0CDZZv5_wbgFfwzJsz6spdrvSclYoRXN3plx18PdsabQnuDpw1FHj7auZDZ8vEDC85vVYKkdP5qdOPo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://guadarausch.wixsite.com/guadaluperausch/inicio</a><br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/411326242760489"},{"name": "Domingo Cultural Afro-Sul/Odomode- Abrindo os Trabalhos de 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55512157_2264902576866638_6231201250969387008_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8c069462d8954059eb79f20b6530761c&oe=5D3A2539", "address": "Av. Ipiranga, 3850, 90160-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 12:00:00"], "place": "Afro-Sul \u1eccd\u1ecdmode", "organizers": ["Encruzilhada do Samba", "Maracatu Truv\u00e3o", "World Jinga - M\u00fasica e Cultura Negra do Mundo"], "organizers_fallback_a": ["Afro-Sul \u1eccd\u1ecdmode"], "description": "<span>Queridos Amigos e Parceiros!<br>Estamos com saudades!!<br>Para iniciarmos de vez 2019, montamos um domingo especial das 12h at\u00e9 a meia-noite para receber esses abra\u00e7os saudosos e trocarmos energias!<br>Inicia ao meio dia no melhor estilo \"Traga seu Kilinho\".<br>Churrasqueira, sal e carv\u00e3o ser\u00e3o por conta da casa.<br>Ent\u00e3o chame seus amigos, leve seus familiares e divirta-se conosco, pois teremos muitas atra\u00e7\u00f5es para alegrar nosso domingo!<br><br>Esse ser\u00e1 um domingo solid\u00e1rio,onde v\u00e1rios parceiros, inclusive voc\u00ea, estar\u00e3o presentes para apoiar e contribuir, pois toda renda deste evento ser\u00e1 investida nas reformas da Institui\u00e7\u00e3o para melhor receb\u00ea-los!<br><br>Ao longo da semana vamos colocar as atra\u00e7\u00f5es, para que voc\u00ea fique  sabendo tudo de bom que vai acontecer nesse grande retorno.<br><br>Desde j\u00e1 queremos contar com sua presen\u00e7a, sua alegria e principalmente a sua energia positiva, para que juntos possamos enfrentar mais um ano de lutas e batalhas!!!<br><br>Esperamos voc\u00eas repletos de novidades!<br><br>At\u00e9 l\u00e1...<br><br>-SERVI\u00c7O-<br>Quando: Domingo (07/04)<br>Hor\u00e1rio: 12h<br>Quanto: R$10,00 (a partir das 19h)<br>17h Abertura com convidados<br>19h <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/encruzilhadadosamba/\">Encruzilhada do Samba</a><br>21h <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/truvaomaracatu/\">Maracatu Truv\u00e3o</a><br>22h <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/PortoCiberAugusto\">Augusto</a> DeeVeeJay<br><br>Foto: Luciana Pires Ferreira <br>Arte: Fernando True Souza<br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/331134387540319"},{"name": "Oficina Minhoc\u00e1rios nas Cidades - Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/55458175_2387263684883974_2579868038731923456_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3176a286797c0596cc53f2794a923309&oe=5D46EE07", "address": "S\u00e3o Carlos, 753, 90220-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 15:00:00"], "place": "Vila Flores", "organizers": ["Minhoca Urbana", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Vila Flores"], "description": "<span>Oficina Minhoc\u00e1rios para Minha Casa, Apartamento, Condom\u00ednio e Empresa<br><br>Vamos conversar sobre a import\u00e2ncia da compostagem nas cidades? Quais s\u00e3o os desafios e desenvolvimentos no mundo dos minhoc\u00e1rios?<br>Falaremos tamb\u00e9m do MinhoUni - O minhoc\u00e1rio independente. <br>Faremos 3 vers\u00f5es dele: O minioc\u00e1rio (3,5 litros), o m\u00e9dio (10 litros) e o grande (16 litros). <br>O n\u00famero de baldes m\u00e9dios e grandes \u00e9 restrito, ent\u00e3o reservaremos da seguinte forma: os 3 primeiros que confirmarem presen\u00e7a e comentarem no evento ter\u00e3o prioridade na escolha, seguido pelos outros 3 seguintes. Para quem n\u00e3o conseguir, teremos minioc\u00e1rios.<br><br>Ao final iremos sortear um MinhoUni grande colorido!<br><br>Como fazemos reutiliza\u00e7\u00e3o de res\u00edduos, quem quiser pode trazer potes de sorvete e de mel para confec\u00e7\u00e3o dos separadores.<br><br>Aten\u00e7\u00e3o!<br>Este evento faz parte da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Para saber mais e conferir a programa\u00e7\u00e3o completa, acesse <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.viradasustentavel.org.br%2Fpoa&amp;h=AT26ycfYGsG5z2ycC_l72Jm-SVk4qHjxZr69ORSQaBy-P6rpv2Mxqqlk7i8VZxnaaCxkqswLt0MBKWUXlTCQwRX6XaIvkiIxUuOsNMzcfo8nQ3li2wJPATZHzIdDPOelhEqL4p0Vk5vN2P0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.viradasustentavel.org.br/poa</a><br><br>Esperamos voc\u00eas l\u00e1!</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2008298586144122"},{"name": "9 anos de Comit\u00ea Latino Americano - Festan\u00e7a no Galp\u00e3o do IBGE", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56556996_1217117065113492_2703884222971510784_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0e1bde069f5a833e340d072ad07d74a4&oe=5D45BF80", "address": "Av. Augusto de Carvalho, 1225, 90010-390 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 20:00:00"], "place": "Galpao do Ibge", "organizers": ["Comit\u00ea Latino-Americano"], "organizers_fallback_a": ["Galpao do Ibge"], "description": "<span>9 anos de Alegria e Resist\u00eancia!<br><br>Hist\u00f3rias, afetos, m\u00fasica e a parceria de quem passa e traz a for\u00e7a para continuarmos caminhando e (re)existindo.<br>Nessa noite temos muito a comemorar. S\u00e3o 9 anos resistindo e fomentando a cultura latina em Porto Alegre. <br>Tamb\u00e9m vamos comemorar o final do nosso Financiamento Coletivo Aut\u00f4nomo, que foi e est\u00e1 sendo fundamental para a t\u00e3o esperada reforma na estrutura do Comit\u00ea. Obra essencial para que sigamos nesse espa\u00e7o de luta e de alegria!<br><br>Vem comemorar com a gente!<br><br>\"Vamos caminando! Aqu\u00ed se respira lucha!\"<br><br>Bandas: <br>\ud83c\udf3b Afroentes <br>\ud83c\udf3b Direito ao Del\u00edrio<br>\ud83c\udf3b Karm\u00e3<br>\ud83c\udf3b Lico e os Latinoamericanos<br>\ud83c\udf3b Tribo Brasil<br><br>Apresenta\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a com o grupo As Rumber\u00edssimas<br><br>Roda de MPB  (no campo)<br><br>Fogueira (para esquentar o corpo e os cora\u00e7\u00f5es)<br><br>Espa\u00e7o com brinquedos para as crian\u00e7as (piscina de bolinhas, cama el\u00e1stica...)<br><br>Cevas artesanais: <br>Babil\u00f4nia<br>Aham<br>Bugio<br><br>Cachacinhas:<br>Caipora<br>Adega Embriagada<br><br>Vinho<br>Quent\u00e3o<br><br>Comidinhas:<br>Veganas<br>Vegetarianas<br>...<br><br>Estacionamento para bici \ud83d\udc9c</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/233813074135240"},{"name": "Curso de Literatura- 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52830884_2370249523196627_7437526499193782272_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=76d45c2ae70ebdd4c9b81143d858dbe9&oe=5D45DF91", "address": "Rua dos Andradas, 1212, 90010-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 08:30:00", "2019-04-26 13:30:00", "2019-04-27 08:30:00"], "dates": ["Friday, April 26, 2019", "Friday, April 26, 2019", "Saturday, April 27, 2019"], "times": [" 8:30 AM", " 1:30 PM", " 8:30 AM"], "place": "Paulinas - Porto Alegre", "organizers_fallback_a": ["Paulinas - Porto Alegre"], "description": "<span>Curso de Literatura Infantojuvenil nas M\u00faltiplas Linguagens - Ano XII<br>Objetivo: Reflex\u00e3o sobre as m\u00faltiplas linguagens da literatura e sua import\u00e2ncia no processo e forma\u00e7\u00e3o de leitores fluentes.<br>P\u00fablico-alvo: P\u00fablico em geral.<br>Hor\u00e1rios:<br>Turma A: sextas-feiras - das 8h30 \u00e0s 12h<br>Turma B: sextas-feiras - das 13h30 \u00e0s 17h<br>Turma C: s\u00e1bados - das 8h30 \u00e0s 12h<br><br>Local: Audit\u00f3rio da Livraria Paulinas \u2013 Rua dos Andradas 1212, Centro, Porto Alegre.<br>Vagas: 120<br>Taxa: R$ 160,00 at\u00e9 o dia 26/03 e ap\u00f3s esta data, R$ 180,00 (at\u00e9 3X no cart\u00e3o).<br>Obs.: certificado de 40h/aula da Faculdade Dom Bosco de Porto Alegre (frequ\u00eancia m\u00ednima 80%).<br><br>Informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es: Na livraria, pelo telefone (51) 3221-0422 ou e-mail livpalegre@paulinas.com.br<br><br>Pagamento: Via dep\u00f3sito em nome de Pia Sociedade Filhas de S\u00e3o Paulo, Banco Banrisul, Ag\u00eancia 0051 - C/C: 06.020.501-01- Enviar comprovante da transa\u00e7\u00e3o por e-mail, lembrando-se de identificar-se no dep\u00f3sito.<br>Ou, cart\u00e3o de cr\u00e9dito/d\u00e9bito direto na livraria.<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O<br><br>Dias 26 e 27/04<br>\u2022\tM\u00f3dulo I<br>O livro como a casa de todos, hist\u00f3rias de cria\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o.<br>Assessoria: Margarida Botelho, arquiteta e mestre em design e sequential illustration. Se tivesse que nomear o faz diariamente diria: arte-educadora. Trabalha em parceria com v\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es e ONGs em projetos de interven\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria atrav\u00e9s da arte; em Mo\u00e7ambique, no Brasil, na \u00cdndia, em Timor-Leste e em Cabo Verde.                                                    <br><br>Dias 10 e 11/05 <br>\u2022\tM\u00f3dulo II<br>O surgimento da Literatura infantil Brasileira com Lobato e seus desdobramentos <br>Assessoria: Sueli de Souza Cagneti, possui doutorado em letras e literatura portuguesa, fez p\u00f3s-doutorado na It\u00e1lia, \u00e9 professora, escritora, pesquisadora, especialista em Monteiro Lobato e \u00e9 membro votante da FNLIJ.<br><br>Dias 24 e 25/05 <br>\u2022\tM\u00f3dulo III<br>O horror e o sobrenatural na literatura<br>Assessoria: Julio Emilio Braz, est\u00e1 cursando licenciatura em hist\u00f3ria, \u00e9 escritor, iniciou a carreira como roteirista de hist\u00f3rias em quadrinhos, tem v\u00e1rios livros publicados no Brasil e no exterior.<br>\t<br>Dias 07 e 08/06<br>\u2022\tM\u00f3dulo IV                                                                         <br>Ensaio sobre a fantasia no ato de ler, escrever e contar hist\u00f3rias.<br>Assessoria: F\u00e1bio Monteiro \u00e9 escritor, licenciado em hist\u00f3ria, especialista em: hist\u00f3ria, sociedade e cultura.<br><br>Dias 28 e 29/06<br>\u2022\tM\u00f3dulo V<br>Da palavra \u00e0 imagem<br>Assessoria: Andr\u00e9 Neves \u00e9 escritor e ilustrador de livros para inf\u00e2ncia com diversas obras publicadas. O autor nasceu em Recife, mas mora em Porto Alegre, lugar que escolheu para transformar sonhos em livros e mediar a leitura entre outros imagin\u00e1rios.<br><br>Dias 05 e 06/07 <br>\u2022\tM\u00f3dulo VI <br>Novos olhares para a forma\u00e7\u00e3o do leitor.<br>Assessoria: Anna Cl\u00e1udia Ramos \u00e9 escritora, professora de oficinas liter\u00e1rias, graduada em Letras, mestre em ci\u00eancia da literatura. Viaja dando palestras e oficinas sobre sua experi\u00eancia com: leitura, bibliotecas comunit\u00e1rias e escolares, escritora e especialista em LIJ. <br><br>Dias 09 e 10/08<br>\u2022\tM\u00f3dulo VII<br>A condi\u00e7\u00e3o do liberto: quest\u00f5es da literatura africana de l\u00edngua portuguesa para o pequeno leitor<br>Assessoria: Celso Sisto possui doutorado em literatura, \u00e9 professor, escritor, ilustrador, ator e contador de hist\u00f3rias.<br>                                                  <br>Dias 13 e 14/09<br>\u2022\tM\u00f3dulo VIII<br>Ler literatura: um desafio<br>Assessoria: Gl\u00e1ucia de Souza \u00e9 escritora. Possui mais de vinte t\u00edtulos publicados, a maioria endere\u00e7ada \u00e0 inf\u00e2ncia. \u00c9 formada em letras, especialista em literatura infantil e artes visuais: cultura e cria\u00e7\u00e3o, mestre em educa\u00e7\u00e3o, doutora em letras.<br><br>Dias 04 e 05/10<br>\u2022\tM\u00f3dulo IX      <br>A conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias ontem e hoje - caminhos j\u00e1 trilhados pela conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias e novas possibilidades para a realiza\u00e7\u00e3o da mesma.<br>Assessoria: Roger Castro, doutorando em educa\u00e7\u00e3o, diretor do grupo: Vivandeiros da Alegria, professor e contador de hist\u00f3rias.<br> <br>Dias 08 e 09/11<br>\u2022\tM\u00f3dulo X                                                                               <br>Mitos e poesia: a partir da leitura de mitos de diferentes povos, cria\u00e7\u00e3o de poemas <br>Assessoria: Ninfa Parreiras, escritora, psicanalista, consultora de literatura, curadora, produtora cultural, professora de literatura e de cria\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria, mestre em literatura comparada, graduada em letras e psicologia.</span>", "categories": ["Literature", "Book", "Children's book"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/381132496004562", "organizers": ["Paulinas - Porto Alegre"]},{"name": "Oficina de Cria\u00e7\u00e3o para Mulheres: Escritas Po\u00e9ticas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56213725_1243432479159870_5781137022500470784_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=442332a2405765e189a21f8802f098d2&oe=5D4FD31B", "address": "Rua Miguel Tostes, 877, 90430-061 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 15:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura", "organizers": ["Laborat\u00f3rio do Texto"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura"], "description": "<span>Vai ter escrita de mulher, sim! E com poesia!<br>Vem te juntar a n\u00f3s nessa tarde po\u00e9tica de cria\u00e7\u00e3o entre mulheres. Durante o encontro, realizaremos exerc\u00edcios de escrita e leituras de outras poetas, compartilhando textos e impress\u00f5es em um ambiente de acolhimento e liberdade criativa. <br><br>O objetivo da oficina de poesia \u00e9 o de criar um espa\u00e7o voltado \u00e0s mulheres criarem e refletirem sobre a literatura escrita por mulheres, com enfoque na cria\u00e7\u00e3o de textos po\u00e9ticos.<br>Garante j\u00e1 tua vaga e vem ser autora de tua hist\u00f3ria!<br><br>PS: N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria experi\u00eancia pr\u00e9via, apenas o gosto pela leitura e escrita!<br><br>QUANDO: dia 13 de abril, das 15h \u00e0s 18h<br>ONDE: Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es <br>+infos: laboratoriodotexto@gmail.com<br>INSCRI\u00c7\u00d5ES:<a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2HlYDdk&amp;h=AT3ExlrMn_irpYuVYsHgZbZGZrMeeDKgdk6_9Cmbq_g_epzJX0EbNLi38lHFw_CU-1VLPliOOQORcGW1-oVIbeslnpiwN1XjYyU5X2NyJ9MYwLLKWGgi4pv7JdSjlph9ieF4stvNe_hQJXs\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2HlYDdk</a><br><br>Ministrante: Prof\u00aa. M\u00aa. Luciana Urbim (Forma\u00e7\u00e3o em Jornalismo e Letras, com Especializa\u00e7\u00e3o em Leitura e Produ\u00e7\u00e3o Textual (\u00eanfase em Escrita Criativa) e Mestrado em Hist\u00f3ria da Literatura/ Ex-aluna da Oficina de Cria\u00e7\u00e3o Liter\u00e1ria do professor Assis Brasil/ PUCRS). Escritora, professora, revisora e produtora de conte\u00fados no Laborat\u00f3rio do Texto. Contos e poesias publicados nas antologias \"Caixa de Pandora\", \"Escrevendo mulheres\", \"Poemas no \u00f4nibus\" e Caleidosc\u00f3pio\".<br> <br><br></span>", "categories": ["Art", "Creative writing", "Poetry"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/373900849872556"},{"name": "Debates Motir\u00f5: Marcelo Sgarbossa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56593621_2102175986532537_3466224047379972096_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a797b550cefc432375e45191e06b599a&oe=5D4A7A19", "address": "Baronesa do Gravata\u00ed, 112 (entrada pela Luiz Afonso), 90160070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 19:00:00"], "place": "Motir\u00f5", "organizers_fallback_a": ["Motir\u00f5"], "description": "<span>O Debates Motir\u00f5 \u00e9 uma atividade que visa discutir as dimens\u00f5es social, pol\u00edtica, ambiental, econ\u00f4mica da atual conjuntura, bem como o qu\u00ea nelas est\u00e1 em jogo.<br><br>Convidamos todas e todos para o nosso primeiro encontro que contar\u00e1 com a presen\u00e7a de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marcelo.sgarbossa.13080\">Marcelo Sgarbossa</a>, vereador, l\u00edder da bancada do PT na C\u00e2mara de Vereadores.<br><br>Porto Alegre tem a tarifa de \u00f4nibus mais cara do Brasil. O direito de ir e vir e desfrutar do espa\u00e7o p\u00fablico como bem coletivo \u00e9 influenciado por esse e outros fatores que impactam o direito \u00e0 cidade e \u00e0 mobilidade, especialmente de quem mora longe e em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias. Muitos usu\u00e1rios levam at\u00e9 quatro horas por dia para deslocamento, afetando aspectos f\u00edsicos e psicol\u00f3gicos, impactando a sa\u00fade p\u00fablica. <br><br>A mobilidade urbana acaba sendo um fator de segrega\u00e7\u00e3o social, revelando as desigualdades e dificultando o acesso das pessoas que vivem na periferia aos bens materiais e culturais da cidade.<br><br>A moradia \u00e9 outro fator central de disputa dentro desta l\u00f3gica de mercado. \u00c9 onde o capital financeiro investe pesado na especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria, para controlar as \u00e1reas urbanas e impor a l\u00f3gica de lucro acima de tudo, investindo politicamente nos espa\u00e7os de disputa para alterar os Planos Diretores. O financiamento de campanhas eleitorais faz parte desta estrat\u00e9gia que faz da cidade uma mercadoria. Isto fica claro quando a gest\u00e3o Marchezan J\u00fanior (PSDB) apresenta um projeto para entregar parque e pra\u00e7as para a iniciativa privada administrar.<br><br>De forma agressiva, os interesses econ\u00f4micos mant\u00eam uma rela\u00e7\u00e3o prom\u00edscua com poder p\u00fablico, como \u00e9 o caso de Porto Alegre. O que acaba fazendo com que a pr\u00f3pria cidade se torne uma mercadoria, um produto a ser negociado, fazendo com que as pessoas se relacionem com a cidade a partir desta \u00f3tica. Numa cidade-mercadoria, moradores perdem a capacidade de se relacionar de forma solid\u00e1ria, abandonam v\u00ednculos afetivos, o sentido de sociabilidade, e, como consequ\u00eancia, de responsabilidade social. O triste \u00e9 ver a nossa Porto Alegre caminhando a passos largos nesta dire\u00e7\u00e3o, onde querem transformar a prefeitura numa empresa que negocia os espa\u00e7os e os interesses coletivos como se fosse uma mercadoria qualquer.<br><br>--&gt; Atitude na pol\u00edtica &lt;--<br>Vereador reeleito em Porto Alegre, Marcelo Sgarbossa tem atua\u00e7\u00e3o destacada na mobilidade sustent\u00e1vel, no incentivo ao uso da bicicleta como meio de transporte e na busca por uma conviv\u00eancia mais harm\u00f4nica no tr\u00e2nsito entre motoristas, ciclistas e pedestres.<br>Apresentou mais de 120 projetos para garantir qualidade de vida \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Trabalha intensamente pela amplia\u00e7\u00e3o de ciclovias, pela qualifica\u00e7\u00e3o do transporte p\u00fablico e pela preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. \u00c9 advogado, especialista em Direitos Humanos, mestre em An\u00e1lise de Pol\u00edticas P\u00fablicas pela Universidade de Turim (It\u00e1lia) e doutor em Direito pela Ufrgs. Foi professor universit\u00e1rio de Direito, atuou no servi\u00e7o p\u00fablico federal e estadual dedicando-se a defesa dos direitos das minorias e tamb\u00e9m em organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais. Atuou no Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a, em Bras\u00edlia, durante o governo Lula, e foi corregedor-geral da Superintend\u00eancia de Servi\u00e7os Penitenci\u00e1rios (Susepe), no Governo do RS, na gest\u00e3o Tarso Genro. Foi campe\u00e3o ga\u00facho e brasileiro de ciclismo, participou de tr\u00eas campeonatos mundiais e foi campe\u00e3o de ciclismo na It\u00e1lia, onde competiu por cinco anos. Desde 2017 \u00e9 vice-presidente da Federa\u00e7\u00e3o Ga\u00facha de Ciclismo (FGC).<br><br>Vem participar, somar e multiplicar!<br><br>Lembramos que o espa\u00e7o n\u00e3o tolera qualquer tipo de preconceito e/ou discrimina\u00e7\u00e3o. Toda a forma de amor \u00e9 respeitada e muito bem vinda \ud83d\udc95\ud83c\udf89\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/343897259574523", "organizers": ["Motir\u00f5"]},{"name": "Pr\u00e9-Estreia da Festipoa Liter\u00e1ria", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55658742_2620007638026561_7055790510299938816_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7d1247527d73667928a907e9f50072fb&oe=5D040796", "address": "Rua Alberto Bins, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 20:00:00"], "place": "Teatro Do Sesc", "organizers": ["FestiPoa Liter\u00e1ria", "Sesc Centro - POA"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Do Sesc"], "description": "<span>Show de FABIANA COZZA e PEPE CISNEROS na pr\u00e9-estreia da 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festipoa/\">FestiPoa Liter\u00e1ria</a>. Entrada gratuita.<br><br>Dia 23 de abril, ter\u00e7a-feira, \u00e0s 20h, no Teatro do Sesc-RS (rua Alberto Bins, 665, Centro \u2013 telefone: 51-3284-2000), ser\u00e1 apresentada a programa\u00e7\u00e3o da 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Festa Liter\u00e1ria de Porto Alegre - FestiPoa Liter\u00e1ria, que acontecer\u00e1 de 29 de abril a 05 de maio em diversos espa\u00e7os culturais da cidade. A festa liter\u00e1ria homenageia, neste ano, a fil\u00f3sofa Sueli Carneiro que participa da abertura da FestiPoa no dia 29 de abril no Sal\u00e3o de Atos da Ufrgs. Com dura\u00e7\u00e3o de uma semana, a programa\u00e7\u00e3o art\u00edstica prev\u00ea debates, leituras, lan\u00e7amentos, saraus, performances e oficinas.<br>A realiza\u00e7\u00e3o do show Ay Amor, dedicado ao compositor, pianista e cantor cubano Bola de Nieve, \u00e9 uma co-realiza\u00e7\u00e3o do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/SescRS/\">Sesc/RS</a> e da FestiPoa Liter\u00e1ria e conta com apoio cultural de @Sintrajufe-RS e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/person.piano\">Person Piano</a>. <br><br>Servi\u00e7o:<br>Apresenta\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o da 12\u00aa FestiPoa Liter\u00e1ria<br>Show Ay Amor!<br>Fabiana Cozza (voz) e Pepe Cisneros (piano)<br>23 de abril, \u00e0s 20h.<br>Teatro <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sesccentro/\">Sesc Centro - POA</a> (Av. Alberto Bins n\u00ba 665) <br>Entrada gratuita<br>Dura\u00e7\u00e3o: 65 min | Classifica\u00e7\u00e3o: livre<br><br><br>\"Ay amor!<br><br>Pianista, cantor e compositor cubano, Ignacio Jacinto Villa Fernandez (1911-1971), foi o maior nome da m\u00fasica cubana, sucesso no M\u00e9xico, Madri, Buenos Aires, Lima, Paris.<br> <br>Bola de Nieve era divertido, escrachado, intelectual, paquerador, debochado, contido. Her\u00f3i de dois mundos, bon vivant dos sal\u00f5es e comunista de primeira hora na Cuba de Fidel (sua m\u00e3e era grande simpatizante do regime, e costumava juntar revolucion\u00e1rios em sua casa em Guanabacoa para \"muita cacha\u00e7a, feijoada, tambores e poesia\"), o mais celebrado pianista e cantor da Ilha viveu as honras e as contradi\u00e7\u00f5es dessa condi\u00e7\u00e3o.<br><br>Bola era pianista de Rita Montaner. Quando a cantora adoeceu, em turn\u00ea pelo M\u00e9xico, o dono do teatro, desesperado, \"empurrou\" Bola ao palco. Da\u00ed pra frente, ele se tornou idolatrado. Quando atuava no famoso Restaurante Cardini, s\u00f3 uma cadeira para jantar e ouvir Bola custava algo em torno de US$ 100. <br><br>O povo cubano, muito machista, muito antes ainda de 1959, falava: \"Esse artista negro, e bicha, tem que ser muito bom pela fama que tem l\u00e1 fora\". Ainda na d\u00e9cada do 70, em Cuba, durante a absurda e triste etapa do stalinismo na dire\u00e7\u00e3o da cultura, ele sofreu marginaliza\u00e7\u00e3o. Mas fazia a mala e ficava longo tempo no M\u00e9xico, onde era, sem d\u00favida, um rei.<br><br>O homem alegre que cantava triste... \u00c9 a nossa homenagem a este artista extraordin\u00e1rio que cantou o amor com toda a intensidade que s\u00f3 \u00e9 permitido aos grandes interpretes. Um cantor com alma feminina que falava das paix\u00f5es imposs\u00edveis, tr\u00e1gicas e sem final feliz. Bola de Nieve era extremamente teatral e para represent\u00e1-lo ningu\u00e9m mais apropriado que Fabiana Cozza, uma cantora com forma\u00e7\u00e3o teatral e uma interprete absoluta que percorre todos os g\u00eaneros musicais e tamb\u00e9m senhora de uma musicalidade inigual\u00e1vel. Cozza \u00e9 uma artista comprometida com suas ra\u00edzes e conhecedora da import\u00e2ncia da cultura africana na hist\u00f3ria da m\u00fasica mundial.\"<br><br>Elias Andreato<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/356370041753732"},{"name": "II SARAU POESIA NO BOTEKO com F\u00e1tima Farias e Convidados", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55875622_2306563056226700_7970624613136728064_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6de656b427f96292ec476ce2267ed621&oe=5D34DCFB", "address": "Rua Coronel Fernando Machado 899, 90010-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 19:00:00"], "place": "Boteko da Lapa", "organizers_fallback_a": ["Boteko da Lapa"], "description": "<span>Traga seu poema, sua voz, sua insatisfa\u00e7\u00e3o, seu desassossego. \"Poesia \u00e9 cura para os males da alma'<br>Sempre com Convidados especiais!!! <br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/412623425951008", "organizers": ["Boteko da Lapa"]},{"name": "Palha\u00e7o e Jogo - workshop de s\u00e1bados VEM VOAR", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56599781_1181422852027821_523562440437268480_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=182157ce94732caae0f40e23434f3a70&oe=5D391780", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 14:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>APRESENTA\u00c7\u00c3O<br>O palha\u00e7o vive o aqui e o agora. A<br>oficina trabalha uma escritura<br>corporal c\u00f4mica e po\u00e9tica. A<br>consci\u00eancia do movimento, em<br>conjunto com a decis\u00e3o, s\u00e3o<br>elementos fundamentais para<br>cria\u00e7\u00e3o da verdade. Desta<br>experi\u00eancia, potencializa-se o poder<br>de transforma\u00e7\u00e3o que o riso pode<br>oferecer. N\u00e3o queira parecer, mas,<br>sim, ser!<br><br>OBJETIVO<br>Esta oficina intensiva tem como<br>principal objetivo visitar os corpos de<br>seus participantes, atrav\u00e9s de jogos<br>e din\u00e2micas, disponibilizando-os<br>para o ser rid\u00edculo, para o brincar e<br>para o deixar-se conduzir por seus<br>impulsos de espontaneidade e prazer.<br><br>DANIEL GUSTAVO<br>Daniel Gustavo \u00e9 formado na Escola de Teatro Popular da Terreira da Tribo de Atuadores \u00d3i N\u00f3is Aqui Traveiz (onde atuou nas montagens de oficina A Invas\u00e3o, A mais-valia vai acabar, seu Edgar e A alma boa de Setsuan e espet\u00e1culos da Tribo A<br>saga de Canudos e Kassandra in process). \u00c9 um dos fundadores ainda atuantes do Grupo Trilho e est\u00e1 em cena no espet\u00e1culo de rua Umbigo. Atualmente, frequenta o curso de Licenciatura em Teatro da UFRGS. Desde 2008, desenvolve pesquisa da t\u00e9cnica clown, ministrando cursos e workshops. Em 2013, estreou o mon\u00f3logo clown infantil O Homem mais s\u00e9rio do mundo. Coordena o N\u00facleo Palha\u00e7os no Trilho, de pesquisa em palha\u00e7aria em hospitais e institui\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, em parceria com a Clownperativa \u2013 palha\u00e7os em coopera\u00e7\u00e3o. Atua, ainda, junto \u00e0 ONG Doutorzinhos como instrutor dos volunt\u00e1rios.<br><br><br>Workshop Palha\u00e7o &amp; Jogo<br>Save the Date: 20/4<br><br>Hor\u00e1rio: 14h \u00e0s 18h<br><br>Investimento:<br><br>100,00 por pessoa at\u00e9 o dia do evento<br><br>ATEN\u00c7\u00c3O ATEN\u00c7\u00c3O promo\u00e7\u00e3o inscri\u00e7\u00e3o ANTECIPADA<br>150 por dupla at\u00e9 dia 15/4!!<br><br><br>Forma de Pagamento: transfer\u00eancia ou d\u00e9bito \u00e0 vista ou parcelado no cr\u00e9dito<br><br>Endere\u00e7o: Washington Luiz, 422<br><br>Para se inscrever: chama a Cl\u00e1 no whats 51 981467899 ou no messesnger da p\u00e1gina do Vem Voar Studio<br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1010742715794964", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Noite de Tarot e Flash Tattoos na Cirkula", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54519943_501869193551486_2488771193973243904_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dac178d62450b5afea5bc20f2caa76ca&oe=5D02EFF3", "address": "Av. Osvaldo Aranha, 522, 90035-190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 18:00:00"], "place": "CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9", "organizers": ["Corpalma - Tarot e Reiki"], "organizers_fallback_a": ["CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9"], "description": "<span>Pessoas***<br><br>Acontecer\u00e1 a Noite de Tarot e Flash Tattoos na Cirkula \u2665<br>No dia 11 de abril, das 18h \u00e0s 23h***<br><br>As leituras de Tarot ser\u00e3o voltadas para um olhar sobre si mesmo, para o autoconhecimento. Durar\u00e3o em torno de 20 minutos, no valor de 30 reais por consultante.<br>As leituras se dar\u00e3o por ordem de chegada e ser\u00e3o distribu\u00eddas 10 senhas por Tar\u00f3logo.<br>Tar\u00f3logos da noite: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lianatrapo\">Li\u00e3na Keller</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/daniel.gustavo.735\">Daniel Gustavo</a><br>Agendamentos pela p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/tarotcorpalma/\">Corpalma - Tarot e Reiki</a> ou aqui no mural do evento.<br><br>Para as Flash Tattoos contaremos com as Tatuadoras <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/luna.c.pesce\">Luna Pesce</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/robertakrawczuk\">Roberta Krawczuk</a>. As artistas disponibilizar\u00e3o desenhos autorais para tatuar.<br>Os valores ser\u00e3o 100, 200 e 300 reais a depender do desenho. Agendamentos pr\u00e9vios para Flash Tattoo pelo<br> whatsapp: (21) 998626943<br>Links das tatuadoras no Instagram e fcbook: <br>@lunatattooluna<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lunatattoatelie24/\">https://www.facebook.com/lunatattoatelie24/</a>   <br>@robertakrawczuktattoo    <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/RobertaKrawczukTattoo/\">Roberta Krawczuk Tattoo</a><br><br>Aguardaremos voc\u00eas****<br><br>fotografia/divulga\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/luana.rettamozo.9\">Luana Rettamozo</a><br></span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/363367010931957"},{"name": "Samba, suor, teatro e sacanagem: 11 Anos de Levanta Favela", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56296919_2429288087104219_5692716668216672256_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bf2564f3bddc28df6aa727a14d213bb6&oe=5D09C1CF", "address": "Rua Santa Terezinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 16:00:00"], "place": "Usina das Artes", "organizers": ["Levanta FavelA.", "LevantaFavelA."], "organizers_fallback_a": ["Usina das Artes"], "description": "<span>A Cambada de Teatro em A\u00e7\u00e3o Direta Levanta Favela... com vida...<br>para nossos 11 anos de muito SAMBA, SUOR, TEATRO E SACANAGEM <br>Em 2008 o mundo parecia errado e isto n\u00e3o estava certo, hoje em 2019 parece muito pior e continuamos a ach\u00e1-lo errado, e a denunci\u00e1-lo em cada a\u00e7\u00e3o teatral feita!<br><br><br>\ud83d\udd25 Bora festejar a exist\u00eancia? Festa de 11 anos do Levanta FavelA \ud83c\udf08<br>  \u2607Shows<br>  \u2607Teatro<br>  \u2607Performances<br>  \u2607Exposi\u00e7\u00f5es<br>  \u2607Videografias<br><br>O que? Festa de Anivers\u00e1rio de 11 Anos. <br>Onde? KZA TEREZINHA (Santa Terezinha, 711 - Santana).<br>Quando? 21 de Abril a partir das 16h.<br>Quanto? R$5 pilinhas.<br><br>Vida longa a essa caminhada de acreditar na luta. Na arte. Uni\u00e3o. Foram muitas e muitos que agregaram na hist\u00f3ria do grupo. <br><br>\u00b0 Seis Espet\u00e1culos de Teatro de Rua;<br>\u00b0 Cinco Espet\u00e1culos de teatro de viv\u00eancia;<br>\u00b0 Dezenas de oficinas e interven\u00e7\u00f5es;<br><br>Tudo feito com muito samba, suor e sacanagem, como tudo de bom do teatro!<br>Ser\u00e1 um lindo momento de comemorar a exist\u00eancia e lutar pela resist\u00eancia.<br><br>atra\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas em breve...<br><br>Segue nossa programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio:<br>Vem que tem!!!<br><br>* Espet\u00e1culo Malone Morre: 6,13 e 27 de Abril<br>* Te-Ato: Mem\u00f3ria e Justi\u00e7a - 23 Anos do Massacre de Caraj\u00e1s: 17 de Abril, 12h na Esquina Democr\u00e1tica;<br>* Oficina de Teatro de Rua: Todas as segundas, ter\u00e7as, quintas e sextas das 14h \u00e0s 17h; Gratuita; <br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatro\">#Teatro</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/resistencia\">#Resistencia</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/levantafavela\">#LevantaFavelA</a> #levantafavela <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatropopular\">#teatropopular</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/artepoa\">#artepoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#arte</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatrobr\">#teatrobr</a><br><br><br><br></span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/305196736817337"},{"name": "Forma\u00e7\u00e3o em Medita\u00e7\u00e3o Ativa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53732616_1167262193443887_7678916528951001088_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=048eb9e496bfa28d03eeebac9d18989a&oe=5D33D97F", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 19:00:00", "2019-05-02 19:00:00", "2019-05-09 19:00:00"], "dates": ["Thursday, April 25, 2019", "Thursday, May 2, 2019", "Thursday, May 9, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>Curso de forma\u00e7\u00e3o em medita\u00e7\u00f5es ativas<br><br>O curso de forma\u00e7\u00e3o em medita\u00e7\u00f5es ativas tem como objetivo ensinar e capacitar os participantes em um poderoso e eficiente m\u00e9todo de medita\u00e7\u00e3o. Simultaneamente, este percurso pretende proporcionar aos participantes um intenso e profundo contato consigo mesmo, com a pr\u00e1tica das medita\u00e7\u00f5es ativas.<br>Estas t\u00e9cnicas podem facilmente ser utilizadas como complemento e potencializa\u00e7\u00e3o das mais variadas atividades e grupos terap\u00eauticos. <br>Em cada encontro ser\u00e1 ensinada detalhadamente a t\u00e9cnica de cada medita\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s teremos a pr\u00e1tica da medita\u00e7\u00e3o do dia e posterior partilha e aprofundamento da t\u00e9cnica, a partir do relato da experi\u00eancia de cada participante. <br>Este curso n\u00e3o pretende, de modo nenhum, ser cansativo com muitas teorias e conceitos, para n\u00e3o sobrecarregar com mais informa\u00e7\u00f5es e conhecimentos que podem confundir ou conflitar sua mente. Todo o nosso trabalho \u00e9 no sentido de oferecer alguns instrumentos e t\u00e9cnicas que possibilitam que qualquer pessoa possa se conhecer melhor e ir mais dentro de si mesmo e, assim, expressar melhor seu potencial interior. N\u00e3o possui nenhuma conota\u00e7\u00e3o religiosa ou espiritualista.<br>Este curso \u00e9 destinado ao p\u00fablico em geral, n\u00e3o necessitando nenhuma experi\u00eancia anterior. Sendo especialmente indicado para terapeutas e facilitadores que queiram aprender t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o objetivas e bem estruturadas, que podem ser utilizadas com seus clientes e/ou como complemento e potencializa\u00e7\u00e3o de variadas atividades de grupo.<br>Aos participantes receber\u00e3o uma apostila com informa\u00e7\u00f5es e conceitos b\u00e1sicos sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas; a descri\u00e7\u00e3o detalhada e as m\u00fasicas (\u00e1udios) de cada uma das t\u00e9cnicas ensinadas e vivenciadas no curso. <br>O curso estar\u00e1 iniciando no dia 26 de abril, com dura\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 05de julho.<br>Ser\u00e3o 10 encontros semanais.<br><br>Abaixo, alguns pontos fundamentais sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas.<br><br>PALESTRA E VIV\u00caNCIA ABERTA<br>No dia 19 de abril teremos uma palestra e viv\u00eancia aberta sobre medita\u00e7\u00e3o.<br>Nesta palestra ser\u00e3o apresentados alguns conceitos b\u00e1sicos sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas. Tamb\u00e9m teremos uma viv\u00eancia, para que as pessoas interessadas possam experienciar uma pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o ativa.<br>Ap\u00f3s, estaremos dispon\u00edveis para responder a perguntas e sanar todas as d\u00favidas sobre o curso de forma\u00e7\u00e3o em medita\u00e7\u00f5es ativas.<br><br>Veja mais na programa\u00e7\u00e3o e no site <br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.clarissabrittes.com%2Fformacao-em-meditacao-ativa%2F&amp;h=AT3pdD2hkv_cqdXCYJvO06sDxoRySs3CRT7lTr5X2TIja46-uX4VxF_JR_h1_ssm7bW_HUEW2-LVelkl_I84P313ptVsQuYDgYQa06rbLQpaa7l4TGeXm0AYomu3k3HaYAAXOZTRXUsqaws\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://www.clarissabrittes.com/formacao-em-meditacao-ativa/</a><br><br><br>Nesta forma\u00e7\u00e3o, teremos inicia\u00e7\u00e3o em 10 t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o  ativa. Voc\u00ea pode participar da palestra aberta e se inscrever, ou ganhar desconto se efetivar inscri\u00e7\u00e3o com anteced\u00eancia.<br><br>A confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 mediante pagamento das taxas. <br><br>T\u00e9cnicas que ser\u00e3o ministradas no curso.<br><br>Chakra Breathing<br>Chakra Sounds<br>Dina\u0302mica<br>Meditac\u0327a\u0303o Gourishankar<br>Meditac\u0327a\u0303o Heart Chakra<br>Kundalini<br>Mandala<br>Nadabrahma<br>Nataraj<br>No Dimension<br><br><br>                                          _/\\_         _/\\_    <br><br><br>Facilitador<br>Daniel Machado (Dhyan Nishkama)<br>Estuda e pratica Astrologia desde 1983. Em 1989 iniciou sua pr\u00e1tica profissional com consultas e cursos. Desde ent\u00e3o aprofundou seu estudos sobre o ser humano. Cursou psicologia (UFRGS), estuda C.G. Jung, filosofias, mitologias, Tarot e outros. <br>Em 1992 iniciou sua caminhada de autoconhecimento com a pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00f5es ativas e viv\u00eancias em grupos terap\u00eauticos. Em 1993 tornou-se disc\u00edpulo do mestre Osho (criador das medita\u00e7\u00f5es ativas). <br>Participou de grupos de viv\u00eancia e forma\u00e7\u00e3o com diversos terapeutas e mestres.<br>Deva Prashanto - Unio Mystica; Sergio Veleda (Rupantar)-Tenda Vazia; Satyaprem \u2013 Tantric way  e Who is in?; Homa e Mukto \u2013  Do carma ao dharma e sexualidade t\u00e2ntrica.<br>Entre 1995 e 1997 foi um dos coordenadores do Osho Bholi - centro de medita\u00e7\u00e3o, atuando na condu\u00e7\u00e3o de campos de medita\u00e7\u00e3o e grupos de viv\u00eancias terap\u00eauticas. <br>Desde 2015 retomou regularmente as atividades de promover e conduzir pr\u00e1ticas de medita\u00e7\u00f5es ativas. \u00c9 o criador e atualmente coordena o Sannyas, um n\u00facleo de pesquisas e pr\u00e1ticas regulares de medita\u00e7\u00f5es ativas.<br>Licenciado em Filosofia (UFRGS).<br><br>Alguns pontos fundamentais sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas.<br><br>O que \u00e9 medita\u00e7\u00e3o? <br>A medita\u00e7\u00e3o consiste na pr\u00e1tica de focar a aten\u00e7\u00e3o, freq\u00fcentemente formalizada em (ou por) uma rotina espec\u00edfica. \u00c9 comumente associada a religi\u00f5es orientais, mas a pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00f5es pode ser praticada como um instrumento para o desenvolvimento pessoal sem estar relacionada a um contexto religioso. <br>H\u00e1 muitas e diferentes t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o. Entretanto, a medita\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 simplesmente uma quest\u00e3o de se sentar em uma postura espec\u00edfica ou de respirar de um modo espec\u00edfico; \u00e9 um estado da mente. O estado meditativo \u00e9, acima de tudo, quando estamos no aqui e agora. <br>A pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o nos coloca em um estado psicol\u00f3gico onde estamos atentos ao momento presente e em contato com a nossa ess\u00eancia interior, regulando e harmonizando nossas emo\u00e7\u00f5es e pensamentos de tal forma que podemos quebrar com as formas padronizadas e habituais de agirmos e reagirmos, proporcionando maior clareza e discernimento na orienta\u00e7\u00e3o de nossas escolhas e decis\u00f5es na condu\u00e7\u00e3o de nossas atitudes em intera\u00e7\u00e3o com o mundo e com as pessoas com as quais nos relacionamos.<br>O principal benef\u00edcio obtido com a pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o \u00e9 um contato intenso e profundo consigo mesmo, percebendo a sua real natureza enquanto indiv\u00edduo humano. Isto promove um estado de clareza mental que orienta melhor as nossas decis\u00f5es e condu\u00e7\u00e3o de nossos atos em cada momento. Do mesmo modo, tamb\u00e9m promove uma condi\u00e7\u00e3o na qual situa\u00e7\u00f5es que normalmente nos causariam inc\u00f4modo mental ou emocional, e que poderiam nos fazer ficar horas remoendo a situa\u00e7\u00e3o passada, j\u00e1 n\u00e3o nos afetam tanto porque estamos em uma condi\u00e7\u00e3o de maior harmonia interna. <br>Em suma, a pr\u00e1tica regular de medita\u00e7\u00f5es promove um bem estar na vida, aqui e agora. Afinal de contas, \u00e9 s\u00f3 o que temos!<br>Por estas caracter\u00edsticas, \u00e9 poss\u00edvel afirmar que a medita\u00e7\u00e3o \u00e9 um processo de auto-cura. \u00c9 preventiva no sentido de fortalecer nossa sa\u00fade mental e, por outro lado, \u00e9 terap\u00eautica por proporcionar um realinhamento psicol\u00f3gico em casos de desequil\u00edbrio. <br>N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio \"acreditar\" em medita\u00e7\u00e3o. Medita\u00e7\u00e3o \u00e9 uma t\u00e9cnica. Basta praticar que os efeitos e benef\u00edcios acontecem e s\u00e3o percebidos.<br>E o melhor de tudo: \u00e9 uma pr\u00e1tica aut\u00f4noma. N\u00e3o precisa de nenhum terapeuta, mestre, guru ou qualquer intermedi\u00e1rio.<br><br><br>T\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00f5es ativas <br>      A sociedade contempor\u00e2nea sobrecarregou a todos com milhares de conex\u00f5es conceituais com o mundo, gerando uma mir\u00edade de pensamentos incessantes, que parecem ter vida pr\u00f3pria. <br>        A nossa \u201cmente de ocidental moderno\u201d \u00e9 um fen\u00f4meno completamente novo, as t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o tradicionais (ou contemplativas) j\u00e1 n\u00e3o surtem mais o efeito em tal estrutura mental. Devemos agir de um modo novo, para poder atingi-la.<br>As medita\u00e7\u00f5es ativas s\u00e3o t\u00e9cnicas especificamente criadas visando atingir a estrutura mental do ocidental moderno. <br>\tO oriental, por s\u00e9culos de pr\u00e1tica, senta e come\u00e7a a meditar. O ocidental senta e come\u00e7a a pensar, que \u00e9 o posto de meditar. As medita\u00e7\u00f5es ativas foram criadas visando \u201ccansar\u201d a mente do ocidental, preparando o espa\u00e7o para que o estado meditativo ocorra.<br>O principal diferencial das medita\u00e7\u00f5es ativas \u00e9 que nestas o corpo est\u00e1 diretamente envolvido na pr\u00e1tica meditativa.<br>As t\u00e9cnicas est\u00e3o estruturadas em atividades f\u00edsicas, de maior ou menor intensidade, executadas de forma repetitiva (como mantras f\u00edsicos). <br>Cada t\u00e9cnica \u00e9 composta por est\u00e1gios iniciais com atividades f\u00edsicas que variam entre movimentos corporais ritmados e cadenciados, respira\u00e7\u00e3o de modos espec\u00edficos (intenso e cat\u00e1rtico, lento e ritmado, etc), dan\u00e7a, e outros. Ap\u00f3s os est\u00e1gios iniciais de atividade f\u00edsica \u00e9 que se entra em um estado de relaxamento e sil\u00eancio. O praticante experimenta um tremendo contraste entre a energia vigorosa da atividade f\u00edsica e a quietude e o sil\u00eancio. <br>As t\u00e9cnicas tradicionalmente t\u00eam cerca de 1 hora de dura\u00e7\u00e3o e s\u00e3o compostas por v\u00e1rios est\u00e1gios (de tr\u00eas a cinco). Cada est\u00e1gio da medita\u00e7\u00e3o \u00e9 orientado e conduzido por m\u00fasicas (ou sons) especificamente criadas para aquele est\u00e1gio. Nos est\u00e1gios iniciais temos as atividades f\u00edsicas, sucedidas por um est\u00e1gio de sil\u00eancio, relaxamento e observa\u00e7\u00e3o. Ainda que as fases iniciais sejam em si mesmas meditativas, simultaneamente, elas s\u00e3o uma prepara\u00e7\u00e3o, um processo de \u201climpeza\u201d e catarse que prepara o praticante para o momento de relaxamento e observa\u00e7\u00e3o no final.<br>Cada uma das t\u00e9cnicas \u00e9 completa em si mesma. Ou seja, se realizadas corretamente, devem propiciar ao meditador a conclus\u00e3o de um processo completo no que se refere \u00e0s energias que foram despertadas e \u00e0 tomada de consci\u00eancia ocorrida no interior do praticante. <br>As m\u00fasicas utilizadas nas t\u00e9cnicas foram especialmente compostas para orientar as principais t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o. Elas d\u00e3o um suporte que, al\u00e9m de ajudarem a guiar o meditador ao longo dos v\u00e1rios est\u00e1gios de cada t\u00e9cnica, aprofundam a intensidade do processo.<br></span>", "categories": ["Art", "Meditation"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/325790231600038", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Forma\u00e7\u00e3o Vem Voar 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54190769_1166632413506865_3377914194014765056_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0efa82a6f898108e7fde6e9340ad8cac&oe=5D4F561B", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-31 09:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>Forma\u00e7\u00e3o em Aerial Yoga com Clarissa Brittes <br>- 9a edi\u00e7\u00e3o com certifica\u00e7\u00e3o para professores<br>Carga hor\u00e1ria: 60h <br><br><br>Curso Extensivo VEM VOAR 2019<br>Dias 31/8 e 1/9, 25/8, 28 e 29/9, 26 e 27/10, 23 e 24/11, s\u00e1bados das 9h \u00e0s 18h, domingos das 9h \u00e0s 13h.<br><br>\"Nada est\u00e1 numa condi\u00e7\u00e3o fixa. Assim, se existe o desejo podemos fazer mudan\u00e7as positivas para n\u00f3s mesmos. Existem numerosos meios a nosso alcance, que come\u00e7am com a realidade atual da nossa experi\u00eancia.\u201d   Patanjali<br><br>A t\u00e9cnica de Aerial Yoga \u00e9 uma alternativa tanto l\u00fadica e acrob\u00e1tica quanto restaurativa e som\u00e1tica para o yoga, utilizando o tecido como suporte para  a pr\u00e1tica. Apresenta solu\u00e7\u00f5es que facilitam descompress\u00e3o interdiscal em invertidas e alternativas de propriocep\u00e7\u00e3o como ferramenta para aprofundamento do auto-conhecimento.<br><br>O curso VEM VOAR foi criado com a finalidade de compartilhar conhecimentos hol\u00edsticos, som\u00e1ticos e acrob\u00e1ticos acumulados a partir da utiliza\u00e7\u00e3o do tecido na pr\u00e1tica de Yoga.<br>Se por um lado as invertidas e tra\u00e7\u00f5es possibilitam descompress\u00e3o articular e interdiscal, por outro, auxiliam no reconhecimento das estruturas do corpo. Pode, assim, ser usado tanto para aprofundamento e compreens\u00e3o de asanas (posturas do yoga), quanto para est\u00edmulos sinest\u00e9sicos a partir do cruzamento de informa\u00e7\u00f5es, condu\u00e7\u00f5es e utiliza\u00e7\u00e3o de imagens.<br><br>O tecido por vezes facilita, por vezes dificulta se pensarmos apenas na pr\u00e1tica do asana e dos vinyasas (asanas em sequencia combinados com respira\u00e7\u00e3o). \u00c9, conte\u00fado, sem d\u00favida uma abordagem \u00edmpar que merece ser conhecida, difundida e reinterpretada ao modo de cada um conforme lhe couber. <br><br>A minha t\u00e9cnica parte de atravessamentos do yoga com dan\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o som\u00e1tica e acrobacia, e as instru\u00e7\u00f5es incluem conhecimentos iniciantes, intermedi\u00e1rios e avan\u00e7ados a partir da abordagem das entradas no tecido. Assim, o aluno ter\u00e1 mais consci\u00eancia de como praticar e desenvolver\u00e1 a aten\u00e7\u00e3o e vis\u00e3o para o outro a partir das din\u00e2micas propostas ao longo do curso.<br><br>Este curso \u00e9 um curso de auto-conhecimento e de empoderamento. \u00c9 muito importante que cada participante valorize seus conhecimentos pr\u00e9vios e utilize a t\u00e9cnica para desenvolver suas pr\u00f3prias ideias e cruzamentos com o que j\u00e1 conhece. Enquanto arte-educadora e ministrante do curso, idealizo que possamos estar abertos a trocas e desapegados de dogmas, sempre com muito respeito pelas escolhas e pr\u00e1ticas de cada um.<br><br>A quem se destina: <br>O curso n\u00e3o solicita que os participantes tenham experi\u00eancia em yoga, considerando que h\u00e1 um \u00f3timo aproveitamento por parte de profissionais e praticantes de acrobacia, dan\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica, pilates, fisioterapia e terapias hol\u00edsticas. <br>Acredito que \u00e9 bem bacana pra quem j\u00e1 trabalha nessas \u00e1reas ter esse diferencial, pois j\u00e1 tive experi\u00eancias bastante positivas nesse sentido. O aluno, se for considerado apto, receber\u00e1 certificado para ministrar aulas da t\u00e9cnica. <br><br>O curso est\u00e1 aberto tamb\u00e9m para quem tem o interesse de conhecer/aprofundar a t\u00e9cnica. Se n\u00e3o for do interesse do participante ser avaliado, receber\u00e1 certificado de participa\u00e7\u00e3o. <br>Sugiro a quem queira conhecer a t\u00e9cnica antes do curso que venha participar dos Aul\u00f5es VEM VOAR de Aerial Yoga 2018, aos s\u00e1bados \u2013 das 10h \u00e0s 12h. Se poss\u00edvel, \u00e9 interessante que ao longo do curso participe das aulas regulares para dar conta de suas pr\u00f3prias d\u00favidas que surgem na pr\u00e1tica fora do curso.<br> <br><br>Conte\u00fado Program\u00e1tico:<br>\u2022\tEntradas e sa\u00eddas iniciantes, intermedi\u00e1rias e avan\u00e7adas no tecido<br>\u2022\tAquecimentos, fortalecimentos e sequ\u00eancias de movimento<br>\u2022\tExecu\u00e7\u00e3o, alinhamento e aprofundamento de asanas no tecido <br>\u2022\tAdequa\u00e7\u00f5es iniciantes, intermedi\u00e1rias e avan\u00e7adas para os asanas <br>\u2022\tInvertidas, tra\u00e7\u00f5es e relaxamentos no tecido<br>\u2022\tMedita\u00e7\u00e3o no tecido<br>\u2022\tAnatomia Emocional<br>\u2022\tReconhecimento de Estruturas Corporais<br>\u2022\tInstru\u00e7\u00f5es de Montagem do Tecido<br></span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/307662049943505", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Workshop Corpo em Rol\u00ea", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50563396_1135587719944668_952141331231145984_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=569d939f5efcfb9c6924fd32f6142372&oe=5D399A71", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 14:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>Possibilidades do corpo em trajet\u00f3ria: a ginga, o ritmo, a passada, o car\u00e1ter, o desfile. Dan\u00e7a. <br><br>Em a\u00e7\u00e3o: Festejando, apontando, catando, cantando, et cetera... Jogando e Brincando. Teatro.  <br><br>Nessa oficina/interven\u00e7\u00e3o urbana, passamos por uma s\u00e9rie de din\u00e2micas em grupo a partir de praticas de corpo, voz e espa\u00e7o, constru\u00eddas pelo jogo, pelo locomover-se e pelo bando. Para num segundo momento sair \u00e0 rua em bando numa trajet\u00f3ria, incorporando e gerando atmosferas na silhueta urbana. Em rol\u00ea, colocando o bloco na rua.  Performance.<br><br>Junior Alceu Grandi \u00e9 bacharel em Dire\u00e7\u00e3o Teatral na UFRGS. Ator e bailarino inscrito no DRT n\u00famero 10522. Diz-se de ou indiv\u00edduo que age ou pensa de maneira extravagante, fora dos padr\u00f5es considerados normais. Tem suas pesquisas voltadas para o hibridismo, site-specific e performance art, buscando interdisciplinaridade e um campo expandido para a arte.</span>", "categories": ["Art", "Dance class", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1050031465188657", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Curso de Autobiografia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/56119480_2121712391245835_7936106850037006336_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cc1e3cc4512c9cae408f0442ceeb9b60&oe=5D05C908", "address": "rua Giordano Bruno, 82, 90420150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 19:00:00", "2019-04-16 19:00:00", "2019-04-23 19:00:00"], "dates": ["Tuesday, April 9, 2019", "Tuesday, April 16, 2019", "Tuesday, April 23, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Projeto Camale\u00e3o", "organizers_fallback_a": ["Projeto Camale\u00e3o"], "description": "<span>Todo mundo tem uma boa hist\u00f3ria para contar, n\u00e3o \u00e9? Pensando nisso, promovemos em parceria com o jornalista Caue Fonseca (@caue_fonseca) a Oficina de Autobiografia em 20 de mar\u00e7o. O evento foi um sucesso, por isso agora estamos lan\u00e7ando a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do CURSO DE AUTOBIOGRAFIA \u2013 como descobrir e contar sua hist\u00f3ria de vida. Este curso aconteceu tamb\u00e9m em 2018, onde os participantes puderam desenvolver suas ideias e t\u00e9cnicas de escrita. <br><br>Neste curso organizado em 8 encontros, voc\u00ea receber\u00e1 as ferramentas necess\u00e1rias para organizar as ideias e compartilhar sua hist\u00f3ria, aprendendo t\u00e9cnicas de escrita e montagem de narrativas, fazendo leituras e trocando experi\u00eancias com os outros alunos! \u2764 <br><br>Os encontros acontecem a partir do dia 9 de abril, sempre nas ter\u00e7as-feiras \u00e0s 19 horas na Casa Camale\u00e3o. As datas ser\u00e3o: 9/4, 16/4, 23/4, 30/4, 7/5, 14/5, 21/5 e 28/5. <br><br>O curso \u00e9 GRATUITO para: <br><br>- pacientes com c\u00e2ncer que estejam em tratamento ou tenham terminado o tratamento h\u00e1 menos de 5 anos; <br>- familiares que estejam acompanhando pacientes no curso; <br>- volunt\u00e1rios da Casa Camale\u00e3o. <br><br>Para os demais interessados, o investimento \u00e9 de R$240, podendo ser parcelado em 3x no cart\u00e3o ou cheque. O valor arrecadado ajuda a manter as atividades e a estrutura da Casa Camale\u00e3o. <br><br>Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o pelo whatsapp (51) 99561-4808 ou pelo Sympla (<a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fcurso-de-autobiografia---com-caue-fonseca__492141&amp;h=AT0OoUAUQKtJ7af4Lpb5hw9JqX__P04-eMC27NLo88GcmZXq23CV580pIEnatXI7PYGEWrsB3VPb2tQO981YpwNAa_ixbFNNFdxFE8UGUEJSlwYX5-sDDixPXXEkU6xqOujb1QBv3iVl1z8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/curso-de-autobiografia---com-caue-fonseca__492141</a>) at\u00e9 o dia 7 de abril.</span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/439281053490667", "organizers": ["Projeto Camale\u00e3o"]},{"name": "Escrita de Mulheres: Aula Inaugural Aberta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56226056_1240069939496124_1095202160670408704_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=890d906b9ef4e6c0cddbfc5fe77b64db&oe=5D4A8B42", "address": "Rua Miguel Tostes, 877, 90430-061 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 15:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura", "organizers": ["Laborat\u00f3rio do Texto"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura"], "description": "<span><br>Quer escrever e entender melhor como desenvolver narrativas?<br><br>Busca por uma turma em que se sinta livre para criar e se expressar, vivenciando trocas com outras mulheres?<br><br>O curso de Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Escrita Criativa - Escrita de Mulheres \u00e9 a oportunidade de experenciar seu processo criativo com um enfoque especial na escrita de mulheres.<br><br>Al\u00e9m dos conte\u00fados te\u00f3ricos tradicionais do curso, de abordagem dos elementos liter\u00e1rios, iremos trabalhar com materiais espec\u00edficos para refletir e produzir acerca do(s) feminino(s) na literatura, com enfoque na cria\u00e7\u00e3o de narrativas breves de contos, cr\u00f4nicas e escritas \u00edntimas. <br><br>Ser\u00e3o dois meses de estudo, totalizando oitos encontros semanais \u00e0s quintas-feiras, das 15h \u00e0s 17h30. <br><br>Entra em contato e venha participar da aula aberta no dia 18 de abril, \u00e0s 15h, para saber mais sobre o curso. <br>Garante j\u00e1 tua vaga e bora ser autora de tua hist\u00f3ria!<br>o/<br><br>INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA O CURSO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2uGkyDj&amp;h=AT3iLuid_89yXr6SOll3z-pdlbHbCEZt3m31aaPc6TneiFo-RXnOPTkRvmT_hwrCWdQ1EmFIc8DwEfXD2_9PS9pK0ZqPPb9e6YxbrVxd2t0rU4Bga1C99BJ6rIKj7NSymCARphA42gp5Rxo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2uGkyDj</a> <br><br>+Infos: laboratoriodotexto@gmail.com<br><br></span>", "categories": ["Art", "Book discussion", "Creative writing"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/379177769479134"},{"name": "Los Silencios | Sess\u00e3o Especial com debate em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/56285267_2174569012612132_2021784601084559360_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=59e02122aebfdcc8698f1adcd4972ae9&oe=5D07036C", "address": "Rua General Camara 424, 90010-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-16 20:00:00"], "place": "Cine Banc\u00e1rios", "organizers": ["Vitrine Filmes", "Los Silencios"], "organizers_fallback_a": ["Cine Banc\u00e1rios"], "description": "<span>O filme \"LOS SILENCIOS\", da cineasta Beatriz Seigner, ter\u00e1 sess\u00e3o especial no Cine Banc\u00e1rios em Porto Alegre. <br><br>Ap\u00f3s a sess\u00e3o, acontecer\u00e1 um debate com a presen\u00e7a da diretora e de Joanna Burigo, fundadora da Casa da M\u00e3e Joanna e mestre em G\u00eanero, M\u00eddia e Cultura.<br><br>Assista ao trailer: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FLosSilencios-Debate&amp;h=AT36wuhLtdRiYtbPTb1YmL04Hdl-aSPhdPghrOX4NwHxJugiI_CBDwf4aSWJ4t4Iz-s_hAu4EI9TwGaj0lg5QLQ0535Ujiv0Ih54glRE_U4xIN0fOGZ5li7qG47HV9lh1B2BQOZGovl5OlY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/LosSilencios-Debate</a><br><br>---<br><br>Sinopse<br><br>Amparo (Marleyda Soto) e seus filhos Nuria e F\u00e1bio chegam a uma pequena ilha no meio da Amaz\u00f4nia, na fronteira entre Brasil, Col\u00f4mbia e Peru, fugindo do conflito armado colombiano, onde o pai (Enrique Diaz) e a filha do casal desapareceram. Certo dia, ele reaparece na nova casa de palafitas. A fam\u00edlia \u00e9 assombrada por esse estranho segredo e descobre que a ilha \u00e9 povoada por fantasmas. </span>", "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2077999535649344"},{"name": "Encontros Reflexivos sobre Relacionamentos Amorosos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55557330_420417688716197_5696676752617635840_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b6398698be89dde9f7217b6eedc37cf4&oe=5D07C969", "address": "Rua Miguel Tostes, 877, 90430-061 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 19:00:00", "2019-04-22 19:00:00", "2019-05-06 19:00:00"], "dates": ["Monday, April 8, 2019", "Monday, April 22, 2019", "Monday, May 6, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura", "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura"], "description": "<span>Algu\u00e9m conta: \u201co amor cura\u201d. <br>Uma escrita suave, uma marca no muro. Um aviso? Uma inspira\u00e7\u00e3o? Um desejo?<br>O amor escreve. Escreve superf\u00edcies, desenha territ\u00f3rios. Espa\u00e7os do corpo, da cidade, da casa, da mem\u00f3ria. Nessa geografia toda, um ponto faz interrogar: esse amor que cura, por onde que anda? como que anda?<br>Pergunta-se ao amor: como vive? do que se alimenta? como habita? <br>(Qualquer amor cura? Qual que \u00e9 o amor que cura?)<br><br>:: Encontros Reflexivos sobre Relacionamentos Amorosos \u00e9 um espa\u00e7o terap\u00eautico para mulheres.<br>\u00c9 um espa\u00e7o continuado e aberto disposto para percorrermos, trocarmos, criarmos, atravessadas pelo tema-quest\u00e3o do amor e dos relacionamentos.<br><br>COMO FUNCIONA?<br>Trata-se de um espa\u00e7o terap\u00eautico de escuta, reflex\u00e3o, transforma\u00e7\u00e3o e acompanhamento coletivo. <br>A cada encontro, vamos propor algum meio de estarmos em contato com o que inquieta e com o que move no tema em quest\u00e3o, de modo a construirmos juntas pontes e caminhos amorosos. <br>A participa\u00e7\u00e3o pode se dar em encontros pontuais ou de modo mais aprofundado na continuidade do percurso que desenharemos. Desse modo, os encontros reflexivos sobre relacionamentos amorosos formam um grupo vivo, em que pessoas, ideias e afetos t\u00eam liberdade de ir e vir.<br>Est\u00e3o programados 6 encontros, nas segundas-feiras, de 19 a 21h, no per\u00edodo de 08/abril a 17/junho, quinzenalmente. <br>Datas: 08/abr, 22/abr, 06/mai, 20/mai, 03/jun, 17/jun.<br><br>SOBRE O PAGAMENTO<br>Nesse percurso, buscamos ampliar o acesso (dentro dos limites do espa\u00e7o f\u00edsico) e ao mesmo tempo reconhecer o valor do trabalho de construir e sustentar os encontros de escuta. Nossa proposta de pagamento busca um equil\u00edbrio entre acesso, coparticipa\u00e7\u00e3o financeira respons\u00e1vel (e conectada ao sentimento de troca percebido por cada mulher presente) e valoriza\u00e7\u00e3o do trabalho afetivo.<br><br>Desse modo, entendemos que h\u00e1 um valor justo para participa\u00e7\u00e3o, um valor m\u00ednimo e um valor ideal para cada encontro. <br>O valor justo cobre as despesas b\u00e1sicas e remunera as proponentes (R$ 70,00 por participante).<br>O valor m\u00ednimo cobre as despesas b\u00e1sicas para a realiza\u00e7\u00e3o do encontro (R$ 25,00 por participante).<br>O valor ideal cobre as despesas b\u00e1sicas, remunera as proponentes de melhor modo, possibilitando continuidade da proposta e maior acesso de outras mulheres (R$ 100,00 por participante).<br><br>Para a vaga ser confirmada, \u00e9 preciso fazer a inscri\u00e7\u00e3o antecipada pelo Sympla, em ingresso de valor justo, m\u00ednimo ou ideal. Para valores intermedi\u00e1rios, sempre haver\u00e1 ao final do encontro possibilidade de contribui\u00e7\u00e3o financeira adicional, a fim de equilibrar os valores de troca percebidos.<br>No primeiro encontro (08/abril), ser\u00e1 poss\u00edvel se inscrever para o percurso inteiro de 6 encontros.<br><br>D\u00daVIDAS E MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES<br>Atrav\u00e9s do email espaco.conversacoes@gmail.com ou <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/espaco.conversacoes/\">facebook.com/espaco.conversacoes</a>. <br><br>*A foto do folder capa \u00e9 um registro generoso da L\u00fa Trentin.<br><br></span>", "categories": ["Health", "Mental health", "Policy"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/660501421036095", "organizers": ["Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura"]},{"name": "Farabute e Cacha\u00e7a de Rolha na Festa Clandestina", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55608126_2079481052165504_323287784712306688_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d8c31e88ddbc7dc4ce6f17fd54c95764&oe=5D02B23F", "address": "Av. Augusto de Carvalho, 1225, 90010-390 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 23:00:00"], "place": "Galpao do Ibge", "organizers": ["Festa Clandestina", "Cacha\u00e7a de Rolha", "Farabute", "Cerveja Vento Livre"], "organizers_fallback_a": ["Galpao do Ibge"], "description": "<span>\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/s%C3%A1bado\">#S\u00c1BADO</a> | 13 de ABRIL | 23h \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festaclandestinapoa/\">Festa Clandestina</a> com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/farabute/\">Farabute</a> + <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cachacanoface/\">Cacha\u00e7a de Rolha</a><br>Galp\u00e3o do IBGE | Av. Augusto de Carvalho, 1225<br><br>\ud83c\udfab INGRESSOS ANTECIPADOS \ud83c\udfab<br>~ \u00c0 VENDA EM \u25ba <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/LojaSirius/\">Loja Sirius Artigos Esot\u00e9ricos</a> | Rua da Rep\u00fablica, 304<br><br>01\u00ba LOTE \u25ba R$15 (PROMO)<br>02\u00ba LOTE \u25ba R$20<br>NA HORA \u25ba R$30 <br>_ ONLINE \u25ba R$20 + taxa Sympla<br><br>~ Aniversariantes de Abril s\u00e3o FREE \ud83c\udf81<br>~ Aceitamos cart\u00f5es \ud83d\udcb3<br>~ Trago por conta da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cervejaventolivre/\">Cerveja Vento Livre</a> \ud83c\udf7b <br><br>\ud83d\udd1e Proibida a entrada de menores \ud83d\udd1e<br>\u26a0\ufe0f Racismo, homofobia, transfobia, machismos e qualquer ato de viol\u00eancia n\u00e3o ser\u00e3o tolerados \u26a0\ufe0f<br>\ud83d\udce3 RESPEITO SEMPRE! \ud83d\udce3</span>", "categories": ["Music", "Samba music", "Nightlife"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2303777006557216"},{"name": "O toque, o gesto e o olhar: inspira\u00e7\u00f5es piklerianas - POA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53492941_2126221757469697_431958484594982912_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ceef848f91bc258ad10f9f7d846dfdcb&oe=5D3AFBAB", "address": "Rua Ramiro Barcelos, 2600 - Bairro Santa Cec\u00edlia, 90035-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 09:00:00"], "place": "Instituto de Psicologia - UFRGS", "organizers_fallback_a": ["Instituto de Psicologia - UFRGS"], "description": "<span>8\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DO CICLO DE FORMA\u00c7\u00c3O CONTINUADA EM EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL - PORTO ALEGRE<br><br>A partir de temas pertinentes e comuns a todos os profissionais que atuam na Educa\u00e7\u00e3o Infantil, buscamos oferecer encontros de forma\u00e7\u00e3o que qualifiquem as pr\u00e1ticas e as intera\u00e7\u00f5es dos adultos com as crian\u00e7as nos diversos espa\u00e7os da escola. O conhecimento sobre o desenvolvimento infantil e sobre as necessidades das crian\u00e7as nesta faixa et\u00e1ria \u00e9 fundamental para oportunizarmos a elas processos de aprendizagem efetivos e com qualidade.<br><br>O toque, o gesto e o olhar na intera\u00e7\u00e3o com as crian\u00e7as: inspira\u00e7\u00f5es piklerianas<br><br>\u27a1\ufe0fQuando? 13/04 (S\u00e1bado)<br>\u27a1\ufe0fHor\u00e1rio? Das 9h \u00e0s 12h<br>\u27a1\ufe0fOnde? Instituto de Psicologia da UFRGS (Rua Ramiro Barcelos, 2600 - sala 210)<br>\u27a1\ufe0fQuanto? R$ 70 cada m\u00f3dulo (com certificado e material did\u00e1tico)<br><br>FORMAS DE PAGAMENTO:<br>- Boleto<br>- Cart\u00e3o de d\u00e9bito<br>- Cart\u00e3o de cr\u00e9dito (em at\u00e9 10 vezes)<br><br>Realize sua inscri\u00e7\u00e3o na nossa loja virtual: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.zeloconsultoria.com.br%2Fproduct-page%2Fporto-alegre-o-toque-o-gesto-e-o-olhar-na-intera%25C3%25A7%25C3%25A3o-com-a-crian%25C3%25A7a-inspira&amp;h=AT30CZ_ISqCTc0R_YIEYw0MCJsrcnSa-uUBCNQvoQ4LHEiXiNV9F2gu0K3ELKt7urKzPMzdMr3UgC8qrm9IUBVuRZjzpfIgEgBmcRd3aNJikGflFHxxqD7TyWcRfshNr08KFe2CZyw1_ps4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.zeloconsultoria.com.br/product-page/porto-alegre-o-toque-o-gesto-e-o-olhar-na-intera%C3%A7%C3%A3o-com-a-crian%C3%A7a-inspira</a><br><br>Ministrante:<br>Sylvia Nabinger (RS), Fundadora e representante internacional da Rede Pikler Brasil. Doutora em Direito pela Universidade de Lyon, Fran\u00e7a. Terapeuta Conjugal e Familiar. T\u00e9cnica em Sa\u00fade Mental pela Faculdade de Medicina Paris Xlll.<br>Consultora Internacional pela Inf\u00e2ncia. Professora da Escola do Minist\u00e9rio P\u00fablico (RS). Assistente Social jubilado do Juizado da Inf\u00e2ncia de Porto Alegre.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/769897913385411", "organizers": ["Instituto de Psicologia - UFRGS"]},{"name": "Desdobramentos: estudos e cria\u00e7\u00f5es entre arte e educa\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/54277892_2177343575655761_1919162928846602240_n.png?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c91343d8e26a57e35f179f19c578f4b9&oe=5D464AE9", "address": "Rua Santa Teresinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 09:00:00", "2019-04-13 09:00:00", "2019-04-20 09:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Saturday, April 13, 2019", "Saturday, April 20, 2019"], "times": [" 9:00 AM", " 9:00 AM", " 9:00 AM"], "place": "NECITRA", "organizers": ["Canto Cultura E Arte"], "organizers_fallback_a": ["NECITRA"], "description": "<span>Se inscreva pelo e-mail contato@diegoesteves.in! ;)<br><br>O Desdobramentos agora retorna para uma edi\u00e7\u00e3o especial de anivers\u00e1rio. <br>O projeto, que ocorrer\u00e1 durante dois meses, aos s\u00e1bados pela manh\u00e3, \u00e9 orientado para o desdobramento de estudos e experimenta\u00e7\u00f5es entre arte e educa\u00e7\u00e3o, sobre o compartilhamento de experi\u00eancias e interesses dos participantes. Em s\u00edntese, trata-se de desenvolver projetos: uma coreografia, um n\u00famero de circo, mon\u00f3logo, v\u00eddeo, texto, aula, m\u00fasica, ou seja, uma (d)obra em potencial, projetada individualmente, que contar\u00e1 com a colabora\u00e7\u00e3o dos colegas no processo de pesquisa. Durante oito encontros, trataremos das estrat\u00e9gias utilizadas pelo NECITRA em suas montagens e na manuten\u00e7\u00e3o do grupo nesses 10 anos e, atrav\u00e9s de procedimentos diversos, pretendemos potencializar cria\u00e7\u00f5es que, ao final deste per\u00edodo, poder\u00e3o ser apresentadas num evento produzido coletivamente. <br>Entre 2013 e 2015 foram desdobrados mais de 60 experimentos apresentados em 10 edi\u00e7\u00f5es, por 26 artistas que passaram pelo N\u00facleo, e 11 participa\u00e7\u00f5es especiais. Saiba mais em: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fdiegoesteves.in%2Fcena%2F2016%2F01%2F19%2Fdesdobramentos-1a-a-10a-ed%2F&amp;h=AT12gt7aRi-DSGYXaOGnMQgdsmA9_JfjZzNb1nSd4tt4ChS7X9yXsMXZQzBJxdiO_K8uszG1-MtTJ4wdWW6M41E0J4F1GRwM8zymeVPkiudDPD3eF7eZ_1qA4qjS1PWVK7qPfBi367F7kYY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://diegoesteves.in/cena/2016/01/19/desdobramentos-1a-a-10a-ed/</a><br><br>O Desdobramentos \u00e9 conduzido por Diego Esteves, artista, professor e produtor: fundador e coordenador do N\u00facleo de Experimenta\u00e7\u00f5es C\u00eanicas e Transversalidades - NECITRA, respons\u00e1vel pela Canto \u2013 Cultura e Arte, educador f\u00edsico (UNISC) e mestrando em Educa\u00e7\u00e3o (UFRGS \u2013 Linha Filosofias da Diferen\u00e7a e Educa\u00e7\u00e3o). Produziu e dirigiu 8 espet\u00e1culos do NECITRA, dentre os quais seus 3 trabalhos solo. Entre 2012 e 2014 assumiu a Coordenador de Dan\u00e7a da Secretaria de Cultura do RS, e em 2011 a Coordenador do Colegiado Estadual de Circo. Saiba mais em: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fdiegoesteves.in%2F&amp;h=AT2drrR8sES-3CubhviAo7OQkTuIWBu3kbJci7VmfTVGIQtwIKCUjq1rlXoEsuF-2YfUcBZeWl96PLihD_91LalEPsfqxiRXYjlCnFxl50YqUxfOF7WEk-8Rv2D_2TcVXfgb_iKT6bt9azQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://diegoesteves.in</a><br><br>O que: Desdobramentos \u2013 estudos e cria\u00e7\u00f5es entre arte e educa\u00e7\u00e3o<br>Quando: Abril e maio, s\u00e1bados das 09 \u00e0s 13h<br>Onde: Est\u00fadio Amplo - Rua Comendador Coruja, 412, Bairro Floresta \u2013 Porto Alegre.<br>Valor: R$ 150,00<br>Inscreva-se pelo e-mail contato@diegoesteves.in <br></span>", "categories": ["Art", "Conceptual art", "Art class"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/410694439694006"},{"name": "Os 4 Elementos da Natureza na Educa\u00e7\u00e3o - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p320x320/55576331_821703271501210_5848581752943017984_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=17dc5a8d6d69ef302425f891014f90b8&oe=5D505D52", "address": "Landel de Moura, 430, 91920150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 09:00:00"], "place": "Alfabetiza\u00e7\u00f5es de Mundos Poiesis", "organizers": ["A Natureza da Crian\u00e7a"], "description": "<span>Os 4 Elementos da Natureza na Educa\u00e7\u00e3o<br>A crian\u00e7a terra, \u00e1gua, ar e fogo entre brincares que apoiam seu desenvolvimento sadio.<br><br>\"A Natureza \u00e9 Crian\u00e7a, a Crian\u00e7a \u00e9 Natureza\"<br><br>Os 4 elementos da natureza (terra, fogo, \u00e1gua e ar) envolvem nosso sentir, pensar e agir no mundo. <br>Cada crian\u00e7a traz consigo a ess\u00eancia de um dos 4 elementos da natureza que a conduz a um ritmo de se envolver e desenvolver em seu meio. O Curso \u201cOs 4 Elementos da Natureza na Educa\u00e7\u00e3o\u201d proporciona a educadora/educador e m\u00e3es/ pais uma compreens\u00e3o (e a\u00e7\u00e3o) mais consciente sobre a for\u00e7a que rege cada crian\u00e7a e traz a possibilidade de como podemos apoiar o seu desenvolvimento sadio. Atrav\u00e9s de brincares e pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas que estejam entrela\u00e7adas com o desenvolvimento f\u00edsico, emocional e cognitivo da crian\u00e7a os participantes s\u00e3o conduzidos a elaborarem brincadeiras e repensarem como os 4 elementos podem ser o linha condutora para o ritmo do cotidiano escolar/lar. Um conhecimento antigo pouco estudado na educa\u00e7\u00e3o mas que carrega uma a\u00e7\u00e3o revolucion\u00e1ria em sua pr\u00e1tica acess\u00edvel e transdisciplinar. A educa\u00e7\u00e3o que precisamos buscar \u00e9 a de ir a favor, e n\u00e3o contra, as for\u00e7as do desenvolvimento de cada ser. Um EducarCom que se assimila a imita\u00e7\u00e3o da manuten\u00e7\u00e3o e expans\u00e3o de um sistema ecol\u00f3gico e resiliente. Assim como saber que \"o que est\u00e1 fora est\u00e1 dentro\" nossa capacidade de observa\u00e7\u00e3o precisa ir al\u00e9m de um olhar cartesiano para abrir a percep\u00e7\u00e3o que, como adultos, podemos interagir na educa\u00e7\u00e3o com o intuito de proporcionar viv\u00eancias e brincares que dialoguem com a natureza da crian\u00e7a.<br><br><br>Venha com a certeza que novas possibilidades de compor com o educar s\u00e3o poss\u00edveis e necess\u00e1rias. <br>Depende de n\u00f3s.<br><br><br>Assuntos e pr\u00e1ticas:<br>- Hist\u00f3rico sobre o estudo dos 4 elementos<br>- Ritmos da natureza no desenvolvimento humano e aplicado na pr\u00e1tica pedag\u00f3gica <br>- Onde est\u00e3o os 4 elementos na educa\u00e7\u00e3o?<br>- Como posso apoiar a aprendizagem cognitiva, f\u00edsica e emocional de uma crian\u00e7a com o conhecimento da for\u00e7a dos 4 elementos?<br>- A comunica\u00e7\u00e3o com a crian\u00e7a Terra, com a crian\u00e7a \u00c1gua, com a crian\u00e7a Fogo, com a crian\u00e7a Ar.<br>- A imagina\u00e7\u00e3o permeando o brincar com os 4 elementos.<br>- Quais brinquedos e brincadeiras correspondem a cada elemento?<br>- Confec\u00e7\u00e3o de brinquedos e brincares que concentram o simbolismo de cada elemento.<br>- As emo\u00e7\u00f5es na inf\u00e2ncia e os 4 elementos.<br>- A crian\u00e7a Terra, \u00e1gua, fogo e ar e seu sentir o mundo.<br>- Os temperamentos humanos: fleum\u00e1tico, sangu\u00edneo, col\u00e9rico e melanc\u00f3lico.<br>- Haveria um 5\u00b0 elemento?<br><br>-----<br><br>Sobre a Facilitadora:<br><br>Fernanda Poletto \u00e9<br><br>(Des)organizadora Educacional, crianceira, poetisa de inf\u00e2ncia, educadora popular e Pedagoga Brincante. P\u00f3s graduada em Educa\u00e7\u00e3o Popular e Movimentos Sociais. Foi Coordenadora Pedag\u00f3gica da Escola Janela - GO. Fundadora do Projeto de educa\u00e7\u00e3o livre com a natureza: Pomar de inf\u00e2ncia Timba\u00fava. Implementou projetos de horta escolar e educa\u00e7\u00e3o ambiental em escolas do RS nos \u00faltimos 10 anos. Criadora do PerCurso de forma\u00e7\u00e3o para professoras(es) A Natureza da Crian\u00e7a. Atua em escolas com crian\u00e7as, adolescentes e adultos. Tutora madrinha de escolas e projetos educacionais que querem ousar uma educa\u00e7\u00e3o transformadora. Gosta de brincar e ama as crian\u00e7as. Tem f\u00e9 na pot\u00eancia das educadoras(es) e trabalha para que sejam cuidadas e valorizadas num futuro pr\u00f3ximo. <br><br><br>Data: 27/04<br><br>Hor\u00e1rio:<br><br>9h-12h<br><br>14h - 18h<br><br>Local: Agai- cooperativa de mulheres artes\u00e3s- Sala Poiesis<br>Rua Landell de Moura 430- tristeza Porto Alegre.<br><br>*Incluso certificado 7h, apostila e material digital.<br><br>Op\u00e7\u00f5es de  investimento: <br>(parcel\u00e1vel em 2x)<br>- Integral: R$ 180,00 <br>- Professoras(es), estudante e grupos: R$ 160,00<br>- Integral apoiado R$ 210,00*<br> *Esse valor voc\u00ea contribui com R$30,00 que ser\u00e1 revertido para que essa mesma forma\u00e7\u00e3o aconte\u00e7a em um projeto social. Voc\u00ea poder\u00e1 acompanhar a escolha das institui\u00e7\u00f5es pelo site/redes sociais \u201cA Natureza da Crian\u00e7a\u201d.<br><br><br>Inscri\u00e7\u00f5es:<br>arvoredavida.educar@gmail.com<br>(62) 996515757<br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1010046595856599"},{"name": "Mil\u00edcias: Golpe Militar e a Constru\u00e7\u00e3o das Pol\u00edcias no Brasil", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56629340_2294883553867592_2446484444920414208_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0aeea8c3c69bce5b94b255d10ec47741&oe=5D3BB702", "address": "Av. Jo\u00e3o Pessoa, 80, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 19:00:00"], "place": "Sal\u00e3o Nobre UFRGS", "organizers": ["Juntos RS", "Juntos na UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o Nobre UFRGS"], "description": "<span>*Esta atividade conta com horas complementares para estudantes de Direito da UFRGS<br><br>H\u00e1 mais de um ano o Brasil pede justi\u00e7a por Marielle Franco e Anderson, vereadora pelo PSOL do RJ, mulher negra, l\u00e9sbica e favelada, foi brutalmente assassinada em 14/03/2018. Todas as investiga\u00e7\u00f5es indicam o envolvimento de milicianos com o crime que chocou o Brasil, e buscou desmoralizar lutadores e ativistas brasileiros.  Existem ainda perguntas a serem respondidas:<br><br>Quem mandou matar Marielle?<br>Qual o poder das mil\u00edcias e qual a liga\u00e7\u00e3o do poder institucional com esse tipo de poder paralelo? Como esse poder paralelo vem atuando ao longo da nossa hist\u00f3ria?<br><br>Como parte de sua calourada 2019/1, o coletivo JUNTOS!  convida para esse importante debate:<br><br>Dra. Son\u00e1li da Cruz Zluhan - Ju\u00edza titular da Vara de Execu\u00e7\u00e3o Criminal (VEC) de Porto Alegre, responde pela fiscaliza\u00e7\u00e3o da Cadeia P\u00fablica de Porto Alegre, dos centros de Triagem e das APACs<br><br>Luciana Genro \u2013 Deputada Estadual, advogada com p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Direito Penal e mestre em Filosofia do Direito na USP e p\u00f3s- graduada em Direito Penal.  Presidente da ONG Emancipa, cursinho pr\u00e9-vestibular popular e idealizadora da Emancipa Mulher, escola feminista e antirracista.<br><br>Douglas Fernandes - Bacharel em direito pela UFRGS, foi advogado do Grupo de Extens\u00e3o e Interven\u00e7\u00e3o em mat\u00e9ria Penal do SAJU,  e Militante do Movimento Negro<br><br>Media\u00e7\u00e3o: Kimberly do Canto Winter e Franciele Rodrigues</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/653038158488619"},{"name": "Pedro tostes no Sarau 69 Gente de Palavra", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/56225978_1242483919250575_7163778593850392576_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dd7ed2dbc80be3a6f88f1709dbc1a656&oe=5D3BCB0D", "address": "Av. Osvaldo Aranha, 522, 90035-190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 19:30:00"], "place": "CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9", "organizers": ["Gente de Palavra"], "organizers_fallback_a": ["CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9"], "description": "<span>Tradicional Sarau de Porto Alegre, desta vez com a presen\u00e7a do poeta paulistano Pedro Tostes que estar\u00e1 autografando o seu livro \"Na Casamata de Si\"..<br>O poeta ser\u00e1 homenageado pelo grupo Gente de Palavra com leituras de seus poemas por diversos poetas. Segue-se leitura da edi\u00e7\u00e3o 69 da Revista Gente de Palavra e conclui abrindo o sarau \u00e0 leitura de poemas trazidos pelo p\u00fablico presente - autorais ou n\u00e3o.</span>", "categories": ["Literature", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/301431043871926"},{"name": "Festa Junina - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54378980_2232115033703409_770078084165533696_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8c9dbd93e703228387c9ab7e1c0c4fa9&oe=5D020832", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-16 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> traz para a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Praca-estado-de-ISrael/281555935212359\">Praca estado de ISrael</a><br><br>M\u00eas de junho \u00e9 sin\u00f4nimo de Festa Junina!!<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/events/1980961592210161/\">Festa Junina - Menino Deus</a><br>\ud83e\udd5c\ud83c\udf8a\ud83e\udd5c\ud83c\udf62\ud83c\udf2d\ud83c\udf7f\ud83c\udf77\ud83c\udf7f\ud83c\udf89<br><br>Al\u00e9m de ser conhecido pelas baixas temperaturas registradas no pa\u00eds, o m\u00eas de junho \u00e9 muito aguardado pelos arraiais que se espalham pelos quatro cantos do Brasil.<br>As brincadeiras, m\u00fasicas, dan\u00e7as e comidas t\u00edpicas fazem sucesso e arrastam multid\u00f5es para as animadas Festas Juninas, que se espalham pelos meses de julho e at\u00e9 mesmo agosto.<br><br>A Festa dos Santos!<br>S\u00e3o Pedro, Santo Ant\u00f4nio e S\u00e3o Jo\u00e3o Batista.<br><br>A Festa Junina \u00e9 a cara do Brasil!<br>Uma mistura de ingredientes vindos de diversos pa\u00edses.<br>A quadrilha surgiu na Fran\u00e7a, a dan\u00e7a-de-fita \u00e9 Portuguesa e Espanhola, a culin\u00e1ria \u00e9 Portuguesa e Ind\u00edgena e a m\u00fasica \u00e9 principalmente Nordestina.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempropra%C3%A7a\">#VemProPra\u00e7a</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.</span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1980961592210161"},{"name": "Gastronomia & Arte no Parque - Edi\u00e7\u00e3o Retr\u00f4.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/56422364_2242759279305651_5809888409753223168_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=54f6208c5c42fd48ce30dd47998d3360&oe=5D72479B", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> apresenta!!<br><br>Edi\u00e7\u00e3o Retr\u00f4 - Anos 70,80,90<br>=D \ud83c\udfa5\ud83d\udcf8\ud83d\udcfd\ud83c\udf9e\ud83d\udd79<br><br>Quem nunca produziu, participou ou ouviu falar em uma festa dos anos 70, 80 ou 90? <br>Fazer uma festa tem\u00e1tica inspirada em d\u00e9cadas passadas, \u00e9 uma \u00f3tima oportunidade para realizar algo inesquec\u00edvel e emocionar a todos com o ar saudoso e nost\u00e1lgico do passado.<br><br>VENHA FAZER PARTE DESSA FESTA!!<br><br>Os visitantes  poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com um grande Mix de Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/retr%C3%B4\">#Retr\u00f4</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> <br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210284975745071"},{"name": "Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/51068962_2180797611942264_1687190177526579200_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=06454197233590e5a47ac4b6965e14d5&oe=5D4EE756", "address": "Avenida Luiz Manoel Gonzaga, 744, 90470-280 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 08:30:00"], "place": "Unisinos", "organizers": ["Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a", "N\u00facleo de Direitos Humanos - Unisinos"], "organizers_fallback_a": ["Unisinos"], "description": "<span>Convidamos a tod@s para participar de mais um grande evento realizado pelo N\u00facleo de Direitos Humanos (NDH-UNISINOS) e pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Direito da Universidade do Vale do Rio dos Sinos (PPGD-UNISINOS): \"Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a\". <br><br>O semin\u00e1rio ocorrer\u00e1 no dia 25 de abril de 2019, quinta-feira, das 08h30min \u00e0s 21h, na sede da UNISINOS em Porto Alegre, na Av. Nilo Pe\u00e7anha, n\u00b0 1600, Bairro Boa Vista, tendo como objetivo principal proporcionar uma reflex\u00e3o mais densa sobre as causas e consequ\u00eancias do racismo institucional, focando os debates em torno do sistema de justi\u00e7a como instrumento de concretiza\u00e7\u00e3o dos direitos da popula\u00e7\u00e3o negra.<br><br>O evento contar\u00e1 com a presen\u00e7a de profissionais de diversas carreiras que comp\u00f5em o sistema de justi\u00e7a, al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o de alunos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o (mestrado e doutorado) de diversos cursos e institui\u00e7\u00f5es, e representantes de movimentos sociais vinculados \u00e0 tem\u00e1tica.<br><br>Para realiza\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, submiss\u00e3o de trabalhos e maiores informa\u00e7\u00f5es: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fdoity.com.br%2Fracismo-institucional-e-o-sistema-de-justica&amp;h=AT2GH5IcTjLYBw-lkPiFhn4FF-nHnn_yrQrNvYgeRgJ9-ZlRgHS3aGnOcvStlc-dRo_E95BiC1KIBoyhpmkPaz9wh3onf38OOpCCGcx5Nw2DNIQUkoZIsU81wa_Z8GOIVwbR_ZbBFh-CjHM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://doity.com.br/racismo-institucional-e-o-sistema-de-justica</a>. Al\u00e9m disso, a p\u00e1gina no facebook tamb\u00e9m conter\u00e1 informa\u00e7\u00f5es atualizadas ao longo dos dias: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Semin%C3%A1rio-Racismo-Institucional-e-o-Sistema-de-Justi%C3%A7a-2179658692056156/\">https://www.facebook.com/Semin%C3%A1rio-Racismo-Institucional-e-o-Sistema-de-Justi%C3%A7a-2179658692056156/?modal=admin_todo_tour</a><br><br>As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e o evento \u00e9 v\u00e1lido para horas complementares. <br><br>A organiza\u00e7\u00e3o salienta, ainda, que maiores informa\u00e7\u00f5es sobre os Grupos de Trabalho ser\u00e3o divulgadas em breve, juntamente com a abertura do prazo para submiss\u00e3o de trabalhos!</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2305904033028496"},{"name": "Raiz AfroM\u00e3e: O Afox\u00e9 \u00e9 a fala que faz", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/55810974_1986490938326872_2347238011386724352_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3b3fba73fb36259ca71dd092e92b2e12&oe=5D455695", "address": "Av. Eng. Luiz Englert, s/n - Bairro Farroupilha - Pr\u00e9dio 12.109, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 18:00:00", "2019-04-19 18:00:00", "2019-04-26 18:00:00"], "dates": ["Friday, April 12, 2019", "Friday, April 19, 2019", "Friday, April 26, 2019"], "times": [" 6:00 PM", " 6:00 PM", " 6:00 PM"], "place": "Centro Cultural da UFRGS", "organizers": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS"], "description": "<span>O Centro Cultural da UFRGS recebe o grupo Afox\u00e9 Amigos de Katend\u00ea, em parceria com a Associa\u00e7\u00e3o Cultural de Capoeira Angola Rabo de Arraia (ACCARA), para encontros art\u00edsticos/pedag\u00f3gicos em formato de oficina. <br>Selecionado pelo 1\u00ba Edital do Centro Cultural/2019, o projeto busca desenvolver a pr\u00e1tica da manifesta\u00e7\u00e3o afro-brasileira que se tornou uma das maiores refer\u00eancias culturais no mundo pela figura do Mestre Moa do Katend\u00ea, o Afox\u00e9.<br><br>A programa\u00e7\u00e3o acontece do dia 5 de abril a 19 de julho, \u00e0s sextas-feiras no Centro Cultural da UFRGS, das 18h \u00e0s 21h. <br><br>As oficinas oferecidas s\u00e3o:<br><br>\u2022 Oficina de Percuss\u00e3o;<br><br>\u2022 Oficina de Canto;<br><br>\u2022 Oficina de Dan\u00e7a Afro Ijex\u00e1, Xequer\u00e9s e Agog\u00f4s.<br><br>As oficinas s\u00e3o para p\u00fablico de 50 pessoas e as inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas at\u00e9 o dia 1 de abril, atrav\u00e9s do link:  <br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fforms%2Fd%2F1q_-FWrTAhuxA2YwSBa_68-ZF2P4UzigCjcdup58zUXU&amp;h=AT3K7Hywpfz13uguLy4QNbp6aEznyG9lXBvHUXvvVvvnOla070ccAA53Pbr8SrVkF2ATvQIUThu78p9xjJOpMpE7txITLP1KnGWuLe7cWgQX7KFq-d8IseEpnoFPhiiT04yLpe0AKSGObHY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://docs.google.com/forms/d/1q_-FWrTAhuxA2YwSBa_68-ZF2P4UzigCjcdup58zUXU</a> <br><br>Os interessados devem trazer o seu pr\u00f3prio instrumento. <br>As atividades n\u00e3o possuem limite de idade e est\u00e3o abertas para toda a comunidade. Contribui\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea.<br></span>", "categories": ["Music", "African music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2111363518910825"},{"name": "Saint Patricks da CB - Torneio de Chopp a metro Grande Final", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53845644_1081249398721413_3938617626137198592_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=330a18899627b84d9f6ea57209f70b5b&oe=5D3B2E03", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 14:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>Entonces devido a chuva transferimos a grande final do torneio de chopp a metro do Saint Patricks Days da CB, . Vem em busca do teu barril.... liga xs migxs... Viva la vida.....</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2217838035102664"},{"name": "Na Pra\u00e7a Com Gabriel Lopes E Banda.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/50022293_1025988197601914_7558335021468090368_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c7503164c0cbbb0d0c383d761a3f7fe2&oe=5D34F286", "address": "Pra\u00e7a Garibaldi, 90050-020 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 16:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Garibaldi", "organizers": ["Gabriel Lopes e Banda", "ASA Coletivo"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Garibaldi"], "description": "<span>Quarta 01/05 dia Do Trabalhor as 16:00  tem Na Pra\u00e7a com Gabriel Lopes!!! vou cantar muita m\u00fasica autoral, al\u00e9m dos grandes cl\u00e1ssicos da m\u00fasica Brasileira, acompanhado de uma super banda vai rolar os  cl\u00e1ssicos dos mestres, Djavan, Jorge Ben, Tim, Tom Jobim, Gil, e muito mais!!!<br>Vai rolar um festival de cervejas artesanais, food trucks, muita economia criativa,<br> leve sua fam\u00edlia, amigos, e vamos passar esse dia maravilhoso juntos em um dos lugares mais lindos de Porto Alegre...<br>Na Pra\u00e7a Com Gabriel Lopes.\ud83c\udfbc\ud83c\udf33<br><br>ENTRADA FRANCA.\ud83c\udf34<br>SHOW AS 16:00.\ud83c\udfbc</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1883529298411637"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial - 4 Anos Mega Revel - Feira Cultural", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53896997_2229232320658347_4501566209463943168_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8d73ddb8016757c926595d6adc4c34bb&oe=5D4E5989", "address": "Rua Comendador Caminha, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 10:00:00"], "place": "Parque Moinhos de Vento", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Moinhos de Vento"], "description": "<span>Venha comemorar conosco os 4 anos de Anivers\u00e1rio da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>!!!<br><br>Em 2015 surgia um novo Evento de Rua ( Mega Bazar), que tinha como proposta apoiar o Artesanato e o Pequeno Empreendedor local.<br><br>O palco dessa primeira edi\u00e7\u00e3o foi um dos Parques mais lindos de Poa <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/1585096695062621/\">Parc\u00e3o - Parque Moinhos de Vento</a>!!<br><br>De l\u00e1 pra c\u00e1 foram muitas edi\u00e7\u00f5es realizadas neste local, e nada mais do que justo que essa comemora\u00e7\u00e3o seja realizada aqui, local que nos acolheu na nossa 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o!!<br><br>O Evento cresceu, e conosco hoje nos acompanham mais de 200 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>A Mega Revel se tornou uma grande Feira Cultural, que tem como objetivo ocupar mais os espa\u00e7os p\u00fablicos de Poa, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques, com M\u00fasica, Arte e Gastronomia!!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumolocal\">#ConsumoLocal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompreDeQuemFaz</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempramegarevel\">#VemPraMegaRevel</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos aqui no Evento todos os participantes e atra\u00e7\u00f5es especiais para esse grande dia!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br>APOIO: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/279301942737437"},{"name": "Feira de Natal", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/52599111_2284231974975537_300430458389266432_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ce78c3f4088dcc4044decf2376ae9304&oe=5D08B9BA", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-12-18 10:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Leather crafting"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2290405611191910"},{"name": "La Movida Economia Criativa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/56331100_2341833062548761_7603265623539318784_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3478557c1a0bc6502530a478d8c77393&oe=5D4415B0", "address": "Rua T\u00falio de Rose, 499, 91340-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 10:00:00"], "place": "Parque Germania", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Parque Germania"], "description": "<span> O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreededorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade, como Parc\u00e3o, Parque Gem\u00e3nia, Cidade Baixa e Praca julio Mesquita.<br>Nestes 3 anos de estrada apresentamos diversos artistas de dan\u00e7a, musica e artes cenicas como programa\u00e7\u00e3o artistica da feira, ocupamos os locais publicos e incentivamos pequenos empreendedores a vender suas cria\u00e7\u00f5es.<br>Como voc\u00ea se relaciona com o mundo? j\u00e1 pensou sobre isto? n\u00f3s acreditamos que o desapego e a reutiliza\u00e7\u00e3o de materiais \u00e9 importante para o futuro do planeta e um novo modelo de neg\u00f3cio, podendo assim transformar uma ideia bacana em uma fonte de renda.<br>O planeta  agradece.Se Voc\u00ea quer desapegar de roupas, livros, discos ou pensar em algo bacana vem expor com a gente !<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventoderua\">#eventoderua</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/empreededorismosustent%C3%A1vel\">#empreededorismosustent\u00e1vel</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/novomodelodenegocio\">#novomodelodenegocio</a><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/548505012293477"},{"name": "Encontro de Vinhos & Espumantes - Parque Marcos Rubim", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53253042_2223935167854729_5177950810427883520_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a48b886e4e3fa9421f3c9095ebb7da39&oe=5D4AF49E", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-21 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><br>De alguns anos para c\u00e1, a produ\u00e7\u00e3o e o consumo de Vinhos e Espumantes no mundo s\u00f3 cresceu, e a tend\u00eancia \u00e9 que cres\u00e7am ainda mais!<br><br>Voc\u00ea sabia que o respons\u00e1vel por mais de 90% dos Espumantes produzidos no Brasil, \u00e9 o Rio Grande do Sul.<br>Em m\u00e9dia produzimos cerca de 17 milh\u00f5es de litros da bebida anualmente.<br><br>Apreciado por muita gente, h\u00e1 quem considere a arte de tomar vinho uma experi\u00eancia \u00fanica. Pode at\u00e9 parecer rom\u00e2ntico para alguns, mas para quem fabrica, quando uma garrafa \u00e9 aberta, o mundo tamb\u00e9m se abre para muitas hist\u00f3rias.<br><br>Talvez esse seja o maior segredo do vinho, a paix\u00e3o que envolve a sua produ\u00e7\u00e3o.<br><br>O Espumante e o Vinho Ga\u00facho fazem sucesso no mercado internacional.<br>Hoje o nosso maior mercado de exporta\u00e7\u00e3o \u00e9 o Chile, seguido pelos Estados Unidos.<br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/encontrodevinhos\">#EncontroDeVinhos</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM BREVE MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES.<br><br>Acompanhe nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2267860040207821"},{"name": "Mariza em Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s960x960/51536754_1698048413629847_4868725504556924928_o.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c933bc3990064dd7669687ab03f472ae&oe=5D38C15E", "address": "Avenida T\u00falio de Rose, 91340110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-29 21:00:00"], "place": "Teatro do Bourbon Country", "organizers": ["No Palco", "Mariza", "Opus Promo\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Teatro do Bourbon Country"], "description": "<span>A fadista Mariza, se apresenta em Porto Alegre no dia 29 de maio, no Teatro do Bourbon Country. Dona de uma marca com mais de milh\u00e3o de discos vendidos no mundo todo, a portuguesa apresentar\u00e1 can\u00e7\u00f5es que marcaram sua carreira e tamb\u00e9m novas composi\u00e7\u00f5es do novo \u00e1lbum que ser\u00e1 lan\u00e7ado em maio.  <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marizaoficial/\">Mariza</a> <br>Quarta-feira, dia 29 de maio, \u00e0s 21h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/teatrodobourboncountry/\">Teatro do Bourbon Country</a> (Av. T\u00falio de Rose, 80)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opuspromocoes/\">Opus Promo\u00e7\u00f5es</a><br><br>INGRESSOS:<br>Galeria Alta<br>- Inteira: R$ 100,00<br>- Meia: R$ 50,00<br><br>Galeria Mezanino<br>- Inteira: R$ 120,00<br>- Meia: R$ 60,00<br><br>Mezanino<br>- Inteira: R$ 140,00<br>- Meia: R$ 70,00<br><br>Camarote<br>- Inteira: R$ 180,00<br>- Meia: R$ 90,00<br><br>Plateia Alta<br>- Inteira: R$ 200,00<br>- Meia: R$ 100,00<br><br>Plateia Baixa<br>- Inteira: R$ 240,00<br>- Meia: R$ 120,00<br><br>PONTOS DE VENDA: <br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country<br>Av. T\u00falio de Rose, 80 / 301 - Porto Alegre, RS. De segunda a s\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h; domingos e feriados, das 14h \u00e0s 20h.<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fuhuu.com%2Fevento%2Frs%2Fporto-alegre%2Fmariza-6795&amp;h=AT0LDI4rBuheMEO2xj1JtlCBXBjsCEfzUOZAJZ9vPVuOGYMK1Hf2Iyq6ooC9sCiMPhvwhcMCq_mj3LJrt5TskXSonhhh5U5y_jOjpzXC6yRg-qHTHl8W5ycvluq9fm8weMuMZ9rwaUKUz-A\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/mariza-6795</a><br><br>SOBRE A ARTISTA: <br>Em poucos anos, Mariza passou de um fen\u00f4meno local quase escondido, partilhado apenas por um pequeno c\u00edrculo de admiradores portugueses, para uma das mais aplaudidas estrelas mundiais. Reconhecida pela imprensa internacional como uma das melhores vozes de todos os tempos, Mariza tem colecionado galard\u00f5es e distin\u00e7\u00f5es um pouco por todo o mundo, bem como nomea\u00e7\u00f5es para os mais importantes pr\u00e9mios mundiais.<br><br>Em constante digress\u00e3o pelo mundo, Mariza \u00e9 presen\u00e7a regular nas mais importantes salas como The London Royal Albert Hall, The Sydney Opera House e Los Angeles Hollywood Bowl.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/242981086631244"},{"name": "Blow OPEN \u25bd Descontrole no Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/56927207_2107265926023400_1362483163820982272_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f232b26238ca10b4d481a477f5185b01&oe=5D3220DE", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Blow Up"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>\u25b6  BLOW OPEN no OPINI\u00c3O<br>ANTECIPADOS: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fblowopen&amp;h=AT0FJYdGfjmjGIqV2VG1HBrGk3XR0k0rhYRolWbAzy0pCygBQnBB0Q0IzWtN7CqFmkjILMXvv87b4lUDf5wFzHMpNOItKLt56IJ2l99nCqW3VsVNdOWB_7qpFpFl5zRtwXX1oVfFwpUHbQQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/blowopen</a><br><br>S\u00e1bado dia 4 de Maio o DESCONTROLE vai tomar conta do OPINI\u00c3O!!! Pela PRIMEIRA VEZ a Blow Up em formato OPEN BAR. \u00c9 isso mesmo, n\u00e3o \u00e9 um sonho, \u00e9 realidade, BLOW + OPINI\u00c3O + BEBIDA LIBERADA em uma noite \u00daNICA na cidade. No som os DJs da Blow Up tocando os cl\u00e1ssicos do Pop, Rock e eletr\u00f4nico recebem mais uma vez o POR\u00c3 pra aben\u00e7oar a chala\u00e7a. Prepara o atestado e n\u00e3o perde essa.<br> <br>\u25b6 LINE UP:<br>Blow Up Crew<br>Por\u00e3<br>Camila Vargas <br><br>\u25b6 BEBIDAS: (liberadas das 23h \u00e0s 5h)<br>Cerveja Heineken<br>Cerveja Eisenbahn Pilsen<br>Combo Blow Up (vodka com energ\u00e9tico)<br>Vodka Orloff<br>Whisky Natu<br>\u00c1gua e Refrigerantes<br><br>\u25b6 INGRESSOS ANTECIPADOS<br>(al\u00e9m de garantir o melhor pre\u00e7o, garante a entrada em caso de lota\u00e7\u00e3o da casa)<br>Promocional - R$60<br>Primeiro Lote - R$70<br>Segundo Lote - R$80<br>Terceiro Lote - R$90<br><br>\u25b6 NA HORA<br>A DEFINIR<br><br> \u25b6 ANIVERS\u00c1RIOS?<br>Faz anivers\u00e1rio em MAIO? Manda uma mensagem na nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/blowupafesta/\">Blow Up</a> que te encaminharemos as vantagens. Mas corre que a disponibilidade \u00e9 LIMITADA e somente validadas ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o.<br><br>\u25b6 PONTOS DE VENDA<br>Online (em at\u00e9 12x no cart\u00e3o)<br> <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fblowopen&amp;h=AT0FJYdGfjmjGIqV2VG1HBrGk3XR0k0rhYRolWbAzy0pCygBQnBB0Q0IzWtN7CqFmkjILMXvv87b4lUDf5wFzHMpNOItKLt56IJ2l99nCqW3VsVNdOWB_7qpFpFl5zRtwXX1oVfFwpUHbQQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/blowopen</a><br><br>\u25b6 SEM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA:<br>Multisom \u2014 Shopping Iguatemi, 1\u00ba piso.  <br><br>\u25b6 COM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA (R$ 5,00):<br>Multisom \u2014 Rua dos Andradas, 1001. <br>Multisom \u2014 Shopping Praia de Belas, 3\u00ba piso. <br>Multisom \u2014 Barra Shopping Sul, t\u00e9rreo.  <br><br>Siga @blowupafesta no instagram e fique por dentro das nossas novidades!</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/635925386847968"},{"name": "Festival Wakande-se", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54525929_611622195950275_3580926036692434944_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=66c7db42561099d053973e831d3ab888&oe=5D4C559E", "address": "Rua \u00c2ngelo Dourado 464, 90200060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 14:00:00"], "place": "Implicantes", "organizers": ["Mal\u00ea Afroprodu\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Implicantes"], "description": "<span>O festival \u201cWakande-se\u201d \u00e9 um evento organizado por v\u00e1rios afro empreendedores de ramos de atividades diferentes.<br>Pensando em representatividade, decidiram unir seus trabalhos e fazer o Black Money acontecer.<br><br>O festival conta com Shows de Samba, Rap, Black Music, feira afro e gastronomia.<br>Alem disso, haver\u00e1 a S\u00e9rie de cervejas artesanais criadas para homenagear personalidades negras da hist\u00f3ria do Brasil.<br><br>Os convidados n\u00e3o pagar\u00e3o ingressos para entrar, mas pedimos que levem um kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel para doa\u00e7\u00e3o a uma institui\u00e7\u00e3o de caridade. <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/blackmoney\">#BlackMoney</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/wakande\">#Wakande</a>-se</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/396629310894351"},{"name": "Arraial da Cidade Baixa II - Quent\u00e3o y Muchoo mais Amor", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56461099_1093637917482561_823360640985858048_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8579dd9267aad50ff4f3e58fda90aaeb&oe=5D3E7FF3", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-01 14:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0fArraial da Cidade Baixa  II - Quent\u00e3o y Muchoo mais Amor\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f <br><br>\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0fAbrindo a temporada junina de 2019 o Arraial da Cidade Baixa II, vem numa pegada linda com Quent\u00e3o y Muchoo mais Amor\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f<br><br>\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0fVai ter pipoca, algod\u00e3o doce, pa\u00e7oca salgados e muitos docesssss\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f<br>\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0fVai ter: forr\u00f3, arrastap\u00e9 e outra musiquitas...\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f<br>\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0fVai ter brincadeiras pras crian\u00e7as e prus adultxs..\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0fBebidinhas para todos os gostos e todas as idades.\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f<br>\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0fVem cedim  iiiii aproveita pra curtir esse Arraial Lind\u00e3o\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f<br><br><br>O Arraial da Cidade Baixa II inicia \u00e0s 14 hs pra pegar o \u2600\ufe0f<br>&amp; vai at\u00e9 \u00e0s 22hs pra gente ter a influencia da \ud83c\udf12<br><br>\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0fArraial da Cidade Baixa II - Quent\u00e3o y Muchoo mais Amor\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f<br><br>Quando? 01/06/2019 (s\u00e1bado)<br>Que horas? Das 14:00 \u00e0s 22:00<br>Onde?  Cidade Baixa<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemdeboas\">#vemdeboas</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemdebici\">#vemdebici</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemdebando\">#vemdebando</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitatodxs\">#respeitatodxs</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaoscorres\">#respeitaoscorres</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cuidedoseulixo\">#cuidedoseulixo</a><br><br>Realiza\u00e7\u00e3o e parcerias:<br>Instituto Parrhesia Erga Omnes  <br>Cumbia na Rua <br>Parrhesia Radio Web Tv<br><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/417945362101966"},{"name": "Pagode Anos 90 no Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/57277871_2161692483920987_1288529358901739520_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a4a8ef1fc74f991b21cd151cf269ebd1&oe=5D769A00", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Festa Brasil Pandeiro", "Banda Cilada"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Faz carinha de quem t\u00e1 gostando demais desse friozinho que t\u00e1 come\u00e7ando a chegar pra gente curtir bebem juntinho esse samba bem quente que alegra o pov\u00e3o no Opini\u00e3o.<br><br>_SHOW<br>A banda Cilada pira o cabe\u00e7\u00e3o da galera com os maiores sucessos do Molejo, Ra\u00e7a Negra, SPC, Travessos, Negritude e muito mais.<br><br>_DJ<br>DJ Barbosa relembra os Ax\u00e9s e Funks das Antigas e tamb\u00e9m toca os pagodinhos que todo mundo sabe cantar.<br><br>_BAR<br>Dose dupla das 23h \u00e0 00h de Heineken, Eisenbahn, Devassa e Schin (600ml)<br>Dose dupla das 2h \u00e0s 3h de Nuggets<br>Caipa do Pimpolho (vodka + lim\u00e3o ou morango) 2 doses por R$ 30,00 a noite toda.<br>Combo da Cilada (vodka + energ\u00e9tico) 2 doses por R$ 30,00 a noite toda.<br><br>_HOR\u00c1RIO:<br>Abertura da casa \u00e0s 23h.<br><br>_ONLINE: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fciladanoopiniao&amp;h=AT2R3vOJMjbGZT4q0DeoMgH0CJ9AAHsdsk9MydHhUq8xQPYUqyBhPnEXiFM25M8SwHTAuXZRbqoTYAdSKk6kKRMT3sfHaN7TK1PXKMv0g0f3J9bI1srPRF02kUhZxnR2e5b1kfxLpcX7oVA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">bit.ly/ciladanoopiniao</a><br><br>_PONTOS DE VENDA (somente em dinheiro)<br><br>&gt; SEM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA:<br>Multisom Bourbon Wallig<br><br>&gt; COM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA (R$5,00):<br>Porto Alegre:<br>Multisom Shopping Praia de Belas<br>Multisom Iguatemi<br>Multisom Bourbon Ipiranga<br>Multisom Barra Shopping Sul<br>Multisom Shopping Total<br>Multisom Andradas 1001<br><br>Regi\u00e3o Metropolitana:<br>Multisom Bourbon S\u00e3o Leopoldo<br>Multisom Bourbon Novo Hamburgo<br>Multisom Park Shopping Canoas<br>Multisom Canoas Shopping<br><br>ANIVERSARIANTES<br>Passaportes especiais para os aniversariantes do m\u00eas de abril.<br>Passaporte Promocional R$125,00 (com 5 ingressos + 1 cortesia)<br>Passaporte 1\u00ba Lote: R$ 150,00 (com 5 ingressos + 1 cortesia)<br>Os passaportes para aniversariantes ser\u00e3o vendidos somente antecipadamente.<br>Cada aniversariante tem direito \u00e0 compra de at\u00e9 02 passaportes, limitados \u00e0 disponibilidade.<br>\u00c9 indispens\u00e1vel \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de documento com foto e assinatura (original) na hora da compra do passaporte.<br>O passaporte est\u00e1 dispon\u00edvel em todas os pontos de vendas e tamb\u00e9m pelo site <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.blueticket.com.br%2Fopiniao&amp;h=AT2dlJLMwmsxnsnQF5s7nqFifqdN1ZBQOgxLzgBkm--8O_goDrshn8xofSOo7OtEjse6YHi3sQwof3avJ9SXkqxLYwpNdRljPCKFZVZ_26DnLFDgqWTbTH3s4jl5cERJWmX7AT8UzTwBNvI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://www.blueticket.com.br/opiniao</a><br><br>\u2013 Classifica\u00e7\u00e3o: 18 anos;<br>\u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO o acesso ao evento COM algum documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o com foto;<br>\u2013 Casos de ass\u00e9dio, abuso, racismo e homofobia n\u00e3o ser\u00e3o tolerados</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/400969527402658"},{"name": "Arraial da CB (Cidade Baixa)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56323700_2290783407859027_861010758094290944_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=175dc82d4ac39529cd716169af7f7237&oe=5D34F96C", "address": "Cidade baixa, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-06 14:00:00"], "place": "Cidade Baixa", "organizers": ["CRAZY WORLD ARTS", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa"], "description": "<span>Arraial da CB   <br><br>Arraial da CB, vem pra encerrar o ciclo de festas tipicas,  enfeitado de bandeirolas com muita alegria, com quent\u00e3o, pinh\u00e3o e bolo de milho, com djs e musicas ao vivo, cultura amor divers\u00e3o lazer,  bergamotas, pipoca pa\u00e7oca, CHIMARR\u00c3O...<br><br>Oque   Arraial da CB<br><br>Quando  06 DE JULHO<br><br>HOR\u00c1RIO:<br>A partir das 14hs<br><br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O - ATRA\u00c7\u00d5ES:<br>Feirinha de Economia Criativa <br>Barraca do beijo <br>Casamento Caipira<br>Djs<br>Musica AO VIVO<br><br>COMO PARTICIPAR (EXPOSITORES)<br>participando da feirinha de economia criativa, CONTATOS IN BOX.<br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/405901516897169"},{"name": "Anavit\u00f3ria | Porto Alegre, RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55931016_2060177740949995_1747374278640140288_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ebb1d8f81c3f95e82d0dc39fdf894ccb&oe=5D719A18", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-13 21:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["Anavit\u00f3ria", "Opus Promo\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "<span>Anavit\u00f3ria Turne dos Namorados<br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/319837285395908"},{"name": "A S\u00faplica! Gloria Groove no Opini\u00e3o!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/49840186_2259799247637026_423349643556945920_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=023a8ae373323c5a17343a972e34ad1f&oe=5D768F21", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Evento criado com o intuito de chamar a aten\u00e7\u00e3o dos produtores do bar Opini\u00e3o e reunir o maior numero de f\u00e3s da Gloria Groove da regi\u00e3o sul do pa\u00eds para que a mesma possa realizar um show por aqui!<br><br>ATEN\u00c7\u00c3O<br>Esse evento n\u00e3o \u00e9 um show da artista!</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1988765004526049", "organizers": ["Bar Opini\u00e3o"]},{"name": "WERK #2 @Cabaret // 30/04 (v\u00e9spera de feriado) - 23h", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57227733_736443566815327_7728966843708211200_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5626a1ef5cf999be43535c1fa57e5218&oe=5D75115B", "address": "rua sete de setembro, 708, 90010-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-30 23:00:00"], "place": "Cabaret Poa", "organizers": ["Workroom"], "organizers_fallback_a": ["Cabaret Poa"], "description": "<span>INGRESSO ANTECIPADO (com lote promocional e garantia de entrada a qualquer hora da noite sem fila):<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fwerk-2-cabaret---3004---23h__504735&amp;h=AT07-1SR3D1ATGJcG2o9F4OXBpUshtJAq2AUQcy7fuAN67IMy60TZjNB9iMv_3ZKzoRoe76eFbh_bZM0ZzmEsvIotWlGNWP00uNuwNyz1znwv-Z2mYlWKsfWQEpVCBsOStK3P0CxIWsQufI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/werk-2-cabaret---3004---23h__504735</a><br><br>Depois do sucesso estrondoso, retumbante e espetacular da primeira edi\u00e7\u00e3o, a WERK est\u00e1 de volta ao Cabaret! Dessa vez vamos dar trabalho na v\u00e9spera do feriado, e esse trabalho \u00e9 se divertir muuuuitooooo! <br><br>A WERK \u00e9 um \u201cspin off\u201d do bar mais fabuloso da cidade e traz um pouco do clima da Workroom para o nosso inferninho favorito. Isso significa que vai ter muita drag, muito lipsync, muito lacre e muito close, monam\u00fa! Na pista principal, os maiores hits do pop pra gente se acabar dan\u00e7ando. E na pista de cima, os maiores cl\u00e1ssicos dos lipsyncs pra gente dublar muito e ser feliz. O babado \u00e9 certo! <br><br>Sente esse line-up, mana:<br><br>Pista POP HITS<br><span>Manuela Solheid</span> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/VitzQueen\">Vitz</a> (drag)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/buugtorres\">Bruno Torres</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rafael.guedes.545\">Rafael Guedes</a> (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/D-U-S-T-E-D-319317185224928/\">D U S T E D</a>)<br><br>PISTA LIPSYNC (POP anos 80 ,90 e 2000 + disco)<br>Rafa Guedes<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/VulgoZezi\">Jos\u00e9 Vitor</a> (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/SantaAFesta/\">Santa Asantafesta</a>)<br><br>Hostess<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bonniemayqueen\">Bonnie May</a> (drag)<br><br>Performance<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/CHARLENEVOLUNTAIRE\">Charlene Voluntaire</a> (drag)<br><br>Garante teu ingresso antecipado (com pre\u00e7os promocionais) e n\u00e3o perde a festa mais babadeira da cidade! <br><br>\ud83d\udc60 Aniversariantes do m\u00eas de abril tem entrada FREE; maiores informa\u00e7\u00f5es pela p\u00e1gina da Workroom (lista limitada)<br>\ud83d\udc60\ud83d\udc60 Nenhum tipo de ass\u00e9dio ser\u00e1 tolerado! Respeita as minas, as monas, as manas e os manos, pleease!!<br><br>---<br><br>\ud83d\udc60\ud83d\udc60\ud83d\udc60<br>WERK #2 <br><br>30 de Abril - 23 horas<br>INGRESSO ANTECIPADO (com lote promocional e garantia de entrada a qualquer hora da noite sem fila):  <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fwerk-2-cabaret---3004---23h__504735&amp;h=AT07-1SR3D1ATGJcG2o9F4OXBpUshtJAq2AUQcy7fuAN67IMy60TZjNB9iMv_3ZKzoRoe76eFbh_bZM0ZzmEsvIotWlGNWP00uNuwNyz1znwv-Z2mYlWKsfWQEpVCBsOStK3P0CxIWsQufI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/werk-2-cabaret---3004---23h__504735</a><br><br>R$ 30,00 (at\u00e9 00h com confirma\u00e7\u00e3o no evento)<br>R$ 40,00 (pre\u00e7o \u00fanico ap\u00f3s 00h/ sem confirma\u00e7\u00e3o no evento)<br><br>Nossas formas de pagamento: Visa, Master, Elo (d\u00e9bito ou cr\u00e9dito) ou em esp\u00e9cie. Infelizmente n\u00e3o aceitamos Banricompras.<br><br>\u00c9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de um documento v\u00e1lido! <br>Documentos com foto, como passaporte, carteira de trabalho, carteira nacional de estudante, carteira da OAB, certificado de reservista ou habilita\u00e7\u00e3o de motorista contam como comprovante para entrada na aus\u00eancia da carteira de identidade ;)<br><br>Temos CHAPELARIA para guardar teus pertences bem direitinho <br><br>Classifica\u00e7\u00e3o: 18 anos. <br>Se for beber, v\u00e1 de uber / cabify / t\u00e1xi. <br>Respeite xs meninxs. <br>E boa festa!<br><br>CABARET POA - Rua Sete de Setembro, 708<br>Centro Hist\u00f3rico, Porto Alegre. </span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2383698704976631"},{"name": "Sandy e Junior - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s640x640/55604898_2355296041366675_1377470327646322688_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dc336c6aa590bb5812f0147f127ac493&oe=5D33180E", "address": "Av. Padre Leopoldo Brentano, n\u00ba 110, Bairro Humait\u00e1, 90250-590 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-21 21:00:00"], "place": "Arena do Gr\u00eamio", "organizers": ["Live Nation Brasil", "Cart\u00e3o Elo"], "organizers_fallback_a": ["Arena do Gr\u00eamio"], "description": "<span>Sandy e Junior Lima anunciam show em Porto Alegre com a turn\u00ea \u201cNossa Hist\u00f3ria\u201d,com apresenta\u00e7\u00f5es \u00fanicas em onze capitais do pa\u00eds, irm\u00e3os excursionam juntos pela primeira vez desde 2007, ano do encerramento da dupla, revisitando os maiores sucessos da carreira. <br><br>A pr\u00e9-venda de ingressos para o show acontece dias 03 e 04 de abril, exclusiva para clientes cart\u00e3o Elo, a partir da 10h00 do dia 03 pela internet (Ingresso R\u00e1pido - <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.ingressorapido.com.br%2F&amp;h=AT0XEQsmmkfPXqmx4_Da_K2IzwtgoINlEf-Z2wRJaAV8CE3Sy3fkuYYQ_13Nz3zAmvV0TrPFPFtkk4t85HP8sfSGTMcepLCHLpLrGgCdRLc-pm9Wsoh2NN9KsLk-L2E-50OX5WrRLJ68ZzQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.ingressorapido.com.br</a>) e a partir das 10h nas bilheterias oficiais de cada cidade. As vendas para o p\u00fablico em geral come\u00e7am no dia 05 de abril , a partir da 00h01 pela internet (Ingresso R\u00e1pido - <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.ingressorapido.com.br%2F&amp;h=AT0XEQsmmkfPXqmx4_Da_K2IzwtgoINlEf-Z2wRJaAV8CE3Sy3fkuYYQ_13Nz3zAmvV0TrPFPFtkk4t85HP8sfSGTMcepLCHLpLrGgCdRLc-pm9Wsoh2NN9KsLk-L2E-50OX5WrRLJ68ZzQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.ingressorapido.com.br</a>) e 10h nas bilheterias oficiais de cada cidade. A turn\u00ea conta com realiza\u00e7\u00e3o da Live Nation, apresenta\u00e7\u00e3o Elo e parceria com o Volkswagen T-Cross. <br><br>PORTO ALEGRE<br>Data: \u200b21 de setembro de 2019 (s\u00e1bado)<br>Hor\u00e1rio do show: 21h<br>Local: Arena da Gr\u00eamio<br>Endere\u00e7o: Av. Padre Leopoldo Brentano, 110 - Humait\u00e1, Porto Alegre<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 15 anos. Menores de 06 a 14 anos, apenas acompanhados dos pais ou respons\u00e1veis legais.*<br>*Sujeito a altera\u00e7\u00e3o por Decis\u00e3o Judicial.<br><br><br>PRE\u00c7OS (MEIA-ENTRADA/INTEIRA)<br><br><br>PISTA PREMIUM (EU ACHO QUE PIREI) - 1\u00ba LOTE R$ 210,00/R$ 420,00<br>PISTA PREMIUM (EU ACHO QUE PIREI) - 2\u00ba LOTE R$ 220,00/R$ 440,00<br>PISTA PREMIUM (EU ACHO QUE PIREI) - 3\u00ba LOTE R$ 240,00/R$ 480,00<br>PISTA (VAM\u00d4 PUL\u00c1) - 1\u00ba LOTE R$ 100,00/R$ 200,00<br>PISTA (VAM\u00d4 PUL\u00c1) - 2\u00ba LOTE R$ 110,00/R$ 220,00<br>PISTA (VAM\u00d4 PUL\u00c1) - 3\u00ba LOTE R$ 130,00/R$ 260,00<br>CADEIRA INFERIOR (TURU TURU) - 1\u00ba LOTE R$ 140,00/R$ 280,00<br>CADEIRA INFERIOR (TURU TURU) - 2\u00ba LOTE - R$ 160,00/R$ 320,00<br>CADEIRA INFERIOR (TURU TURU) - 3\u00ba LOTE - R$ 170,00/R$ 340,00<br>CADEIRA GOLD (AS QUATRO ESTA\u00c7\u00d5ES) - 1\u00ba LOTE - R$ 90,00/R$ 180,00<br>CADEIRA GOLD (AS QUATRO ESTA\u00c7\u00d5ES) - 2\u00ba LOTE - R$ 100,00/R$ 200,00<br>CADEIRA GOLD (AS QUATRO ESTA\u00c7\u00d5ES) - 3\u00ba LOTE - R$ 110,00/R$ 220,00<br>CADEIRA SUPERIOR (A LENDA) - 1\u00ba LOTE - R$ 80,00/R$ 160,00<br>CADEIRA SUPERIOR (A LENDA) - 2\u00ba LOTE - R$ 90,00/R$ 180,00<br>CADEIRA SUPERIOR (A LENDA) - 3\u00ba LOTE- R$ 100,00/R$ 200,00<br>CAMAROTE (INESQUEC\u00cdVEL) - R$ 400,00/R$ 200,00<br><br><br>PACOTE VIP<br>Pacote Gold*<br>O Pacote Gold custa R$ 350,00 e inclui:<br>Credencial/Sticker diferenciada<br>Entrada antecipada no dia do show<br>Acesso a passagem de som dos artistas<br>*N\u00e3o est\u00e1 incluso no pacote o ingresso do show. O pacote sem ingresso Pista Premium (Eu Acho que Pirei) ou Pista (Vam\u00f4 Pul\u00e1) n\u00e3o ser\u00e1 considerado v\u00e1lido. Ele n\u00e3o d\u00e1 direito a M&amp;G.<br><br>BILHETERIA OFICIAL \u2013 SEM COBRAN\u00c7A DE TAXA DE CONVENI\u00caNCIA<br>Shopping Praia de Belas, 2\u00ba Andar<br>Endere\u00e7o: Av. Praia de Belas, 1881 - Praia de Belas - Porto Alegre - RS<br>Dias e hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado das 10h \u00e0s 22h, Domingo das 14h \u00e0s 20h<br> <br>VENDA PELA INTERNET \u2013 SUJEITO A\u0300 COBRAN\u00c7A DE TAXA DE CONVENIE\u0302NCIA<br>O \u00fanico canal de vendas oficial \u00e9 o <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.ingressorapido.com.br%2F&amp;h=AT0iEkMVc-lPvPIAKVoFbx5nJskefbssT4PdbB2b95dSlOaIlkETVX7gBvdQnSZ5GG1bzJMteu6XRReGo4QCa72rnYSwzUZ_1vsdvulyRUl42pR5W0dso2K7SI277uT2K0LwLJsOrX5PI20\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.ingressorapido.com.br/</a>.<br>Obs: n\u00e3o adquira ingressos em qualquer outra plataforma.<br><br><br>Siga a Live Nation Brasil e seja o primeiro a receber todas as informa\u00e7\u00f5es: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/livenationbrasil/\">https://facebook.com/livenationbrasil/</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Finstagram.com%2Flivenationbr%2F&amp;h=AT3JFsDSnKnaXq3ZDJMUz1lZp2Oy_3AQ2RpPn_kA3-9IIRNglOFbgc4kIOWF7rAytcouesGdynlsjjY3Y3mbidiGSxsI_nsJY9axc-wkrN4z9wUT3_SKsmGJ0Tma8CSYxwNilp8m0w5iIG8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://instagram.com/livenationbr/</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Flivenationbr&amp;h=AT3juf4XrosDKZHns0klvcVBZEUXF5-dZWFGu8WgbwJ5ee7hxwjnFh9B252YDW73YpPpjUCVpWQR3bUikqao2BEc3ALBgIJcJ_iULSVoR7T9RUMEYkjXmiqww9X2r7NY7WNnY01Gn2DFzPo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://twitter.com/livenationbr</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2227535510648005"},{"name": "Balon\u00ea Show: Gretchen!!! S\u00e1bado 18 de maio - Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/57094344_2422495057762324_3710478910517936128_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=369df53234d43f984e375077ac857659&oe=5D77EAFF", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Festa Balon\u00ea", "DJ Ta\u00eds Scherer"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Balon\u00ea *A Festa VERY80s&amp;90s!<br>Apresetna:<br>GRETCHEN!!<br><br>SIIIMMM!!!<br>Em mais uma temporada no Brasil, Gretchen n\u00e3o poderia deixar de vir pra nossa Balon\u00ea, ainda mais nesse ano de \"maioridade\".<br>Balon\u00ea comemorando da melhor maneira 18 anos de muita festa!!<br><br>A festa vai rolar dia 18 de maio, s\u00e1bado, a partir das 23h no Bar Opini\u00e3o.<br><br>Nossos DJs Tais Scherer, Adriana Banana e Roger Lerina v\u00e3o dividir o palco do Opini\u00e3o com a Rainha do rebolado e do \"chachach\u00e1\", GRETCHEN!<br><br>Ingressos a venda:<br>On line: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.Sympla.com.br%2Fopiniao&amp;h=AT3PyTZ3t0E0ggSPbdmWrOPXTh6FTa0lJJUMGdvQo5Ri-oafEOBQnQiTUWbCEjtyCCIB0OYeo03Mkc2-l0KP5Ngf-jAWjukbGfljMUshROiMhnnCfEpmIV34tYVmJKQ85nLvLtTTAuEooEA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.Sympla.com.br/opiniao</a><br><br>N\u00e3o quer comprar on line? N\u00e3o tem problema, passa em um dos nossos pontos de venda: lojas Multisom Shopping Iguatemi (sem taxa de conveni\u00eancia)<br>Com taxa conveni\u00eancia de R$5:<br>Multisom Andradas<br>Multisom Praia de Belas<br>Multisom Barra Shopping<br><br>Valores:<br>Lote promo pista - R$ 40,00 <br>Lote promo vip - R$ 50,00<br>-<br>1\u00ba lote pista - R$ 50,00<br>1\u00ba lote vip - R$ 65,00<br>-<br>2\u00ba lote pista - R$ 60,00<br>2\u00ba lote vip - R$ 75,00<br>-<br>MEET AND GREET (ingresso pista + 10 minutos no camarim com Gretchen) - apenas 20 ingressos: R$ 100,00 <br><br>*AREA VIP das 23:00 a 01:00 da manh\u00e3 com dose dupla de Cerveja (Eisenbahn e Heineken), vodka Orloff, gin Seagers, \u00e1gua e refrigerante.<br><br>Nas ondas do radio: Programa da Balone na 102.3FM - todas as sextas e s\u00e1bados das 23:00 a meia noite.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.balone.com.br%2F&amp;h=AT2CKU4KbZ_gXVDkWk4TLLiLJLA1WZoaXKgAxafnQ3gcolazM_JaLTgxNWpGYHUel5cN_kXyNivxnnEmSPc_WwiWCt05XI_bz7ZDRbZbs18uFK_dCcERn_z4u3oaQHl_LUGn-roPj4mLGhg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.balone.com.br</a><br>Al\u00f4Balone + Whatts: 51-9992 753<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/festabalone\">#FestaBalone</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/balone18anos\">#Balone18anos</a></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/639535463153380"},{"name": "Blow Up \u25bd Aquecendo pro Inverno \u25bd Bar Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55813634_2096934730389853_650516859048689664_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b062b3b5ef77442c14656134dfff57f5&oe=5D37D163", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 22:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Blow Up"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>BLOW UP \u2013 AQUECENDO PRO INVERNO!<br><br>O Inverno est\u00e1 chegando e junto a \u00faltima temporada de GOT, mas a Blow Up n\u00e3o quer ver ningu\u00e9m passando FRIO e por isso lan\u00e7a a campanha \u201cAquecendo pro Inverno\u201d.<br><br>Nessa edi\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de elevarmos a temperatura nas pistas, estaremos recolhendo doa\u00e7\u00f5es para a Campanha do Agasalho 2019 e quem participa ganha desconto nos ingressos (confere abaixo os valores e condi\u00e7\u00f5es*). Blow Up \u2013 aquecendo para o inverno, uma festa com tanto calor humano que o Jon Snow e a Daenerys j\u00e1 est\u00e3o at\u00e9 sem roupa! \ud83d\ude09<br><br>DJs: Claus Pupp, Julia Barth, Felipe Velia, Rafa Martins e Camila Vargas <br><br>\u26a1 Antecipado Online: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2blowupabril2019&amp;h=AT3fSOSaFamYAaoBcgRQI60RDTXbDzK2FvFfTWHE7CVWBk5jhhlo9nIV5ABymnsDMVEf6zg0oEfOK7NyZq9naHmjRbjDgzGF9-F--gAu-5tktmNNHPFU3XdJoCxsg6ulmtMKIBgoOrbcNRs\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/2blowupabril2019</a><br>\u26a1 Antecipado F\u00edsico: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/RegentagOficial/\">Regentag</a> na Rua General Jo\u00e3o Telles, 522 (pagamento somente em dinheiro)<br><br>O QU\u00ca: BLOW UP, A Festa<br>QUANDO: S\u00e1bado, 20 de Abril, 22h.<br>ONDE: OCIDENTE (Jo\u00e3o Telles esquina Osvaldo Aranha)<br><br>INGRESSOS: (Levando Agasalho ganha R$ 10,00 de desconto no antecipado f\u00edsico da Regentag)<br><br>PROMOCIONAL R$ 30,00 - ESGOTADO<br>1\u00ba Lote R$ 40,00 - ESGOTADO<br>2\u00ba Lote R$ 50,00 - ESGOTADO<br>3\u00ba Lote R$ 60,00<br><br>\u2022\tNA HORA (um ingresso por pessoa / ENTRADA IMEDIATA)<br>Das 22h \u00e0s 24h - R$ 60,00 (doando um agasalho)<br>Ap\u00f3s 24h - R$ 70,00<br><br>O INGRESSO ANTECIPADO deve ser apresentado em FORMA de QR CODE no dia do evento. Basta baixar o APP da Sympla e cadastrar com mesmo email de compra para ter acesso ao seu ingresso. *n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio imprimir<br><br>ANIVERS\u00c1RIOS: <br>Faz anivers\u00e1rio em ABRIL? Manda uma mensagem na nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/blowupafesta/\">Blow Up</a> que te encaminharemos as vantagens. Mas corre que as isen\u00e7\u00f5es s\u00e3o LIMITADAS e somente validadas mediante confirma\u00e7\u00e3o!</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/428715234367153"},{"name": "Sexta do Mal \u00bb Combo 2x \u00bb Bar Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55833087_1021211974735808_5592283183031779328_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b8e597a71f84ab8a470c8f97aaeeb337&oe=5D331268", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Anywhere Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>SEXTA DO MAL<br>19 de abril<br>23h, Opini\u00e3o<br>INGRESSOS: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FSextadoMal&amp;h=AT3MUvQs6N2b1SQLOGeu0Sm2Wt5V1XorTLz4SRxokjfL5ndUjcjjfOMq7zvPz5Tbdzyg5kEFXvWbmiCnt7NTYHgIDx_SiO8RQHVRKZsEVt0ZbUn9RjlqH72uwbCRHkUFso5sSh6r3YFccNI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/SextadoMal</a><br>______________________________________<br><br>Sexta \u00e9 dia do mal<br>J\u00e1 deixei avisado<br>J\u00e1 t\u00e1 tudo preparado<br>Hoje ningu\u00e9m volta bem.. \ud83d\udd25<br><br>Sexta-feira santa? N\u00c3O AQUI! \ud83d\udc7f<br>A noite do dia 19 vai ser de PURO FUNK e uma pitadinha de hits pop na pixxxta do Opini\u00e3o! <br><br>E pra tudo ficar melhor, vai rolar:<br><br>~ Stage bong de COROTE \ud83d\udc7f<br>~ Shots de CATUABA \ud83d\udc7f<br><br>Ah, e por R$10,00 tu leva o copo especial do nosso baile! <br><br>&gt;&gt; INGRESSOS:  <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FSextadoMal&amp;h=AT3MUvQs6N2b1SQLOGeu0Sm2Wt5V1XorTLz4SRxokjfL5ndUjcjjfOMq7zvPz5Tbdzyg5kEFXvWbmiCnt7NTYHgIDx_SiO8RQHVRKZsEVt0ZbUn9RjlqH72uwbCRHkUFso5sSh6r3YFccNI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/SextadoMal</a><br>Lote promocional: INGRESSO + COPO: R$20,00 (limitado)<br>Primeiro lote: R$30,00<br>Na hora: a definir<br><br>&gt;&gt; PONTOS DE VENDA:<br>Multisom Iguatemi (sem taxa de conveni\u00eancia)<br>Multisom Praia de Belas<br>Multisom Barra Shopping<br>Multisom Andradas<br><br>&gt;&gt; ANIVERS:<br>Os aniversariantes de ABRIL entram DE GRA\u00c7A nesse fest\u00e3o at\u00e9 \u00e0 1h! Ah, e a gente ainda d\u00e1 a barbada de fazer uma LISTA AMIGA por R$25,00 na hora. Isso mesmo! Convidado de aniversariante n\u00e3o precisa comprar ingresso antecipado :D<br><br>Te pilhou? Envia tua lista pra gente por e-mail com o nome da festa no assunto! O e-mail \u00e9 opiniao@opiniao.com.br e tu tem at\u00e9 \u00e0s 19h do dia 19/04 pra enviar!<br><br>&gt;&gt; INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>- \u00c9 proibida a entrada de menores de 18 anos<br>- \u00c9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de um documento original com foto recente (RG, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o ou Passaporte).<br>- Aceitamos as bandeiras de cart\u00e3o Visa, Master e Elo d\u00e9bito e cr\u00e9dito.<br>- RESPEITA AS MINA, AS MANA, AS MONA, O STAFF, RESPEITA TODO MUNDO!<br><br>&gt;&gt; FOTOS: <br>Patrick Rodeghiero</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/574089986404394"},{"name": "Balon\u00ea *A Festa VERY 80s & 90s!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/57325272_2414654151879748_5114521526514745344_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fcf6c32ccff548f6a37adfecad4c8b79&oe=5D770FD1", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 22:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Festa Balon\u00ea", "DJ Ta\u00eds Scherer"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Em maio A Festa VERY 80s &amp; 90's chega em clima radiof\u00f4nico! <br>Com aquela divers\u00e3o garantida,  o convidado especial da noite \u00e9 o apresentador Luciano Costa do programa Discorama da 102.3FM<br><br>Todos os sucessos  das d\u00e9cadas de oitenta e noventa que tu s\u00f3 encontra na Balon\u00ea! ;)<br><br>BALON\u00ca* A Festa VERY 80s + 90s!<br>S\u00e1bado 04 de Maio - 22h<br>OCIDENTE<br><br>Djs:<br>Tais Scherer<br>Adriana Banana<br>Roger Lerina<br>JZK<br>Convidado Especial: Luciano Costa - Programa Discorama 102.3FM<br><br>Ingressos antecipados : <br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.balone.com.br%2F&amp;h=AT0YnopzFyQYSWz_WtBvskk3hpZJ-rUf7ePuTBbneiEt-8SN9ZUjDbtue5Q4xGCesCUvNemBjvUYHiEHBszRH167B2wiE3JECRzOazrbNRkEhFGmOFjNdo5oHeIoPHgq8gRGRQcDOBxmd-Y\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.balone.com.br</a> (aceita d\u00e9bito e cr\u00e9dito)<br>E nas lojas (somente em dinheiro)<br>Quincy Store - 24 de outubro, 506<br>Ojo Mr ray - Iguatemi e praia de belas<br>Bar Ocidente - hora do almo\u00e7o <br>Lote PROMO - R$ 30,00 (somente online)<br>1* lote 40,00<br>2* lote 50,00<br>Na hora (somente dinheiro ou d\u00e9bito) valor sujeito altera\u00e7\u00e3o. <br><br><br>Quer comemorar teu anivers\u00e1rio na Festa VERY80s? Ent\u00e3o manda uma e-mail pra gente e descobre as barbadas: Balone80s@gmail.com<br><br>Nas ondas do radio: Programa da Balone na 102.3FM - todas as sextas e s\u00e1bados das 23:00 a meia noite.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.balone.com.br%2F&amp;h=AT0YnopzFyQYSWz_WtBvskk3hpZJ-rUf7ePuTBbneiEt-8SN9ZUjDbtue5Q4xGCesCUvNemBjvUYHiEHBszRH167B2wiE3JECRzOazrbNRkEhFGmOFjNdo5oHeIoPHgq8gRGRQcDOBxmd-Y\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.balone.com.br</a><br>Al\u00f4Balone + Whatts: 51-9992 7530<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/festabalone\">#FestaBalone</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/balone18anos\">#Balone18anos</a></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/835719703452292"},{"name": "Ron Carter em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/56470431_1243527492478111_5282867902167384064_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=18b48fd04319878999d7ef69368c7004&oe=5D4E6FAC", "address": "Av. Di\u00e1rio de Not\u00edcias 380, 90810-080 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-10 21:00:00"], "place": "Centro De Eventos Barrashoppingsul", "organizers": ["Poa Jazz Festival", "EXP Transm\u00eddia"], "organizers_fallback_a": ["Centro De Eventos Barrashoppingsul"], "description": "<span>Para marcar o lan\u00e7amento do 5\u00ba POA Jazz Festival, o Centro de Eventos do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/BarraShoppingSul/\">BarraShoppingSul</a> recebe, pela primeira vez em Porto Alegre, o show da lenda viva do jazz, o baixista norte-americano Ron Carter, com seu trio formado por Russell Malone (guitarra) e Donald Vega (piano). O evento, que ocorrer\u00e1 no dia 10 de maio, \u00e0s 21h, dever\u00e1 ser um dos grandes momentos da m\u00fasica na capital ga\u00facha em 2019.<br><br>Ron \u00e9 dono de um dos curr\u00edculos mais vastos e significativos do jazz mundial, com participa\u00e7\u00e3o em mais de 2.200 discos (!!!), e tendo gravado com Thelonious Monk, Herbie Hancock, Chet Baker, Wes Montgomery, Cannonball Adderley, Tommy Flanagan, Gil Evans, Lena Horne, Bill Evans, B. B. King, Kronos Quartet, Dexter Gordon, Jim Hall, Bobby Timmons, Chico Hamilton, Randy Weston, Eric Dolphy, entre diversos outros grandes artistas.<br><br>Entre 1963 e 1968, foi membro do cl\u00e1ssico e aclamado Miles Davis Quintet, participando de v\u00e1rios \u00e1lbuns aclamados do lend\u00e1rio trompetista, como \"E. S. P.\" (1965), \"Miles Smiles\" (1967) e \"Nefertiti\" (1968). Foi membro de importantes grupos como New York Jazz Sextet, New York Jazz Quartet, V.S.O.P e Milestones Jazzstars, al\u00e9m de ter lan\u00e7ado diversos discos solos de grande import\u00e2ncia na hist\u00f3ria do jazz. Foi nomeado contrabaixista da D\u00e9cada pelo Detroit News, contrabaixista do ano pela Revista Downbeat e pela National Academy of Recording Arts and Sciences. Recebeu dois pr\u00eamios Grammy, um em 1993, na categoria melhor grupo de jazz instrumental, e outro em 1998, por \u201cCall Sheet Blues\u201d do filme Round Midnight. Comp\u00f4s a trilha de filmes cl\u00e1ssicos como \"Assassinato na Louisiana\" (\"A Gathering of Old Men\", 1987), \"Beatrice\" (\"La Passion B\u00e9atrice\", 1987) e \"Blind Faith\" (1998). Em 2014, recebeu a medalha e o t\u00edtulo de Comandante da Ordem das Artes e Letras do Ministro da Cultura franc\u00eas, a mais importante distin\u00e7\u00e3o das artes daquele pa\u00eds.<br><br>Aos 81 anos, Ron Carter continua produzindo com a energia e o brilhantismo de sempre. Percorre o mundo em turn\u00eas com seu trio e ministra frequentemente master classes em importantes institui\u00e7\u00f5es ligadas \u00e0 m\u00fasica, tendo recebido cinco t\u00edtulos de doutor honor\u00e1rio, o mais recente da Juilliard School.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/574829323022999"},{"name": "Jorge Drexler Apresenta \"Silente\" - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52716938_1309371742521459_1826055992148754432_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f590261f6d2b3d41413a4eca91b1d441&oe=5D3E85FA", "address": "Avenida Assis Brasil, 8787, 91140000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-31 21:00:00"], "place": "Teatro do SESI", "organizers": ["Music Tour", "Jorge Drexler"], "organizers_fallback_a": ["Teatro do SESI"], "description": "<span>JORGE DREXLER APRESENTA SEU NOVO ESPET\u00c1CULO \u201cSILENTE\u201d<br><br>\u201cO sil\u00eancio como mat\u00e9ria prima,<br>a can\u00e7\u00e3o tal qual chegou a este mundo<br>um infinito inteiro em um segundo<br>uma guitarra, um verso, um palco.\u201d<br><br>Jorge Drexler sobre \u201cSILENTE\u201d<br><br><br>Drexler nos prop\u00f5e um concerto solit\u00e1rio, o oposto da sua turn\u00ea anterior. Um retorno a um dos seus formatos mais celebrados: um viol\u00e3o e uma voz, combinados com as ferramentas contempor\u00e2neas para gerar paisagens sonoras e visuais a servi\u00e7o da forma mais imediata de suas can\u00e7\u00f5es. Um concerto unipessoal, com o sil\u00eancio como mat\u00e9ria prima e estrutura para a comunica\u00e7\u00e3o.<br><br>\u201cSILENTE\u201d chega depois de uma extensa turn\u00ea de 100 shows em 13 meses, apresentando junto com sua banda o seu \u00faltimo trabalho de est\u00fadio \u201cSalvavidas de Hielo\u201d, que passou por 17 pa\u00edses, 80 cidades e foi visto por mais de 150 mil pessoas. O disco foi indicado, em 2018, a um Grammy Award e foi o grande vencedor do Grammy Latino, com 3 premia\u00e7\u00f5es.<br><br>Servi\u00e7o:<br>Teatro do SESI - Av. Assis Brasil, 8787 - Sarandi<br>Data: 31/Maio/19<br>Hor\u00e1rio: 21h<br>Vendas online: eventim.com.br<br>Valores: de R$ 60 a R$ 290 <br><br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/musictourbr/\">Music Tour</a></span>", "categories": ["Music", "Adult contemporary music", "Latin music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/554897731670417"},{"name": "Cristian Sperandir Quinteto | Lan\u00e7amento Floripa Jazz Festival", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q86/s526x296/56247944_2037552186370161_6589756579812212736_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4d27b4ace9c0c1c2b614471162ea5d99&oe=5D05091D", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio 964, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 22:00:00"], "place": "London Pub & Bistro", "organizers": ["Floripa Jazz"], "organizers_fallback_a": ["London Pub & Bistro"], "description": "<span>Lan\u00e7amento do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/floripajazz/\">Floripa Jazz</a> Festival com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cristian.sperandir\">Cristian Sperandir</a> Quinteto <br><br>Na sexta, 26/04, \u00e0s 22h, teremos a apresenta\u00e7\u00e3o de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cristian.sperandir\">Cristian Sperandir</a> Quinteto no London!<br><br>Nesse dia especial teremos o lan\u00e7amento do Floripa Jazz Festival 2019, um convite para os amantes do jazz da capital ga\u00facha e ser\u00e1 divulgado o resultado do sorteio de 10 passaportes para curtir o festival na faixa. Na programa\u00e7\u00e3o do evento est\u00e3o nomes como Joshua Redman, Thiago Esp\u00edrito Santo, Gilson Peranzzetta e Mauro Senise, C\u00e9u, Yamandu Costa, Eumir Deodato e muito mais. Confira a programa\u00e7\u00e3o completa no site: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.floripajazz.org%2F&amp;h=AT1qGxaTtOGOA7cibcZVipHxRx3I2ypBNkl7HTVoleVgJimxKQF6TZ-DnLXaAewOYQ_VBsMkQDEOWlwuh9uihtWPhjHjLRCQMGliMGgMS_vtDMgoRZiyYQpEqa28DnGd44Fdvzt6zKi8lpw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.floripajazz.org</a> /// Ingressos: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.blueticket.com.br%2Ffloripajazzfestival&amp;h=AT1vG8ASTb1MLSp3Euu4egHK-RjYjI7-guk0ByahQtdJ8nbM8UmFkdhtDO2_LdMTEJW0LPq6p1rMZTDCvjLSuijVCo9OVpxZdvU63RTR_9OtQugRdNcxnez36BdfaLz56iSbeX2es7G3vyw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.blueticket.com.br/floripajazzfestival</a><br><br>O quinteto formado por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/crisperandir/\">Cristian Sperandir</a> (Piano, Teclados e Voz) Caio <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/caiomaurente\">Maurente</a> (Contrabaixo), <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sandrobonato\">Sandro Bonato</a> (Bateria), <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bruncoelho\">Bruno Coelho</a> (Percuss\u00e3o) e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/antoniofloresguitar/\">Antonio Flores</a> (guitarra) busca uma nova sonoridade atrav\u00e9s de roupagens para temas variados que transitam pelo rock, new Standards, m\u00fasica brasileira e nativa do sul, dentre outros, mas sempre e principalmente com fragmentos do jazz. Apresentam um repert\u00f3rio din\u00e2mico e envolvente com temas autorais do disco Lan\u00e7ado recentemente denominado Bons Ventos, al\u00e9m de novos arranjos para temas j\u00e1 conhecidos como A Night in Tunisia (Dizzy Gillespie), e Minuano(Pat Metheny), etc.  <br><br>Cristian Sperandir: <br>Vencedor do Pr\u00eamio A\u00e7orianos de M\u00fasica (categoria Melhor Instrumentista de MPB/2013), e Bacharelando em Musica Popular na UFRGS, o pianista, tecladista, compositor, arranjador e produtor musical Cristian Sperandir \u00e9 considerado uma das revela\u00e7\u00f5es da m\u00fasica contempor\u00e2nea no pa\u00eds, vem atuando ao lado de grandes nomes da m\u00fasica do Rio Grande Sul e dando continuidade ao trabalho com sua fam\u00edlia - grupo Sperandires - al\u00e9m de manter seu projeto solo paralelamente. Foi Vencedor da 1\u00aa Moenda Instrumental, e finalista da 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Pr\u00eamio Samsung E-Festival, al\u00e9m de j\u00e1 ter se apresentado em diversos festivais de Jazz, tais como Poa Jazz Festival, Canoas Jazz, Tum Tum Instrumental, dentre outros. Em seu toque, refer\u00eancias de Brad Mehldau, Michel Camilo, Chick Korea, Andr\u00e9 Mehmari e Geraldo Flach est\u00e3o expressas em v\u00e1rios momentos e na sua forma de pensar e ver a m\u00fasica. <br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><br>Reservas: garantidas at\u00e9 20h 30min (solicitar pelo Whatsapp)<br>Valor: R$ 20 (em dinheiro)<br>Abertura da casa: 19h<br>Apresenta\u00e7\u00e3o: 22h<br><br>Telefone &amp; Whatsapp: (51) 98233.7037<br><br>Aceitamos os cart\u00f5es: Visa, Master, Elo, Banricompras, American Express, Diners, Hipercad e Alelo.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cristiansperandirquinteto\">#cristiansperandirquinteto</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/jazz\">#jazz</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/mpb\">#mpb</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/piano\">#piano</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/drums\">#drums</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/guitar\">#guitar</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/bass\">#bass</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/floripajazzfestival\">#floripajazzfestival</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/londonpubpoa\">#londonpubpoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cidadebaixa\">#cidadebaixa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/portoalegre\">#portoalegre</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/acontecenacb\">#acontecenacb</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/segueorole\">#segueorole</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/jazzaosul\">#jazzaosul</a><br><br><br>Biografia Cristian:<br>Herdou de sua fam\u00edlia a afinidade musical (seu pai e seu irm\u00e3o tamb\u00e9m s\u00e3o m\u00fasicos) e come\u00e7ou a interessar-se por m\u00fasica j\u00e1 muito cedo, e desde ent\u00e3o, o aprimoramento \u00e9 constante. Iniciou deus estudos ao piano com treze anos atrav\u00e9s de v\u00eddeos-aula (Wilson C\u00faria, Nelson Ayres, Jordan Rudess, entre outros) e livros did\u00e1ticos sobre m\u00fasica. Em Os\u00f3rio/RS ingressou na Academia de M\u00fasica Rima-Aperfei\u00e7oamento onde cursou Linguagem e Estrutura Musical (teoria musical e harmonia gradual) tendo como professor o maestro Paulo de Campos e no piano foi aluno de Nilton J\u00fanior da Silveira e do maestro Carlos Garofalli; em Porto Alegre/RS estudou piano com o maestro Paulo Dorffman e, por \u00faltimo teve aulas com Rafael Vernet. <br>Paralelamente aos estudos, Cristian j\u00e1 atuava como tecladista e arranjador do Est\u00fadio A3, e produzia v\u00e1rios trabalhos em estilos diferentes. Era integrante da Banda A3, que fazia shows e bailes na regi\u00e3o. Depois de produzir in\u00fameros artistas, 2010 foi o ano em que lan\u00e7ou seu primeiro trabalho autoral ao lado do irm\u00e3o Adriano e da cunhada Adriana o CD Outono dos Sentidos com o grupo Sperandires. <br>Em 2011, foi convidado a fazer homenagens ao pianista  Geraldo Flach, um dos maiores \u00edcones da m\u00fasica instrumental do Rio Grande do Sul. Al\u00e9m disso, Cristian foi o vencedor da 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Festival Moenda Instrumental com o tema Flamboi\u00e3, composta por ele e pelo irm\u00e3o Adriano Sperandir. <br>Depois de ter participado, em 2012, das grava\u00e7\u00f5es do DVD do Samuca do Acordeon, Cristian gravou o DVD-Show em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos de carreira do acordeonista e cantor Luiz Carlos Borges, um dos maiores artistas do sul do pa\u00eds. Com ele, teve a oportunidade de trabalhar com v\u00e1rios artistas, dentre eles: Cesar Oliveira e Rog\u00e9rio Melo, Humberto Gessinger, Shana Muller. Como Produtor, acabou de produzir, o CD de Victor Hugo, um dos maiores int\u00e9rpretes do Rio Grande Sul. Em 2015 gravou o DVD da cantora nativista Shana Muller e realizou um concerto popular com a Ospa (Orquestra sinfonica de Porto Alegre). <br>Atuando em festivais em todo o Brasil, Cristian j\u00e1 foi premiado na maioria deles como compositor, arranjador e instrumentista, obtendo destaques e pr\u00eamios de 1\u00b0, 2\u00b0, e 3\u00b0 lugares, dentre outras premia\u00e7\u00f5es paralelas. Festivais como Fenac (MG), Moenda (RS), Fampop (SP), Reponte (RS), Femupo (SP) e muitos outros. <br>Trabalha tamb\u00e9m como arranjador e produtor musical em v\u00e1rios projetos de artistas do Rio Grande do Sul e do pa\u00eds, al\u00e9m de gravar e acompanh\u00e1-los em espet\u00e1culos, shows, e festivais. J\u00e1 tocou com Gabriel Valim, Luiz Carlos Borges, Daniel Torres, Samuca do Acordeon, Shana Muller, Victor Hugo, Sperandires, Luiz Brasil (Guitarrista produtor musical que j\u00e1 trabalhou com nomes como Cassia Eller e Caetano Veloso), Cantadores do Litoral, entre outros. <br>    Cristian Sperandir foi o vencedor do Pr\u00eamio A\u00e7orianos de M\u00fasica na categoria Melhor Instrumentista de MPB pelo disco \"Brasileirice\", de Paola Matos. A cerim\u00f4nia de entrega da premia\u00e7\u00e3o aconteceu em abril de 2014 no Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna em Porto Alegre/RS.<br><br>Links:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2FCristianSperandir&amp;h=AT3VtC2nXGKlT5T-UNC-iHE39KIqqDIoqErvRD9-U1U-5XnBF4B9DmvfXZbwB8CQ1glWh48HU8fbOgyrP3r_GRu9NARVVD0DLS0gkN9iBEGpwRjWbU0uyd6IsrULDW7VK0f1m40hi3esTT4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/CristianSperandir</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fpalcomp3.com%2Fcristiansperandir%2F&amp;h=AT1z0rH9bB7pLniYqLiIN6NYZpxRSEdi7c85whzcXZC_ISEZBI-Dx1tLTS6Puu8t-uNc4iy863msF68Y5KjWe2abfDInhqm6fo-D82ob_FF_9sV4MsG-RziPXc2XelbF0uWVdwtjTtQnXbQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://palcomp3.com/cristiansperandir/</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cristian.sperandir\">https://www.facebook.com/cristian.sperandir</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fsoundcloud.com%2Fcristiansperandir&amp;h=AT3eWY62QJ6StVnHRuIP-Zb3-mKKWFEJ0rxjaFH10yOhzO24mnV2z5RuNK5FJkpB7Top_S4peQjTvesPAcB4rZjddqJNyVZ3I4YDkJCvfRzdMnGJwKZhHgpLpa-cxhY2VokLylxKyfixzFo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://soundcloud.com/cristiansperandir</a><br></span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210762392518924"},{"name": "Kula e Marmota no Cisne Branco", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54526011_2119920511418116_1829144344217518080_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1a619981264d22bc877c9e919acea061&oe=5D0A7E20", "address": "Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 21:00:00"], "place": "Atracadouro Da Usina Do Gas\u00f4metro", "organizers": ["Barco Cisne Branco - Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Atracadouro Da Usina Do Gas\u00f4metro"], "description": "<span>No dia 13 de Abril, s\u00e1bado, o Espa\u00e7o Cultural Flutuante Cisne Branco tem o prazer de anunciar uma noite de muito Jazz com duas bandas de destaque no cen\u00e1rio cultural da cidade.<br><br>Unindo uma vista \u00fanica da capital com m\u00fasica de muita qualidade, o Cisne Branco tem proporcionado experi\u00eancias inesquec\u00edveis para seus passageiros.<br><br>Hor\u00e1rio de in\u00edcio do embarque: 21h (Atracadouro do Gas\u00f4metro)<br>Hor\u00e1rio de sa\u00edda do barco: 22h<br>Hor\u00e1rio de retorno: 1h<br><br>Valor: <br>R$ 40,00 (esgotado)<br>R$ 50,00 (meia entrada)<br>R$ 60,00 (solid\u00e1rio +2kg de alimento)<br>R$ 100,00 (valor integral)<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es: (51) 3224 5222 ou what's (51) 997125672<br><br>Ingressos antecipados em nossos pontos de venda: <br>Shopping Jo\u00e3o Pessoa \u2013 3\u00ba piso, <br>Shopping Lind\u00f3ia \u2013 Loja 112 t\u00e9rreo <br>Cais do Porto \u2013 Armaz\u00e9m B3.<br><br>Compra online:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fkula-e-marmota-no-cisne-branco__482069&amp;h=AT3asRELKdH3444S03F04Gh2olfnUQBhP0q4abdnnCx7AiiNDU2YbGp1U6dsSZluhQ3xNfknslGa3u-YU_A-EvtugeuutQVZXHJU5VOZ1qqlWox8qiL7MHazFOtlNXxBfvDSqkT5kBO_Wis\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/kula-e-marmota-no-cisne-branco__482069</a><br><br><br>Arte por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/emily.borghetti\">Emily Borghetti</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/327827757871367"},{"name": "Curumin + Renascentes - Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54434826_2028597667434237_4199497753627197440_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f9e97440f4ba216135672ca8b332cc32&oe=5D0242A1", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-06 20:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "Renascentes", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Tronco"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Tronco apresenta:<br>Curumin<br>Lan\u00e7ando o \u00e1lbum \"Boca\"<br>+ Renascentes <br><br>Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834) <br><br>06 de julho de 2019.<br>S\u00e1bado <br>Abertura da casa:19h<br>Shows:20h <br><br>Classifica\u00e7\u00e3o:<br>16 anos<br><br> <br><br>Ingressos: <br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 45,00.<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$30,00.<br>Inteira: R$60,00. <br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento. <br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13. <br><br>Demais descontos: <br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.<br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).<br><br> <br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro).<br>Multisom Iguatemi.<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro).<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul.<br><br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2F&amp;h=AT2PlraWiNOIuNyHUNMphnmIlAuS6weY1PxSMuxQQ3UGq4ZG_0gCfGpByilHmGkcYkji3LNuuVR7tL3fkW05i9JWS9sINqoZXNi_LQpqycFIOE7axnqq2hUTiA1bSPtICHcTUWLUiss2tLg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sympla.com.br</a><br><br><br><br><br><br>  Curumin apresenta para Porto Alegre o \u00e1lbum \u201cBoca\u201d, indicado ao Grammy Latino em 2017\u201d. A abertura fica com a banda Renascentes, que toca m\u00fasicas do rec\u00e9m lan\u00e7ado \u201cDia Real Inventado\u201d. Os shows s\u00e3o apresentados pela Tronco.<br><br><br>  \u201cBoca\u201d \u00e9 o t\u00edtulo do esperado quarto disco do cantor, compositor, produtor e multi-instrumentista paulistano Curumin. Lan\u00e7ado 5 anos ap\u00f3s seu \u00faltimo \u00e1lbum, o elogiado Arrocha (2012), o disco foi produzido por Curumin ao lado de Lucas Martins e Z\u00e9 Nigro, que tamb\u00e9m formam a banda nos shows da turn\u00ea. Dentre as participa\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de Russo Passapusso, parceiro certo na musicalidade e na express\u00e3o, Boca traz ainda o in\u00e9dito encontro com Rico Dalassam em Tramela - arrebatada por express\u00f5es inventadas e estranhamente compreendidas. Outros convidados s\u00e3o a espanhola Indee Styla, o rapper Max B.O e as parceiras de longa data Iara Renn\u00f3, Anelis Assump\u00e7\u00e3o e Andr\u00e9ia Dias. \u201cBoca\u201d tem arte assinada por Ava Rocha e patroc\u00ednio do programa Natura Musical. <br><br>  A banda \u00e9 formada por: Curumin - bateria, voz e programa\u00e7\u00f5es; Z\u00e9 Nigro - baixo, guitarra e programa\u00e7\u00f5es; Lucas Martins - guitarra, baixo e programa\u00e7\u00f5es.  <br><br>  Renascentes <br>Dia Real Inventado \u00e9 o nome do segundo \u00e1lbum da Renascentes, banda de Porto Alegre formada por \u00c1tila Viana (baixista, arranjador e   que tamb\u00e9m assina a produ\u00e7\u00e3o do disco), Jo\u00e3o Ort\u00e1cio (guitarra e voz), Dion\u00edsio Monteiro (Bateria) e User Morlin (flauta, viol\u00e3o e programa\u00e7\u00f5es). O trabalho \u00e9 fruto de uma pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o realizada no in\u00edcio do ano no interior do estado e posteriormente gravado em 4 dias no est\u00fadio Casona em Porto Alegre. S\u00e3o dez faixas que trazem uma reflex\u00e3o sobre o momento singular da hist\u00f3ria do pa\u00eds e essa parece ser uma das principais diferen\u00e7as em compara\u00e7\u00e3o ao primeiro lan\u00e7amento da banda em 2014: \u201cpelo tempo que levamos para produzir o primeiro disco, ficamos com a impress\u00e3o de que ele j\u00e1 saiu velho, sem uma vis\u00e3o de mundo que nos pertencia naquela hora. Ficamos muito atentos a essa ideia pro segundo, era fundamental dialogar com as nossas ang\u00fastias e trazer isso pras can\u00e7\u00f5es\u201d, revela Dion\u00edsio Monteiro, que divide a composi\u00e7\u00e3o de 4 can\u00e7\u00f5es com User Morlin, as demais faixas s\u00e3o de Jo\u00e3o Ort\u00e1cio.  A arte gr\u00e1fica fica por conta de Martino Piccini. O lan\u00e7amento foi financiado pela lei de Incentivo \u00e0 cultura e conta com a distribui\u00e7\u00e3o do selo Tronco.<br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/408275216643005"},{"name": "Ross from Friends em Porto Alegre ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53919550_2507812619248745_4708598068516225024_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d80584cbc375f2bf4c33a5491d8d14a1&oe=5D0914E1", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 15:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Monkeybuzz", "Fennda", "Ross From Friends", "TURMALINA", "Cereal Melodia"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Porto Alegre receber\u00e1 pela primeira vez o DJ-set de Ross From Friends em uma tarde de celebra\u00e7\u00e3o da M\u00fasica Eletr\u00f4nica com artistas que representam a efervescente cena musical na capital ga\u00facha.<br><br>O projeto do brit\u00e2nico Felix Clary Weatherall tornou-se, desde seu surgimento em 2015, um dos grandes expoentes do estilo Lo-Fi House. Seu trabalho chamou aten\u00e7\u00e3o de gente como Thundercat, Kamasi Washington e Flying Lotus, que o convidou para integrar seu selo Brainfeeder - pelo qual Ross From Friends lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum, Family Portrait, em 2018. Com o formato DJ-set, Felix deve mostrar aos brasileiros mais dos elementos que comp\u00f5em sua sonoridade e garantiram seu destaque nas principais publica\u00e7\u00f5es de Eletr\u00f4nica ao redor do mundo.<br><br>Ross From Friends dividir\u00e1 o palco do Agulha com artistas e coletivos da cidade - Fennda, Turmalina e Cereal Melodia. <br><br>Lineup:<br>Carlim (Cereal Melodia) <br>Gabto (Cereal Melodia) <br>Shico Menegat (Fennda) <br>Pianki(Turmalina/ZonaExp)<br>Ross from Friends (UK/DJ Set)<br>Vika Schmitz (Fennda)<br><br>Servi\u00e7o:<br>Ross from Friends no Agulha <br>Domingo, 28 de Abril de 2019<br>Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>Hor\u00e1rios - O bar abre \u00e0s 15h e os sets come\u00e7am \u00e0s 15h<br><br>Ingressos<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FWtE2BT&amp;h=AT1D5qY860KX53utgv4bWzk11AyYGshDaS496KUFGv0kRfToU3M9dOf8no3ZGhu2v8OvhOasLVyJ_bVmPUG7ebSaydSX4j2t9LdTGOiqArrGXkyCHhWLsWSpBcJpoT3mgFs3xUQ82UvHtWY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/WtE2BT</a><br><br>Sobre a Meia Solid\u00e1ria<br>* Solid\u00e1ria - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou 1 livro, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Electronic music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/412845882783678"},{"name": "Seu Trio e Vor\u00f4 Silva no Cisne Branco", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56407401_2143563029053864_2580740724546863104_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9f262ea8851847ab7525690d324452fe&oe=5D066DE3", "address": "Cais do Porto de Porto Alegre - Armaz\u00e9m B3 - Av.Mau\u00e1, 1050, 90010-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 16:30:00"], "place": "Barco Cisne Branco - Porto Alegre", "organizers_fallback_a": ["Barco Cisne Branco - Porto Alegre"], "description": "<span> No dia 13 de Abril, o Espa\u00e7o Cultural Flutuante Cisne Branco recebe o grupo Seu Trio acompanhando o incr\u00edvel cavaquinista <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/voro.silva\">Vor\u00f4 Silva</a> para nosso aclamado passeio pelo Gua\u00edba. <br>Unindo uma vista \u00fanica da capital com m\u00fasica de muita qualidade, o Cisne Branco tem proporcionado experi\u00eancias inesquec\u00edveis para seus passageiros.<br><br>Sobre o grupo<br><br>Seu Trio surge do resultado da viv\u00eancia musical  de tr\u00eas jovens amigos portoalegrenses. Tem como id\u00e9ia principal, lembrar os antigos Regionais, conjuntos formados para acompanhar cantores e solistas nas r\u00e1dios e em  apresenta\u00e7\u00f5es. Na sua forma\u00e7\u00e3o mais cl\u00e1ssica o projeto conta  com Alexandre do Santos no  Viol\u00e3o 7 cordas, User Rukat no cavaquinho e Maicon Ouriques na Percuss\u00e3o.<br><br>Hor\u00e1rio de sa\u00edda do barco: 16h 30 (Cais do Porto - Armaz\u00e9m B3)<br>Hor\u00e1rio de fim do passeio: 18h 30<br>Valor: R$ 40,00 (desconto para crian\u00e7as at\u00e9 10 anos e idosos acima de 60)<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es: (51) 3224 5222 ou what's (51) 997125672<br><br>Ingressos antecipados em nossos pontos de venda: <br>Shopping Jo\u00e3o Pessoa \u2013 3\u00ba piso, <br>Shopping Lind\u00f3ia \u2013 Loja 112 t\u00e9rreo <br>Cais do Porto \u2013 Armaz\u00e9m B3.</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/353476975268559", "organizers": ["Barco Cisne Branco - Porto Alegre"]},{"name": "NEUE apresenta Forr\u00f3 RED Light ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/55576460_1025265624529084_7689390193249353728_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d50a558d957737dd53180b06b92490f4&oe=5D4893A7", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 19:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Forr\u00f3 RED Light", "No Palco", "NEUE"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Dia 12 de abril, sexta-feira, a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Neuepoa/\">NEUE</a> apresenta em uma noite especial no Agulha o duo <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/forroredlight/\">Forr\u00f3 RED Light</a>. Formado por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/GeninhoNacanoa\">Geninho Nacanoa</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ramirogalas\">Ramiro Galas</a>, a apresenta\u00e7\u00e3o reflete a pesquisa musical da dupla com vers\u00f5es e remixes de cl\u00e1ssicos do forr\u00f3, do xote e do frevo em um formato live PA. <br><br>''Um som pegado, um fungado constante de cangote, com um arrastado de chinela buli\u00e7osa. Nossa atmosfera \u00e9 de um arrasta-p\u00e9 do futuro!'' <br><br>Spotify: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FTtr659&amp;h=AT3EDHIcckXaBZxTkUGQVCnb-iHClEThAgqXnQiVgDiT__aCwmWTSkxLAWAz2ZotcuL95AC1mi5l13hFLjY1kDpKu4ezm17JazXQyF_Umc_qCdsl5qCekprH6mhm8hKb5HWn3SFvibnkvwM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/Ttr659</a><br>Soundcloud: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fsoundcloud.com%2Fforroredlight&amp;h=AT0GbMaKa9g3N4GgWPnoH_EkGZ-WeR9cnIPPce6396omFqKAEi6-FfY8LfyQ1bDQ8mO_A7Q1eJ3-9DWsXw8_B1AAooxaK_2C9S2Y3SS2uCxYqFT1AFZJI-sHJK3BqaZyuludN9fpbO-D2U8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://soundcloud.com/forroredlight</a><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fforroredlight.com%2F&amp;h=AT1b5i5TCP2ewy-xo6TUI0wKLL1EkLoZQ1E9X-gvKno7vsWWtqicqj3s27ozJsRaJ5L6YwRyRUNoBEnAPgNVSh8BzmU7KRc2f1-teGGRkJsNpTn8vDohmb4Mq_nR9bQkpkWnUfBbgn30KqU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">forroredlight.com</a><br><br>No lineup, al\u00e9m de JP, os residentes, agora j\u00e1 mais do que apresentados, Mari H. e Cevallos. <br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Neue apresenta Forr\u00f3 Red Light ~ Agulha <br>||| Sexta-feira, 12 de Abril de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fneuepistinha4&amp;h=AT1rKCgJFn7pDZRFqdj1yFGbW7S_bxG2Bthh3GEkZlPvTvTOH8ZpdQlicFNsqh-aR9JYj8h2bnEwm-uJVKs_tjw6gj8AluPVHcZGdT0swSbe5A1ca482I-jQaitldnG_ARSPIcKp4-ik2lo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/neuepistinha4</a><br><br>Lote Promocional limitado (early bird) - R$ 25 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote - R$ 35 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio);<br><br>2\u00ba lote - R$ 45 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio).<br><br>||| Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br><br>||| Forr\u00f3 Red Light:<br>Projeto formado por Geninho Nacanoa e Ramiro Galas com uma proposta-miss\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o em um dos estilos mais consagrados e utilizados no universo musical brasileiro: o forr\u00f3. Entretenimento e divers\u00e3o s\u00e3o o alicerce desse som, que sopra novos ventos, trazendo uma pesquisa de m\u00fasica com vers\u00f5es e remixes de cl\u00e1ssicos do forr\u00f3, do xote e do frevo, mas com uma pitada diferente: um molho eletr\u00f4nico. As m\u00fasicas autorais tamb\u00e9m animam esse forr\u00f3 para \u201cdan\u00e7ar agarradinho\u201d. Bases eletr\u00f4nicas e samples fazem o reboco da anima\u00e7\u00e3o em um sistema forrobod\u00f3 live PA. A proposta \u00e9 de um som pegado, um fungado constante de cangote, com um arrastado de chinela buli\u00e7osa. M\u00fasicas do Brasil e do mundo se misturam ao som de um bom bai\u00e3o ou forr\u00f3 p\u00e9 de serra. Nossa atmosfera \u00e9 de um arrasta-p\u00e9 do futuro!<br><br>||| NEUE<br>A NEUE \u00e9 um selo de festas itinerantes de Porto Alegre. Com produ\u00e7\u00f5es em loca\u00e7\u00f5es inusitadas e com grande aten\u00e7\u00e3o \u00e0 est\u00e9tica e light design a festa vem sendo destaque na cena eletr\u00f4nica da capital ga\u00facha. O projeto procura aliar est\u00e9tica incomum e sonoridade contempor\u00e2nea, explorando fundamentalmente as vertentes da Disco e da House music. Ao longo dos seus dois anos de exist\u00eancia j\u00e1 trouxe nomes importantes da cena eletr\u00f4nica nacional e internacional como Mr. Mendel (Holanda), Esa Williams (\u00c1frica do Sul) e Eric Duncan (EUA). Al\u00e9m disso foi co-produtora da edi\u00e7\u00e3o porto-alegrense da Gop Tun de S\u00e3o Paulo e tamb\u00e9m da edi\u00e7\u00e3o ga\u00facha do festival holand\u00eas Dekmantel.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1240041356162218"},{"name": "Noite_c com Kia Sajo + Akair\u00fa no Paraphernalia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56401994_2371987006421500_8136040386574417920_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8b62f89d29dd39626036415a577144b9&oe=5D40CC7B", "address": "R. Jo\u00e3o Alfredo, 425, Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 21:00:00"], "place": "Paraphernalia Bar", "organizers": ["Kia Sajo", "Akair\u00fa", "Lado_c"], "organizers_fallback_a": ["Paraphernalia Bar"], "description": "<span>A noite_c recebe Kia Sajo (SC) com abertura da Akair\u00fa no Paraphernalia Bar<br><br>A noite_c \u00e9 um projeto da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ladocativadora/\">Lado_c</a> Ativadora Cultural de curadoria musical atenta \u00e0 cena autoral contempor\u00e2nea, articulando artistas e espa\u00e7os afim de gerar novas experi\u00eancias musicais ao p\u00fablico. O primeiro palco parceiro do projeto \u00e9 o Paraphernalia Bar, espa\u00e7o aberto \u00e0 m\u00fasica autoral e entusiasta de mostrar o novo. Em uma das ruas mais musicais da cidade, a Jo\u00e3o Alfredo.<br><br>KIA SAJO<br>Cantora e compositora inquieta, a catarinense Kia Sajo canta o Brasil com uma roupagem moderna e intensa. Depois de iniciar seus estudos em m\u00fasica, canto popular e transitar do jazz ao samba, vieram os experimentos sonoros mais consistentes. Imerso em atmosfera eletr\u00f4nica, misturando refer\u00eancias r\u00edtmicas tupiniquins e flertando com o trip hop, ela lan\u00e7ou em 2018 seu EP de estreia \"Mut\u00e1\u201c. Dispon\u00edvel em todas as plataformas de Streaming. Quem assina a produ\u00e7\u00e3o musical \u00e9 Lucas Romero (Eras Records). <br><br>Kia participou de eventos de grande import\u00e2ncia para o atual cen\u00e1rio da<br>m\u00fasica independente do pa\u00eds, como o Sofar Sounds Rio de Janeiro, Floripa e Curitiba, Tum Sound Festival (sendo escolhida pelo voto popular), Sonora Ciclo Internacional de Compositoras entre outros. Em fevereiro de 2019 saiu em mini turn\u00ea pelo nordeste com o show \"Moinho\", que traz releituras de can\u00e7\u00f5es nacionais. Atualmente est\u00e1 em turn\u00ea com o show em duo \"Olho de Tigre\" voz, baixo, pedais e outros experimentos. O show efervescente traz as can\u00e7\u00f5es de \"Mut\u00e1\" e novas composi\u00e7\u00f5es que ir\u00e3o fazer parte do seu novo disco, previsto para esse ano. Mel\u00f3dico, espiritual, visceral. Olho de Tigre \u00e9 uma viagem sonora ao inconsciente coletivo.<br><br>AKAIR\u00da<br>Cantores, compositores, instrumentistas e estudantes. Akair\u00fa \u00e9 o encontro de Kristal Werner (vozes) e Duda Raupp (guitarra e vozes), que se lan\u00e7a com um projeto de m\u00fasicas autorais e releituras de compositores locais e internacionais. Os m\u00fasicos procuram espa\u00e7os que dialoguem com sua atmosfera flutuante e submersa. Kristal e Duda s\u00e3o estudantes do curso de M\u00fasica Popular da UFRGS, onde compartilham aprendizados e experi\u00eancias musicais que refletem na m\u00fasica que criam juntos. A dupla tem uma sonoridade que destaca a conversa entre as duas vozes - com harmonias e contrapontos. Mistura influ\u00eancias do Neo Soul, R&amp;B, Jazz Contempor\u00e2neo e tamb\u00e9m da MPB, al\u00e9m de ritmos tradicionais brasileiros.<br><br>Redes Kia Sajo:<br><br>Streamings: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Flinktr.ee%2Fkiasajo&amp;h=AT0lxugt-ktrNKernkxPEK-h6K66kCoyDqMqWoNmVYk2EfMIdbgqu9GfblxDx3DZDTTH9Y12HMX2_pINePDvUyhKrDhZIazfSDMa4kaqZAo5ojpFy4LYBePEGvpcYAxHjOGKQb7RgwvEFU0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://linktr.ee/kiasajo</a><br>Canal Youtube: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftinyurl.com%2Fy39tghbs&amp;h=AT1CXSkFT8x3I5or5mxXqYlm5H0ifSTf7B5-8vhu_w_6hLNoS0VCVma4us6qL9VY93pRM4QV68bQneIp1hsACX-Yhuix1ISyvKZx-7rN42hT8FoaSS9Dk_cDeRBxoP9QnyIjgOBRpIxr0BQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://tinyurl.com/y39tghbs</a><br>Fanpage:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/kiasajo/\">https://www.facebook.com/kiasajo/</a>  <br>Instagram: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fkiasajo&amp;h=AT1annP3Ldt6DGjKPsEFPRZmH1n0CqPJe_TCSkXbsbcZNhknRx-VZmNBaa-gbigYzqsfwI4-Z-xme0tzYSBN_Fjpb7FEqJiEHDdN-WF_-7YAC0kOH2T7njcgp1_SzJt4GlR26Gv3DhHnWUs\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.instagram.com/kiasajo</a><br><br>Redes Akair\u00fa:<br><br>Fanpage: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/aakairu/\">https://www.facebook.com/aakairu/</a><br>Instagram: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2F_akairu&amp;h=AT2JWLGiAcln2VB7QqxlAlD-GP6jZgJVzDqlp7NNUNkXxRjr_jlVGUj6JOTY9dUQ8Z_nHaV2s9YHTzBqiSzegqD7OOtmqEh63mmlhRpg63LOvhQo4pwRY2IGu3KUT4nGpbxQi5rCxOf668o\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.instagram.com/_akairu</a><br><br>\ud83c\udf1918 de abril, quinta-feira\ud83c\udf19<br><br>Abertura da casa 20h - Shows a partir de 21h<br>Ingressos: R$ 10 meia-entrada*/ R$ 20 inteira<br><br>*professores, estudantes, melhor idade e classe art\u00edstica.<br><br>Paraphernalia Bar | R. Jo\u00e3o Alfredo, 425 | Cidade Baixa<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><br>lado_c Ativadora Cultural<br>E-mail: contato.ladoc@gmail.com</span>", "categories": ["Dance", "Brazilian music", "Acoustic music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/549327738889639"},{"name": "Ren\u00e9 Floyd no London Pub & Bistr\u00f4", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55529865_1289142907912274_5797052749665271808_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b1bad50afd7d2624f2d6c2f55a34275a&oe=5D43FC74", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio 964, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 20:00:00"], "place": "London Pub & Bistro", "organizers": ["Ren\u00e9 Floyd"], "organizers_fallback_a": ["London Pub & Bistro"], "description": "<span>Ren\u00e9 Floyd toca cl\u00e1ssicos da world music<br><br>em vers\u00f5es do jazz, blues, folk e bossa nova<br><br> Cl\u00e1ssicos da m\u00fasica internacional em vers\u00f5es jazz\u00edsticas, do blues, folk e bossa nova \u00e9 o que Ren\u00e9 Floyd promete, na noite de sexta - feira, dia 12 de abril, no London Pub &amp; Bistr\u00f4 (Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 964). O m\u00fasico de forte influ\u00eancia brit\u00e2nica se revezar\u00e1 entre a guitarra semi-ac\u00fastica e o piano, no show que far\u00e1, a partir das 21h, na charmosa casa noturna da Cidade Baixa, acompanhado de Dimmi Bass, no contrabaixo e Damian Richard na percuteria. Os ingressos custam R$ 15,00 para quem confirmar presen\u00e7a no evento do Facebook (Ren\u00e9 Floyd no London Pub &amp; Bistr\u00f4) e chegar at\u00e9 as 21 horas. e R$ 20,00 na hora.<br><br> O repert\u00f3rio ser\u00e1 recheado por standards da world music, especialmente do que foi produzido de melhor na Inglaterra em termos musicais, em vers\u00f5es inusitadas. Do jazz, entram no setlist Duke Ellington, Herbie Hancock, Frank Sinatra e Scott Joplin. Do blues, B.B. King, John Mayall, Sonny Boy Williamson, Bo Diddley, Robert Johnson, Eric Clapton e Edvaldo Santana. E ainda releituras de m\u00fasicas atuais e interpreta\u00e7\u00f5es fora do comum de The Cure, U2, Beatles e Led Zeppelin.  <br><br>Natural de Porto Alegre, Ren\u00e9 Floyd reside em Est\u00e2ncia Velha e tem 31 anos de trajet\u00f3ria art\u00edstica. De uma fam\u00edlia de m\u00fasicos, come\u00e7ou sua incurs\u00e3o na \u00e1rea aos 8 anos, primeiramente no teclado, depois no viol\u00e3o \u2013 sua grande paix\u00e3o \u2013 e ap\u00f3s, em outros instrumentos. Com trabalho que circula entre a capital ga\u00facha, Regi\u00e3o Metropolitana, Serra e Vales do RS, o m\u00fasico vers\u00e1til e autodidata toca viol\u00e3o, piano, contrabaixo, guitarra, bateria, teclado, percuss\u00e3o e harm\u00f4nica. Suas influ\u00eancias musicais passam por Pink Floyd, David Bowie, Frank Zappa, Pat Metheny, Beatles, Caetano Veloso, Gonzaguinha, Milton Nascimento, Chico Buarque, Tom Jobim e muitos outros, em especial pelo rock progressivo. Participou das bandas Jazz Majestic, Minist\u00e9rio do Rock, Zona Zen, Salim &amp; Os Rogers e mais ativamente das bandas The Willsons, M\u00e1quina a Vapor, Olden Boys e Olden Blues. No final de 2018 fundou o Casar\u00e3o do Groove, trio de funk, soul e groove nacional, com Nen\u00ea Garcia e Danian Richard.  <br><br> <br><br>Confira o trabalho de Ren\u00e9 Floyd nas seguintes plataformas: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/renefloydoficial/\">https://www.facebook.com/renefloydoficial</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fofficialrenefloyd&amp;h=AT0TQrbECDbLvvhky_1SgjFUyd9xy0_OCM1bDSXCbrTrWGZe5Fyhb3Qa7Y_4D3jfqehHRV0aA-hB8Ovi1lOocTIN0RUUjLQrlNB-OCxsa3cBbIseX-X1r7jfzysNDXP-6daGEwGlWHebhTY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.instagram.com/officialrenefloyd</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fchannel%2FUC23Kx8cXnCvWpttlX7Nf6w&amp;h=AT3Wik000Y6XnrBHZJSp-EfDixFJoW2UqzRC3EK8l6tc_TfXj05lyOCI3itwyqxSfqUEVrrhGFHaDDACkKWvsDEzEQnV3FNn1p9mMqZnTMSB_C6OY0ypuN5SBt4QOScttObOTYtYzCNzqLs\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/channel/UC23Kx8cXnCvWpttlX7Nf6w</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.reverbnation.com%2Fren%C3%A9floyd&amp;h=AT2bpTQbfBKkGONjG2bmgHmhvcxyb9L1AJqfL_jr7DUIgJeCEoLq53MQ3AoInZGJKuRe-Ttp1Vy3IwfClwCU1XwqGy5vBvTuoDf5KHx9_weBAZEiEl4ELYBxEk2GOaPWDZLPLEKXw_Ix4Kw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.reverbnation.com/ren\u00e9floyd</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.soundcloud.com%2Frene-spielmann&amp;h=AT2J1QMCmCQp_zPwN7Ysq2qXcQkrvZEkFp4DFerU4Kqd429dGxL9ND2dTkCW2FTKbGgMzb5XY9C_eHLmCPBgTBsMEWbCUKcLdoOjj5AE1eQ4Zmvi6Hp7F-qxfjwj7GXsJ3dlkV_SI5yHwjg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.soundcloud.com/rene-spielmann</a>  <br><br>Contato : Ren\u00e9 Floyd 51 980 656184 <br>Produ\u00e7\u00e3o: Luciane 51 98919 9669  <br><br>* Este show tem motivo e inspira\u00e7\u00e3o especial, em comemora\u00e7\u00e3o ao anivers\u00e1rio de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/vera.pinto.1428\">Vera Pinto</a>, jornalista e grande incentivadora da cultura, da arte e da informa\u00e7\u00e3o . \ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88<br><br>Servi\u00e7o: <br><br>O que? <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/renefloydoficial/\">Ren\u00e9 Floyd</a> e banda <br>Hor\u00e1rio? 21 horas <br>Ingresso? $20, 00 ( $15, 00 com nome na lista, confirmando presen\u00e7a no evento e chegando at\u00e9 as 21 horas) <br>Local? London Pub &amp; Bistr\u00f4, rua: Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 964. <br>Reservas? 51 - 98233 7037 </span>", "categories": ["Art", "Blues", "Cool jazz"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/656371478131780"},{"name": "Jorginho do Trompete e Convidados | Jazz Club e Happy Hour", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55633892_2031264786998901_243146538237296640_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9c5a32d236fdbcf8a8a60fd9aa3a7b3b&oe=5D0457CC", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio 964, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 22:00:00"], "place": "London Pub & Bistro", "organizers_fallback_a": ["London Pub & Bistro"], "description": "<span>O tradicional JAZZ CLUB do London Pub apresenta:<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Jorginho-do-Trompete-586399161490334/\">Jorginho do Trompete</a> &amp; Convidados<br><br>Na ter\u00e7a-feira, 09/04, \u00e0s 22h, teremos a apresenta\u00e7\u00e3o de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jorginho.trompete\">Jorginho Do Trompete</a> e convidados! <br><br>Reconhecido no cen\u00e1rio art\u00edstico ga\u00facho e brasileiro, o artista de inquestion\u00e1vel talento sintetiza sua hist\u00f3ria de mais de 40 anos de carreira apresentando standards do jazz, bossa nova, samba e improvisa\u00e7\u00f5es. <br><br>Al\u00e9m do Jazz Club, ainda tem VERY HAPPY HOUR das 19h \u00e0s 21h:<br>- DOSE DUPLA de Chopp Artesanal pilsen 300ml por R$ 9,00<br>- COMBO Beer &amp; Burger por R$ 24,90<br>- COMBO Sopa + Ta\u00e7a de Vinho por R$ 24,90<br>- DOSE DUPLA de Ta\u00e7a de Espumante por R$ 16,00<br><br>JAZZ Club \u00e9 um projeto que ocorre todas as ter\u00e7as-feiras no London Pub &amp; Bistr\u00f4 apresentando o melhor do jazz da Capital! Todas as semanas teremos novidades no palco! Imperd\u00edvel!<br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><br>Reservas: garantidas at\u00e9 21h (solicitar pelo Whatsapp)<br>Valor: R$ 15,00<br>Abertura da casa: 19h<br>Apresenta\u00e7\u00e3o: 22h<br>Card\u00e1pio: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FqfRekj&amp;h=AT2gJVpzd1N8Q5xMZLeUoKeyJhrLqeKzmiFHcfq1MluuPz8cNZr1M3H8alhIS5dA24CS49dYa-z0DLnC1uG5dXhDPO1DxcZjc2dKGui_J5cMNofYcZ9U1FftXWvtpLRi-10wRTMUWitma9s\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/qfRekj</a><br><br>Reservas pelo whatsapp: (51) 982337037. Nos envie uma mensagem pelo whats clicando aqui --&gt; <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwa.me%2F555182337037&amp;h=AT3CEhcF7yhzyQMvnBncYIvtNsZf_VgYKVpqKglGsKaZIqfuR3yIqMLgUMHC2bmgETIumRDhVKbanoZJmW54tw_iQJ0pjOAj-SjWUyCAYhrpffe8RVJ8Tm5zBOnu35rQfUzH2nBw77RvOq8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://wa.me/555182337037</a><br><br>Aceitamos os cart\u00f5es: Visa, Master, Elo, Banricompras, American Express, Diners, Hipercad e Alelo.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/jazzclub\">#jazzclub</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/jorginhodotrompete\">#jorginhodotrompete</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/trumpet\">#trumpet</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/piano\">#piano</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/jazz\">#jazz</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/londonpubpoa\">#londonpubpoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/livejazz\">#livejazz</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cidadebaixa\">#cidadebaixa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/portoalegre\">#portoalegre</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/musicaaovivo\">#musicaaovivo</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/jazzaovivo\">#jazzaovivo</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/instajazz\">#instajazz</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/follow\">#follow</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/acontecenacb\">#acontecenacb</a></span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/648123902302296", "organizers": ["London Pub & Bistro"]},{"name": "Ney Matogrosso - Bloco Na Rua - em Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/50210380_1663651540402868_1474306558677483520_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=244917e6c161690039bc38cbfaf11e12&oe=5D029643", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-03 21:00:00", "2019-05-04 21:00:00"], "dates": ["Friday, May 3, 2019", "Saturday, May 4, 2019"], "times": [" 9:00 PM", " 9:00 PM"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["No Palco", "MP,B Produ\u00e7\u00f5es", "Opus Promo\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "<span>O cantor Ney Matogrosso retorna a Porto Alegre, depois de esgotar os ingressos em mar\u00e7o do ano passado, para apresentar o seu novo show \"Bloco na Rua\". Ney far\u00e1 duas apresenta\u00e7\u00f5es na capital, dias 3 e 4 de maio, no Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna. <br><br>Ney Matogrosso - Bloco na Rua<br>Dias 3 e 4 de maio, sexta e s\u00e1bado, \u00e0s 21h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/auditorioaraujovianna/\">Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna</a> - Av. Osvaldo Aranha, 685<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opuspromocoes/\">Opus Promo\u00e7\u00f5es</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/muitoprazerbrasil/\">MP,B Produ\u00e7\u00f5es</a><br><br>INGRESSOS:<br>Plateia Alta Lateral<br>- Inteira: R$ 150,00<br>- Meia: R$ 75,00<br><br>Plateia Baixa Lateral<br>- Inteira: R$ 150,00<br>- Meia: R$ 75,00<br><br>Plateia Alta Central<br>- Inteira: R$ 250,00<br>- Meia: R$ 125,00 <br><br>Plateia Baixa Central<br>- Inteira: R$ 250,00<br>- Meia: R$ 125,00 <br><br>Plateia Gold<br>- Inteira: R$ 250,00<br>- Meia: R$ 125,00 <br><br>PONTOS DE VENDA:<br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country: De segunda a s\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h, e domingo e feriados, das 14h \u00e0s 20h.<br><br>Bilheteria do Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna: Somente em dias de apresenta\u00e7\u00e3o, a partir das 16h. <br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fuhuu.com%2Fevento%2Frs%2Fporto-alegre%2Fney-matogrosso-bloco-na-rua-6685&amp;h=AT0PnFnu1P1mr53uP9AwDOF2wh_KBY7R7LZ2VIq6CrffEN7jUDN7CPVRKYmqAAIAG3NZjaUraiPpognyXsJ3_ALvGsI0n2bQWadoAA_kw5_QIhidWsnYOXZYqH07DfJsJc4qhjyhm9lWKCo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/ney-matogrosso-bloco-na-rua-6685</a># </span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/223141011924659"},{"name": "Los Hermanos em Porto Alegre | 11/05 e 12/05", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54256817_2059929897396079_6484070010321895424_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0176132dfb04882d22a52691e1e3b02a&oe=5D3AF519", "address": "Avenida Severo Dullius, 1995 - em frente ao aeroporto, 90200-310 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 20:00:00", "2019-05-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, May 11, 2019", "Sunday, May 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Pepsi On Stage", "organizers": ["Los Hermanos", "Los Hermanos Tour 2019"], "organizers_fallback_a": ["Pepsi On Stage"], "description": "<span>\u00c9 com o cora\u00e7\u00e3o transbordando de alegria que anunciamos: vai ter Los Hermanos na estrada em 2019, sim! Ap\u00f3s quase 4 anos distante dos palcos, mais uma vez \u00e9 chegada a hora de matar as saudades e reencontrar f\u00e3s e amigos. Estamos aqui contando os dias para come\u00e7ar os ensaios e dar partida nessa jornada, no Lollapalooza Argentina. No Brasil, vamos nos apresentar em 11 cidades entre abril e maio. Conhe\u00e7a abaixo todas as informa\u00e7\u00f5es do show de Vit\u00f3ria. Nos vemos em breve!<br><br>PR\u00c9-VENDA CLIENTES ELO: 26 e 27/janeiro<br>Abertura de vendas \u00e0s 10h no site <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.eventim.com.br%2F&amp;h=AT3N3Hg6ZOoCkzdtxruW0hz-SF0j4-ShvBisnbbWNyVHfTGbDkmUyrfEVTtYE56o-wMAQuR2VzjajeYdn3HojxRkbaABNGr3eLOUDYqj6XsQXBr53WCaPvHudsVb5lq2yqFa8DbEuYbJT2E\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.eventim.com.br</a> apenas para clientes ELO com parcelamento em at\u00e9 6x no cart\u00e3o e nos pontos de vendas credenciados Eventim.<br><br>50% de desconto no valor do ingresso para clientes Elo.<br><br>VENDA P\u00daBLICO GERAL: 28/janeiro<br>Abertura GERAL de vendas \u00e0s 10h no site <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.eventin.com.br%2F&amp;h=AT3BCgqYXOKKEeMIO7C6dJ7Dt5kPm4w4rxy5QhTAlY-QQTGU9XuBOOozlAZ1ax5RgvzdpLGT2eEcfSXpcsCg22jhUQvqXbJmorQexTY1XqyiW6xAzowAUEaWLBgtE8kfkPR_UiZlyc6-aJ4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.eventin.com.br</a> e pontos de vendas credenciados. <br><br>Clientes ELO com parcelamento em at\u00e9 6x no cart\u00e3o.<br>Demais cart\u00f5es parcelamento em at\u00e9 4x.<br>Local: Pepsi On Stage<br>Classifica\u00e7\u00e3o Et\u00e1ria: 16 anos<br>Abertura da Casa: 20h<br>Show: 22h<br><br>VALORES DOS INGRESSOS:<br><br>MEZANINO<br>.primeiro lote.<br>R$ 120 (meia-entrada)<br>R$ 130 (solid\u00e1rio 1kg alimento)  <br>R$ 240 (inteira)<br><br>PISTA<br>.primeiro lote.<br>R$ 150 (meia-entrada)<br>R$ 160 (solid\u00e1rio 1kg alimento)  <br>R$ 300 (inteira)<br><br>D\u00daVIDAS:<br>loshermanos@kappamakki.com.br <br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br>Kappamakki<br>Live Nation<br><br>*PONTOS DE VENDAS CREDENCIADOS: <br>BILHETERIA OFICIAL \u2013 SEM COBRAN\u00c7A DE TAXA DE CONVENI\u00caNCIA Multisom Andradas - Rua dos Andradas, 1001 - Centro, Porto Alegre Segunda a sexta-feira das 9h \u00e0s 14h e das 15h20 \u00e0s 19h S\u00e1bados das 9h \u00e0s 14h e das 15h20 \u00e0s 17h<br><br>Com taxa de conveni\u00eancia: Amplitur<br>Rua Padre Leonardo Nunes, 440, Port\u00e3o \u2013 Curitiba/PR<br>Segunda a sexta-feira das 09h \u00e0s 12h e das 13h30 \u00e0s 18h<br><br>BENEFICI\u00c1RIOS DA MEIA-ENTRADA<br>ESTUDANTES: Conforme Lei Federal 12.852, de 05 de agosto de 2013 (Estatuto da Juventude), Lei 12.933, de 26 de dezembro de 2013 e Decreto Federal 8.537, de 05 de outubro de 2015, estudantes do territ\u00f3rio nacional de institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou particulares do ensino infantil, fundamental, m\u00e9dio, superior, especializa\u00e7\u00e3o, p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, mestrado, doutorado, supletivo e t\u00e9cnico profissionalizante, seja ensino presencial ou \u00e0 dist\u00e2ncia, possuem o benef\u00edcio da meia-entrada. <br><br>JOVENS DE 15 A 29 ANOS PERTENCENTES A FAM\u00cdLIAS DE BAIXA RENDA: Conforme Lei Federal 12. 933, de 26 de dezembro de 2013 e Decreto 8.537, de 5 de outubro de 2015, jovens 15 a 29 anos pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda possuem o benef\u00edcio de meia-entrada, desde que estejam inscritos, obrigatoriamente, no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (CAD\u00daNICO), e cuja renda mensal seja de at\u00e9 02 (dois) sal\u00e1rios m\u00ednimos. <br><br>PcD \u2013 PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA: Conforme Lei Federal 12.933, de 26 de dezembro de 2013 e Decreto 8.537, de 5 de outubro de 2015, pessoas com defici\u00eancia (PcD) possuem o benef\u00edcio da meia-entrada. Se o PcD necessita de aux\u00edlio para locomo\u00e7\u00e3o, a meia-entrada tamb\u00e9m se estende ao seu acompanhante, sendo permitido apenas um acompanhante pagando meia-entrada para cada PcD. <br><br>ADULTOS COM IDADE IGUAL OU SUPERIOR A 60 ANOS: Conforme Lei Federal 10.741 de 01 de outubro de 2003, adultos com idade igual ou superior a 60 anos possuem o benef\u00edcio da meia-entrada. <br><br>APOSENTADOS E PENSIONISTAS DO INSS: Conforme Lei Municipal 7.366, de 18 de novembro de 1993, aposentados e pensionistas do INSS, cuja aposentadoria ou pens\u00e3o n\u00e3o sejam superiores a tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos por m\u00eas, possuem o benef\u00edcio da meia-entrada. <br><br>DOADORES REGULARES DE SANGUE: Conforme Lei Estadual 13.891, de 02 de janeiro de 2012, doadores regulares de sangue registrados nos hemocentros e bancos de sangue do Estado do Rio Grande do Sul possuem o benef\u00edcio da meia-entrada. Define-se como doador regular de sangue a mulher que se submete \u00e0 coleta de sangue no m\u00ednimo duas vezes ao ano; e o homem que se submete \u00e0 coleta tr\u00eas vezes ao ano. <br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/331881777660669"},{"name": "Festival Beer Na Rua", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56422317_3101500323209303_4912818978847457280_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=34e7cf3d2baac8cd3808c929f50951f2&oe=5D031A25", "address": "Pra\u00e7a Garibaldi, 90050-020 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Garibaldi", "organizers": ["ASA Coletivo", "La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Garibaldi"], "description": "<span>No Dia do Trabalho, que tal fortalecer aqueles que d\u00e3o duro o tempo todo para realizar seus projetos e sonhos independentes?<br><br>Para celebrar esta data, o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asacoletivo/\">ASA Coletivo</a> e seus parceiros, v\u00e3o invadir a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra%C3%A7a-Garibaldi/257973420989365\">Pra\u00e7a Garibaldi</a> com o Festival Beer Na Rua. \ud83c\udf33 \ud83c\udf7a<br><br>\u27a1\ufe0f Vai rolar muita ceva artesanal, comida de rua, marcas independentes, atividades pra crian\u00e7ada e pra gurizada, interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e, como sempre, muita energia boa pra levar a galera, fam\u00edlia, pet e ir curtir o dia na pra\u00e7a, incentivando gente empreendedora e apoiando a economia criativa \ud83c\udf7a\ud83c\udf54\ud83c\udf1e<br><br>\u27a1\ufe0f Fica ligado no evento, vai acompanhando as novidades e vem com a gente curtir esse dia \ud83d\ude0e \u2665<br><br>O ASA \u00e9 como o pr\u00f3prio nome diz. Um n\u00facleo propulsor de talentos e empreendedorismo. \u00c9 um grupo de profissionais da \u00e1rea da comunica\u00e7\u00e3o (jornalismo, publicidade e marketing digital) que acredita no conceito de Colaboratividade: Economia colaborativa (compartilhada ou em rede, como tamb\u00e9m \u00e9 conhecida), um movimento de concretiza\u00e7\u00e3o de uma nova percep\u00e7\u00e3o de mundo.<br><br>O coletivo re\u00fane cervejeiros, gastronomia, marcas, m\u00fasica, cultura, empreendedores e criativos ocupando ruas e pra\u00e7as, promovendo al\u00e9m de eventos itinerantes, experi\u00eancias compartilhadas, boas energias multiplicadas, sonhos e objetivos aliados, para levar ao p\u00fablico o conceito de colaboratividade e economia criativa e tornar todo esse movimento poss\u00edvel e divertido :)<br><br>Segue a gente nas m\u00eddias sociais&gt;&gt;<br><br>Instagram - <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fasacoletivo%2F&amp;h=AT1Uf33Y1QH8cQo51_dylx0sYAz3C_E5cMGrrZGIGAzrvpkHz12xhhU4S746gDMVPaaOBmTL6FD1U6Q7dAFY1gzoIXZaKtSg5i4Mzb42jvC1P4xpjY1Ke5YolQ9NSPKfa1HsTGfPwXkYWnI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.instagram.com/asacoletivo/</a><br><br>Facebook - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asacoletivo/\">https://www.facebook.com/asacoletivo/</a><br><br><br>\u26a0\ufe0fInscri\u00e7\u00f5es para expositores ou mais informa\u00e7\u00f5es:<br>oiasacoletivo@gmail.com<br>whats: 99767.2500<br>Ou preencha nosso formul\u00e1rio que entramos em contato o mais breve poss\u00edvel!  LINK&gt;&gt; <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fformulario-asa&amp;h=AT2S4illYEA7R8gvjjdjzA-5uMDLfMKpDK4OzskA0c9HEbjuKh3KFZUHH2tgP803IOw74618et9oOTE7GGuZM3tXWPKOleC4KmjxsvGAEogqU_e--V-Y7IJkRbP4bgHN7GLKSGW00whgEf4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">bit.ly/formulario-asa</a></span>", "categories": ["Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/368901050503529"},{"name": "Amo.Te Fados de Lisboa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55498773_2080363338728130_6564607334385975296_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=77f4574c365e9c9c9ee360655f5ce983&oe=5D3AC194", "address": "Av. Independencia, 1211, Lj. 31, 90035077 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 19:00:00"], "place": "amo.te lisboa", "organizers": ["Nani Medeiros"], "organizers_fallback_a": ["amo.te lisboa"], "description": "<span>ABERTO AO P\u00daBLICO - ENTRADA FRANCA!<br><br>Neste dia 8 de Abril de 2019, estr\u00e9ia o projeto AMO.TE FADOS DE LISBOA, que acontecer\u00e1 mensalmente, sempre \u00e0s segundas 2\u00aa-feira do m\u00eas.<br><br>Com intuito de mostrar ao p\u00fablico um pouco do universo cultural do Fado Lisboeta, o Amo-Te Lisboa trar\u00e1 a cantora e fadista Nani Medeiros que apresentar\u00e1 seu show com repert\u00f3rio especial que contemplar\u00e1 grandes nomes do Fado do passado e do presente.<br><br>O projeto contar\u00e1 tamb\u00e9m em suas edi\u00e7\u00f5es com outras formas de express\u00f5es art\u00edsticas que dialogam com o universo cultural do Fado, como a poesia, as dan\u00e7as t\u00edpicas portuguesas, e outras culturas e g\u00eaneros musicais, atrav\u00e9s de interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas antes do show da fadista Nani Medeiros.<br><br>Nani Medeiros (voz) e Junior Pita (viol\u00e3o), ir\u00e3o abordar neste show, o Fado e os Fadistas de Lisboa, grandes nomes do passado e do presente, atrav\u00e9s de um belo repert\u00f3rio com os diversos estilos que o g\u00eanero cont\u00e9m, para mostrar que o Fado n\u00e3o \u00e9 somente triste, e sim exp\u00f5e o cotidiano das pessoas e a maneira de ver e sentir a vida, atrav\u00e9s de suas poesias e melodias.<br><br>Convidem seus amigos, familiares e venham participar dessa linda festa e conhecer verdadeiramente um pouco do universo do Fado de Lisboa.<br><br><br>*Obs: Em caso de chuva o evento ocorrer\u00e1 na segunda-feira pr\u00f3xima<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Fado"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/393561151474132"},{"name": "Mulamba ~ Lan\u00e7amento do 1\u00ba disco ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54463014_1021853774870269_6614617010162630656_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=90fa6f0af574de7453f4e1575cb6fe5f&oe=5D3126C9", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 19:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["No Palco", "Mulamba"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Ap\u00f3s conquistar e impactar o p\u00fablico Brasil afora com singles como \"P.U.T.A.\", \"Espia Escuta\" e a faixa que leva o nome da banda, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mulambaoficial/\">Mulamba</a> retorna ao palco dos cavalinhos flutuantes para lan\u00e7ar seu primeiro \u00e1lbum.<br><br>Na sexta-feira, 26 de abril, o sexteto de instrumentistas, compositoras, int\u00e9rpretes e arranjadoras apresenta, pela primeira vez em Porto Alegre, o t\u00e3o aguardado disco hom\u00f4nimo.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Mulamba ~ Lan\u00e7amento do 1\u00ba disco ~ Agulha<br>||| Sexta-feira, 26 de abril de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fmulambagulha&amp;h=AT0dwr9LtKJsniXApMiNpLabOp7Aan6x7JuP146RbVzSKx_rB3e-je5AT_IuaMln9pKLr5osCkCD-L7S70vANcMdta_-EZDG5KsVu8hgTku1cKBy6ym8Cjsz4q7KRxfg21FK1F7RuKYAQ4U\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/mulambagulha</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 20 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 25 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias antes do evento)<br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 30 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias antes do evento)<br><br>Na hora: mediante disponibilidade.<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 50 e R$ 60<br><br>||| Mulamba |||<br>Mulamba \u00e9 uma banda curitibana que pulsa for\u00e7a e poesia, unindo influ\u00eancias que v\u00e3o do rock \u00e0 m\u00fasica erudita. Juntas desde dezembro de 2015, Amanda Pac\u00edfico (voz), Cacau de S\u00e1 (voz), Caro Pisco (bateria), \u00c9rica Silva (baixo, guitarra e viol\u00e3o), Fer Koppe (violoncelo) e Na\u00edra Deb\u00e9rtolis (guitarra, baixo e viol\u00e3o) s\u00e3o contundentes em reiterar os anseios e as inquieta\u00e7\u00f5es de quem transforma a luta pela igualdade de g\u00eanero em batalha di\u00e1ria. O sexteto conquistou visibilidade ap\u00f3s a repercuss\u00e3o do v\u00eddeo de \u201cP.U.T.A\u201d, que est\u00e1 quase atingindo a marca de tr\u00eas milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no Youtube. Suas composi\u00e7\u00f5es traduzem tem\u00e1ticas de cunho social e pol\u00edtico, mas tamb\u00e9m falam de amor, fam\u00edlia e amizade. <br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br>||| Artes por <span>Afonso De Lima</span></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1534452410018012"},{"name": "Letrux em Porto Alegre ~ Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55826892_2176713312352001_1581926052429561856_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b497806204e67f1242bf7465f4c3e7ff&oe=5D460EAF", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-09 21:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Marquise 51", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Morrostock", "Letrux", "Alice Kranen", "Todt Produ\u00e7\u00f5es", "eja\u00f2kun produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Letrux no Opini\u00e3o<br><br>A caprica mais astral du Br\u00e9sil est\u00e1 de volta a Porto Alegre. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/letruxletrux/\">Letrux</a> toca no Bar Opini\u00e3o no dia 9 de maio e uma coisa \u00e9 certa: bota na tua cabe\u00e7a que isso aqui vai render!<br><br>Carinhoso apelido dado pelos amigos h\u00e1 alguns anos, LETRUX, como ficou conhecida no pa\u00eds ap\u00f3s o lan\u00e7amento do seu primeiro disco solo, EM NOITE DE CLIM\u00c3O, a escritora, cantora, compositora, poeta e atriz Let\u00edcia Novaes \u00e9 um dos nomes de maior destaque no cen\u00e1rio da m\u00fasica independente contempor\u00e2nea.<br><br>A abertura do show fica por conta da cantora e compositora <span>Alice Kranen</span> \u2665 Bora curtir esse rol\u00ea maravylhoso com altas doses de disco music e new age?! O mundo tem sido uma noite de clim\u00e3o eterna nos \u00faltimos anos, mas vamos resistir juntes numa pista de dan\u00e7a!<br><br>Servi\u00e7o<br>Letrux em Porto Alegre<br>Data: 9 de Maio \u00e0s 21h<br>Local: Bar Opini\u00e3o | Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Gamana, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/todtprodutora/\">Todt Produ\u00e7\u00f5es</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marquise51records/\">Marquise 51</a><br>Ingressos: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FLetruxNoOpiniao&amp;h=AT2bxK8BjkGwFiKsrgM2chi5wKHnv3RYesIPrMHpmmtB3Pc3TOQFR_dnz90HxqjJee1Iyaao_UgYe9FgonkKnk0zH4HRw5EAhXt9HxaoqM8s6tGRGaX0kyOSTRGEVkhKEx77cKwWF2J2Gi0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/LetruxNoOpiniao</a><br><br>Apoio: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mantragastronomiaearte/\">Mantra Gastronomia e Arte</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ibisstylesportoalegre/\">Ibis Styles Porto Alegre</a><br><br>Lote 1: ESGOTADO<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 40<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 30<br>Inteira: R$ 60<br><br>Lote 2: ESGOTADO<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 50<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40<br>Inteira: R$ 80<br><br>Lote 3: ESGOTADO<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 60<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 4:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 70<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br><br>Online: </span>", "categories": ["Music", "Concert", "Pop music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/640029216441244"},{"name": "Workshop Blockchain e a Gera\u00e7\u00e3o de Valor em Projetos de Impacto", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/54436338_662965624121539_8440350312828502016_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a80958f636e06c765317c53ea2b7402c&oe=5D074ADB", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 09:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Empreender \u00e9 trilhar um caminho tortuoso, cheio de viv\u00eancias e constru\u00e7\u00e3o. Empreender \u00e9 movimento.<br><br>Ao nos conectarmos a novos mindsets e tecnologias, temos instrumentos \u00fateis para a transforma\u00e7\u00e3o a partir de cada um.<br>Esse Workshop trata exatamente da constru\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de impacto, aplicando a l\u00f3gica de redes, com livre gera\u00e7\u00e3o de valor e utilizando a tecnologia Blockchain como instrumento.<br><br>Para qu\u00ea?<br>Estamos em uma mudan\u00e7a de era, um momento em que o que \u00e9 real, que \u00e9 humano, ganha cada vez mais import\u00e2ncia em nossas vidas. Buscamos significado constantemente. \u00c9 poss\u00edvel trabalhar, criar valor e gerar impacto. Isso justifica tudo.<br><br>O que:<br>Novos Contextos<br>Economia Circular<br>Neg\u00f3cios orientados a prop\u00f3sito<br>Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel<br>Revolu\u00e7\u00f5es P\u00f3s-Plataforma<br>Novos Modelos<br>L\u00f3gica de redes<br>Holocracia, Sociocracia<br>Mindset de Abund\u00e2ncia<br>Neg\u00f3cios de Impacto<br>Novas Tecnologias<br>Blockchain<br>Contratos Inteligentes<br>Cria\u00e7\u00e3o de Tokens<br><br>Como:<br>Ser\u00e1 uma atividade altamente pr\u00e1tica, com cases reais e a oportunidade de que voc\u00ea trabalhe sobre seu pr\u00f3prio modelo de neg\u00f3cio para construir algo relevante. Faremos sess\u00f5es de Design Thinking, passagens de conceito e troca constante. Traga o m\u00e1ximo de materiais sobre seu neg\u00f3cio que puder.<br>Ao final do dia, teremos um momento de celebra\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o de redes.<br><br>Quem:<br>Rafael Urquhart :<br>Especialista em inova\u00e7\u00e3o disruptiva de impacto, um amante inveterado da arte da colabora\u00e7\u00e3o<br><br>Profissional com 10 anos de experi\u00eancia em gest\u00e3o executiva de constru\u00e7\u00e3o e grandes projetos. Especialista em gest\u00e3o de recursos, desenvolvimento de ferramentas de an\u00e1lise e tomada de decis\u00e3o no melhor uso de recursos humanos e f\u00edsicos alinhado a efici\u00eancia e efic\u00e1cia. Cr\u00ea no desenvolvimento das pessoas a partir de suas compet\u00eancias somadas a estrat\u00e9gias de autoconhecimento e motiva\u00e7\u00e3o constante. <br><br>\u00c9 facilitador de intelig\u00eancia coletiva em equipes de alto desempenho, estuda os fen\u00f4menos da colabora\u00e7\u00e3o humana na nova economia, aplica os princ\u00edpios ganha x ganha atrav\u00e9s da metodologia Dragon Dreaming, buscando o uso de recursos ocultos no entorno empresarial atrav\u00e9s de inova\u00e7\u00e3o disruptiva <br><br>Fausto Vanin: <br>Pai da Cec\u00edlia, da Anabela e do Henrique. Tamb\u00e9m sou profissional da Transforma\u00e7\u00e3o Digital e da Inova\u00e7\u00e3o. Desenvolvo neg\u00f3cios que exploram tecnologia e gera\u00e7\u00e3o de impacto positivo. Atua com Blockchain h\u00e1 3 anos, com pr\u00e1tica no tema em ensino, consultoria e desenvolvimento de solu\u00e7\u00f5es em organiza\u00e7\u00f5es como Blockchain Academy, Ecoopower e OnePercent. \u00c9 iniciador da Acelera Impacto, uma aceleradora aberta para Neg\u00f3cios de Impacto e atua com empreendedores sociais de todo Brasil.<br><br>Vagas Limitadas!<br><br>Valores:<br>Lote promocional para as primeiras 8 inscri\u00e7\u00f5es R$400<br>Inscri\u00e7\u00e3o normal R$500,00<br><br>Data: 09/04/2019, ter\u00e7a-feira<br>Hor\u00e1rio: 9h \u00e0s 18h<br>Local: Simplify - Av. Bastian, 121 - Menino Deus - Porto Alegre. <br><br>Informa\u00e7\u00f5es pelo WhatsApp (51) 984328121 Maria ou (51) 9509-7559 Fanny. </span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/328544334681705", "organizers": ["Simplify POA"]},{"name": "Workshop Soft Skills e Pr\u00e1ticas de Facilita\u00e7\u00e3o nas Organiza\u00e7\u00f5es", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52895317_2149429845137845_2022304137508552704_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=de24cd058df14d42b982def1b3a95370&oe=5D39313D", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-09 18:45:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>WORKSHOP Soft Skills \u2022 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o<br><br>Como aplicar e vivenciar pr\u00e1ticas de facilita\u00e7\u00e3o no ambiente organizacional<br><br>QUANDO: 9, 10 e 11 de julho<br>HOR\u00c1RIO: das 18h45 \u00e0s 22h15<br>LOCAL: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a> &gt; Av. Bastian, 121, B. Menino Deus, Porto Alegre (pr\u00f3ximo ao Praia de Belas Shopping)<br><br>QUANTO: <br>R$ 440,00 at\u00e9 30/04. <br>R$ 530,00 at\u00e9 31/05.<br>R$ 620,00 at\u00e9 08/07 (enquanto houver vagas)<br><br>Vagas limitadas (30 participantes).<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es abertas: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fworkshop-soft-skills-e-praticas-de-facilitacao-nas-organizacoes-o-2-edicao-o__467800&amp;h=AT2SY4w_borIdzfjQtxTXZcWOgXbFWqUU3N6TaX4N9UwvOZ63euiW3j0YNyxqbnE02L6HOgygjxFnkt-HvGzdm_C6Zpm93ncO3ixAzm34vqJx1QLWmrFsvoxlZHs5rQALD6imX6vu3Y17DQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/workshop-soft-skills-e-praticas-de-facilitacao-nas-organizacoes-o-2-edicao-o__467800</a><br><br>O QUE VAMOS VER?<br>Apresentar e preparar o participante para utilizar conceitos e ferramentas de facilita\u00e7\u00e3o de pessoas no ambiente organizacional na jornada da comunica\u00e7\u00e3o interna, que promovam a identifica\u00e7\u00e3o e o despertar das soft sklills necess\u00e1rias para os diversos contextos e cen\u00e1rios organizacionais.<br><br>Metodologias baseadas no Art of Hosting - World Caf\u00e9, Pro-Action Caf\u00e9, Open Space -, no Programa Germinar - Processo Decis\u00f3rio, no Dragon Dreaming, na Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, no Thinking Environment e na Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa.<br><br>Objetivos:<br>Apresentar, debater e praticar o uso de conceitos e ferramentas de facilita\u00e7\u00e3o no ambiente comunicacional das organiza\u00e7\u00f5es.<br><br>Preparar os participantes para o uso destas metodologias em seus ambientes de trabalho.<br><br>Key Points:<br>\u2022 Mudan\u00e7as da comunica\u00e7\u00e3o nas organiza\u00e7\u00f5es<br>\u2022 Jornada do empregado por meio da comunica\u00e7\u00e3o interna<br>\u2022 Di\u00e1logo<br>\u2022 Comunica\u00e7\u00e3o como abertura<br>\u2022 Quebra gelo<br>\u2022 Rodas conc\u00eantricas<br>\u2022 Escuta ativa<br>\u2022 Improvisa\u00e7\u00e3o Aplicada<br>\u2022 World caf\u00e9<br>\u2022 Objeto da fala<br>\u2022 Investiga\u00e7\u00e3o apreciativa<br>\u2022 Media\u00e7\u00e3o de conflitos<br>\u2022 Pr\u00e1ticas e viv\u00eancias e grupos<br><br>PRA QUEM?<br>Profissionais das \u00e1reas de Comunica\u00e7\u00e3o Corporativa, Recursos Humanos e Marketing, respons\u00e1veis por planejar, implantar e conduzir processos de Comunica\u00e7\u00e3o Interna e de Endomarketing. Estudantes de Comunica\u00e7\u00e3o social, Administra\u00e7\u00e3o de Empresas e outros interessados em atuar na \u00e1rea. L\u00edderes e gestores interessados em abrir conversas significativas com suas equipes.<br><br>COM QUEM?<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a><br>M\u00e3e do Pedro. G\u00eamea da F\u00e1. Sou apaixonada por Comunica\u00e7\u00e3o e por ferramentas de facilita\u00e7\u00e3o de grupos. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social (RRPP) pela UFRGS. S\u00f3cia fundadora da FALE Consultoras. L\u00edder facilitadora de processos e pessoas formada pelo programa Germinar/EcoSocial. Professora dos cursos de f\u00e9rias da ESPM-SUL desde 2017/I. Facilitadora do Grupo de Estudos de Comunica\u00e7\u00e3o e A\u00e7\u00f5es Motivacionais e parceira de aprendizagem na ABRH-RS. Tenho buscado inspira\u00e7\u00e3o em v\u00e1rias fontes, como a Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, Dragon Dreaming, Thinking Environment e Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa, e procuro aplicar e vivenciar as pr\u00e1ticas de facilita\u00e7\u00e3o no decorrer da jornada de comunica\u00e7\u00e3o nas organiza\u00e7\u00f5es.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/danielamaria.medeiros\">Daniela Maria Medeiros</a><br>Consultora de educa\u00e7\u00e3o corporativa, rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e anfitri\u00e3 de conversas que promovam o despertar dos potenciais humanos e organizacionais. Mestre em comunica\u00e7\u00e3o social pela PUCRS e MBA em comunica\u00e7\u00e3o mercadol\u00f3gica pela ESPM/RS. Facilitadora de processos decis\u00f3rios e de processos de transforma\u00e7\u00e3o de grupos, pelo programa Germinar \u2013 Instituto EcoSocial. Por mais de 20 anos atuei nas \u00e1reas de comunica\u00e7\u00e3o, marketing e educa\u00e7\u00e3o corporativa de diversas organiza\u00e7\u00f5es. Fui gerente de comunica\u00e7\u00e3o e relacionamento com o mercado e empregados da ESPM/RS, Unisinos e do Col\u00e9gio Farroupilha. No Grupo Record, coordenei a \u00e1rea de relacionamento com o assinante do Jornal Correio do Povo e na Ag\u00eancia Escala, fui respons\u00e1vel pela \u00e1rea de desenvolvimento institucional. Educadora por voca\u00e7\u00e3o e por convic\u00e7\u00e3o, atuo tamb\u00e9m como docente dos cursos de comunica\u00e7\u00e3o social e administra\u00e7\u00e3o de empresas. M\u00e3e e aprendiz incur\u00e1vel de processos integrativos do ser, tais como: metodologias colaborativas, antroposofia, comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u2013violenta, educa\u00e7\u00e3o para a inclus\u00e3o e diversidade, constela\u00e7\u00f5es familiares sist\u00eamicas, nova economia entre outros. <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bricia.becker\">Fabiana Becker</a><br>Entusiasta da comunica\u00e7\u00e3o com empregados e rela\u00e7\u00f5es organizacionais desde 1996. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social pela UFRGS. P\u00f3s-graduada pela FGV e UCS, nos cursos de Varejo|Com\u00e9rcio Eletr\u00f4nico e Marketing. L\u00edder facilitadora de processos e pessoas formada pelo Programa Germinar/EcoSocial, membro do Art of Hosting. Busco sempre forma\u00e7\u00f5es que possam contribuir para ambientes de trabalho mais humanizados, como Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, Dragon Dreaming, Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa, entre outros. Professora na FTEC/IGEN. Top de Marketing na categoria Ferramentas de Endomarketing (ADVB/RS)- Lojas Colombo e Empresa Cidad\u00e3 (ADVB/SC)- Lojas Berlanda. M\u00e3e da Dani. A g\u00eamea da Ale. Velejadora e corredora super amadora!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gustavo.nunespereira.31\">Gustavo Nunes Pereira</a><br>Sou especialista em Gest\u00e3o e Intelig\u00eancia Competitiva pela PUCRS, sou membro da comunidade internacional de conversas significativas Art of Hosting e possuo forma\u00e7\u00f5es complementares em: Metodologias Colaborativas, Jogos Cooperativos, An\u00e1lise Transacional, Psicologia Positiva, Comunica\u00e7\u00e3o Emp\u00e1tica, Programa\u00e7\u00e3o Neurolingu\u00edstica e Palha\u00e7o. Empres\u00e1rio, atuei por 15 anos no mundo corporativo, passando por todos degraus hier\u00e1rquicos at\u00e9 s\u00f3cio-diretor, acredito na espontaneidade como forma de acessar a leveza de cada pessoa. Ajudo pessoas e organiza\u00e7\u00f5es a conhecerem o seu lado mais leve, alegre, aut\u00eantico e criativo, contribuindo para a forma\u00e7\u00e3o pessoal e profissional e por consequ\u00eancia, para a gera\u00e7\u00e3o de melhores resultados.<br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/414818569097196"},{"name": "Desenvolvimento, Inova\u00e7\u00e3o e Economia Criativa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56262410_341267096506122_4163814894749089792_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c12d3adb1a626f8fe13bd5829e4d60c6&oe=5D406D08", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 09:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Events Office"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Desenvolvimento, Inova\u00e7\u00e3o e Economia Criativa - M\u00f3dulo I<br><br>\"Criativos s\u00e3o naturalmente flex\u00edveis. Buscam solu\u00e7\u00f5es e, n\u00e3o raro, formulam novas perguntas. Apontam tend\u00eancias e permitem-se navegar de forma mais eficiente neste mundo cada vez mais digital, no qual as fronteiras f\u00edsicas s\u00e3o menos relevantes. Utilizam instrumentos necess\u00e1rios para identificar e aproveitar as oportunidades, quando, onde e como surgirem. Na crise, inovar para sobreviver. Na recupera\u00e7\u00e3o, inovar para crescer. No futuro, inovar para existir.\"<br>FIRJAN. Mapeamento da Economia Criativa. (2019, p. 10)<br><br>Com essa inspira\u00e7\u00e3o o Curso promove a compreens\u00e3o da Economia Criativa. Os aprendizados da \u00e1rea motivam modelos mentais conectando inova\u00e7\u00e3o, criatividade, desenvolvimento regional a neg\u00f3cios tradicionais ou disruptivos.<br>No workshop ser\u00e3o realizados exerc\u00edcios e trocas de experi\u00eancias que promovam o entendimento e pr\u00e1tica dos pilares da Economia Criativa.<br><br>Trata-se de uma (nova) l\u00f3gica para compreender cen\u00e1rios, oportunidades e prop\u00f3sitos empresariais e empreendedores em contextos de inova\u00e7\u00e3o e coopera\u00e7\u00e3o:<br><br>NOVAS L\u00d3GICAS. NOVOS (RENOVADOS) NEG\u00d3CIOS.<br><br>O objetivo \u00e9 saber o que \u00e9 a Economia Criativa, o funcionamento e fazer com que o p\u00fablico se sensibilize e se compreenda como agente de inova\u00e7\u00e3o. Conforme a palestrante afirma, a partir disso pode-se verificar a possibilidades de desenvolvimento a partir dos aprendizados e colabora\u00e7\u00f5es da Economia Criativa<br> <br><br>OBJETIVOS:<br>\u2022          Saber o que \u00e9 Economia Criativa<br>\u2022          Compreender-se como agente de inova\u00e7\u00e3o da Economia Criativa<br>\u2022          Verificar a possibilidades de desenvolvimento a partir da economia criativa<br>\u2022          Reconhecer fen\u00f4menos sociais e culturais como forma de desenvolvimento<br>\u2022          Identificar problemas e solu\u00e7\u00f5es em cen\u00e1rios de inova\u00e7\u00e3o da economia criativa<br><br>P\u00daBLICO-ALVO:<br>Empreendedores, empres\u00e1rios, gestores, gerentes de bancos, investidores de empresas, agentes de inova\u00e7\u00e3o interessados em economia criatividade.<br><br>CONTE\u00daDOS PROGRAM\u00c1TICOS <br>O que \u00e9 a Economia Criativa <br>Problemas e Solu\u00e7\u00f5es Multidimensionais<br><br>DOCENTE<br>LUCIANA BRAUN REIS - Publicit\u00e1ria, Especialista em Marketing, Mestre e Doutora em Comunica\u00e7\u00e3o. Docente da Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Escolas da Economia Criativa e Gest\u00e3o e Neg\u00f3cios. Palestrante e empreendedora na Sai Dessa \u2013 Consultoria em Economia Criativa. (<a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.saidessa.net%2F&amp;h=AT0muxKcsM0vDOaO-5P97Gi83herTpwb7QciMtef8lx4si_NPYZcbGMKfLTuJE1wkKxItJ6kmcSpABt1D-iuleRzBCnoHFoV1zZnN8UIJQCWUIidvh4t7_-Q_hii-8OYS3V934FTgxh-qQY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.saidessa.net</a>). Desde 2014 envolve-se ativamente com o tema da Economia Criativa tendo cocriado o MBA Mercados Criativos - Cen\u00e1rios de Inova\u00e7\u00e3o/Universidade do Vale do Rio dos Sinos (UNISINOS). Iniciou carreira no mercado publicit\u00e1rio ga\u00facho trabalhando em ag\u00eancias de publicidade, atendendo marcas locais e nacionais. Tamb\u00e9m atuou no marketing em clientes, participando de diferentes cargos da alta gest\u00e3o. Est\u00e1 na doc\u00eancia do Ensino Superior desde 2002 e j\u00e1 atuou na Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da Unisinos, PUCRS e La Salle Business School P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o.  \u00c9 autora de artigos apresentados em congressos nacionais e internacionais. Orientadora de Trabalhos de Conclus\u00e3o na Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o. Tem como \u00c1rea de Pesquisa Comunica\u00e7\u00e3o, Est\u00e9tica, Marketing, Consumo, Varejo, Criatividade, Inova\u00e7\u00e3o, Economia Criativa, entre outras.<br><br> Sites e peri\u00f3dicos da \u00e1rea:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.firjan.com.br%2F&amp;h=AT0I5Qm_-4JSAN1AOghVTjUDQRYAdaSIjOJTsAH-DdApkbBKrZ920NfNTpio3UzL4HcaSqIuOucjryWqpgOGTHENkipsSzEv-nKnKNYpENlpwtuN9TgmXMZE5g_PnRT3LRRRIzKx8IeFCbw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.firjan.com.br</a><br>Harvard Business Review Brasil<br><br>Data: 23 de abril, <br>Hor\u00e1rio: 9h \u00e0s 12h<br>Carga Hor\u00e1ria: 3 horas<br>Local: Simplify - Av. Bastian, 121 \u2013 Menino Deus \u2013 Porto Alegre. <br>Investimento: R$300,00 podendo parcelar no cart\u00e3o de cr\u00e9dito.<br>Participantes do m\u00f3dulo 1 t\u00eam R$ 50,00 de desconto no M\u00d3DULO II, comprando antecipado at\u00e9 dia 15 de maio.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: contato@eventsoffice.com.br ou WhatsApp (51) 984328121. </span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/570488823446557"},{"name": "Servi\u00e7os \u2013 Marketing para o Intang\u00edvel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/53843117_330267644272734_414499494076350464_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3df26b482b988f3d160f57ae07249e22&oe=5D36A8BA", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-14 19:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Events Office", "Daniela Pedroso"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Servi\u00e7os \u2013 Marketing para o Intang\u00edvel<br><br>O workshop apresentar\u00e1, al\u00e9m da retomada das caracter\u00edsticas b\u00e1sicas dos servi\u00e7os e como potencializa-las (intangibilidade, perecibilidade, variabilidade e inseparabilidade), estrat\u00e9gias de diferencia\u00e7\u00e3o focadas em evid\u00eancias f\u00edsicas, processos e pessoas.<br><br>Propor estrat\u00e9gias mercadol\u00f3gicas para o intang\u00edvel, ou seja, servi\u00e7os de qualquer natureza, passa tamb\u00e9m pela defini\u00e7\u00e3o, refor\u00e7o ou reestrutura\u00e7\u00e3o do posicionamento da marca.<br><br>No encontro ser\u00e3o abordadas estrat\u00e9gias de posicionamento, principais erros e ferramentas de alinhamento entre expectativas e a realidade da marca. <br><br>A quem se destina:  <br>Para quem percebe que o servi\u00e7o que presta \u00e9 a grande chave de diferencia\u00e7\u00e3o e consolida\u00e7\u00e3o no mercado competitivo que vivemos. <br>Profissionais liberais, aut\u00f4nomos, gestores e empreendedores da \u00e1rea de servi\u00e7os que querem definir uma estrat\u00e9gia baseada em servi\u00e7os ou redesenhar aquilo que j\u00e1 possuem a partir do posicionamento da marca.<br><br>Diferenciais desse curso:<br>Articular teoria e pr\u00e1tica. Daniela Pedroso possui como habilidade e diferencia\u00e7\u00e3o a capacidade de adaptar os conte\u00fados \u00e0 realidade dos participantes, com agilidade necess\u00e1ria para o momento. A facilitadora possui mais de 20 anos de experi\u00eancia com aulas em p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, workshops e palestras e nos \u00faltimos anos atuou com executiva de marketing de uma empresa de servi\u00e7os, reposicionando a marca e alinhando com p\u00fablico interno e externo o novo conceito.<br><br>Objetivos:<br>O foco do objetivo \u00e9 empoderar os participantes a partir de reflex\u00f5es estrat\u00e9gicas focadas em debates, exerc\u00edcios pr\u00e1ticos, compartilhamento de experi\u00eancias e conceitos sobre a \u00e1rea de servi\u00e7os, para que ap\u00f3s o evento possam aplicar o conte\u00fado adquirido em suas atividades e fortalecendo suas marcas.<br><br>Ao final do evento, o participante ser\u00e1 capaz de:<br>- Identificar as caracter\u00edsticas do servi\u00e7o que atua e avaliar se algumas delas est\u00e3o sendo subutilizadas;<br>- Avaliar criticamente as estrat\u00e9gias que atualmente orientam os processos, as pessoas e as evid\u00eancias f\u00edsicas do servi\u00e7o;<br>- Analisar o posicionamento da marca e identificar a coer\u00eancia entre os canais de comunica\u00e7\u00e3o utilizados;<br>- Assumir um olhar estrat\u00e9gico sobre a diferencia\u00e7\u00e3o por meio dos servi\u00e7os. <br><br>Metodologia:<br>Encontro com exposi\u00e7\u00e3o de conte\u00fado intercalando com atividades pr\u00e1ticas \u2013 discuss\u00e3o de cases reais, exerc\u00edcios de sensibiliza\u00e7\u00e3o sobre o tema e din\u00e2micas em equipes para fortalecimento dos debates sobre estrat\u00e9gias.<br><br>Instrutora:  <br>Daniela Pedroso - Acredita que compartilhar conte\u00fado \u00e9 empoderar pessoas e empresas. Mestre em Comunica\u00e7\u00e3o e Linguagens, especialista em Administra\u00e7\u00e3o e bacharel em Publicidade e Propaganda. Ex-executiva de marketing da regi\u00e3o Sul da GOVERNAN\u00c7ABRASIL (empresa de sistemas de gest\u00e3o para \u00e1rea p\u00fablica), atuou por muito tempo articulando teoria e pr\u00e1tica (\u00e9 docente h\u00e1 mais de 20 anos tanto na gradua\u00e7\u00e3o quanto na p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em IES como Faculdade Senac, S\u00e3o Judas Tadeu, UFN, UFSM, UNOESC, UTP-PR). Como executiva, possui grande experi\u00eancia em gest\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o alinhando os diversos p\u00fablicos com objetivos estrat\u00e9gicos da organiza\u00e7\u00e3o. Na doc\u00eancia, coordenou laborat\u00f3rios e ministrou disciplinas, palestras e workshops nas \u00e1reas de inova\u00e7\u00e3o, criatividade, comunica\u00e7\u00e3o integrada e branding.<br><br>Data: 14/05/2019<br>Hor\u00e1rio: 19h \u00e0s 22h<br>Local: Simplify - Av. Bastian, 121 - Menino Deus - Porto Alegre. <br>Carga hor\u00e1ria: 3 horas <br><br>Esta capacita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pode ser realizada no formato in company, solicite uma proposta! <br><br>Informa\u00e7\u00f5es: contato@eventsoffice.com.br ou WhatsApp (51) 984328121. </span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2337808469786138"},{"name": "Improlab - Laborat\u00f3rio de jogos, improviso, criatividade e afins", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55538028_664952287256206_1770237858435563520_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9843e75a66ab4bb20a88039cbd22db95&oe=5D3AAFEB", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 19:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Improlab - Laborat\u00f3rio de jogos, improviso, criatividade e afins!  <br>* 2a edi\u00e7\u00e3o *<br><br>Anota\u00ed: 8 de abril, segunda-feira, das 19h \u00e0s 21h30<br>Onde? <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a>, Avenida Bastian, 121<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es:<br>[  ] Quero! R$ 50,00 (+ R$ 5,00 taxa)<br>[  ] D\u00e1-me dos! (vou com um amigo) R$ 70,00 (+ R$ 7,00 taxa)<br>[  ] Quero e APOIO a Simplify! R$ 70,00 (+ R$ 7,00 taxa)<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br>Gus &lt;pereira.gus@gmail.com&gt;<br>Ale &lt;falecomaale@faleconsultoras.com.br&gt;<br><br>J\u00e1 ouviu falar em Improvisa\u00e7\u00e3o Aplicada?<br><br>A Improvisa\u00e7\u00e3o Aplicada \u00e9 o uso das t\u00e9cnicas de improvisa\u00e7\u00e3o teatral para fins n\u00e3o art\u00edsticos.<br><br>As habilidades dos bons improvisadores s\u00e3o ferramentas essenciais para todos n\u00f3s, na atividade profissional e na vida pessoal: aten\u00e7\u00e3o, empatia, racioc\u00ednio, express\u00e3o, adapta\u00e7\u00e3o, inibi\u00e7\u00e3o e orat\u00f3ria, integra\u00e7\u00e3o social, positividade, criatividade, espontaneidade, risco e erro.*<br><br>A improvisa\u00e7\u00e3o aplicada j\u00e1 \u00e9 usada por grandes empresas do mundo inteiro, como <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FAsk.com%2F&amp;h=AT11NllqrXuZO3Avq8OA632ZTxjLs8Rcc7YkaETvehspWiagtHdnQWoDnwsC3CWlGuu7W7UgfW3fMAtvkBjJZGQsk-9P7oC1RzBsCHXOLY9OEC5eEoup_IC1kguQUiCkMrKQmwwkfts9t7k\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">Ask.com</a>, Twitter, Ford, Pixar e American Express. <br><br>\u00c9 um recurso eficiente no desenvolvimento de pessoas e equipes que, al\u00e9m de melhorarem sua criatividade, se tornavam mais receptivos ao novo e ao desconhecido, mais atentos com os demais colegas de trabalho, e mais colaborativos.<br><br>///O Improlab - Laborat\u00f3rio de jogos, improviso, criatividade e afins! nasce como uma oportunidade para apresentar e praticar os h\u00e1bitos ou princ\u00edpios b\u00e1sicos da improvisa\u00e7\u00e3o a partir de jogos: sim, e; seja flex\u00edvel; estar presente; experimenta\u00e7\u00e3o; seguir a intui\u00e7\u00e3o; fazer o outro se sentir bem; ouse falhar.<br><br>///Os encontros s\u00e3o mensais, independentes (adquiridos de forma avulsa) e o pr\u00f3ximo deles j\u00e1 tem data, hor\u00e1rio e local: 8 de abril, das 19h \u00e0s 21h30, na Simplify Poa.<br><br>*Fonte: 'Os princ\u00edpios da Improvisa\u00e7\u00e3o: 40 jogos para aprender a improvisar', do Cl\u00e1udio Amado.<br><br>Convidada:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bricia.becker\">Fabiana Becker</a><br>Entusiasta da comunica\u00e7\u00e3o com empregados e rela\u00e7\u00f5es organizacionais desde 1996. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social pela UFRGS. P\u00f3s-graduada pela FGV e UCS, nos cursos de Varejo|Com\u00e9rcio Eletr\u00f4nico e Marketing. L\u00edder facilitadora de processos e pessoas formada pelo Programa Germinar/EcoSocial. Membro do Art of Hosting. Busca sempre forma\u00e7\u00f5es que possam contribuir para ambientes de trabalho mais humanizados, como Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, Dragon Dreaming, Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa, entre outros. Professora na FTEC/IGEN. Top de Marketing na categoria Ferramentas de Endomarketing (ADVB/RS)- Lojas Colombo e Empresa Cidad\u00e3 (ADVB/SC)- Lojas Berlanda. M\u00e3e da Dani. A g\u00eamea da Ale. Velejadora e corredora super amadora!<br><br>Anfitri\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gustavo.nunespereira.31\">Gustavo Nunes Pereira</a><br>Entusiasta nato, acredito na espontaneidade como forma de acessar a leveza de cada pessoa. Ajudo pessoas e organiza\u00e7\u00f5es a conhecerem o seu lado mais leve, alegre, aut\u00eantico e criativo, contribuindo para a forma\u00e7\u00e3o pessoal e profissional e, por consequ\u00eancia, para a gera\u00e7\u00e3o de melhores resultados atrav\u00e9s de intelig\u00eancia competitiva, gest\u00e3o, improvisa\u00e7\u00e3o aplicada, metodologias de conversas colaborativas e palha\u00e7o. <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a><br>M\u00e3e do Pedro. G\u00eamea da F\u00e1. Sou apaixonada por Comunica\u00e7\u00e3o e por ferramentas de facilita\u00e7\u00e3o de grupo. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social (RRPP) pela UFRGS. S\u00f3cia fundadora da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/FALEConsultoras/\">FALE Consultoras</a> L\u00edder facilitadora de processos e pessoas formada pelo programa Germinar/EcoSocial. Membro do Art of Hosting, comunidade de pr\u00e1tica de conversas significativas. Professora dos cursos de f\u00e9rias da ESPM-SUL desde 2017/I. Facilitadora do Grupo de Estudos de Comunica\u00e7\u00e3o e A\u00e7\u00f5es Motivacionais e parceira de aprendizagem na ABRH-RS.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1001204000070511"},{"name": "Palestra 'Fases da Vida com um olhar para a carreira'", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/54197794_2175755015838661_849580179377356800_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=54209743380a6b3064ab21605fa2ecee&oe=5D475A8C", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 18:45:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Palestra 'Fases da Vida com um olhar para a carreira'<br>Com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/laura.bergallo\">Laura Milano Bergallo</a><br><br>&gt;&gt; Como liderar indiv\u00edduos em diferentes fases da vida?<br>&gt;&gt; Como lidar com as diferentes gera\u00e7\u00f5es dentro de uma empresa?<br>&gt;&gt; Como apoiar os l\u00edderes a desenvolverem um novo papel na organiza\u00e7\u00e3o?<br>&gt;&gt; Os l\u00edderes est\u00e3o passando o seu know-how adiante? Est\u00e3o gerando sucessores diferentes deles?<br><br>Estas e outras perguntas s\u00e3o muito comuns no ambiente organizacional, e a palestra \u201cFases da Vida com um olhar para a carreira\u201d poder\u00e1 ajudar a entender alguns comportamentos t\u00edpicos de cada fase da vida, bem como as for\u00e7as arquet\u00edpicas que atuam a cada 7 anos, uma teoria da Antroposofia. Ao conhecer este conte\u00fado, voc\u00ea ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de fazer ajustes conscientes no pr\u00f3prio comportamento e da mesma forma, ter melhores intera\u00e7\u00f5es nas rela\u00e7\u00f5es.<br><br>&gt;&gt; Facilitadora: Laura Milano Bergallo<br> <br>Facilitadora em processos de desenvolvimento de grupos e l\u00edderes, que buscam atuar com mais consci\u00eancia e agir em processos de decis\u00f5es. Coach ontol\u00f3gico sist\u00eamico em forma\u00e7\u00e3o. Graduada em Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas (PUCRS) e MBA em Administra\u00e7\u00e3o de Empresas (UFRGS). Multiplicadora do Programa Germinar que tem como base a Antroposofia. Desenvolveu carreira executiva por 17 anos na \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o e marketing, coordenando e gerenciando projetos e equipes. Formada pelo Programa de Aprofundamento em Antroposofia ministrado pela Lumo e Instituto EcoSocial, em S\u00e3o Paulo. Possui tamb\u00e9m como objetos de estudo as teorias da Sociocracia 3.0, Ambientes de Di\u00e1logos e Conversas Dif\u00edceis. <br><br>24 de abril <br>18h45 \u00e0s 22h15 <br>na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a><br><br>R$ 260,00 at\u00e9 25/03. <br>R$ 350,00 at\u00e9 23/04 (enquanto houver vagas).<br><br>&gt;&gt; Parte da renda ser\u00e1 destinada ao <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ProgramaGerminar/\">Programa Germinar</a>.<br><br>Vagas limitadas (30 participantes).<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es abertas!<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a> &lt;falecomaale@faleconsultoras.com.br&gt;<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br>FALE Consultoras<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.faleconsultoras.com.br%2F&amp;h=AT1JNGMR34iNiSD6t_GXAJdIq-4NdXxnkbVK0t9j6_3_ZQgtcynHSBq9ypGATZ3ig2ZCCWzRBEMqU8BMWV3Cre-nvHQDveLAkThnW9Ak9eBuH2LXPFXLDyduVYWGtSuq-3Z4ia5SBpSz3js\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.faleconsultoras.com.br</a><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/620019535106568"},{"name": "Conversas de Comadres", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56140486_667024457048989_2816559726454636544_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=45a0d653a21a1ac191a7de5f573acebf&oe=5D05FB07", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 10:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Conversas de Comadres - Ressignificando o Sagrado Feminino.<br><br>Este convite est\u00e1 sendo constru\u00eddo por 12 m\u00e3os de mulheres que se dispuseram a chamar outras mulheres para conversar sobre assuntos que lhes anseiam. S\u00e3o inquieta\u00e7\u00f5es diversas que est\u00e3o no nosso dia a dia, mas que por vezes n\u00e3o encontramos um sistema de apoio que nos ou\u00e7a sem julgamento ou contribui\u00e7\u00f5es. N\u00e3o somos especialistas, n\u00e3o buscamos verdades absolutas e sim uma escuta ativa e que a conversa gere um resultado.<br><br><br><br>Com o intuito de propiciar este espa\u00e7o de fala e escuta a todas as mulheres que possuem inquieta\u00e7\u00f5es e necessidades, iremos nos reunir no dia 13/04/2019 \u00e0s 10h para termos nossa primeira roda de conversa em que o tema ser\u00e1 \u201cRessignificando o Sagrado Feminino\u201d. <br><br><br>Quem s\u00e3o as anfitri\u00e3s desta conversa? Um grupo de mulheres inquietas vivenciando as complexidades de ser mulher e leitoras do universo feminino com muitas perguntas. Na busca constante de autoconhecimento, encontraram-se em conversas significativas no Art of Hosting e formaram as Comadres.<br><br><br>Por que Comadres? O nome surgiu do livro Ciranda das Mulheres S\u00e1bias da Clarissa Pinkola Est\u00e9s. \u201cEm espanhol, esse termo significa algo semelhante a \u2018eu sou sua m\u00e3e e ao mesmo tempo voc\u00ea \u00e9 minha m\u00e3e\u2019. \u00c9 uma palavra usada para descrever a rela\u00e7\u00e3o \u00edntima entre mulheres que cuidam uma da outra, de uma forma na qual a alma est\u00e1 sempre inclu\u00edda; \u00e0s vezes ela \u00e9 o assunto da conversa, e \u00e0s vezes \u00e9 com ela diretamente que se fala\u201d. <br><br><br>Nosso prop\u00f3sito? Desmistificar e ressignificar os temas do feminismo, feminino e sagrado feminino, proporcionando um espa\u00e7o acolhedor de conversas, trocas, conex\u00f5es e aprendizados, impactando vidas atrav\u00e9s da conscientiza\u00e7\u00e3o, a\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas e expans\u00e3o de novas ideias.<br><br><br><br>Te esperamos dia 13/4 (s\u00e1bado) para nossa conversa entre Comadres!<br><br>Informa\u00e7\u00f5es com F\u00e2nny 51-99509-7559</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/320995848442821", "organizers": ["Simplify POA"]},{"name": "Conversa sobre a arte de anfitriar conversas significativas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55627803_667646200320148_9109147136804519936_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7b4356f27f21bd1e59bd4a7628cf05f5&oe=5D4C1E7B", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 17:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>A arte de anfitriar conversas significativas  e colher resultados que importam - Art of Hosting - \u00e9 uma comunidade internacional de praticantes exercitando novas maneiras de conviver, cooperar e inspirar.<br><br>No in\u00edcio de maio acontece o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/events/1763413537091866/\">Art of Hosting Protagonistas (AoH)</a>. Antes disso, estaremos reunidos para conversar sobre como ser\u00e1 o encontro imersivo, sobre a comunidade, sobre os p\u00fablicos a quem se destina e seus objetivos, sobre metodologias e muito mais! <br><br>&gt;&gt; Este convite \u00e9 para quem j\u00e1 est\u00e1 curioso ou muito a fim de participar, mas ainda tem algumas d\u00favidas. <br><br>&gt;&gt; Tamb\u00e9m para os praticantes que j\u00e1 participaram de encontros anteriores e que desejam compartilhar suas experi\u00eancias.<br><br>Ser\u00e1 no dia 11 de abril, quinta-feira, na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a><br><br>Das 17h \u00e0s 21h &gt; uma experi\u00eancia diferente: venha quando puder. Atrasados s\u00e3o bem-vindos. E quem vai embora antes, tudo bem! <br><br>O time de antitri\u00f5es do AOH Protagonistas estar\u00e1 l\u00e1 durante todo o per\u00edodo recebendo quem chega para a conversa, com um hor\u00e1rio ampliado para contemplar as diferentes necessidades.<br><br>Encontro gratuito \u2665 <br><br>Para que possamos preparar e dimensionar a melhor experi\u00eancia, pedimos que confirmem sua participa\u00e7\u00e3o por aqui.<br><br>D\u00favidas:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a> &lt;falecomaale@faleconsultoras.com.br&gt; ou (51) 99121 0447.<br></span>", "categories": ["Networking", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2686954454653208"},{"name": "Rafuagi ~ Lan\u00e7amento do disco \u00c1udio Instru\u00e7\u00e3o ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57368765_1040716816317298_7349473308779216896_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fc2ecccbd139ce11a5f8f7944f03ba0f&oe=5D2E1492", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-17 19:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["No Palco", "RAFUAGI"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Abrindo a agenda de rap desse ano, temos a honra de receber o grupo <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rafuagi.brasil/\">RAFUAGI</a>. Depois da Euro Tour 2019 em abril, lan\u00e7ando o disco na Fran\u00e7a, Irlanda &amp; Portugal, o trio composto por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rafarafuagi\">Rafa Rafuagi</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rafuagi\">Ricky</a> e <span>Dj-croko</span> traz ao palco do Agulha um de seus trabalhos mais conceituados pela cr\u00edtica. <br><br>De volta ao Brasil, grupo liderado por Rafa Rafuagi mostra em Porto Alegre o show de seu disco mais recente, \"\u00c1udio Instru\u00e7\u00e3o\", com participa\u00e7\u00f5es de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ThaideOficial/\">Thaide</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rapadurabrasil/\">RAPadura Xique-Chico</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/NITRODI/\">Nitro Di</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marckb.cruz\">Marck B Cruz</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/zilladxg/\">Zilla Sonoro</a>, al\u00e9m da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/QuartoSensorial/\">Quarto Sensorial</a> como banda suporte.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Rafuagi ~ Lan\u00e7amento do disco \u00c1udio Instru\u00e7\u00e3o ~ Agulha <br>||| Sexta-feira, 17 de Maio de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Frafuagiagulha&amp;h=AT1s81SpbN4jRsclR5tI_Ynl7oN_Gg1KPSwsz69_3O8-Viw4AAIQIce1nAbl6Gc7r8VvHo7HvDd9NuTALoYtTA0NXs7M0fRYynwKYsuVZIP79k03T_Viwjr_bo6H395J_p07Q5LkObrVSJQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/rafuagiagulha</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 25 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 30 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio)<br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 35 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio)<br><br>Na hora: mediante disponibilidade<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 60  e R$ 70<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/317086162290338"},{"name": "5\u00aa Corrida Solid\u00e1ria de Inverno", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/52259351_2338607159497244_3412337841496129536_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8b3bdb6c425ed3d31cbe6ff4a57db2cb&oe=5D3E5FBD", "address": "Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-23 08:00:00"], "place": "Avenida Edivaldo Pereira Paiva - beira Rio", "organizers": ["Sprint Final"], "organizers_fallback_a": ["Avenida Edivaldo Pereira Paiva - beira Rio"], "description": "<span>Seguiremos mais um ano, fazendo o que mais amamos <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/correrefazerobem\">#correrefazerobem</a>, junto do Projeto Banho Solid\u00e1rio, para o qual todos agasalhos arrecadados s\u00e3o doados!!!!! 7km de Solidariedade, Caminhada e Corrida Kids, agora \u00e9 a hora de espalhar o bem e convidar todos seus amigos, para fazer desta 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o a maior de todas!!!! Vem fazer parte desta hist\u00f3ria voc\u00ea tamb\u00e9m!!!</span>", "categories": ["Sports", "Kid Friendly", "Race"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2258362341104788"},{"name": "Tenente Cascavel lan\u00e7ando EP Eletrizante Radar", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/54256624_566529817163171_237825490369380352_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=40869c0e8732bbdc51e7aa3bda8c5a75&oe=5D430EC1", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-16 22:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Tenente Cascavel", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "GX Pro", "Tch\u00ea Gomes"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>O quarteto Tenente Cascavel formado por F\u00e1bio Ly (bateria e vocal), Tch\u00ea Gomes (guitarra e vocal), Luciano Albo (baixo e vocal) e Frank Jorge (guitarra e vocal) lan\u00e7a o EP Eletrizante Radar com quatro can\u00e7\u00f5es autorais, e chama todo mundo para a festa com can\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas das bandas TNT e Os Cascavelletes. Abertura com a banda Parasite Kiss Cover. Em breve os detalhes sobre os pre\u00e7os de ingressos antecipados e na hora/local. </span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/392281194901297"},{"name": "La Movida Economia Criativa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/52611779_2284229264975808_19898381618905088_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=746b29eabec1a30c1701b1ba1afd15a7&oe=5D09A944", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-10-16 12:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Art exhibition"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1308722629276413"},{"name": "Feira Multipalco - P\u00e1scoa - Abertura dos trabalhos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/56361718_2308802406044895_5266380776848490496_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=53a39fc62ff1bd60e503c95bb6a303d8&oe=5D494F2A", "address": "Pra\u00e7a da Matriz, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 14:00:00"], "place": "Feira Multipalco", "organizers_fallback_a": ["Feira Multipalco"], "description": "<span>Abertura dos trabalhos de 2019 \u2665</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/713770382356901", "organizers": ["Feira Multipalco"]},{"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a Estado de Israel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54220486_2230849373829975_7241421810036637696_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f57bee6904bbe97c81f55a85c2e87ffe&oe=5D0874C8", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-11 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>O Projeto M\u00fasica na Pra\u00e7a realizado pela <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> consiste em promover o reconhecimento de Artistas,<br>reunindo M\u00fasicos e Bandas locais.   <br>              <br>Al\u00e9m de valorizar a profiss\u00e3o dos m\u00fasicos,  M\u00fasica na Pra\u00e7a \u00e9 um Evento gratuito para momentos de cultura e lazer.                                              <br><br>O projeto tem como objetivo, diversificar e democratizar a realiza\u00e7\u00e3o de Eventos em espa\u00e7os p\u00fablicos, incentivando o acesso \u00e0 cultura musical.<br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Curta e acompanha a nossa p\u00e1gina no Facebook <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br>Siga no Instagram: @megarevel_feiracultural</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2209980335906904"},{"name": "Tribo Brasil no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54522579_1940187136090952_6938032857914802176_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f024a8956c4fd3a9b8a6c543b0e2002e&oe=5D450D54", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 19:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Tribo Brasil", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>A Tribo Brasil \u00e9 uma das bandas de maior atua\u00e7\u00e3o no atual cen\u00e1rio cultural porto-alegrense. Com a proposta de pesquisa e pr\u00e1tica da m\u00fasica brasileira, apresenta um verdadeiro baile de ritmos genuinamente brasileiros como Samba, Bai\u00e3o, Frevo, Choro, Maracatu, Ijex\u00e1, Samba Reggae e Samba Rock.<br> <br>O grupo j\u00e1 lan\u00e7ou dois disco autorais: o EP \"Sorriso Banguela\" (2012), e \u00e1lbum \"Peixe Que J\u00e1 N\u00e3o H\u00e1\" (2014). No repert\u00f3rio Jorge Ben, Tim Maia, Novos Baianos, Chico Science, Caetano Veloso, Gil entre muitos outros nomes. <br><br>Banda formada por Gabriel Maciel (viol\u00e3o/voz), User Aresso (guitarra/voz), Alan Furtado (baixo), Gabriel Cabelo (percuss\u00e3o/voz) e Duda Cunha (bateria).<br><br>Dose Dupla de Chopp at\u00e9 \u00e0s 21h!<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>Ingresso:<br>at\u00e9 20h - 50% de desconto<br>ap\u00f3s 20h - R$20,00</span>", "categories": ["Music", "Brazilian music", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2219450091449493"},{"name": "Gordura Trans no Teatro de Quinta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p280x280/55483149_2237121229887992_1751300883771031552_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fe7c3ecdae0e797c044e0c1b9347e708&oe=5D3FB3F1", "address": "Rua Doutor Olinto de Oliveira 64, 90040-250 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 20:00:00", "2019-04-18 20:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Thursday, April 18, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Cia/Est\u00fadio Stravaganza", "organizers": ["INDETERMINADA artes da cena"], "organizers_fallback_a": ["Cia/Est\u00fadio Stravaganza"], "description": "<span>Heinz Limaverde apresenta: GORDURA TRANS<br><br>Um Pocket Show os mais variados tipos c\u00f4micos, tudo sob o comando do ator Heinz Limaverde e seus convidados. Poesia, m\u00fasica, comportamento, cultura gay e humor festejam o encontro entre p\u00fablico e artistas. O inusitado, o improviso e alegria ivadem o espa\u00e7o c\u00eanico unindo palco e plat\u00e9ia.<br><br>O que \u00e9 Gordura Trans ?<br> Gordura Trans - Humor e Cultura Crocante, \u00e9 um Pocket Show criado pelo o ator Heinz Limaverde dentro das atividades de anivers\u00e1rio do Grupo Dep\u00f3sito de Teatro no ano de 2008 na cidade de Porto Alegre. Desde a estr\u00e9ia o projeto passou por teatros, bares, casas noturnas, cidades de alguns estados brasileiros, mas sempre seguindo um roteiro onde o mais importante \u00e9 o Riso. Acompanhado de artistas convidados, Heinz Limaverde assume o papel de mestre de cerim\u00f4nias conduzindo o p\u00fablico por n\u00fameros de teatro de revista, m\u00fasica, poesia, dublagens, cultura gay, anarquia e muito humor. Citando grandes pensadores ou at\u00e9 gurus de nomes imagin\u00e1rios, cantando p\u00e9rolas do cancioneiro brega popular brasileiro, dublando cl\u00e1ssico da m\u00fasica, interagindo com o p\u00fablico, \u00e9 assim que o Pocket Show \"Gordura Trans\" transforma esse momento de encontro entre artista e plateia em um grande festejo Dionis\u00edaco. <br><br>Quem s\u00e3o os convidados?<br>Cada edi\u00e7\u00e3o do \"Gordura Trans\" artistas de v\u00e1rias \u00e1reas e linguagens participam desse momento de comunh\u00e3o art\u00edstica. <br><br>No dia 11/04 recebemos a artista perform\u00e1tica <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/brenda.thompson.927\">Brenda Thompson</a><br><br>E no dia 18/04 o convidado \u00e9 cantor <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MADBLUSH/\">Madblush</a><br><br>Datas: 11 e 18 de abril<br>Hor\u00e1rio: 20h<br>Local: Est\u00fadio Stravaganza, rua Olinto de Oliveira, 64<br>Ingressos: 40,00 inteira e 20,00 meia-entrada (estudantes, s\u00eanior e classe art\u00edstica)</span>", "categories": ["Theater", "Comedy (theater)", "Musical theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/391398664776678"},{"name": "Conversas Macarenando: O que \u00e9 (a) dan\u00e7a?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55244499_2231601510231623_2278781369469370368_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e6ecb90a7fb9c02008135ff68202c080&oe=5D3CDDB5", "address": "Rua Sarmento Leite, 1086, 90050170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 16:30:00"], "place": "Locals Only CB", "organizers": ["Macarenando Dance Concept"], "organizers_fallback_a": ["Locals Only CB"], "description": "<span>\u27a1\ufe0f CONVERSAS MACARENANDO \u00e9 um talk about, um bate-papo, uma roda de conversa promovida pela Macarenando Dance Concept e composta por toda e qualquer pessoa interessada em conversar sobre DAN\u00c7A e assuntos que dela partem ou que nela chegam. Arte, cultura, corpo, pol\u00edtica, contemporaneidade, criatividade, celebridade, ativismo, feminismo, racismo, machismo, homofobia, gordofobia, coreografia, autoria, economia, padaria, whatever: vamos falar sobre dan\u00e7a.<br><br>\u27a1\ufe0f O objetivo \u00e9 simples: a rede, o networking, a conversa, o bate-papo e a troca entre todos os interessados, sem hierarquia e formalidade, mas n\u00e3o dispensando o comprometimento e a sensibilidade necess\u00e1rios para um di\u00e1logo construtivo.<br><br>\u27a1\ufe0f Ser\u00e3o realizadas oito CONVERSAS em 2019, em locais diferentes (a confirmar a cada evento). Cada edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 uma pauta de largada e contar\u00e1 com uma pessoa para organizar a din\u00e2mica e o fluxo do bate-papo.<br><br>[CONVERSAS MACARENANDO: 13/ABR]<br>\ud83d\udc49 Pauta de largada: O QUE \u00c9 (A) DAN\u00c7A?<br>A pauta de largada da primeira edi\u00e7\u00e3o das CONVERSAS MACARENANDO prop\u00f5e uma reflex\u00e3o a partir de um questionamento simples, fundamental e complexo. A pergunta pode parecer banal e esvaziada de sentido no momento atual. E \u00e9 justamente a apar\u00eancia do vazio em torno do assunto e do campo que revela a urg\u00eancia de discuss\u00e3o em uma sociedade cada vez mais diversa e canibal.<br><br>\ud83d\udc49 Hor\u00e1rio 1: 16h30-17h (tempo para chegada, abra\u00e7os, beijos, bebidinhas e \u201ckkk consciente\u201d)<br>\ud83d\udc49 Hor\u00e1rio 2: 17h-19h (talk about)<br>\ud83d\udc49 Local: Locals Only CB (Sarmento Leite, 1086)<br>\ud83d\udc49 Entrada no local sujeita \u00e0 lota\u00e7\u00e3o do estabelecimento<br>\ud83d\udc49 Sugere-se a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel, destinado \u00e0 Casa do Artista RS<br><br>ENTRADA GRATUITA</span>", "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1662363833866190"},{"name": "ELAS | \u00c1lvaro Moreyra", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54432347_647581082379727_8600376726943432704_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e8020faeee7c346ae2907cc81fb4fa5e&oe=5D03AB3C", "address": "Av. Erico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura", "organizers": ["N\u00f3s Cia. de Teatro", "Coordena\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas", "Caf\u00e9 Sala Precisa", "Eco L\u00f3gica", "DCE UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura"], "description": "<span>ELAS evocam suas ancestrais, arqu\u00e9tipos e signos como se fosse um sonho. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Kacau-Soares/100005219985819\">Kacau Soares</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lkleemann\">Leticia Kleemann</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/paula.cardoso.7902\">Paula Cardoso</a>, <span>Raquel Tessari</span> e <span>Val Barcellos</span> se identificam, se distinguem e se reconhecem em imagens refletidas. Com cita\u00e7\u00f5es de <span>Fernanda Bastos</span>, a dramaturgia foi criada por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/everson.silva.1213\">Everson Silva</a> a partir dos repert\u00f3rios e desassossegos das atrizes. A cada noite a abertura do espet\u00e1culo \u00e9 realizada por uma artista local convidada.<br><br>05.04 \u2013 Mulheragem (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/aciadramatica/\">A Cia Dram\u00e1tica</a>) <br>06.04 - <span>Fernanda Bastos</span> <br>07.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fernanda.walther\">Fernanda Poletto</a><br>12.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alexsandra.amaral.7\">Alexsandra Amaral</a><br>13.04 - <span>Atena Beauvoir</span><br>14.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/deniseflamenco\">Denise Ribeiro</a><br>19.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/leticia.bottari\">Let\u00edcia Bottari</a><br>20.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessaforte\">Alessandra Forte</a><br>21.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Nury-Salazar/100009132051058\">Nury Salazar</a> -Teresinhas (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/memeestacao/\">MEME Esta\u00e7\u00e3o Cultural</a>)<br>26.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/dedy.ricardo.56\">Dedy Ricardo</a><br>27.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/raquel.leao.39\">Raquel Le\u00e3o</a> <br>28.04 - <span>Mayura Matos</span><br><br>De 5 a 28 de abril, de sexta a domingo, \u00e0s 20h.<br>na Sala \u00c1lvaro Moreyra (Av. \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307).<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2F8AQh2jco5wL2&amp;h=AT0O98ySS_x76el2kn2P0u8EQAJC0MW5xq5g0NiVLZGa2W24Owq32VlFpumag1SMplRoJjQZ2UJ-vXPV7QTmFtLdLyY9JfnQnBgnSa8mfk15cv0C-ptpVGAtma-WYYVgCnEYMLpEQEcHRuY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/8AQh2jco5wL2</a> ]]<br>Teatro | 14 anos | 50min<br><br>PONTOS DE VENDA:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/entreatospoa/\">EntreAtos</a> (Online)<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.entreatosdivulga.com.br%2Felas&amp;h=AT0X-uGFkGP-HOVOP9Fn3s86wor4zWHezu7j2WGCQr2R02Qr65LHL0Ydw6kx9e1yneojTdv_V1UoNgUfay9Ln2HsIswokOjnmQBSzv2fPf_q5gLfylgQciH-rU9ANbTY1eAaysHxUCZ5wWI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.entreatosdivulga.com.br/elas</a> ]]<br>Somente cart\u00e3o.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/memeestacao/\">MEME Esta\u00e7\u00e3o Cultural</a> (Lopo Gon\u00e7alves, 176)<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2FGtLnuF7Rsgq&amp;h=AT3p5_ZAOmuiC1bR-cyVc3mfP9y-iT0ZXGYIpWsc9-MrPl-M0JooSLMRJef3wcmXibTAcpxvMI3I2_9ixADmYJI5YwfQ1BmvdoG0h6bnFyDJwkz8t2nvWBCUzgjhqujXPY_I3OGegl9TPj0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/GtLnuF7Rsgq</a> ]]<br>Segunda a Sexta | 9h \u00e0s 22h <br>Fone: 3019-2595<br>Somente dinheiro.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/livraria.bamboletras/\">Livraria Bamboletras</a> (Gen. Lima e Silva, 776 - Loja 3) <br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2Fu5EFGAHzEy22&amp;h=AT2v9KyTyqshw7lLsQ5D3jx-E2b7y-1778BnTRU9fRDGbsIzSCUqPTISdPcN70MgN0Id-zw0bdUwCs5NJBEykalhFMbPSs9DJ4mm9zAsMK76VLBPMT5OjUK9E3rm6v634LnuddaZCopA9hI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/u5EFGAHzEy22</a> ]]<br>Segunda a S\u00e1bado | 10h \u00e0s 22h | Domingo | 15h \u00e0s 22h<br>Fone: 3221-8764<br>Somente dinheiro.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cafesalaprecisa/\">Caf\u00e9 Sala Precisa</a> (Rua Joaquim Nabuco, 197)<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2F3vwvmUjY7RC2&amp;h=AT0zzLs6n6GpEKK31gG-W22JBOm_lQwS7RLgAmMlZHP9m4iCEAYaYclC9M_0mt7ozW0R4ZxHYF6So_cPuF2GHRt9fpKcaxE5xmSl6WA6sqEmtFyT_1rUN8Senv2BFJa2gpEcPMD7FV7tcg0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/3vwvmUjY7RC2</a> ]]<br>Ter\u00e7a a S\u00e1bado | 14h \u00e0s 21h<br>Somente dinheiro.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fraldadepanoecologica/\">Eco L\u00f3gica</a> (Rua Irm\u00e3o Jose Ot\u00e3o, 309)<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2FEwYEqaDHx2G2&amp;h=AT2zh6dGWY9NGJ7E6PjnmT51Y8mhwA30ibiO0avdQki0bYEDfFSY02To1a74ICzpUWyc7Ama4KfemlE2zMVvnBrptRfhAfPV7BY36MV8T3Ds395dKjhPHZaNbYvScdJ9Lh4bhWKQnju2Vuo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/EwYEqaDHx2G2</a> ]]<br>Segunda a Sexta | 10h \u00e0s 19h<br>Somente dihneiro.<br><br>INGRESSOS*:<br>R$ 20,00 (meia entrada para pessoas com mais de 60 anos, estudantes, professoras e professores, pessoas com defici\u00eancia e acompanhante, classe art\u00edstica, municip\u00e1rias e municip\u00e1rios e acompanhante).<br>R$ 40 (inteira)<br>*valores sujeitos \u00e0 incid\u00eancia de taxas, de acordo com o ponto de venda.<br><br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Everson Silva.<br>Produ\u00e7\u00e3o: <span>Pedro Dos Santos</span>.<br>Atua\u00e7\u00e3o: Kacau Soares, Leticia Kleemann, Paula Cardoso, Raquel Tessari e Val Barcellos.<br>Dramaturgia: Everson Silva, a partir do material criado coletivamente, com cita\u00e7\u00f5es de \u201cDesta Cor\u201d de <span>Fernanda Bastos</span>.<br>Trilha Sonora: Composi\u00e7\u00e3o original de Maninho Melo (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/maninhomelo\">Jeff Mou</a>). M\u00fasicos: Maninho Melo, Leandro Alves e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/edu.coelhoeducs\">Edu Coelho Educs</a>. T\u00e9cnico de Grava\u00e7\u00e3o e Mixagem de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/leandro.mesquitaalves\">Leandro Alves</a>. Gravado em Canoas (2018), na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/LeaProducoesmusicais/\">L&amp;A Produ\u00e7\u00f5es Musicais</a>.<br>Cenografia: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jony.pereira.9\">Jony Pereira</a>.<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/veridiana.matias\">Veridiana Mendes</a>.<br>Figurino: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Studio-L%C3%AA-Brochier/158231041304847\">Studio L\u00ea Brochier</a>.<br>Maquiagem: Cria\u00e7\u00e3o Coletiva.<br>Fotografia: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jeanpierre.kruze\">Jean Pierre Kruze</a>.<br>Arte: <span>Amanda Hamerm\u00fcller</span>.<br>Assessoria de Imprensa: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/silviaabreu.comunica\">Silvia Mara Abreu</a>.<br>M\u00eddias Digitais: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/thayse.uchoa\">Thayse Uchoa</a> e <span>Amanda Hamerm\u00fcller</span>.<br>Produtor Executivo (financeiro): <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/everson.silva.1213\">Everson Silva</a>.<br>Assistentes de Produ\u00e7\u00e3o: <span>Val Barcellos</span> (programa\u00e7\u00e3o) e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bolivardandrea\">Bol\u00edvar D'Andrea</a> (receptivo).<br>Apoio:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alfajoresodara/\">Alfajores Odara</a>, Jogo do Desconto, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/GraficaGcolor/\">Gr\u00e1fica Gcolor</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/tvepublicars/\">TVE RS</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fmcultura107.7/\">FM Cultura - 107.7</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/abissaltv/\">Abissal</a>.<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/nos.ciadeteatro/\">N\u00f3s Cia. de Teatro</a>.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatro\">#teatro</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/elas\">#ELAS</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/nossomostodaselas\">#NosSomosTodasElas</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/nosciadeteatro\">#nosciadeteatro</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/portoalegre\">#portoalegre</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cultura\">#cultura</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/move\">#MOVE</a> </span>", "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Performing arts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/412768242624285"},{"name": "Malone Morre ::::: 2\u00b0 Temporada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56575922_2424424757590552_5706985236768751616_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8945f54b5965c04124ac6d1e63e34d9a&oe=5D4A0BF9", "address": "Rua Santa Terezinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 20:00:00"], "place": "Usina das Artes", "organizers": ["Levanta FavelA.", "LevantaFavelA."], "organizers_fallback_a": ["Usina das Artes"], "description": "<span>MAS PARA QUE SERVE TUDO ISSO? <br><br>A Cambada de Teatro em A\u00e7\u00e3o Direta Levanta FavelA com vida... para a segunda temporada do Espet\u00e1culo de viv\u00eancia MALONE MORRE, livremente inspirado em texto hom\u00f4nimo de Samuel Beckett.<br><br><br> <br>\"Todos n\u00f3s nascemos loucos. Alguns permanecem\"<br><br>A loucura, os limites humanos, a falta de esperan\u00e7a e de sentido, a morte iminente, a decad\u00eancia da burguesia em um mundo vazio de raz\u00e3o de ser amea\u00e7ado por bombas at\u00f4micas, a guerra contra os nazistas, o fim do poder europeu e a hecatombe nuclear.<br><br>Qual a origem da loucura?<br><br>\"Finalmente serei natural, sofrerei mais, ou menos, sem tentar tirar conclus\u00f5es, prestarei menos aten\u00e7\u00e3o em mim, n\u00e3o mais serei quente nem frio, serei morno, morrerei morno, sem entusiasmo. N\u00e3o vou ficar me olhando morrer, isso estragaria tudo. Por acaso fiquei me olhando viver? Me queixei alguma vez? Ent\u00e3o para que me alegrar agora? Estou contente, n\u00e3o h\u00e1 outro jeito, mas n\u00e3o a ponto de bater palmas. Sempre vivi contente, sabendo que seria reembolsado\" Samuel Beckett. <br><br><br><br>Temporada: 6, 13, e 27 de Abril sempre \u00e0s 20h.<br>Local: KZA TEREZINHA (Santa Terezinha 711 - Bairro Santana)<br>Refer\u00eancia: Atr\u00e1s do planet\u00e1rio<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br><br>INGRESSOS: <br><br>Bilheteria do local a partir das 19h.<br><br>MEIA-ENTRADA: R$20 (estudantes, idosos, classe art\u00edstica e movimentos sociais)<br><br>INTEIRA: R$ 40  <br><br><br>Ou  Antecipado via imbox na p\u00e1gina do grupo. <br><br>Ficha t\u00e9cnica: <br> <br>Roteiro, encena\u00e7\u00e3o, cenografia, figurinos, adere\u00e7os, m\u00fasica original, pesquisa e divulga\u00e7\u00e3o: Cria\u00e7\u00e3o Coletiva<br><br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Ana Eberhardt<br>Assessoria te\u00f3rica: Ana Eberhardt<br>Atua\u00e7\u00e3o: Alana Sprada, Danielle Rosa, Douglas Falero, Erick Flores, P\u00e2mela Bratz e Sandro Marques. <br>Sonoplastia: Brenda Cruz, Ketelin Abbady, Luiz Lisboa e Rafael Gil.<br>Costura: Oficina de costura D'lu<br>Fotografia: Diego Quadros, Erick Peres e  Paola Pavezi.<br>V\u00eddeo: Raquel Basilone <br>Esculturas: N\u00fabia Quintana<br>Produ\u00e7\u00e3o: Levanta Favela Produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas Ltda. <br><br>O Espet\u00e1culo \u00e9 dedicado \u00e0 mem\u00f3ria do companheiro de luta Carlos Henrique. <br><br>Viva a rebeldiA..., viva a desobedi\u00eanciA... SE FERE NOSSA EXIST\u00caNCIA, SEREMOS RESIST\u00caNCIA... A CAMBADA VIVE!</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2311800212215807"},{"name": "Os Males do Fumo (Teatro)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54524996_2104967393127486_5184206249905881088_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4b0606922f1f797d592364ef8976cec1&oe=5D35A689", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 22:00:00", "2019-04-18 22:00:00", "2019-04-25 22:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Thursday, April 18, 2019", "Thursday, April 25, 2019"], "times": ["10:00 PM", "10:00 PM", "10:00 PM"], "place": "Von Teese Bar", "organizers": ["CIA Teatrof\u00eddico"], "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>OS MALES DO FUMO<br><br>DATAS: 11, 18, 25 de abril (quintas-feiras)<br>HOR\u00c1RIO: 22h<br>LOCAL: Von Teese (R. Bento Figueiredo, 32 - Rio Branco)<br>INGRESSOS:<br>R$25,00 na hora em dinheiro<br>R$20,00 antecipado at\u00e9 10/4 no Von Teese em dinheiro<br>(No cart\u00e3o, h\u00e1 taxa de R$5,00)<br>Reservas pelo contato@vonteese.com<br><br>Cia Teatrof\u00eddico<br>TEXTO: Anton Tchekhov<br>DIRE\u00c7\u00c3O E ADAPTA\u00c7\u00c3O: Renato Del Camp\u00e3o<br>ORIENTA\u00c7\u00c3O C\u00caNICA: User Kraemer<br>ATUA\u00c7\u00c3O: Jo\u00e3o Petrillo<br><br>SINOPSE: Ivan \u00e9 um palestrante que foi obrigado a realizar uma confer\u00eancia sobre os males ocasionados pelo uso do tabaco. Ele alerta para os perigos do tabagismo a medida em que divide com o p\u00fablico sua vida pessoal.</span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/270046247244702"},{"name": "V\u00eanus de Narciso", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/p526x296/55669533_10205821090723466_3227989770613293056_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a54ab0f9468c2c94e98a687875e98ced&oe=5D03B9D1", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 20:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>Von Teese Bar e Narciso exibem<br><br>V\u00caNUS D\u03a3 NARCISO<br>Cerim\u00f4nia de Inicia\u00e7\u00e3o<br><br>V\u00eanus de Narciso \u00e9 uma \ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc8e\ud835\udc82\u0301\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8e \ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc87\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc94 multisensoriais que exaltam o del\u00edrio da fantasia lasciva. Inspirada nos eventos The Black Key, The Illuminati Ball e Velour Noire.<br><br>DR\u03a3SS COD\u03a3<br>Category is Illuminati Maskara Eleganza Extravaganza! Os participantes est\u00e3o convidados a se vestirem de maneira formal e criativa. \ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc97\ud835\udc86 \ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc82 \ud835\udc8e\ud835\udc82\u0301\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82! Mas tamb\u00e9m estaremos oferecendo um n\u00famero limitado de m\u00e1scaras na entrada. S\u00f3 ser\u00e1 permitida a entrada \ud835\udc6a\ud835\udc76\ud835\udc74 \ud835\udc74\ud835\udc68\u0301\ud835\udc7a\ud835\udc6a\ud835\udc68\ud835\udc79\ud835\udc68. <br><br>O JOGO<br>Ao mergulhar na noite, todos estar\u00e3o automaticamente sujeitos a participarem de um jogo. Participantes ser\u00e3o escolhidos aleatoriamente para envolver-se com o jogo. \ud835\udc68\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8e \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc94!<br><br>APR\u03a3S\u03a3NTA\u00c7\u00d5\u03a3S<br>\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86 (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bruno.likes.52\">Bruno Likes</a>)<br>\uff2e\uff41\uff52\uff43\uff49\uff53\uff4f(<span>Kyna\u00ea Primon</span>)<br>______________________________________________________<br><br>S\u00e1bado, 27 de abril 2019<br>\u00c0s 20h30<br>Couvert R$15 em dinheiro ou R$20 no cart\u00e3o<br>Reservas pelo contato@vonteese.com ou inbox</span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/789134584775327", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Tennessee - O Espet\u00e1culo", "address": "rua dos Andradas, 230, 90020-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 21:00:00", "2019-04-07 21:00:00", "2019-04-12 21:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 9:00 PM", " 9:00 PM", " 9:00 PM"], "place": "Museu do Trabalho", "organizers": ["Tamires Mora", "Veterana Cerveja Artesanal & Beertruck"], "organizers_fallback_a": ["Museu do Trabalho"], "description": "<span>Tennessee \u00e9 um espet\u00e1culo baseado livremente na vida e obra do autor americano Tennessee Williams, um dos mais aclamados escritores modernos da dramaturgia universal.<br><br>A pe\u00e7a transita por quatro obras de Tennessee Williams, eleitas pela equipe, onde se encenam fragmentos de \u201cUm Bonde Chamado Desejo\u201d, \u201cGata em Teto de Zinco Quente\u201d, \"Fala Comigo Doce Como a Chuva\u201d, al\u00e9m de alus\u00f5es \u00e0 \"A Rosa Tatuada\u201d. As cenas s\u00e3o reveladas a partir de uma entrevista, que personifica o autor, permeando suas mem\u00f3rias e obras e prestando uma homenagem a um dos maiores dramaturgos, inspira\u00e7\u00e3o e refer\u00eancia do teatro contempor\u00e2neo e cinema mundial.<br><br>O espet\u00e1culo \u00e9 a conclus\u00e3o do 1\u00ba ano do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atores da Casa de Teatro de Porto Alegre, tem no elenco 13 novos atores, \u00e9 dirigida por Z\u00e9 Ad\u00e3o Barbosa e Larissa Sanguin\u00e9, tem dire\u00e7\u00e3o corporal e coreogr\u00e1fica de Carlota Albuquerque e dire\u00e7\u00e3o musical de Everton Rodrigues e Gustavo Petry.<br><br>ATEN\u00c7\u00c3O:<br><br>A partir das 20h teremos <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/veteranacervejaartesanal/\">Veterana Cerveja Artesanal &amp; Beertruck</a>, brech\u00f3 e comidinhas bem gostosas esperando por voc\u00eas!<br><br>Voc\u00ea pode ajudar a fazer o espet\u00e1culo acontecer em tempos escassos atrav\u00e9s do link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.catarse.me%2Ftennessee&amp;h=AT2ENOfW0n_ARXfeo7ahqCFk90nXlEv3VF2c4qWFbhVl0j44ee3q3lOPCclK8psSWVF_eo-pWZJkgiX8FcO-ntDn_UxmqMObdmBbGBokn8fCN7CBlmzFt70sTS5t45kgGqcSb5DAvUKbKQk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.catarse.me/tennessee</a>. S\u00f3 escolher a RECOMPENSA!<br><br>Quando:<br>De 05 a 14 de abril, sexta a domingo, sempre \u00e0s 21 horas<br>Onde:<br>Teatro do Museu do Trabalho (Rua dos Andradas, 230)<br>Ingressos<br>R$ 30,00 Inteira<br>R$ 15,00 (desconto pra estudantes, idosos, classe art\u00edstica e alunos da Casa de Teatro de Porto Alegre)<br>Ingressos antecipados<br>EntreAtos - <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.entreatosdivulga.com.br%2Ftennessee&amp;h=AT0R1d5CEco4X0etGB9KS9dVskPN_xYn9TdlMGdPAY_oiGk2cDNxq4W07YRk2TN6rGqy5wqzE7PJi-3JPrSfGTL0A4UdN4Hg3LDLfCcLcOy2iTfw47ts74P19qIISgiZBIimPdP6OWahs8k\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.entreatosdivulga.com.br/tennessee</a><br><br>Ficha t\u00e9cnica<br>Dire\u00e7\u00e3o de Atores: <span>Z\u00e9 Ad\u00e3o Barbosa</span><br>Dire\u00e7\u00e3o de Cena: <span>Larissa Sanguin\u00e9</span><br>Dire\u00e7\u00e3o Corporal e Coreogr\u00e1fica: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/carlota.albuquerque.7\">Carlota Albuquerque</a><br>Dire\u00e7\u00e3o musical: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gustavobpetry\">Gustavo Petry</a> e <span>Everton Rodrigues</span><br>Dramaturgia: <span>Larissa Sanguin\u00e9</span><br>Textos: Tennessee Williams, Larissa Sanguin\u00e9 e Elenco<br>Elenco: Ana Caroline Oliveira, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bruno.mros\">Bruno Mros</a>, Camille Myskovsky, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/caroline.schmitz.73\">Caroline Schmitz</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/daniele.turmena\">Daniele Rodrigues</a>, <span>Giuliano Bandeira</span>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/guilhermedemarchi3\">Guilherme Demarchi</a>, Isabela Gimenes, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/kelvin.finotti\">Kelvin Finotti</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/leticia.arioli\">Leticia Arioli</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/luisa.bossle\">Lu\u00edsa Bossle</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/shicomenegat\">Shico Menegat</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/tamires.s.mora\">Tamires Mora</a><br>Cria\u00e7\u00e3o e Opera\u00e7\u00e3o de Luz: <span>User Kraemer</span> <br>Cenot\u00e9cnico: Paulo Ricardo de Oliveira<br>Opera\u00e7\u00e3o de Som: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Jimi-Mello-2196846957232138/\">Jimi Mello</a> <br>Divulga\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/casadeteatropoa/\">Casa de Teatro de Porto Alegre</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/entreatospoa/\">EntreAtos</a> e o grupo<br>Assessoria de Imprensa: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/liane.strapazzon\">Liane Strapazzon</a><br><br>Agradecimentos:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/casadeteatropoa/\">Casa de Teatro de Porto Alegre</a> <br>EntreAtos<br>Aos diretores maravilhosos que acompanham nossa trajet\u00f3ria<br>Aos artistas e professores convidados<br>\u00c0 equipe t\u00e9cnica<br>Aos nossos apoiadores<br>Aos amigos e familiares<br></span>", "categories": ["Art", "Musical theater", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2286729231599052"},{"name": "Libertadores 2019 - Inter x Palestino", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/54386818_1941642872612045_285143763544702976_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e1e969e7296179a65bd9cf30ffdab49f&oe=5D462366", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 19:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Agora o 512 tem ROD\u00cdZIO DE PIZZAS nas ter\u00e7as-feiras!<br><br>\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55<br>S\u00e3o 15 sabores salgados e 5 doces preparadas pelo nosso chef da noite. Ainda tem DOSE DUPLA de CHOPE at\u00e9 21h!<br> \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b<br>DOSE DUPLA DE CHOPE AT\u00c9 \u00c0S 21H<br>Abertura da casa: 19h<br>Rod\u00edzio: R$24,90<br><br>*PASSAREMOS O JOGO DE INTER x PALESTINO, v\u00e1lido pela quarta rodada da fase de grupos da Libertadores da Am\u00e9rica 2019. Assim como passaremos os jogos da dupla grenal nas seguintes rodadas.<br>*</span>", "categories": ["Sports", "Soccer", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2345701015714193"},{"name": "Cacha\u00e7a de Rolha no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54523895_1943067415802924_7314911973236277248_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e528c92accbfadeca3b7de1dbe90a7db&oe=5D384623", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 19:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>CACHA\u00c7A DE ROLHA<br>A banda toca os maiores sucessos do samba e MPB. A cantoria \u00e9 feita pelos irm\u00e3os Aquiles (voz e viol\u00e3o) e En\u00e9ias (cavaco e voz). O embalo dos quadris fica por conta do trio de ouro dos percussionistas Josu\u00e9 Oliveira, Martin Weiller e Thayan Martins. E o ingrediente final na mistura \u00e9 o solista, maestro e mestre Franco Salvadoretti na flauta transversa.<br><br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>DOSE DUPLA DE CHOPP AT\u00c9 21H<br>Ingressos: <br>at\u00e9 20h - %50 de desconto<br>ap\u00f3s 20h - R$25</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1062364970639405"},{"name": "SOBRE N\u00d3S", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51218495_776052489430912_6733385672079441920_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a1ecde09247464bcc15cbdc676cd9b40&oe=5D4D6FD5", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["SOBRE N\u00d3S"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>ESCOLHA A DATA E CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A!<br><br>SINOPSE:<br>Partindo dos textos de Tchekhov  a pe\u00e7a apresenta um paralelo dos cl\u00e1ssicos com a vida cotidiana. Os anseios sociais e pol\u00edticos atuais atravessam as figuras que buscam por algum lugar e terminam por encontrar a inexist\u00eancia dele, mantendo a poesia melanc\u00f3lica potente do autor. Como no Tetris, jogo criado nos anos 80 na R\u00fassia, a trama acontece atrav\u00e9s de um conjunto de fragmentos que se encaixam dando uma possibilidade contempor\u00e2nea de leitura sobre quais s\u00e3o as reais quest\u00f5es que te afetam hoje. Qual \u00e9 a \u201csua R\u00fassia\u201d?<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Temporada \u201cSOBRE N\u00d3S\u201d: De 5 a 28 de abril<br>Sextas, s\u00e1bado e domingos \u00e0s 20h<br>Teatro Carlos Carvalho \u2013 Casa de Cultura Mario Quintana<br><br>Ingressos de plateia VIP por R$ 50 e recompensas em financiamento coletivo atrav\u00e9s do link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FAjudaSobreNos&amp;h=AT0vrMtAK-wIvyCGfgdm_JGMUa0ZD9CCV2G-sI8DQqhtcLM19Glr7lYZBnAVvqCk4XSM9BdZqCcaMHWiosySxf5oYPA1rTyN5wyEPYg8Cu0QCbtIwa4zv2Si7FmKUAmyi5Lgu4TwoR5sPHU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/AjudaSobreNos</a><br> <br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Leo Maciel<br>Prepara\u00e7\u00e3o corporal/coreografia: Angela Spiazzi<br>Produ\u00e7\u00e3o: Jaques Machado<br>Design de luz: Ricardo Vivian<br>Operadora de som: Manu Goulart<br>Figurinos, Maquiagem e Cabelos: Valquiria Cardoso<br><br>Elenco: Aline Armani, Felipe Evangelista, Guilherme Fraga, Jaques Machado, Juliana Sixel, Lincoln Speziali, Natalia Lavratti e Ricardo Neme.<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 75 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos.<br></span>", "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308287106545395"},{"name": "Grupo de Pr\u00e1ticas em Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/55771714_434556933753067_6910704251593293824_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cf256180d2f2c3fe53246000479f9f30&oe=5D404CE3", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 326, 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 14:30:00", "2019-04-27 14:30:00", "2019-05-18 14:30:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Saturday, April 27, 2019", "Saturday, May 18, 2019"], "times": [" 2:30 PM", " 2:30 PM", " 2:30 PM"], "place": "Rom\u00e3 da Terra", "organizers": ["Psic\u00f3loga Kellin Mello"], "organizers_fallback_a": ["Rom\u00e3 da Terra"], "description": "<span>A Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta (CNV) tem como proposta a reformula\u00e7\u00e3o da linguagem que utiliza alguns paradigmas sociais (domina\u00e7\u00e3o, culpa e puni\u00e7\u00e3o) para a constru\u00e7\u00e3o de seu vocabul\u00e1rio. Por estarmos inseridos numa sociedade que possui esses padr\u00f5es de funcionamento, somos atingidos (uns mais outros menos) pela viol\u00eancia invis\u00edvel que permeia nossas rela\u00e7\u00f5es mesmo sem estarmos conscientes dela. Ao escutarmos o termo \u201cComunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta\u201d, pode existir algum tipo de resist\u00eancia interna, \u201ceu n\u00e3o sou violento, procuro sempre manter a calma, n\u00e3o agrido, evito conflitos\u201d. Temos a representa\u00e7\u00e3o de que xingamentos declarados, agress\u00e3o f\u00edsica ou tom de voz alterado s\u00e3o exemplos de viol\u00eancia. Entretanto, na CNV descobrimos que aquilo que coloca os outros ou \u00e0 si mesmo na culpa e/ou na vergonha \u00e9 um ato de viol\u00eancia. <br> <br>Assim, antes de tudo, \u00e9 necess\u00e1rio lan\u00e7ar um novo olhar sobre o modo que nos relacionamos com o outro, com o mundo e tamb\u00e9m com n\u00f3s mesmos para que o processo seja iniciado.  Para compreendermos de forma sucinta: ao mudar o modo como olho para o mundo, modifico a maneira de me relacionar com as pessoas e como consequ\u00eancia, come\u00e7o a utilizar uma comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o-violenta. <br><br>Nos grupos trabalha-se o tema da Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, visto sob o enfoque te\u00f3rico e principalmente, pr\u00e1tico. Durante o grupo as pessoas ser\u00e3o estimuladas a aperfei\u00e7oar habilidades propostas pelo psic\u00f3logo Marshall Rosenberg, autor da abordagem:<br>1)\tFazer distin\u00e7\u00e3o entre observa\u00e7\u00e3o de fatos e avalia\u00e7\u00e3o ou julgamentos destes;<br>2)\tReconhecer os pr\u00f3prios sentimentos assim como identificar e acolher os sentimentos do outro por meio da empatia;<br>3)\tIdentificar necessidades pessoais e as necessidades do outro;<br>4)\tFormular pedidos positivos e pr\u00e1ticos, para o atendimento de suas necessidades, fazendo a distin\u00e7\u00e3o entre pedidos e exig\u00eancias.<br><br>A pr\u00e1tica \u00e9 uma jornada para o desenvolvimento pessoal que promove a compet\u00eancia relacional e a resili\u00eancia emocional necess\u00e1rias para transformar conflito em conex\u00e3o e sustentar parcerias fortes e flex\u00edveis. Ela nos chama a experimentar novas possibilidades de comunica\u00e7\u00e3o eficaz, apoiada na compaix\u00e3o pessoal, autoresponsabilidade sobre as pr\u00f3prias emo\u00e7\u00f5es, estimulando sua emers\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o.<br><br>GRUPO PARA PRATICAR<br>Grupo aberto a todas as pessoas interessadas em aprimorar sua habilidade de conviver de forma aut\u00eantica atrav\u00e9s do estudo, pesquisa e pr\u00e1tica da CNV. Busca o aprimoramento do nosso compromisso em conviver de formas alinhadas com nossos valores co-criando com cada a\u00e7\u00e3o, o mundo em que queremos viver.<br><br>SUSTENTA\u00c7\u00c3O DO GRUPO<br>Corresponsabiliza\u00e7\u00e3o Financeira<br>Ao final do grupo, ser\u00e3o compartilhados os custos envolvidos para que o mesmo aconte\u00e7a. Em seguida, abriremos um mecanismo de livre contribui\u00e7\u00e3o, para quem quiser. O valor total recebido ser\u00e1 compartilhado com o local onde o grupo estar\u00e1 sendo realizado. Cada pessoa envolvida na organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o do grupo partilhar\u00e1 a import\u00e2ncia seguindo suas necessidades atuais.<br><br>FACILITADORA: Kellin Mello<br>Psic\u00f3loga, trabalha com psicoterapia individual e grupos terap\u00eauticos. Facilita grupos de estudo, pesquisa e pr\u00e1tica de Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta. Formada em Acompanhante Terap\u00eautico. Desenvolveu monografia sobre a Compreens\u00e3o Emp\u00e1tica na Forma\u00e7\u00e3o do Psic\u00f3logo. Realiza palestras, oficinas e treinamentos em Porto Alegre e regi\u00e3o metropolitana com o tema da Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta. <br><br>Inscri\u00e7\u00f5es e Informa\u00e7\u00f5es: 51 9 9246 2893<br>kellinmello.psi@gmail.com</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/336354447017951"},{"name": "Tributo a Tim Maia com Tonho Crocco", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/56418299_1957933567649642_5840673081768542208_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=855e876dce1ad1ac43aa57db038c6a42&oe=5D29F218", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 19:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Tonho Crocco", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>TRIBUTO TIM MAIA<br>Essa noite ser\u00e1 dedicada ao inesquec\u00edvel Tim Maia. A proposta \u00e9 demonstrar todo swing, talento e beleza das suas m\u00fasicas interpretadas por m\u00fasicos de renome e qualidade inquestion\u00e1veis:<br>- Tonho Crocco;<br>- Fl\u00e1vio Passos;<br>- Chico Paix\u00e3o;<br>- Leonardo Boff.<br><br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>Dose Dupla de Chopp at\u00e9 \u00e0s 21h!<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>Ingresso: R$30</span>", "categories": ["Music", "Brazilian music", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/401859983961416"},{"name": "Reynaldo Costa no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56790990_1962224943887171_2875646824201322496_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e263272143d540a0defe8338f683b162&oe=5D3D61C5", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 19:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Reynaldo Costa", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Reynaldo Costa &amp; Trio, do Rio de Janeiro, trazendo em<br>seu show releituras do pop rock nacional/internacional<br>e autorais.<br><br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h<br>SHOW: 22h<br>DOSE DUPLA de Chopp at\u00e9 21h<br>Ingresso: <br>antes das 20h com 50% de desconto<br>ap\u00f3s 20h - R$15</span>", "categories": ["Music", "Nightlife", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/798019927244019"},{"name": "Tud\u00e3o! As mais votadas, as mais tocadas!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56541899_437155697020149_6481278487737925632_o.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d5a65919fd3d0ab84be854fa3a34ec9d&oe=5D340DC9", "address": "Rua Veador Porto, 241, 90610200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 23:00:00"], "place": "Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"], "description": "<span>Ah... a TUD\u00c3O t\u00e1 chegando com o que voc\u00ea mais quer dan\u00e7ar!<br>J\u00e1 sabe n\u00e9? Aqui voc\u00ea \u00e9 VOC\u00ca! <br><br>Ent\u00e3o vota aqui na discuss\u00e3o, pq ser\u00e3o duas pistas deliciosas!<br><br>Entrada: $ 20<br><br>Te esperamos! :* </span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/561345061040258", "organizers": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"]},{"name": "N\u00e3o se ganha, n\u00e3o se paga", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/53845894_2260449334221914_7643390835811155968_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=09cbeea6f3bc37a994be98665d0bcc62&oe=5D481D6B", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 19:00:00", "2019-04-28 19:00:00", "2019-05-04 19:00:00"], "dates": ["Saturday, April 27, 2019", "Sunday, April 28, 2019", "Saturday, May 4, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Teatraria\u00b3"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>Com grande alegria e entusiasmo chegamos ao encerramento da turma do Curso Livre de Teatro Intermedi\u00e1rio. Foram meses de aulas, pesquisas, laborat\u00f3rios, cria\u00e7\u00e3o de cenas e muito trabalho. <br><br>N\u00e3o s\u00f3 pela excelente met\u00e1fora da vida cotidiana e pela validade de seu conte\u00fado mas tamb\u00e9m por ser tremendamente divertido, imaginativo e emocionante, esse espet\u00e1culo foi o nosso favorito para subir ao palco e realizar esta formatura.<br><br>\"N\u00e3o se ganha, n\u00e3o se paga\" dire\u00e7\u00e3o e adapta\u00e7\u00e3o Marco Pl\u00e1<br><br>Sinopse:<br>Nesta s\u00e1tira social de tom farsesco, o autor italiano Dario Fo nos apresenta um olhar \u00e1cido por\u00e9m esperan\u00e7oso sobre a moral, a desigualdade e as rela\u00e7\u00f5es de poder nas sociedades contempor\u00e2neas. Antonia acaba de perder o emprego e administra a casa simples em que mora com o marido Giovani, um sujeito honesto, religioso e de valores inflex\u00edveis. Respons\u00e1vel por gerenciar a renda familiar, Antonia cuida das contas, faz as compras e realiza sozinha todos os trabalhos dom\u00e9sticos. Ao ir no mercado para fazer as compras do m\u00eas, ela descobre que o dinheiro que tem n\u00e3o basta nem para o b\u00e1sico. Aumentou tudo! Antonia n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica a perceber isso: nos outras caixas, pessoas se revoltam com os aumentos absurdos, e resolvem que v\u00e3o pagar os pre\u00e7os do m\u00eas passado. Diante da resist\u00eancia e das amea\u00e7as do dono do mercado, o povo vai mais longe e decide: N\u00e3o vai pagar! <br><br>Entre muitas surpresas e trapalhadas, vamos conhecer a divertida Margarida e seu marido Luis que s\u00e3o vizinhos e melhores amigos do casal Antonia e Giovani. Ah! E ainda aparece nesta hist\u00f3ria um policial muito engra\u00e7ado que se mostra especialista em disfarces e aprontar grandes confus\u00f5es. Tudo parece um grande absurdo mas, ao mesmo tempo, temos a sensa\u00e7\u00e3o de estarmos diante de uma situa\u00e7\u00e3o muito familiar. Se der ver vontade de rir, ria sem parar, se der vontade de protestar: \u201cRidiamo e protestiamo! \u201c<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos<br><br>Temporada de Abril \u00e0 Junho<br><br>Dias: <br><br>6 e 7 de abril \u00e0s 19h<br>Elenco: <br>Alice Toldo, Rafael Godoy, Rita Ribeiro, Jho e Jhonatan Nunes<br><br>13 e 14 de abril \u00e0s 19h<br>Elenco: <br>Luiza Silv\u00e9rio, Rita Ribeiro, Rafael Alves, Jho e Jhonatan Nunes<br><br>27 e 28 de abril \u00e0s 19h<br>Elenco: <br>Carolina Bertolo, Rafael Godoy, Rita Ribeiro, Jho e Jhonatan Nunes<br><br>4 e 5 de maio \u00e0s 19h<br>Elenco:<br>Daniela Lesina, Rafael Godoy, Suelyn Castro, Jho e Bruce Cruz<br><br>11 e 12 de maio \u00e0s 19h<br>Elenco:<br>Bruna Moreira, Rafael Alves, Nicolly Vieira, Jho e Jhonatan Nunes<br><br>8 e 9 de junho \u00e0s 19h<br>Elenco:<br>Jociele Rodrigues, Rafael Godoy, Rita Ribeiro, Magnus Fernandes e Jho<br><br>Local: Centro Cultural CEEE Erico Verissimo<br>Rua dos Andradas, 1223 - Centro Hist\u00f3rico | Porto Alegre<br><br>Ingressos a venda com os atores ou direto aqui na Teatraria\u00b3<br><br>Valor \u00fanico: R$20,00<br><br>Esperamos voc\u00eas!!!</span>", "categories": ["Theater", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2262850903957402"},{"name": "POLE PRETA com Kyn Primon", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56656127_2230083163696555_1908098650710474752_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0100334159993b2136d195694edd220e&oe=5D41AA88", "address": "Av. Prot\u00e1sio Alves, 274, Sala 203, 90410-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 19:30:00"], "place": "Velvet - Pole & Tease", "organizers_fallback_a": ["Velvet - Pole & Tease"], "description": "<span>\ufffd POLE PRETA \ufffd com Kyna\u00ea Primon<br>Uma aula experimental de pole dance para mulheres negras. Entre em contato com sua sensualidade, presen\u00e7a e autocuidado atrav\u00e9s dessa experi\u00eancia guiada pela instrutora Kyna\u00ea Primon. <br>A primeira parte da aula \u00e9 dedicada a fazer existir um tempo pra si atrav\u00e9s de pr\u00e1ticas corporais que estimulam a presen\u00e7a do autocuidado f\u00edsico. Desengessar o corpo e desautomatizar o cotidiano. Atravessaremos exerc\u00edcios de respira\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o som\u00e1tica e automassagem. Depois teremos o primeiro contato com o pole. Aprenderemos as bases e faremos alguns exerc\u00edcios de resist\u00eancia e coordena\u00e7\u00e3o que nos ajudar\u00e3o a desenvolver uma pequena sequ\u00eancia coreogr\u00e1fica. No final da aula, nos reuniremos para uma roda de conversa sobre sensualidade, corpo, autocuidado, objetifica\u00e7\u00e3o e emancipa\u00e7\u00e3o da mulher negra.<br>Quem pode fazer? Todos os n\u00edveis!<br>Dura\u00e7\u00e3o: 2 horas<br>Dia e hor\u00e1rio: 26/04, sexta-feira, das 19:30 \u00e0s 21:30<br>Valor: R$50</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/819280948432254", "organizers": ["Velvet - Pole & Tease"]},{"name": "Diedrita\u00b4s Saloon", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51880925_1223469834468145_1782195382395076608_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=44bcfed859b7dee331b71fb3437ff002&oe=5D33E0F7", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 20:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers": ["H\u00f6lle Carogne"], "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>H\u00f6lle Carogne, tamb\u00e9m conhecida (em momentos de excessos) como Diedrita De La Salsa Gudalupe Pestana, convida a todos para conhecerem ou revisitarem o \u201cDiedrita\u2019s Saloon\u201d, pr\u00e9via do \u201cPuteiro\u201d que ter\u00e1 no M\u00e9xico, em um futuro n\u00e3o t\u00e3o distante! <br><br>*** Evento para maiores ***<br><br>As apimentadas garotas do Saloon s\u00e3o:<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/anacarolina.netto.1\">Ana Carolina Netto</a>, interpretando Carmem<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/carol.mendes.7169\">Carol Mendes</a>, interpretando Carola<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/louanndevon\">Lou Ann</a>, interpretando Betsy Rowena<br><span>H\u00f6lle Carogne</span>, interpretando Diedrita de La Salsa Gudalupe Pestana<br><br>Participa\u00e7\u00e3o especial do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/leonardo.t.santos.75\">Leonardo Santos</a><br><br>Al\u00e9m das pupilas da noite haver\u00e1 o \"Palco Aberto\" (um espa\u00e7o dedicado ao p\u00fablico do Evento), com as belas:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sifaller\">Si Faller</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fernanda.zahirarazi\">Fernanda Zahira Razi</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ingrid.krolow.5\">Ingrid Krolow</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/kimberly.lexinski\">Kimberly Lexinski</a><br><br>*Lembrando que o palco aberto n\u00e3o tem cach\u00ea. Mas, tamb\u00e9m, n\u00e3o haver\u00e1 cobran\u00e7a de couvert para as bailarinas confirmadas no palco aberto.<br><br>Dress Code: Cowboy (opcional, claro, hahahaha).<br><br>*** Drink especial do evento: Diedrita Salsita! ***<br><br>Os ingressos custam 15 reais (em dinheiro) ou 20 reais (no d\u00e9bito) e ser\u00e3o \u00fanica e exclusivamente para pagamento do cach\u00ea das convidadas!<br><br>Reservas pelo e-mail contato@vonteese.com<br>Chegue cedo, porque come\u00e7a cedo!<br><br>Venha bailar e se emborrachar com a gente!<br><br>Salud! \ud83c\udf36\ud83e\udd20\ud83d\udc34\ud83c\udf35</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/623207428114238"},{"name": "P\u00e1scoa da URSAL", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54524568_2109733382650887_8057548532095123456_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=169c55c0c5328dd58e3833e6511db63f&oe=5D72EC41", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 18:00:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>P\u00e1scoa da URSAL<br>Sexta-feira Santa<br>19 de abril 2019<br>Das 18h \u00e0s 23h50<br><br>Chegou a \u00e9poca de coelhos botarem seus ovos de chocolate nas terras f\u00e9rteis da Ursal!<br>Vamos celebrar essa temporada surreal no cabar\u00e9 do Bom Fim?<br><br>Reservas pelo contato@vonteese.com<br>Quer performar? Manda tua ideia pra gente! No mesmo email ou inbox.</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/158435761767115", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Velvet a go go", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56177043_2116782561945969_837753789359325184_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=09e3b434e47373c24ab5ab89e87f4b54&oe=5D75BCDA", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 20:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>Velvet a go go <br>S\u00e1bado 18 Maio 2019<br>\u00c0s 20h30<br>Couvert: R$15 em dinheiro | R$20 no cart\u00e3o<br>R$10 para alunxs <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/velvetpole/\">Velvet - Pole &amp; Tease</a><br><br>Reservas pelo contato@vonteese.com ou inbox<br><br>Na foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/raquel.vidal.7568\">Raquel Vidal</a></span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2366920450220777", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Nuances, uma ilha azul num oceano cor do c\u00e9u", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56478685_2249468091986772_7676757182603329536_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0f42f8b758b98fb6177c8764072fc8f2&oe=5D508FCF", "address": "Avenida \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-16 20:30:00"], "place": "Teatro Renascen\u00e7a", "organizers": ["Lucida Desenvolvimento Cultural", "A Trupe Dosquatro"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Renascen\u00e7a"], "description": "<span>O Espet\u00e1culo \u201cNuances, uma Ilha azul num Oceano cor de C\u00e9u\u201d \u00e9 um mergulho em um mundo de sonhos, uma explora\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica dos universos muito particulares de quatro artistas vision\u00e1rios franceses: Saint-Exup\u00e9ry, Tati, Doisneau e Klein. Quatro concep\u00e7\u00f5es art\u00edsticas francesas \u2013 e universais ao mesmo tempo \u2013 vistas do outro lado do oceano. Um passeio po\u00e9tico pelos meandros da cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica, onde a realidade \u00e9 vista atrav\u00e9s do absurdo prisma do sonho. No percurso da mente e do corpo, Nuances prop\u00f5e uma viagem oposta \u00e0 sensatez e ao sentido. <br>Sob a trilha sonora de Edit Piath, Nuances foi criado a partir da experi\u00eancia dos artistas Cristian Bernich e Edson Possamai, de Bento Gon\u00e7alves, e por Denise Namura e Michel Bugdahn, core\u00f3grafos e diretores da Cie \u00ab \u00e0 fleur de peau \u00bb sediada em Paris \u2013 FR, cidade na qual o espet\u00e1culo teve sua estreia, em novembro de 2018. <br><br>Servi\u00e7o<br>Espet\u00e1culo Nuances, uma ilha azul num oceano cor de c\u00e9u<br>Dia 16 de Abril de 2019, 20h30 \u2013 Teatro Renascen\u00e7a. Ingressos R$30,00 (inteira), todos os descontos garantidos pela Lei. <br><br>Ficha T\u00e9cnica<br>Concep\u00e7\u00e3o, Dire\u00e7\u00e3o e Coreografia: Denise Namura e Michael Bugdahn<br>Int\u00e9rpretes: Cristian Bernich e Edson Possamai<br>Cenografia: Cristian Bernich, Edson Possamai, Denise Namura e Michael Bugdahn<br>Trilha Sonora: Michael Bugdahn<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Michael Bugdahn<br>Produ\u00e7\u00e3o Local Porto Alegre: Luka Ibarra/Lucida Desenvolvimento Cultural<br><br>Hist\u00f3rico da Companhia <br>Os int\u00e9rpretes Cristian Bernich e Edson Possamai s\u00e3o os fundadores da Cia de dan\u00e7a-teatro contempor\u00e2nea A Trupe Dosquatro, de Bento Gon\u00e7alves, que atua com seus espet\u00e1culos no Brasil e exterior. Em 15 anos de hist\u00f3ria, a Cia ga\u00facha desenvolve em seus trabalhos um vocabul\u00e1rio de movimento e gesto que busca sintetizar, em seus diferentes corpos, formas de express\u00e3o para al\u00e9m do prov\u00e1vel. Embebida dos recursos oferecidos pela contemporaneidade, a Cia dissolve de forma singular as rela\u00e7\u00f5es entre a dan\u00e7a, o teatro, as artes pl\u00e1sticas, a m\u00fasica e o cotidiano social, atrav\u00e9s de uma po\u00e9tica afetiva, manifestando a pot\u00eancia humana.<br>Cristian Bernich \u00e9 ator, bailarino, core\u00f3grafo, instrutor de dan\u00e7a e teatro, produtor e diretor de espet\u00e1culos. Graduado em Dan\u00e7a pela UCS \u00e9 diretor e int\u00e9rprete da Cia e do espa\u00e7o Sala de Ensaio de Bento Gon\u00e7alves. Atualmente \u00e9 Diretor de Cultura na Secretaria de Cultura de Bento Gon\u00e7alves. Ministra aulas de dan\u00e7a contempor\u00e2nea, teatro, express\u00e3o corporal e DanceAbility.<br>Edson Possamai \u00e9 int\u00e9rprete, diretor de espet\u00e1culos, ator, figurinista, roteirista, cen\u00f3grafo e artista visual. Graduado em Design de Interiores pela FSG e P\u00f3s-graduado em Po\u00e9ticas Visuais pela FEEVALE. Atualmente \u00e9 diretor e interprete da Cia A Trupe Dosquatro e do espa\u00e7o Sala de Ensaio de Bento Gon\u00e7alves.<br><br>Denise Namura \u00e9 brasileira, Michael Bugdahn \u00e9 alem\u00e3o e vivem em Paris onde fundaram a companhia \u00ab \u00e0 fleur de peau \u00bb em 1988. At\u00e9 hoje criaram mais de quarenta coreografias para \u00ab \u00e0 fleur de peau \u00bbe tamb\u00e9m para outros grupos, constituindo um amplo repert\u00f3rio. Criam com regularidade coreografias para outras companhias, no Brasil e na Europa. A companhia participou de diversos eventos internacionais, tais como a Biennale Internationale de la Danse de Lyon,Holland Dance Festival, Rio Panorama e etc, e apresentou seus espet\u00e1culos em mais de quinze pa\u00edses, contando com um total de aproximadamente1000 apresenta\u00e7\u00f5es em 30 anos de exist\u00eancia.<br>Algumas de suas cria\u00e7\u00f5es<br>\u00abAller-retour simple\u00bb (2000) co-produzida pela Cia. Maguy Ma rin/CCN Rillieuxla- Pape;<br>\u00abUn ange passepasse\u00bb ou \u00abentre les lignes il y a un monde\u00bb (2002) Th\u00e9\u00e2tre de l'Enfumeraie<br>\u00abComo se n\u00e3o coubesse no peito\u00bb Bal\u00e9 da Cidade de S\u00e3o Paulo<br>\u00abTalvez sonhar \u2026\u00bb Cia. Cisne Negro<br>\u00abQue reste-t-il de nos amours?\u00bb (2005) co-produzida pela Maison de la Danse de Lyon<br>\u00abMiroirs de l'\u00e2me\u00bb (2007), Th\u00e9\u00e2tre du Lierre<br>\u00abAu del\u00e0 du temps\u00bb (2008)<br>\u00abSi un jour je te quitte je te garderai en moi \u00e0 nu \u00e0 vif \u00e0 jamais\u00bb (2008)<br>\u00abVilla - fantaisie onirique\u00bb (2009)<br>\u00ab\u00c7a s'appelle Reviens\u00bb (2010)<br>\u00abUn temps sans, des instants avec\u00bb (2011) Th\u00e9\u00e2tre de l'Enfumeraie,<br>\u00abUr maen chetet dezha\u00f1 (Une pierre dans son jardin)\u00bb (2014)<br>\u00abPartition pour quatre pieds\u00bb (2014)<br><br><br></span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/317735702220986"},{"name": "Beauvoir-se", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56295290_346982625940897_1667425077332803584_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1a18eee48d3168f76c70f2ccf63e1d2b&oe=5D374234", "address": "Avenida Ven\u00e2ncio Aires, 877, 90040193 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 20:00:00"], "place": "Camarimpoa", "organizers_fallback_a": ["Camarimpoa"], "description": "<span>\u201cEncanto \u00e9 o que alguns t\u00eam at\u00e9 que come\u00e7am a acreditar que, de fato, o tem.\"  Beauvoir- se \u00e9 uma performance das bailarinas Luciana Dariano, Rossana Scorza e Lauren Lautert, livremente inspirada no universo de Simone de Beauvoir. </span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/774919409568371", "organizers": ["Camarimpoa"]},{"name": "Tonho Crocco no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/57485611_1980085432101122_2236160188493070336_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=37b01db169234a4ea4a1157cb59fe0a9&oe=5D3A57E2", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 19:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Tonho Crocco"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>No dia 18 de maio (s\u00e1bado), o palco do Espa\u00e7o Cultural 512 recebe o show de Tonho Crocco. O cantor volta para mostrar a qualidade musical imprimida em sua hist\u00f3ria, apresentando sucessos de sua carreira musical. O show ocorre \u00e0s 23h na Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512. Os ingressos ser\u00e3o vendidos na hora, por R$ 30. O compositor acumula diversos trabalhos no meio musical e art\u00edstico, entre eles 5 discos com a banda Ultramen, um \u00e1lbum como vocalista do De Falla, cerca de 500 shows com a Black Master, a funda\u00e7\u00e3o da banda Casa da Sogra, a cria\u00e7\u00e3o da big band Tonho Crocco e Brazilian Sound Machine, al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o em colet\u00e2neas, CDs e DVDs de artistas como Nando Reis, Papas da L\u00edngua, Nitro Di, Da Guedes e Batacl\u00e3 FC. <br>Entre as composi\u00e7\u00f5es mais famosas est\u00e3o D\u00edvida, Peleia e Santo Forte, interpretadas pela Ultramen. O cantor fez diversos shows internacionais que passaram por Manhattan, Londres, Amsterd\u00e3 e Barcelona. Durante sua passagem por Manhattan, gravou o EP Teto Solar no est\u00fadio ZL Music, com produ\u00e7\u00e3o do londrino Simon Katz (produtor/guitarrista Gorillaz e Jamiroquai) e do brasileiro Z\u00e9 Lu\u00eds Oliveira. <br>Foi em 2011 que Tonho Crocco lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum, em CD e Vinil, chamado O Lado Brilhante da Lua, gravado e mixado no Est\u00fadio Mu Bemol em Porto Alegre por Gilberto Ribeiro, masterizado por J\u00falio Porto (guitarrista da Ultramen) no Abbey Road Studio (Londres) e produzido por MoMo King. Em 2013, com o trabalho do primeiro CD, venceu o Pr\u00eamio A\u00e7orianos nas categorias Melhor \u00c1lbum e Melhor Compositor Pop. Em 2016, lan\u00e7ou seu segundo trabalho intitulado Tonho Crocco Das Gal\u00e1xias.<br>---<br>Ingresso: R$30<br>Abertura da casa \u00e0s 19h<br>Dose dupla de chope at\u00e9 21h<br>Show \u00e0s 23h</span>", "categories": ["Music", "Brazilian music", "Nightlife"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/274488776789692"},{"name": "Baile do S\u00edndico 11/05 com Bibiana Petek e DJ Kafu", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56786104_2086640341636322_951665599178604544_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=256c1b4c0e52dc7064ca3b4f5db5cb5f&oe=5D37C502", "address": "Rua Doutor Barcelos, 431, 91910250 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 18:00:00"], "place": "Barcelos Beer & Food", "organizers_fallback_a": ["Barcelos Beer & Food"], "description": "<span>Desde 2012, bandas e DJ's importantes da cena local e nacional participaram de noites hist\u00f3ricas dessa festa que ganhou o nome de Baile do S\u00edndico. Ser\u00e1 uma noite para celebrar o melhor da m\u00fasica soul brasileira. Pelo palco das festas passaram nomes como Calote, Tribo Brasil, G\u00ea Powers, DJ Anderson, Tributo a Tim Maia, entre outros. <br><br>Depois de um hiato de 3 anos, o Baile volta nesse dia 11 de maio para tamb\u00e9m celebrar o primeiro ano do Barcelos na Zona Sul de Porto Alegre. Nesse dia, duas atra\u00e7\u00f5es mais do que especiais estar\u00e3o presentes. O DJ kafu, um dos \u00edcones das pistas cheias de POA, representando com excel\u00eancia a velha guarda. Al\u00e9m dele, a noite reserva o show da talentos\u00edssima Bibiana Petek, que representa a nova gera\u00e7\u00e3o da m\u00fasica local e nacional. <br><br>O Baile do S\u00edndico ser\u00e1 uma noite inesquec\u00edvel aqui na casa, pois a lei ser\u00e1 dan\u00e7ar, cantar e compartilhar as melhores vibra\u00e7\u00f5es. Vale Tudo!<br><br>A casa conta com estacionamento em frente ao local com seguran\u00e7a. S\u00e3o, ao todo, 16 torneiras de chope artesanal da mais alta qualidade. <br><br>RESERVAS DE MESAS E ANIVERS\u00c1RIOS pelo Facebook clicando em Reservar Agora ou pelo Fone (51) 3737.2666  <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/barcelosbeerfood\">#barcelosbeerfood</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/beer\">#beer</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/burguer\">#burguer</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/carneassada\">#carneassada</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/carneuruguaia\">#carneuruguaia</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#cervejaartesanal</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/choppartesanal\">#choppartesanal</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversaocomamigos\">#diversaocomamigos</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/food\">#food</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastropub\">#gastropub</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/hamburguer\">#hamburguer</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/happyhour\">#happyhour</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/petiscos\">#petiscos</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/pizza\">#pizza</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/pizzaboa\">#pizzaboa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/pizzadodia\">#pizzadodia</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/pub\">#pub</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/zonasuldeportoalegre\">#zonasuldeportoalegre</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/zonasulpoa\">#zonasulpoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/bailedos%C3%ADndico\">#bailedos\u00edndico</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/bibianapetek\">#bibianapetek</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/djkafu\">#djkafu</a></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/431201764351363", "organizers": ["Barcelos Beer & Food"]},{"name": "Samba e Amor no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56255596_1963294247113574_5667027218983813120_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=796eeec2dae218357b9e74ab7676506b&oe=5D40C65D", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 19:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>SAMBA E AMOR  \u2665<br>Criada em um encontro inusitado de m\u00fasicos, a banda Samba e Amor \u00e9 resultado do gosto em comum dos integrantes pela m\u00fasica brasileira. Com um repert\u00f3rio influenciado por grandes artistas como Chico Buarque, Jo\u00e3o Bosco, Elis Regina, Os Novos Baianos, Vinicius de Moraes, Tom Jobim, Jo\u00e3o Nogueira, Paulo C\u00e9sar Pinheiro e outras figuras renomadas, a banda mostra o quanto de Amor, Tristeza e Brincadeira \u00e9 preciso para sambar. Com cultura e gingado, buscamos o melhor e mais refinado samba \u2665<br><br>Forma\u00e7\u00e3o:<br>Maria Luiza (voz)<br>Lucas de Azevedo (viol\u00e3o)<br>Samy Cassali (baixo)<br>Guilherme Sanches (percuss\u00e3o) <br>Rafa Marques (bateria)<br><br>\u2665 \u2665 \u2665 \u2665<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>DOSE DUPLA DE CHOPP AT\u00c9 21H<br>Ingressos: <br>at\u00e9 20h - 50%<br>ap\u00f3s 20h - R$30</span>", "categories": ["Music", "Samba music", "Concert"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/676199526157281"},{"name": "Quartas de Tarot", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55606163_2113210602303165_4851959713169932288_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=82c69d7e9bfca9983c05ec6374090d85&oe=5D2D2429", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 18:00:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>Quartas de Tarot<br><br>Os atendimentos do Tarot acontecem entre 18 e 23h, por agendamento via sympla no link abaixo:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fquartas-de-tarot---24042019__478043&amp;h=AT0ii67Ke_tIjFQQFs_E3vsYrqmpZtph-8WYXF3MzdUqDzDSrWj1jDxidVZDsnPgm0Fgf2FPSSE-LC_P-sarlsLduE01xxq8UNRmnwW4VBsjjTG-ximSQWHhibNj9RbEgQuCOQE-nwXpX4s\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/quartas-de-tarot---24042019__478043</a><br><br>Valor: R$50 com direito a R$20 em consuma\u00e7\u00e3o no bar e cozinha do Von Teese.<br>Tempo de Leitura: aproximadamente 15 minutos.<br><br>Caso nem todos os hor\u00e1rio sejam vendidos antecipadamente, haver\u00e1 atendimento por ordem de chegada. Valor: R$50 (R$20 em dinheiro + R$20 para consumo no bar)<br><br>Qualquer d\u00favida, basta entrar em contato pelo email contato@vonteese.com ou pelo facebook do bar <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/VonTeeseBar/\">facebook.com/vonteesebar</a><br><br><br>Importante:<br><br>H\u00e1 um cuidado com cada atendimento, com o momento da leitura de cada pessoa. Assim, pedimos com carinho que nos entendam quando o limite de atendimentos for atingido.<br>Obrigada e muitos beijos!<br><br>Von Teese Bar<br>Bento Figueiredo, 32<br>Bom Fim</span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/565389620637176", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Batalha de Dublagem #quase18", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q86/s526x296/55924126_2116794001944825_2094249254942932992_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e3ba02a3346e7067f8ccb728514609d0&oe=5D2CC44F", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-17 20:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>BATALHA DE DUBLAGEM <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/quase18\">#quase18</a><br><br>Sexta 17 Maio 2019<br>Das 20h30 \u00e0s 23h<br><br>Com a apresenta\u00e7\u00e3o de Lolita Rouge<br>Participa\u00e7\u00e3o mais que especial de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/paola.vasconcelos.16\">Paola Vasconcelos</a><br>Corpo de Jurados<br>Participa\u00e7\u00e3o do p\u00fablico na escolha dos vencedores!<br><br>Couvert:<br>Antecipado at\u00e9 16/5 no bar: R$15 em dinheiro/R$20 no cart\u00e3o<br>Na hora: R$20 em dinheiro ou R$25 no cart\u00e3o.<br><br>Reserva de mesa at\u00e9 as 20h pelo<br>contato@vonteese.com<br><br>A inscri\u00e7\u00e3o para dublagem \u00e9 feita no dia.<br>O pr\u00eamio \u00e9 uma garrafa de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Espumante-Terra-Nova-326817580684885/\">Espumante Terra Nova</a>!<br><br>Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mauricio.g.mendes\">Mauricio Mendes</a> Modelo: Pel\u00f3n</span>", "categories": ["Comedy"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/267953434142228", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Cine Iber\u00ea | Um Homem com uma C\u00e2mera", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p526x296/54436184_2417145841684737_3347165393566302208_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=90abb99ebea6f39a1e5059f0fe8fe686&oe=5D324E25", "address": "Av. Padre Cacique, 2000, 90810-240 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 16:00:00"], "place": "Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo", "organizers_fallback_a": ["Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo"], "description": "<span>Cinema mudo com m\u00fasica ao vivo<br><br>Um Homem com uma C\u00e2mera, de Dziga Vertov, 1h7min, 1929, URSS<br> + m\u00fasica composta e executada ao vivo por Vagner Cunha <br>com participa\u00e7\u00e3o especial do maestro Ant\u00f4nio Borges-Cunha<br><br>Um Homem com uma C\u00e2mera \u00e9 um filme-\u00edcone do cinema documental e experimental, muito influente na hist\u00f3ria do cinema mundial.  \u00c9 a experimenta\u00e7\u00e3o cinematogr\u00e1fica do que Diziga Vertov chamava de cine-olho, realizado com diferentes procedimentos cinematogr\u00e1ficos, como altera\u00e7\u00e3o de velocidade da c\u00e2mera, stills, telas divididas, entre outros. Influenciado pelo futurismo e pelo construtivismo, o filme dialoga com a arquitetura e se afirma como um filme-tese sobre o cinema, um meta-cinema.<br>Um homem com uma c\u00e2mera revela o cotidiano da vida urbana de Odessa e de outras cidades sovi\u00e9ticas. A Ind\u00fastria, o trabalho e o lazer nas grandes cidades dos anos 20 da antiga Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica.<br> <br>Diziga Vertov (1896- 1954) \u00e9 cineasta, documentarista e jornalista russo, considerado o realizador precursor do cinema-verdade. Sua primeira obra cinematogr\u00e1fica - o cinejornal Kinonedelia (1918). Contempor\u00e2neo de Eisenstein, Diziga Vertov fundou o movimento cine-olho, em 1923. A partir do olho, a realidade-sensa\u00e7\u00e3o do mundo,  sem a representa\u00e7\u00e3o, sem a dramatizac\u00e3o. <br>Sua filmografia, entre outras obras: Kinonedelia (1918), O anivers\u00e1rio da Revolu\u00e7\u00e3o (1919), A batalha de Tsaritsin (1920), Kinopravda (1922-25), A sexta parte do mundo (1926), O d\u00e9cimo primeiro ano (1927-28), Um homem com uma c\u00e2mera (1929), Tr\u00eas c\u00e2nticos para Lenin (1934), Can\u00e7\u00e3o de ninar (1937),Tr\u00eas hero\u00ednas (1938).<br> <br>Vagner Cunha \u00e9 compositor, arranjador e multi-instrumentista, atua nos mais diversos estilos na cena musical contempor\u00e2nea. Mestre e bacharel em m\u00fasica pela UFRGS. V\u00e1rias orquestras e grupos de c\u00e2mara brasileiros estrearam suas composi\u00e7\u00f5es, entre elas destacam-se o Concerto Para Violino No 1, o Concerto para Piano e Orquestra Sinf\u00f4nica, Ballet Mahavidyas - executado e gravado pela Orquestra de C\u00e2mara Teatro S\u00e3o Pedro e coreografado por Carlota Albuquerque, o Concerto para Viola e Orquestra - encomendado em 2012 pela OSESP e estreado no mesmo ano na Sala S\u00e3o Paulo, al\u00e9m de diversas composi\u00e7\u00f5es orquestrais premiadas pela Bienal de M\u00fasica do Rio de Janeiro como Aleph - estreada pela Orquestra Petrobras naquela cidade. Vagner tamb\u00e9m comp\u00f4s trilhas musicais para dezenas de filmes e projetos audiovisuais, al\u00e9m de m\u00fasicas orquestrais did\u00e1ticas, dedicadas \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de jovens instrumentistas. Sua obra autoral est\u00e1 em discos Mahavidyas (2008), Al\u00e9m (2012), Varia\u00e7\u00f5es S\u00e3o Petersburgo (2016), Vagner Cunha convida Guinga (2017), Los Orientales (2017), Concerto para Viol\u00e3o de 7 cordas e orquestra com Yamandu Costa (2017), al\u00e9m de dois discos dedicados a poemas de Antonio Meneghetti, interpretados pela Camerata Ontoarte e Carla Maffioletti (2015 e 2017). Recebeu sete vezes o Pr\u00eamio A\u00e7orianos e, em 2011, o Pr\u00eamio FUNARTE de Composi\u00e7\u00e3o. Atualmente \u00e9 diretor musical da Camerata Ontorte Recanto Maestro - para a qual comp\u00f5e regularmente em diversas forma\u00e7\u00f5es camer\u00edsticas - e dedica-se \u00e0 composi\u00e7\u00e3o da \u00d3pera O Quatrilho, com libreto de Jos\u00e9 Clemente Pozenato.<br>Foi indicado ao Grammy Latino em 2018.<br> <br>Um Homem com uma C\u00e2mera integra o programa Sil\u00eancio em Movimento \u2013 cinema mudo com m\u00fasica ao vivo, em di\u00e1logo com FestFoto 2019, e tem curadoria de Marta Biavaschi.<br><br>Sess\u00e3o \u00fanica | entrada gratuita (por ordem de chegada)<br><br>Agradecimento especial: Vagner Cunha <br><br>Classifica\u00e7\u00e3o indicativa 12 anos</span>", "categories": ["Film", "Russian cinema"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210521945674055", "organizers": ["Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo"]},{"name": "Encontro de Educadores | Imagens e Migra\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57247054_2451698144896173_485139628647514112_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d1785cda87e4a638ca30c6e65c55a691&oe=5D3A7B28", "address": "Av. Padre Cacique, 2000, 90810-240 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 10:00:00"], "place": "Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo", "organizers": ["FestFotoPoA"], "organizers_fallback_a": ["Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo"], "description": "<span>A escola \u00e9 um lugar de tr\u00e2nsito: de saberes, sujeitos, viv\u00eancias. No cotidiano, entender o fluxo dos estudantes e o fluxo temporal que atravessa as viv\u00eancias- produ\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas e sociais estruturantes da sociedade \u2013 \u00e9 tarefa de import\u00e2ncia do educador. Assim, a Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea em parceria com o FestFoto convidou o artista chileno Cristian Ochoa para apresentar seu trabalho El sue\u00f1o sudamericano e as oficinas realizadas em comunidades migrantes envolvendo jovens e adultos.<br><br>A atividade tem o objetivo explorar os recursos visuais revisitando a tem\u00e1tica das migra\u00e7\u00f5es junto \u00e0 comunidade escolar, padr\u00f5es internacionais de pol\u00edticas p\u00fablicas e direitos humanos. Al\u00e9m de sugest\u00f5es de din\u00e2micas de trabalho, o encontro oferecer\u00e1 um panorama sobre deslocamentos contempor\u00e2neos e informa\u00e7\u00f5es sobre as principais rotas migrat\u00f3rias da Am\u00e9rica Latina, em especial a di\u00e1spora venezuelana, haitiana e colombiana.<br><br>A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2GgGs73&amp;h=AT3UTCHdlWECwEyGtUxzVfCvAsuTbX2pC09yWxj8fItoW-GctFwn_Xize_Yq3e1rCZ9HiPaceguFLUfnQUVEE11yZzvQf8WD_bk8TMo_dTPh5NKwRrDZEm_4DfT1Vwsw8HG2E-WL3cq55TE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2GgGs73</a><br><br>Onde? Audit\u00f3rio da Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea. Av. Pe. Cacique, 2000.<br>Hor\u00e1rio? 10h- 12h.<br>N\u00famero de vagas: 100<br><br>Ser\u00e1 fornecido certificado de participa\u00e7\u00e3o para aqueles que obtiverem 100% de participa\u00e7\u00e3o na atividade.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/343947552897879"},{"name": "Hermes do Brasil", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56558613_2715385328476991_8423252172577177600_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9e297370b3e05152d1f615457acf790f&oe=5D409371", "address": "Avenida Borges de Medeiros, 90020-025 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 20:00:00"], "place": "Teatro de Arena", "organizers": ["Hula Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas"], "organizers_fallback_a": ["Teatro de Arena"], "description": "<span>A HULA Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas apresenta:<br><br>HERMES DO BRASIL, com Vanius Rocha. <br>.<br>Na d\u00e9cada de 60, Hermes \u00e9 diagnosticado com esquizofrenia e internado em um hospital psiqui\u00e1trico. Suas \u00fanicas pontes com o mundo real \u00e9 um r\u00e1dio e a janela do quarto. \u00c9 atrav\u00e9s deles que um mundo de questionamentos pol\u00edticos, rodeado de um amor plat\u00f4nico, se cria. Um romance hist\u00f3rico-pol\u00edtico para falar sobre liberdade de express\u00e3o. <br>.<br>Dura\u00e7\u00e3o: 50 min<br>Ator e autor: Vanius Rocha<br>Dire\u00e7\u00e3o: Patrik Sim\u00f5es<br>Produ\u00e7\u00e3o: HULA Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas <br>Produ\u00e7\u00e3o Executiva: Ana Carolina Vieira<br>.<br>A pe\u00e7a est\u00e1 rodando desde 2012, ganhou o pr\u00eamio de melhor trilha sonora no Festival Internacional de Teatro \"Ros\u00e1rio em Cena\" e agora est\u00e1 em Porto Alegre. Ser\u00e3o 7 sess\u00f5es fechadas para as escolas parceiras e uma aberta ao p\u00fablico, aproveite!<br>.<br>Ingressos<br>R$20,00<br>Meia entrada para estudantes (mediante carteira nacional), idosos e classe art\u00edstica (mediante carteira)<br>.<br>Maiores informa\u00e7\u00f5es:<br>(51)995164289<br>hulaproart@gmail.com<br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/263512954594193"},{"name": "Tr\u00edade Party | r$ 15,", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56420939_2338808729723091_3611334967788830720_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5628c25c9cc350197022e0e8eb543871&oe=5D44BA6B", "address": "Rua Doutor Barros Cassal, 746 floresta, 000000-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 22:00:00"], "place": "H\u00edbridus Instituto de Arte e Cultura", "organizers_fallback_a": ["H\u00edbridus Instituto de Arte e Cultura"], "description": "<span>Tr\u00edade porque vamos abordar o trip\u00e9 da IGUALDADE (na expressividade), LIBERDADE (na condu\u00e7\u00e3o m\u00fatua) e FRATERNIDADE (pois somos irm\u00e3os na dan\u00e7a) na nossa festa de abril.<br><br>Pista 1: Zouk, Kizomba e Bachata<br>Pista 2: Forr\u00f3, Samba de Gafieira, Samba Funkeado e Pagode<br><br>Ingressos \u00e0 R$ 15,00 (aceitamos cart\u00f5es de d\u00e9bito e cr\u00e9dito).<br><br>Vem tamb\u00e9m! \ud83d\ude4c</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/559028937954957", "organizers": ["H\u00edbridus Instituto de Arte e Cultura"]},{"name": "ZoukLovers 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/q87/s720x720/51464783_747666985606931_6775577498060062720_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=626fee768ef9f02b57c56616aa4c1b84&oe=5D3E529D", "address": "Avenida Ipiranga 5311, 90610-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-30 17:00:00"], "place": "Centro de Eventos AMRIGS", "organizers": ["ZoukLovers"], "organizers_fallback_a": ["Centro de Eventos AMRIGS"], "description": "<span>Voc\u00ea est\u00e1 preparado para a 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o do ZoukLovers?<br><br>\u27a1 30, 31 de agosto e 01 de setembro de 2019 no Centro de Eventos da AMRIGS.<br><br>Professores:<br>\u27a1 <span>Anderson Mendes da Rocha</span> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/brendacarvalhooo\">Brenda Carvalho</a><br>\u27a1 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lucasoficial1\">Lucas Gabriel Oliveira</a><br>\u27a1 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rubia.frutuosodesouza\">R\u00fabia Frutuoso</a><br>\u27a1 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/val.clemente.1\">Val Clemente</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/vanessa.bonilha\">Vanessa Bonilha</a><br><br>Convidado Especial:<br>\u27a1 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/diego.borges.5201\">Diego Borges</a> professor e MC<br><br>DJ's:<br>\ud83c\udfa7 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djdedzoukmaker/\">Dj DedZ</a><br>\ud83c\udfa7 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djjusanper/\">DJ Ju Sanper</a><br>\ud83c\udfa7 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djkakahznl/\">Dj Kakah</a><br>\ud83c\udfa7 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rodolfo.quelhas\">Rodolfo Quelhas</a><br><br>\ud83c\udfac Cobertura: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bailamundo/\">Baila Mundo</a><br><br>\u25aa 2 Dias de Aula<br>\u25aa 3 Festas<br>\u25aa J&amp;J<br>\u25aa Curso para Professores<br>\u25aa Cursos Extras<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fzouklovers.webnode.com%2F&amp;h=AT3POv8PkEf4SnRQSmue3exrp49WKIseRjoRZS5825was41q0yVDq7bGq6KZjtG6kIemUF_4IR8xqyFlXC-LRYpJfCgEMZl4vxtrUpQ2iDfKPkhBj17Z3ykjmJtcbeccdDMECK7SMByF75o\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://zouklovers.webnode.com/</a><br><br>\ud83d\udcb3 Adquira o primeiro lote atrav\u00e9s do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/useProDance/\">ProDance</a>:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.prodance.com.br%2Fsite%2Fevento%2F561%2Fzouk-lovers-2019&amp;h=AT05vS-0Rt04eeBivsuI1DiyEV8DYXCumEQdvs47uiC7n8MmJciTY5lr8YToG5nrobQpL4CECrg8nU4CNbAJaeb23Q3ihR0YGeqL-KS-U0QNNK0cJMDPpDKnPqIi5H_vzcPKZof1nexlwIw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.prodance.com.br/site/evento/561/zouk-lovers-2019</a><br><br>\ud83d\udcde Informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do nosso Whatsapp:<br>51 982920537 com Debora<br>51 980417634 com Andr\u00e9<br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/256472708339119"},{"name": "Zouk Na Rua", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55840293_2130202960398227_6868169824661405696_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3aa16e016eb3ad7ec17a9d794134e5f9&oe=5D721469", "address": "Cal\u00e7ada Farroupilha, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 17:00:00"], "place": "Monumento ao Expedicion\u00e1rio (Reden\u00e7\u00e3o)", "organizers_fallback_a": ["Monumento ao Expedicion\u00e1rio (Reden\u00e7\u00e3o)"], "description": "<span>O QUE \u00c9 O ZOUK NA RUA?<br><br>Os bailes de dan\u00e7a de sal\u00e3o normalmente acontecem em locais fechados e pouco vistos pela sociedade. O projeto visa mudar um pouco isso, levando o pesssoal que j\u00e1 dan\u00e7a a ocupar locais p\u00fablicos, espalhando amor, cultura, afei\u00e7\u00e3o, respeito, promover amizades e conquistar mais pessoas para a dan\u00e7a por Porto Alegre. <br><br>DIA DA TERRA<br><br>Dia da Terra chegando (20 de abril) e devemos tudo a ela n\u00e3o \u00e9 mesmo? Uma das formas de n\u00f3s celebrarmos esse dia \u00e9 levando a arte para as ruas e dan\u00e7ando o estilo de Zouk que lembra a terra, o Zouk Planta. <br><br>O QUE VAI TOCAR?<br><br>V\u00e3o tocar todos os tipos de zouk e algumas sequ\u00eancias de m\u00fasicas para dan\u00e7armos o zouk planta: abra\u00e7adinhos, trocando o peso e se conectando com seu par. Mas pode dan\u00e7ar como se sentir melhor tamb\u00e9m!<br><br>Quando: 21/04<br>Onde: Arco da reden\u00e7\u00e3o (Monumento ao Expedicion\u00e1rio)<br>Hor\u00e1rio: 17h \u00e0s 20h<br><br>Lembrando de cuidar do espa\u00e7o, recolhe teu lixo antes de ir embora!<br><br>Sempre respeitar a todas e todos, estamos aqui para socializar e divulgar o Zouk como cultura.<br><br>Vamooo \u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udda4</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/382157312367943", "organizers": ["Monumento ao Expedicion\u00e1rio (Reden\u00e7\u00e3o)"]},{"name": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Zouk", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56222395_433240657411653_2494816433456807936_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f557bf2dab3e1bb9d135bb74c746c0a5&oe=5D0770E7", "address": "Rua Veador Porto, 241, 90610200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 10:00:00"], "place": "Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"], "description": "<span>Oi\u00ca!<br><br>ain... esse curso \u00e9 incr\u00edvel! \\o/ <br><br>Se voc\u00ea j\u00e1 conhece o Zouk e quer iniciar os seus estudos nessa dan\u00e7a linda, AGORA \u00c9 A HORA!<br><br>Esse curso \u00e9 pra te dar uma base inicial sobre o zouk. Iremos trabalhar alguns exerc\u00edcios e marca\u00e7\u00f5es que v\u00e3o te ajudar a curtir o \"momento zouk\" com t\u00e9cnica mas sem deixar tua identidade de fora. <br><br>Ficou na vontade? Chama a gente aqui ou no whats pra tirar tuas d\u00favidas e b\u00f3ra zoukear! <br><br>Te liga que s\u00e3o vagas limitadas! <br><br>----&gt;  Ah... voc\u00ea j\u00e1 dan\u00e7a zouk? Fica o convite de sair da tua zona de conforto e experimentar no papel inverso ao teu. Se tu \u00e9 l\u00edder, vem seguir! Se tu segue, vem ser l\u00edder! :P <br><br>Whats 051 993658965<br><br> Investimento: $90 <br> <br>:D</span>", "categories": ["Art", "Dance class", "Ballroom dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/929688790755788", "organizers": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"]},{"name": "Performance Ritual", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/53280719_1237690653046063_6633818327179329536_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5e322efe71ba0ab78852b9051c7201d2&oe=5D2D3768", "address": "Fernando Machado, 221/3, 90010321 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-12 15:00:00"], "place": "Karine Neves", "organizers": ["H\u00f6lle Carogne"], "description": "<span>Performance Ritual - O Corpo Presente como Manifesta\u00e7\u00e3o Simb\u00f3lica <br><br>Por H\u00f6lle Carogne<br><br>Laborat\u00f3rio experimental de dan\u00e7a, que objetiva transmitir um m\u00e9todo de express\u00e3o criado por mim, ao qual chamo carinhosamente de \u201cEstrutura M\u00edstica\u201d.<br>Me disponho, neste workshop, a compartilhar as minhas viv\u00eancias e pesquisas em um campo que envolve outra abordagem da \u201cexpress\u00e3o art\u00edstica\u201d, mais ligada \u00e0 psicologia, ao ocultismo e ao auto-conhecimento.<br>Enquanto manifesta\u00e7\u00e3o, a express\u00e3o contrap\u00f5e-se ao interno. Externo e interno encontram-se numa rela\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o, como \u201cem cima e embaixo\u201d. O externo vis\u00edvel pode tornar manifesto o interno invis\u00edvel, atrav\u00e9s de s\u00edmbolos criados pelos estados ps\u00edquicos.   <br>De acordo com o princ\u00edpio alqu\u00edmico de correspond\u00eancia: \u201cO que est\u00e1 em cima \u00e9 como o que est\u00e1 embaixo e o que est\u00e1 embaixo \u00e9 como o que est\u00e1 em cima.\u201d Ou: \u201cO que est\u00e1 fora \u00e9 como o que est\u00e1 dentro e o que est\u00e1 dentro \u00e9 como o que est\u00e1 fora.\u201d<br>O fil\u00f3sofo cultural checo Rudolf Kassner (1873-1959) defendeu n\u00e3o apenas as correspond\u00eancias secretas entre corpo e alma, mas tamb\u00e9m a do ser humano com o Cosmos. <br>A inten\u00e7\u00e3o aqui \u00e9 saber como acess\u00e1-las e empreg\u00e1-las na dan\u00e7a.<br>A nossa mente \u00e9 muito poderosa, e se conectada ao corpo de forma consciente no ato da performance, pode nos auxiliar no processo de evolu\u00e7\u00e3o pessoal, ao inv\u00e9s de nos mandar para o centro do palco, ou nos orientar a sorrir, etc.<br>O palco \u00e9 terreno f\u00e9rtil. S\u00f3 \u00e9 preciso aprender a semear.<br>Trabalharemos na cria\u00e7\u00e3o de processos de descoberta de impulsos internos que motivam o movimento e possibilitaremos improvisos movidos por sensa\u00e7\u00f5es e sentimentos.<br>\u00c9 necess\u00e1rio visitar o interior para mover o corpo que se expressa.<br><br>O workshop ter\u00e1 tr\u00eas etapas:<br><br>1 \u2013 M\u00e9todo \u201cEstrutura M\u00edstica\u201d.<br>2 \u2013 Performance e corpo presente.<br>3 \u2013 A import\u00e2ncia da rela\u00e7\u00e3o \u201cMovedor e Testemunha\u201d.<br><br>Ser\u00e1 necess\u00e1rio levar papel ou agenda, caneta e uma venda (ou peda\u00e7o de tecido para cobrir os olhos).<br>Ser\u00e3o abordadas linguagens de fus\u00e3o e dan\u00e7a experimental e elementos te\u00f3ricos de alquimia e movimento aut\u00eantico.<br><br>\u201cO problema n\u00e3o \u00e9 mais fazer que<br>as pessoas se exprimam, mas arranjar-lhes<br>vac\u00faolos de solid\u00e3o a partir da qual<br>elas teriam enfim algo a dizer\u201d<br>(DELEUZE, 1990, p. 177).<br><br>Domingo, 12/05/2019<br>Dura\u00e7\u00e3o: 2h (das 15h \u00e0s 17h)<br>Local: Espa\u00e7o de Dan\u00e7as Karine Neves *** De acordo com o n\u00famero de inscritos o evento poder\u00e1 sofrer altera\u00e7\u00e3o de local *** <br>Investimento: R$ 80,00 (pagamento via dep\u00f3sito banc\u00e1rio - solicitar dados via inbox)</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/414013999360521"},{"name": "Capacita\u00e7\u00e3o Exotic Pole - com Kris Shten", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/52823432_1571964429572656_2314935931720695808_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b82a45ad58192564033bad6b998e1248&oe=5D30F95F", "address": "Rua Trememb\u00e9, 66, 91330-650 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 09:30:00"], "place": "High Heels Pole Studio", "organizers_fallback_a": ["High Heels Pole Studio"], "description": "<span>CAPACITA\u00c7\u00c3O EM EXOTIC POLE | M\u00c9TODO RUSSO! <br><br>A CAPACITA\u00c7\u00c3O EM EXOTIC POLE vai ocorrer nos dias 08 e 09 de junho, das 9:30 \u00e0s 14:30h (carga hor\u00e1ria de 10h).<br><br>Inclui material did\u00e1tico e certificado de conclus\u00e3o.  A capacita\u00e7\u00e3o aborda: <br><br> <br><br>- t\u00e9cnicas de como criar aula<br><br>- t\u00e9cnicas de como criar coreografia<br><br>- orienta\u00e7\u00e3o de elementos de aula<br><br>- orienta\u00e7\u00f5es de movimentos<br><br>- coreografia <br><br><br><br>* Quem \u00e9 Kris Shten?<br><br><br><br>Kris Shten nasceu na R\u00fassia e tem como background pole dance, exotic pole, flexibilidade, dan\u00e7a tradicional, dan\u00e7a contempor\u00e2nea e street dance.<br><br>A musa viaja pelo mundo pra ensinar e aprender t\u00e9cnicas do exotic, desenvolvendo com muita paix\u00e3o cada detalhe do Exotic Pole.<br><br>Instagram: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Finstagram.com%2Fkris.shten%3Futm_source%3Dig_profile_share%26igshid%3Dc6piyr64ugjl&amp;h=AT2JurTf_gOKHKhUcZ1CzQslShWdpcVQPbB-t5yS4uvJz6tqEZ-vU4FpCeSWxZkuvBfZL_2nf99_weShT-aQsv44TdjZckQREpsc9mTTBu7Az8jgagTYOZt7N2idszQcxgZYZbvRTUtlRTE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://instagram.com/kris.shten?utm_source=ig_profile_share&amp;igshid=c6piyr64ugjl</a><br><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/415337352569612", "organizers": ["High Heels Pole Studio"]},{"name": "Navalha na Carne Negra | 14\u00ba Palco Girat\u00f3rio - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56659859_1782957131805641_5275297644351062016_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=70290c14823b22cbad380ae815aa2a0c&oe=5D2D45F1", "address": "Av. Erico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 19:00:00"], "place": "Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura", "organizers": ["No Palco", "Sesc/RS", "Sesc Centro - POA"], "organizers_fallback_a": ["Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura"], "description": "<span>14\u00ba Festival Palco Girat\u00f3rio - Porto Alegre apresenta: <br><br>NAVALHA NA CARNE NEGRA (SP) <br>- Data: 18 e 19 de maio, \u00e0s 19h<br>- Local: Sala \u00c1lvaro Moreira (Av. Erico Ver\u00edssimo, 307)<br>- Recomenda\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 16 anos<br>- Dura\u00e7\u00e3o: 60 min. <br><br>INGRESSOS: <br>- R$ 15,00 \u2013 Categoria Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os do Cart\u00e3o Sesc/Senac, categoria Empres\u00e1rios com Cart\u00e3o Sesc/Senac, estudantes, classe art\u00edstica, maiores de 60 anos;<br>- R$ 30,00 \u2013 P\u00fablico geral.<br><br>* Na compra online os valores s\u00e3o acrescidos da taxa de conveni\u00eancia. <br>** Mediante apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o Sesc/Senac e para as demais categorias as devidas comprova\u00e7\u00f5es. Obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o do mesmo na entrada ao teatro. <br>*** PROMO\u00c7\u00c3O: Na compra de 10 ingressos no mesmo canal de venda (Unidade Sesc ou online), o cliente ganha uma bolsa exclusiva do Festival.<br><br>PONTOS DE VENDA: <br>- Em todas as Unidades Sesc no RS e pelo site <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sesc-rs.com.br%2Fpalcogiratorio&amp;h=AT1nopZJ5Ps9w-otxd9HD5cjcBQEE20vNb4RWn0X_8zvlDH5RKjpB1LoFnJ0oTw8CwDATD-spHUHHkZhTrFJB5LaN8ewMWO6sgsXOnwMbYvjmkA7cbiNRXHIxQz1QkWjFZ44xDs80l64Ung\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sesc-rs.com.br/palcogiratorio</a>.<br>- Atendimento no Sesc Centro: Segunda a sexta, das 8h \u00e0s 19h45. S\u00e1bados, das 8h \u00e0s 13h. Havendo disponibilidade, a venda segue at\u00e9 o hor\u00e1rio da sess\u00e3o nos dias de semana e nos finais de semana, as vendas encerram \u00e0s 13h e retornam 1h antes na bilheteria do Teatro.<br>- Ingressos para demais locais: Havendo disponibilidade, 1h antes na bilheteria do local do espet\u00e1culo<br><br>Sinopse: Nessa Navalha na Carne Negra, as figuras em jogo n\u00e3o s\u00e3o apenas v\u00edtimas ou imagens de uma destitui\u00e7\u00e3o absoluta. Elas s\u00e3o, sobretudo, figuras em luta: corpos negros ressurgentes. O roubo do dinheiro deixado pela prostituta Neusa Sueli para seu cafet\u00e3o Vado \u00e9 o disparador dos confrontos que emergem do impulso reiterado de satisfa\u00e7\u00e3o.<br><br>Ficha t\u00e9cnica:<br>Dire\u00e7\u00e3o geral e dispositivo c\u00eanico: Jos\u00e9 Fernando Peixoto de Azevedo<br>Assist\u00eancia de dire\u00e7\u00e3o e v\u00eddeo: Fl\u00e1vio Moraes<br>Atores: Luc\u00e9lia Sergio, Raphael Garcia, Rodrigo dos Santos<br>Opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mera: Isabel Praxedes<br>Desenho de luz: Den\u00edlson Marques<br>Produ\u00e7\u00e3o: Corpo Rastreado</span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/442644822945025"},{"name": "O Corpo Humano e Suas Possibilidades", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q92/s526x296/56446491_437239130345139_1929082727047364608_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0109fcae401fd476a5661eda7f28bd41&oe=5D3ABFDF", "address": "Rua Veador Porto, 241, 90610200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 14:30:00"], "place": "Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"], "description": "<span>Corpo Humano e Suas Possibilidades!<br><br>Ser\u00e3o 5 horas dedicadas a voc\u00ea, sua dan\u00e7a e as possibilidades do seu corpo!<br>Esse curso te far\u00e1 entender seu corpo, trazendo um treinamento bem estruturado e focado em aspectos que far\u00e3o sua dan\u00e7a ultrapassar obst\u00e1culos!<br><br>Trabalhando a flexibilidade, trazendo amplitude natural ao nosso corpo que promovem grandeza corporal.Promovendo sua consci\u00eancia corporal, conhecendo e percebendo m\u00fasculos do seu corpo! Melhorando sua coordena\u00e7\u00e3o motora, realizando movimentos r\u00e1pidos, \u00e1geis e com acabamento perfeito!<br><br>Lembre-se, aquela pessoa que est\u00e1 fazendo \"TUDO\" hoje, provavelmente tamb\u00e9m n\u00e3o fazia ontem. Ent\u00e3o n\u00e3o se desespere! Aproveite cada aprendizado!<br>Portanto, dance, treine, desfrute de cada momento, do seu corpo e de suas possibilidades.<br><br>Vagas limitadas! <br><br>Para garantir a sua vaga, entre em contato com a gente por aqui ou pelo whats 051 993658965. <br><br>Investimento:<br>$140 - alunos Zathus<br>$160 - p\u00fablico geral<br><br>Inclui o curso completo e coffee break<br><br>Beijinhos! <br></span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/525756667950347", "organizers": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"]},{"name": "Rapa do Tacho 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56857737_437156700353382_4446806347102552064_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=be3a405c0969cc65eeb8d54431543154&oe=5D74AAD4", "address": "Rua Veador Porto, 241, 90610200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-12-21 22:00:00"], "place": "Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"], "description": "<span>J\u00e1 guarda a data a\u00ed!<br><br>Em breve mais infos....<br><br>Se tu estava na de 2018 j\u00e1 sabe n\u00e9?   FEST\u00c3O!</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2314580852162864", "organizers": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"]},{"name": "CASA do MEDO [abr/2019]", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/57045341_415094709048536_1647577075680280576_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ed0aa733f0fbfe6ef9c8f4ee0e11e78c&oe=5D3C105C", "address": "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 400 - Fone: 51 32689669, 90560-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 19:00:00"], "place": "Casa Cultural Tony Petzhold", "organizers": ["Casa do Medo"], "organizers_fallback_a": ["Casa Cultural Tony Petzhold"], "description": "<span>\ud83d\ude08 INGRESSOS DISPON\u00cdVEIS \ud83d\ude08<br>~~edi\u00e7\u00e3o in\u00e9dita~~<br><br>\u27a1\ufe0f 26, 27, 28/abr<br>\u27a1\ufe0f 19h, 20h, 21h, 22h, 23h, 0h, 01h, 02h<br>\u27a1\ufe0f <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fcasadomedo-abr2019.eventize.com.br%2Finscricao.php&amp;h=AT0B1hycIAEgm1CR3Nt861D5g5cQGtrbAuyNIwUAwWirUNDSBTALqKvn0Wh5BRG2_HsD7X9qB0T0c2cQqH8SsFovuOSp15wiwSVM97l_e8HKrB6g7Qq_FQh4nrdOlK7Gmq_JqSp1k5w7Om8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://casadomedo-abr2019.eventize.com.br/inscricao.php</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/info\">#INFO</a><br>@casa_domedo (Insta)<br>(51) 9 8918 2124 (Whats)<br><br>---------------------------------------------------------------------<br>VOC\u00ca TERIA CORAGEM DE PASSAR 45 MINUTOS NESSA CASA?<br>CASA DO MEDO \u00e9 uma experi\u00eancia imersiva de terror em que o p\u00fablico \u00e9 o personagem principal. Diferente das atra\u00e7\u00f5es de terror existentes no Brasil como t\u00fanel do terror, trem-fantasma ou similares de parques de divers\u00e3o, trata-se de uma visita a uma casa real, conduzida por uma narrativa fragmentada pelos v\u00e1rios aposentos do local. Inspirada em filmes de terror, em escape games e em jogos de survival horror, a passagem pela casa \u00e9 uma experi\u00eancia de grupo e um teste de coragem. Os participantes passam pela casa cumprindo objetivos de um jogo e de uma hist\u00f3ria que se vai desenrolando durante o trajeto, com tarefas a realizar, portas a desbloquear e miss\u00f5es a cumprir \u2013 e com alguns sustos pelo caminho. \u00c9 indicado para os amantes do terror e n\u00e3o \u00e9 aconselh\u00e1vel ao p\u00fablico mais sens\u00edvel. \u00c9 realizado por profissionais treinados para promover a experi\u00eancia com seguran\u00e7a, portanto, as regras devem ser cumpridas fielmente (leia abaixo), sob pena de exclus\u00e3o de participantes.<br><br>\ud83d\ude08 EDI\u00c7\u00c3O ABR/2019: MUITOS ANOS DE MORTE<br>Em uma casa mal assombrada, um \u00fanico enigma une os vivos e os mortos. Os visitantes s\u00e3o convidados a explorar uma resid\u00eancia cujas portas est\u00e3o destrancadas, com exce\u00e7\u00e3o da porta de sa\u00edda.<br><br>\u2705 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/regras\">#REGRAS</a> DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O<br>Lembre-se: trata-se de uma experi\u00eancia imersiva que voc\u00ea entra por livre e espont\u00e2nea vontade e que \u00e9 organizada e preparada por profissionais treinados e habilitados para promov\u00ea-la com efic\u00e1cia e seguran\u00e7a. Portanto, as regras devem ser cumpridas fielmente, sob pena de exclus\u00e3o do participante.<br><br>1. A experi\u00eancia n\u00e3o \u00e9 recomendada para menores 16 anos, gr\u00e1vidas e pessoas com problemas card\u00edacos.<br>2. Uma vez iniciada a visita, \u00e9 imposs\u00edvel sair na metade do caminho. Uma palavra-chave ser\u00e1 informada pela produ\u00e7\u00e3o para casos extremos e/ou de urg\u00eancia.<br>3. \u00c9 extremamente aconselh\u00e1vel roupas e cal\u00e7ados confort\u00e1veis e que permitam a mobilidade f\u00edsica.<br>4. Voc\u00ea n\u00e3o dever\u00e1 comparecer \u00e0 experi\u00eancia portando quaisquer objetos que prejudiquem a sua mobilidade, tais como mochilas, bolsas, acess\u00f3rios ou assemelhados. N\u00e3o h\u00e1 servi\u00e7o de Chapelaria!<br>5. \u00c9 expressamente proibido entrar na propriedade com: qualquer tipo de equipamento de capta\u00e7\u00e3o de imagem ou som; qualquer tipo de objeto gerador de luz (lanternas, isqueiros, lasers ou outros); alimentos e bebidas; armas; objetos cortantes e perfurantes. 6. Os celulares e aparelhos eletr\u00f4nicos devem ser desligados e colocados em envelopes lacrados fornecidos pela produ\u00e7\u00e3o. Todos poder\u00e3o permanecer com seus envelopes e respectivos aparelhos, contudo, \u00e9 expressamente proibido lig\u00e1-los durante a investiga\u00e7\u00e3o.<br>7. O pre\u00e7o do ingresso \u00e9 por visitante.<br>8. Os ingressos s\u00e3o vendidos antecipadamente. N\u00e3o h\u00e1 venda de ingressos na hora.<br>9. Os ingressos s\u00e3o nominais. Para eventual troca de titularidade \u00e9 necess\u00e1rio comunicar a produ\u00e7\u00e3o at\u00e9 \u00e0s 16h do dia da respectiva sess\u00e3o. Envie e-mail para casadomedo@macarenando.com.br com: data e hora da sess\u00e3o + nome completo do titular + nome e e-mail do novo visitante. E aguarde e-mail de confirma\u00e7\u00e3o da troca. Importante 1: se o ingresso foi comprado com desconto, o novo visitante tamb\u00e9m dever\u00e1 ter direito ao desconto e dever\u00e1 levar documento comprobat\u00f3rio no dia da visita. Importante 2: caso n\u00e3o seja seguido este procedimento, n\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada do novo visitante.<br>10. As sess\u00f5es possuem hor\u00e1rios definidos, que devem ser rigorosamente cumpridos.<br>11. As portas abrem-se pontualmente no hor\u00e1rio da sess\u00e3o e fecham-se 1 minuto depois. Portanto, esteja presente com anteced\u00eancia m\u00ednima de 10 minutos ao in\u00edcio da sua sess\u00e3o.<br>12. Confira cuidadosamente o hor\u00e1rio e dia de sua sess\u00e3o, pois as sess\u00f5es 00:00, 01:00 e 02:00 podem confundir os participantes em rela\u00e7\u00e3o ao dia da visita. Exemplo: se a sua sess\u00e3o \u00e9 para \u201cs\u00e1bado 23/NOV/2019 0h\u201d, isso significa que voc\u00ea deve ir na madrugada de sexta para s\u00e1bado, e n\u00e3o de s\u00e1bado para domingo.<br>13. A visita tem uma dura\u00e7\u00e3o m\u00e9dia de 50 minutos. A sess\u00e3o \u00e9 encerrada ap\u00f3s esse per\u00edodo, mesmo que o grupo n\u00e3o tenha conclu\u00eddo a visita e independentemente do local em que estiverem.<br>14. Cada sess\u00e3o pode ter um p\u00fablico de 13 pessoas (m\u00e1ximo) e 4 pessoas (m\u00ednimo). Caso n\u00e3o haja o m\u00ednimo de 4 visitantes para determinada sess\u00e3o, ser\u00e1 disponibilizado o remanejamento para outro hor\u00e1rio ou o reembolso do valor pago.<br>15. Ao entrar no local, o grupo receber\u00e1 instru\u00e7\u00f5es sobre a visita e as regras que dever\u00e3o ser cumpridas.<br><br>\u27a1\ufe0f DIAS E HOR\u00c1RIOS<br>&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; 26, 27, 28/abr<br>Sess\u00f5es: 19h, 20h, 21h, 22h, 23h, 0h, 01h, 02h<br><br>\u27a1\ufe0f VALORES<br>MEIA*: R$ 30<br>INTEIRA: R$ 60<br>(*50% de desconto para estudantes, mediante comprova\u00e7\u00e3o)<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/estudantes\">#ESTUDANTES</a>: 50% OFF<br>\ud83d\udc49 Estudantes t\u00eam 50% de desconto no valor do ingresso, mediante comprova\u00e7\u00e3o. Ao escolher o ingresso, opte pela MEIA. A comprova\u00e7\u00e3o pode ser: Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) ou comprovante de matr\u00edcula do semestre vigente.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sess%C3%B5es\">#SESS\u00d5ES</a> FECHADAS PARA GRUPOS (at\u00e9 13 pessoas)<br>\ud83d\udc49 Ideal para passar pela experi\u00eancia somente com a fam\u00edlia e amigos, ou para treinamentos corporativos. Consultar valores e disponibilidade.<br><br>\u27a1\ufe0f COMPRAR<br>\ud83d\udc49  Online: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fcasadomedo-abr2019.eventize.com.br%2Finscricao.php&amp;h=AT0B1hycIAEgm1CR3Nt861D5g5cQGtrbAuyNIwUAwWirUNDSBTALqKvn0Wh5BRG2_HsD7X9qB0T0c2cQqH8SsFovuOSp15wiwSVM97l_e8HKrB6g7Qq_FQh4nrdOlK7Gmq_JqSp1k5w7Om8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://casadomedo-abr2019.eventize.com.br/inscricao.php</a><br><br>\ud83d\udc49  Na Casa Cultural Tony Petzhold (Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 400): em dias e hor\u00e1rios espec\u00edficos a serem informados oportunamente. Pagamento somente em dinheiro. Limitado a 4 ingressos por pessoa. Por ordem de chegada.<br><br>\ud83d\udc49 Idade m\u00ednima: 12 anos. Autoriza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria at\u00e9 16 anos. Envie um e-mail para casadomedo@macarenando.com.br, com:<br>Assunto: AUTORIZA\u00c7\u00c3O<br>Mensagem: Declaro que sou o respons\u00e1vel legal por (NOME DO MENOR DE IDADE INFORMADO NO FORMUL\u00c1RIO DA COMPRA DO INGRESSO) e o autorizo a ingressar e participar do evento CASA DO MEDO, ciente do conte\u00fado e tem\u00e1tica de terror apresentada.<br>(Nome completo do representante legal)<br>(CPF do representante legal)<br> <br> \ud83d\udccd\ufe0f SUGEST\u00c3O DE ESTACIONAMENTO<br>EcoPark 24h (Cristov\u00e3o Colombro, 375)<br>Fone: 3207-9707<br>R$ 8,00 &gt; 2h | Hora adicional &gt; R$ 2,00<br>N\u00e3o cobra adicional noturno<br>Pagamento em dinheiro<br><br>+ INFO <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/casadomedopoa/\">facebook.com/casadomedopoa</a><br>@casa_domedo<br>casadomedo@macarenando.com.br<br>(51) 9 8918 2124<br><br>---------------------------------------------------------------------<br>+ SOBRE A CASA<br>Existe uma casa de dois andares em Porto Alegre que poucos conhecem, mas \u00e9 uma das mais antigas da cidade e uma das mais assustadoras tamb\u00e9m. Desde 1916 pertence \u00e0 fam\u00edlia Petzhold e h\u00e1 muitos anos abriga uma tradicional escola de dan\u00e7a. J\u00e1 as lendas assustadoras que rondam a casa s\u00e3o ainda mais antigas. Antes de ser comprada pela fam\u00edlia Petzhold, h\u00e1 quem diga que a casa j\u00e1 serviu de resid\u00eancia para uma pintora belga, que mantinha seu filho trancado em um quarto do andar de cima pela vergonha do rosto desfigurado da crian\u00e7a. Em outra \u00e9poca, o local teria sido utilizado como casa de passagem de jesu\u00edtas, muitos vitimados pela terr\u00edvel epidemia de c\u00f3lera que devastou a cidade em 1855. Diversos corpos que foram encontrados em escava\u00e7\u00f5es recentes parecem confirmar a hist\u00f3ria. Para contribuir com a fama sombria do local, acredita-se que exorcismos tenham ocorrido no local. Na mais sinistra das hist\u00f3rias, uma empregada de est\u00e2ncia foi enviada aos padres para que a livrassem do dem\u00f4nio, mas ela acabou desaparecendo ap\u00f3s permanecer um m\u00eas no local. <br>\u00c9 bastante comum ouvir relatos de m\u00fasicas que tocam no quarto ao lado e param quando a pessoa se aproxima; de passos vindos do andar superior, mesmo com a casa vazia; de vultos, luzes piscando, objetos que somem. Atualmente, ningu\u00e9m tem coragem de passar uma noite inteira l\u00e1, tamanho o medo que as pessoas sentem ao entrar no local \u00e0 noite.<br><br>Com a populariza\u00e7\u00e3o da casa e dessas hist\u00f3rias, muitas pessoas, de historiadores a cineastas, t\u00eam solicitado autoriza\u00e7\u00e3o para visita\u00e7\u00e3o noturna \u00e0 Casa Cultural Tony Petzhold. Pensando nessa quantidade de relatos envolvendo o medo e o sobrenatural, a Macarenando Dance Concept, grupo de dan\u00e7a que realiza ensaios e apresenta\u00e7\u00f5es no local, abre as portas da casa para visita\u00e7\u00f5es noturnas e apresenta ao p\u00fablico uma experi\u00eancia in\u00e9dita de terror imersivo: a CASA DO MEDO.<br><br>S\u00e3o realizadas poucas sess\u00f5es. Cada sess\u00e3o tem um p\u00fablico restrito. Portanto, n\u00e3o v\u00e1 sozinho. Os participantes fazem a travessia pela casa passando por diversas salas e ambientes, palco das estranhas hist\u00f3rias que rondam o local. \u00c9 uma experi\u00eancia imersiva aterrorizante, com enigmas a serem desvendados e alguns sustos pelo caminho.</span>", "categories": ["Games"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/859053964443618"},{"name": "Leitura da Borra do Caf\u00e9", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57070993_2125459144411644_6221734803746586624_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=94f6ed62a5776a49cab8c73a3eb09df2&oe=5D3AA8BA", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 18:00:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>Leitura da Borra do Caf\u00e9 <br>com Dalila Frota<br>Todas as ter\u00e7as das 18h \u00e0s 23h. <br><br>Por ordem de chegada individual ou agendado pelo whats (51) 991878528.<br>R$30 em dinheiro (apenas para quem fizer a leitura).</span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2224212071173399", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Audi\u00e7\u00e3o Muovere 2019 [Choking]", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53625667_2211395822216000_696956734102568960_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4c3988a332a669bf26c74ce84a64de3f&oe=5D45A764", "address": "Rua da Rep\u00fablica 433/101, 90050-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 09:00:00"], "place": "Espa\u00e7o n", "organizers": ["Muovere Cia de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o n"], "description": "<span>Audi\u00e7\u00e3o para forma\u00e7\u00e3o de novo elenco do espet\u00e1culo Choking, da Muovere Cia de Dan\u00e7a, para reingresso no mercado das Artes C\u00eanicas.<br><br>\u27a1\ufe0f Inscreva-se aqui: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fmuovere2019&amp;h=AT2PGvJd_9y4iljQ2CAIyyGuIHF1Ti2QiMFbjpPLXXXMKeBqCDesEfzfjxGlzUiFB7D--cyo0dssq5bGeiBYD3rdJiy3rpWd8GCCKLIN3rbNh_atz3ZH2kwNZCnE4NuADDBgs4K-EpFkah0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/muovere2019</a><br><br>\u27a1\ufe0f Data: 07/abr/2019<br>\u27a1\ufe0f Hor\u00e1rio: 9h-12h [parte 1] + 14h-17h [parte 2]<br>\u27a1\ufe0f Local: Espa\u00e7o N [Rep\u00fablica, 433/101]<br>\u27a1\ufe0f Vagas: 3<br><br>\u27a1\ufe0f Requisitos m\u00ednimos para inscri\u00e7\u00e3o:<br>\ud83d\udc49 bailarinas[os] residentes em Porto Alegre ou regi\u00e3o metropolitana com disponibilidade para ensaios semanais a partir de abril/2019;<br>\ud83d\udc49 possuir (ou estar em fase de encaminhamento/avalia\u00e7\u00e3o) registro profissional como \u201cbailarino\u201d.<br><br>\u25b6\ufe0f\ufe0f Roupa para audi\u00e7\u00e3o: t\u00eanis, cal\u00e7a e camiseta para trabalho f\u00edsico.<br>\u25b6\ufe0f Pr\u00f3ximas datas de apresenta\u00e7\u00e3o: a definir<br>\u25b6\ufe0f\ufe0f N\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de pagamento de cach\u00ea para ensaios.<br><br>\ud83d\udccd APOIO<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/espaco.criativo.n/\">Espa\u00e7o n</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2334660310149467"},{"name": "Aceita! #7 Com Madblush e Douglas Pires no Ven\u00ea - S\u00e1bado 06.04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56184307_2099246386834696_9186488249286131712_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c8e7aa4a8bf0ed2c52e9515e54a4b26a&oe=5D05CFF6", "address": "Rua Joaquim Nabuco, 397, 90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 23:00:00"], "place": "Venezianos Pub Caf\u00e9.", "organizers": ["Aceita", "Madblush"], "organizers_fallback_a": ["Venezianos Pub Caf\u00e9."], "description": "<span>Neste s\u00e1bado tem <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/aceitaparty/\">Aceita</a> com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MADBLUSH/\">Madblush</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/samarapires1108\">Douglas Pires</a> no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/venezianospubcafe/\">Venezianos Pub Caf\u00e9.</a> e uma super festa!!!<br>A nossa pista come\u00e7a \u00e0s 23hs logo ap\u00f3s o projeto S\u00e1bado Cedo.<br>Vamos transformar o Ven\u00ea em um club pra dan\u00e7ar muito!! M\u00fasica boa mesmo!! Com DJS incr\u00edveis!!<br>N\u00e3o conhece ainda:????<br>Ent\u00e3o vem!!!<br><br>A casa abre \u00e0s 20hs com bar e restaurante.<br>A ACEITA! come\u00e7a \u00e0s 23hs.<br><br>Ingressos:<br>$20 at\u00e9 23hs e $25 ap\u00f3s.<br><br>VEM!!!<br> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/clubber\">#clubber</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/colorfulcat\">#colorfulcat</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/brasil\">#Brasil</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/poa\">#poa</a></span>", "categories": ["Party", "Adult contemporary music", "Dance pop"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2260765040848839"},{"name": "Brazuca #66 \u2022 A Festa da M\u00fasica Brasileira \u2022 14/04 @512", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 19:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Brazuca", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>A festa da m\u00fasica brasileira vem pra sua 6\u00aa temporada, e ter\u00e1 a sua pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o, de n\u00famero #66, no dia 14 de abril !!<br><br>Na pista, rolam p\u00e9rolas da m\u00fasica brasileira dos anos 60, 70, 80, 90 e 2000, al\u00e9m das \u00faltimas novidades BRAZUCAS, com muita MPB, samba, soul, funk, frevo, forr\u00f3, coco, carimb\u00f3, guitarrada e outros ritmos nacionais, uma pista original e extremamente dan\u00e7ante! <br><br>Quem comandam esse mix de ritmos brasileiros, s\u00e3o os DJ'S DAMON M. e MANOEL CANEPA, que trazem pra pista da BRAZUCA todas as suas pesquisas e influ\u00eancias musicais do territ\u00f3rio nacional. E a edi\u00e7\u00e3o conta ainda com o j\u00e1 habitual DJ convidado, RICARDO PONT @ricktocadisco (Alala-u\u00f3, Tieta).<br><br>IMPERD\u00cdVEL !!!<br>----------------------<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Brazuca.Musica/\">Brazuca</a> #66 \u2022 A Festa da M\u00fasica Brasileira \u2022<br>DOMINGO, 14 de ABRIL, 19h, <br>no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/espacocultural512/\">Espa\u00e7o Cultural 512</a> [Jo\u00e3o Alfredo, 512] <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/promo\">#PROMO</a>:: INGRESSOS<br>R$12,00 at\u00e9 20h30 p/ Estudantes e Classe Art\u00edstica *<br>R$15,00 at\u00e9 20h30 p/ xs demais<br>* (Classe art\u00edstica portando carteira do SATED ou OMB, <br>Estudantes com carteira da UNE-UBES ou comprovante de matr\u00edcula universit\u00e1rio atualizado + C.I.)<br>-----------------<br>R$25,00 ap\u00f3s 20h30 para todxs!<br><br>++ #PROMO:: BEBIDAS<br>&gt;&gt; DOSE DUPLA de BRASILEIRINHO at\u00e9 21h <br>(Caipira de Chica)<br><br>DJ's: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DJDamonM/\">DJ Damon M.</a> + <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DjManoelCanepa/\">DJ Manoel Canepa</a><br>+ <span>Ricardo Pont</span> @<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ricktocadisco/\">Ricktocadisco</a><br>Arte/montagem da edi\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jimi.melo\">Jimi Melo</a><br>Fotos durante a festa: <span>Henriq Santos</span><br><br>** CHEGUEM CEDO **<br>Aproveitem as PROMOS e curtam mais a festa !! <br><br>***********************************<br><br>* P\u00e1gina da BRAZUCA<br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Brazuca.Musica/\">https://www.facebook.com/BrazucaMusica</a>]<br><br>* P\u00e1gina DJ DAMON M.<br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DJDamonM/\">https://www.facebook.com/DjDamonM</a>]<br><br>* P\u00e1gina DJ MANOEL CANEPA<br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DjManoelCanepa/\">https://www.facebook.com/DjManoelCanepa</a>]<br><br>* P\u00e1gina do DJ RICKTOCADISCO<br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ricktocadisco/\">https://www.facebook.com/ricktocadisco</a>]<br><br>* P\u00e1gina do ESPA\u00c7O CULTURAL 512: <br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Espa%C3%A7o-Quinhentos-e-Doze\">https://www.facebook.com/pages/Espa\u00e7o-Quinhentos-e-Doze</a>]</span>", "categories": ["Dance", "Brazilian music", "M\u00fasica popular brasileira"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/328520554344694"},{"name": "Libertadores 2019 - Gr\u00eamio x Ros\u00e1rio Central", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/54155037_1941655125944153_2413451305986031616_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=35cb6117dbd6d5789102562e65aa0f2d&oe=5D4BB266", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 19:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Depois do sucesso das pizzas nas ter\u00e7as, agora o Espa\u00e7o Cultural 512 apresenta o Rod\u00edzio de Petiscos! Os j\u00e1 famosos itens do card\u00e1pio servidos de forma livre \u2665 \u2665 \u2665<br><br>Entrada gratuita.<br>Rod\u00edzio de petiscos:<br>R$24,90 vegetariano<br>R$34,90 com carnes<br>\ud83c\udf30\ud83e\udd5f\ud83c\udf30\ud83e\udd5f<br><br>DOSE DUPLA DE CHOPE AT\u00c9 \u00c0S 21H \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h<br><br>*<br>PASSAREMOS O JOGO DE GR\u00caMIO X Ros\u00e1rio Central, v\u00e1lido pela quarta rodada da fase de grupos da Libertadores da Am\u00e9rica 2019. Assim como passaremos os jogos da dupla grenal nas seguintes rodadas.<br>*</span>", "categories": ["Sports", "Food festival", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/325006465038437"},{"name": "Brunno Bonelli no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/55849327_1959101250866207_6950178338233122816_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b5f30834e6fbc3b3252aff1e757a33cc&oe=5D35CB92", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 19:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>BRUNNO BONELLI<br>Vocalista e fundador da banda Calote, navega pelos mares da m\u00fasica brasileira com seu projeto \u201cAc\u00fastico bem brasileiro\u201d. Um passeio din\u00e2mico pela nossa m\u00fasica: pra relaxar, pra curtir, bater o pezinho ou balan\u00e7ar a cabe\u00e7a. Bonelli surfa nas ondas sonoras do samba e da malemol\u00eancia de Jorge Ben ao groove dan\u00e7ante do S\u00edndico Tim Maia. Do clima relax de Caetano Veloso e Chico Buarque ao \u00eaxtase de Ed Motta. Do pop soul lover de Djavan e Lenine ao samba rock de Seu Jorge e Clube do Balan\u00e7o. Sem deixar de lado a velha guarda do samba de raiz e a hipongagem dos Novos Baianos. O som mais apropriado para todos os momentos.<br><br>*****<br>ENTRADA FREE<br>\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4<br><br>Agora o 512 tem ROD\u00cdZIO DE PIZZAS nas ter\u00e7as-feiras!<br><br>\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55<br>S\u00e3o 15 sabores salgados e 5 doces preparadas pelo nosso chef da noite. Ainda tem DOSE DUPLA de CHOPE at\u00e9 21h!<br> \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b<br>DOSE DUPLA DE CHOPE AT\u00c9 \u00c0S 21H<br>Abertura da casa: 19h<br>Rod\u00edzio: R$24,90<br><br>*PASSAREMOS O JOGO DE INTER x PALESTINO, v\u00e1lido pela quarta rodada da fase de grupos da Libertadores da Am\u00e9rica 2019. Assim como passaremos os jogos da dupla grenal nas seguintes rodadas.<br>*</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Soccer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/394570741374753"},{"name": "Workshop da Soma e forma\u00e7\u00e3o do novo grupo em PoA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56314595_260992631473621_5941447381198307328_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5b4c174f381fbafaf18e6053c005825a&oe=5D3B3913", "address": "S\u00e3o Manoel, 337 sala 09, 90620110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 15:00:00"], "place": "NAM - Yoga & Arte", "organizers_fallback_a": ["NAM - Yoga & Arte"], "description": "<span>INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 TERAPIA E PEDAGOGIA ANARQUISTA DO CORPO<br><br>O Workshop da Somaterapia representa uma apresenta\u00e7\u00e3o ampla e detalhada de como \u00e9 e funciona o processo terap\u00eautico. Ele ser\u00e1 composto por aulas te\u00f3ricas, debates e aplica\u00e7\u00e3o de alguns exerc\u00edcios corporais que fazem parte do processo da Soma. Ap\u00f3s o Workshop, conversaremos com as pessoas interessadas na forma\u00e7\u00e3o do grupo de Soma que ser\u00e1 formado na cidade. Detalhes como valores, datas e periodicidade das sess\u00f5es etc., ser\u00e3o explicitados no workshop.<br><br>PROGRAMA DO WORKSHOP<br><br>&gt; Vida e obra do Roberto Freire;<br>&gt; O pensamento de Wilhelm Reich e o encontro da Psicologia com as pr\u00e1ticas pol\u00edticas e corporais;<br>&gt; Gestalt-Terapia e a Antipsiquiatria;<br>&gt; Bases epistemol\u00f3gicas e metodol\u00f3gicas da Soma;<br>&gt; O biopoder e o controle dos corpos na contemporaneidade.<br><br>PR\u00c1TICAS: aulas te\u00f3ricas e debates; Exerc\u00edcios da Somaterapia.<br><br>QUANDO: dia 27 de Abril (s\u00e1bado) \u2013 das 15h as 20h<br>LOCAL: Espa\u00e7o NAM Yoga Arte\u2013 Rua S\u00e3o Manoel, 337 \u2013 sala 09<br>VALOR: 120,00 no dia ou 100,00 com inscri\u00e7\u00e3o antecipada via dep\u00f3sito banc\u00e1rio (BB ag 4684-1 Cc 17320-7)<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.somaterapia.com.br%2F&amp;h=AT1Le2UCmmFb2AOeLafdxWYnXeT5Cc7PepY4RQnm9C4dgn5Ks65lQd1As9w20k45HYyXxe16smGj_QLDWBIGmuA1iDIqZKHR_RCg0St-ZC3C53vxVhmoTrP8FNs2wXeIw0PHvxUd3ADeEJk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.somaterapia.com.br</a><br><br>Paula:<br>(51) 991955133 - Paula<br>espacoculturalatma@gmail.com<br><br>Jo\u00e3o:<br>(21) 998713684 - Jo\u00e3o<br>jodamata@terra.com.br<br><br>V\u00eddeos:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D0ZBjuSJJhqs%26t%3D18s&amp;h=AT2LCU0QhJ5mLLrcT2pO2i4YeOIO5EXhjMJWWjKAHvMZfJpJFfDhnNAVbk2gME8HI2VGKuQg0Nn6QqL_fj1O48mdVReq-7cecIevz1k2OXwD6g_vXWXYCmLor0yyBDbI9XnW1P_wdSAoNVg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=0ZBjuSJJhqs&amp;t=18s</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DTFwuYvXy11s%26t%3D198s&amp;h=AT0wM-6A_2URDOhUKpmWtvXTqRe1xIVQAY90GLMkC-A7n_WvRN9AbF6noJLZritWciZ6-W15dU6k610B_7tpbIUOYCbR17m_t336sDjmyBnPmP8-52-qXboFG82graYTiq3SaZ15CDROc4A\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=TFwuYvXy11s&amp;t=198s</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DARy1sMiyxiw%26t%3D51s&amp;h=AT2apcP83uMRsEXgzUF_IsWuwViamRPsHvoIs0datWr08DE5AKDc7mi8YLgx7gPL-yPfTkXaExAAJV286S2yTlZOk56PMkl1Wea3DMu1EwMC4fnTkKcpok2cVOJbcTboy5lW-nETO21ftzk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=ARy1sMiyxiw&amp;t=51s</a><br><br>O workshop e a condu\u00e7\u00e3o do grupo terap\u00eautico ser\u00e1 feito por Jo\u00e3o da Mata: somaterapeuta, psic\u00f3logo, Mestre em Filosofia e Dr. em Sociologia/Univ. de Lisboa; Dr. em Psicologia na UFF e P\u00f3s-Doutor em Hist\u00f3ria/UFF. Autor de \u201cPrazer e Rebeldia\u201d entre outros.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/415352712361546", "organizers": ["NAM - Yoga & Arte"]},{"name": "Projeto Mercado #06 - Especial Dia das M\u00e3es | Adulla", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55802325_1246563555496349_8827148182673686528_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e90f8f581c0917366c5aae757caa8fd2&oe=5D3C9C49", "address": "Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 90560-005 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 14:00:00"], "place": "Adulla", "organizers": ["Projeto Mercado"], "organizers_fallback_a": ["Adulla"], "description": "<span>A ADULLA recebe o PROJETO MERCADO para a 6\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DE 2019 em homenagem ao DIA DAS M\u00c3ES \u2665 \ud83d\udcab *<br><br>Venha curtir esse dia t\u00e3o especial numa tarde de s\u00e1bado \ud83d\ude0d<br><br>As melhores id\u00e9ias e presentes originais para voc\u00ea antecipar as compras do DIA DAS M\u00c2ES valorizando expositores de MARCAS AUTORAIS e LOCAIS \ud83d\ude0d<br><br>Gastronomia, decora\u00e7\u00e3o, moda, design, acess\u00f3rios ++++ numa linda FEIRA ao AR LIVRE e show ac\u00fastico para animar a galera!<br><br>_______________________________<br>Promovido pelo Projeto Mercado , o evento se realizar\u00e1 no dia 27 de Abril, das 14h at\u00e9 \u00e0s 19h, no espa\u00e7o externo da Adulla Padaria e Confeitaria.<br><br>Vale a pena conferir \u2764<br><br># EVENTO ABERTO AO P\u00daBLICO<br># ENTRADA FRANCA \ud83d\udcb8<br># SOMOS PET FRIENDLY (traga seu bichinho p/ o evento) \ud83d\udc36\ud83d\udc31<br><br>* Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido para o dia 11/ Maio.<br><br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br>..........................................................................................................<br>SHOW DE M\u00daSICA AO VIVO \u2665\u2665<br>das 16h30 \u00e0s 19h - Com o cantor <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Joe-Yang/100009481233713\">Joe Yang</a> (Joe Macaco), tocando o melhor do MPB, Rock Nacional e Internacional. Essa n\u00e3o vai dar pra perder!!! \ud83c\udf99\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d<br><br>....................................................................................<br>FEIRA DE VARIEDADES \u2764<br>das 14h \u00e0s 19h - Expositores de MARCAS AUTORAIS e MULTIMARCAS de gastronomia, decora\u00e7\u00e3o, moda, acess\u00f3rios, paisagismo, aromaterapia e design...<br>FORMA DE PAGAMENTO (na Feira): \ud83d\udcb5\ud83d\udcb3<br>A forma de pagamento depende de cada marca. A maioria aceita cart\u00f5es de v\u00e1rias bandeiras (cr\u00e9dito/d\u00e9bito), mas n\u00e3o dependa somente de cart\u00f5es, leve dinheiro na m\u00e3o! <br><br>.........................................................................................................<br>SORTEIOS<br>Com o apoio da ADULLA, PARCEIROS e EXPOSITORES ocorrer\u00e3o sorteios no decorrer do evento. Fa\u00e7a as suas compras na feira de variedades, preencha seu cupom e concorra a muitos pr\u00eamios.<br>*\u00c9 preciso estar presente no evento quando sorteado para ter direito a receber o pr\u00eamio<br><br>................................................................<br>Patroc\u00ednio: <br>Adulla<br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br>Projeto Mercado<br><br>QUER EXPOR? <br>Mande e-mail: queroexpor@gmail.com<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>Karen Gasparin | Projeto Mercado<br>(51) 3360.5786 | (51) 98142.2103<br>E-mail: contato@projetomercado.com.br</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Farmers market"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/390623648436585"},{"name": "Feira de P\u00e1scoa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56869956_2341806709218063_6013799287870193664_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=79382c9ad0bbbad8879ed9a19b6963f3&oe=5D0960C7", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 10:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/583653305437569"},{"name": "Gastronomia & Arte Parque Marcos Rubim", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56158299_2237985223116390_7931795282692407296_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=82f950516b320c44cfbdf2d032b6dcd3&oe=5D3DB4FA", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span>Gastronomia &amp; Arte Parque Marcos Rubim<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Venha prestigiar o melhor da Gastronomia Itinerante e Cerveja Artesanal!!<br>\ud83c\udf5f\ud83c\udf55\ud83c\udf2d\ud83c\udf62\ud83c\udf66\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83d\ude31\ud83d\ude31 <br><br>Comida \u00e9 sempre uma boa pedida. =D <br><br>Diversidade de comida, ent\u00e3o, nem se fala.<br><br>Para os apaixonados pela Bebida e Comida Itinerante, em um lugar que re\u00fane v\u00e1rios Food Trucks, al\u00e9m de M\u00fasica boa e Cultura, \u00e9 um prato cheio!!<br><br>A ideia \u00e9 mesclar, Comida Boa e Cerveja Artesanal.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br><br></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/555527564915928"},{"name": "O Ventre do Samba", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54258166_295361507825668_5832536858931757056_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e8fafca62b3a810e94125c302dea7ab5&oe=5D02218B", "address": "Rua dos Andradas, 736, 90010-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 20:00:00"], "place": "Teatro Bruno Kiefer", "organizers": ["Delma Gon\u00e7alves", "Sopapo Po\u00e9tico"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Bruno Kiefer"], "description": "<span>A Associa\u00e7\u00e3o dos Sambistas e Compositores Ga\u00fachos  apresenta:O protagonismo feminino  do samba ga\u00facho, numa homenagem \u00e0s compositoras e cantoras do RS</span>", "categories": ["Theater", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/377432946430298"},{"name": "Brick de Desapegos no Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s640x640/57154191_2091967084253718_8962917665177862144_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=148eed0fc5c55848a37e3a18286c4261&oe=5D30EB41", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Brick de Desapegos", "Brech\u00f3 de Desapegos"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Mais uma edi\u00e7\u00e3o na nossa casinha querida! No Ox mais de 30 expositores entre desapegos, brech\u00f3s itinerantes e marcas autorais de moda com muita moda vintage, retr\u00f4, atual e autoral. Uma feira para todos e todas! <br><br>Nesta edi\u00e7\u00e3o a convidada especial \u00e9 uma frequentadora ass\u00eddua do Brick, a arquiteta <span>Paula Otto</span>, s\u00f3cia da Arquitetura Nacional, escrit\u00f3rio com sede em Porto Alegre e S\u00e3o Paulo. Al\u00e9m de arquitetura, j\u00e1 trabalhou com cenografia e teve uma marca pr\u00f3pria de acess\u00f3rios. \u00c9 louca por antiqu\u00e1rios e brech\u00f3s. Hoje, coleciona gatos e plantas e acha que estilo \u00e9 algo que vai muito al\u00e9m das tend\u00eancias da esta\u00e7\u00e3o.<br><br>Para animar o evento cerveja, comidinhas e trilha sonora especial!<br><br>SERVI\u00c7O<br>Brick de Desapegos no Ocidente<br>Dia 28 de abril<br>Das 12h \u00e0s 20h<br>Local Ocidente Bar - jo\u00e3o telles com Osvaldo Aranha<br>Entrada Franca<br>Com chuva super rola!<br><br>Para se inscrever: brickdedesapegos10@gmail.com </span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/499014690502699"},{"name": "ehco no Lado B // 14.4", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56177055_2125935994155379_1036385418230104064_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=da51b5835c908003213a8e36aed85cb7&oe=5D3936EA", "address": "Rua Lima e Silva 867, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 16:00:00"], "place": "C\u00c9U LADO B", "organizers": ["ehco"], "organizers_fallback_a": ["C\u00c9U LADO B"], "description": "<span>ehco no Lado B<br><br>Pela primeira vez aterrissamos nesse bar lindo e descolado da cidade baixa e uma coisa \u00e9 certa: VAI SER SUCESSO!<br><br>Com uma releitura diferenciada do dia a dia, o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ceuladob/\">C\u00c9U LADO B</a> viaja no que h\u00e1 de melhor da m\u00fasica, arte, tattoo, drinks e gastronomia - muito a nossa cara!<br><br>A ideia s\u00e3o encontros mensais unindo tudo o que o Lado B nos proporciona + MARCAS EXPOSITORAS INCR\u00cdVEIS!<br><br>// MARCAS<br>\u2022 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/apedra.co/\">A Pedra</a><br>\u2022 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/maheadshop/\">Mente Aberta Headshop e Tabacaria</a>erta<br>\u2022 Gisela Treinz<br>\u2022 Amah<br>\u2022 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/filozzofwood/\">Fil\u00f3zzof - \u00d3culos em madeira</a> <br><br>- tem interesse em expor? entra em contato com a gente pelo insta da ehco @coletivoehco - \u00daLTIMAS VAGAS!<br><br>Anota a\u00ed...<br>ehco no Lado B<br>14/4, DOMINGO, a partir das 16h<br>C\u00e9u Lado B - Lima e Silva, 867<br><br>Vem, mas vem forte, porque esse domingo promete!</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/338203627045955"},{"name": "Projeto Mercado #5 - Bendito Armaz\u00e9m | Anivers\u00e1rio 2 anos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/54521612_1239400842879287_820379319502110720_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4d2236d533772f1ef9bf4d5379742968&oe=5D3BE867", "address": "Rua Dona Adda Mascarenhas de Moraes 633, 91220140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 14:00:00"], "place": "Bendito Armaz\u00e9m", "organizers": ["Projeto Mercado"], "organizers_fallback_a": ["Bendito Armaz\u00e9m"], "description": "<span>ATEN\u00c7\u00c3O! TEM ANIVERS\u00c1RIO CHEGANDO! \u26a0\ud83c\udf88\ud83c\udf89\ud83c\udf82<br><br>O BENDITO ARMAZ\u00c9M, espa\u00e7o aconchegante ao \u201cestilo americano\u201d onde voc\u00ea vai encontrar emp\u00f3rio, mercearia, loja de presentes e um gostoso caf\u00e9 com del\u00edcias gastron\u00f4micas est\u00e1 completando 2 anos de vida e a festa \u00e9 por nossa conta!!!!!<br>Venha curtir uma tarde de S\u00c1BADO e se encantar com a casa mais charmosa do Jardim Planalto! \ud83d\ude0d\ud83c\udfe0\ud83c\udf05*<br>________________________________<br>Nesta edi\u00e7\u00e3o mais que especial vai ter EXPOSI\u00c7\u00c3O de MARCAS AUTORAIS e MULTIMARCAS de moda, acess\u00f3rios, decora\u00e7\u00e3o, gastronomia e design, SHOWS ao vivo e muita divers\u00e3o para alegrar a mo\u00e7ada do JARDIM PLANALTO!!!!<br>_______________________________<br>Promovido pelo <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/projetomercado/\">Projeto Mercado</a> , o evento se realizar\u00e1 no dia 13 de Abril, das 14h at\u00e9 \u00e0s 19h30, no espa\u00e7o externo do Bendito Armaz\u00e9m.<br><br>Vale a pena conferir \u2764<br><br># EVENTO ABERTO AO P\u00daBLICO<br># ENTRADA FRANCA \ud83d\udcb8<br># SOMOS PET FRIENDLY (traga seu bichinho p/ o evento) \ud83d\udc36\ud83d\udc31<br><br>* Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido para o dia 27/ Abril.<br><br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br>..........................................................................................................<br>SHOW DE M\u00daSICA AO VIVO \u2665\u2665<br>das 16h30 \u00e0s 19h - Com a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/CINEMA.Rock.Band/\">CINEMA rock band</a>, tocando o melhor do Rock Nacional e Internacional. Essa n\u00e3o vai dar pra perder!!! <br>\ud83c\udf99\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d A Banda CINEMA \u00e9 uma rua de quatro m\u00e3os. Quatro amigos com influ\u00eancias diferentes e algumas intersec\u00e7\u00f5es. Tudo come\u00e7ou com a fus\u00e3o de membros de duas bandas: Guti e J\u00e9 vieram da Kwasar e Claus e Rainer da Ritual. A partir da\u00ed come\u00e7a a hist\u00f3ria pra valer da banda...in\u00fameros shows pelo RS e SC, participa\u00e7\u00f5es e premia\u00e7\u00f5es em festivais, grava\u00e7\u00e3o do primeiro CD, uma parada de 5 anos e a retomada em 2014. Neste momento a banda est\u00e1 compondo o segundo CD e renovando o repert\u00f3rio. Tem show nos formatos Autoral, Cl\u00e1ssicos do rock e Surf rock.  A CINEMA ouve todas as vertentes musicais com v\u00ednculo ao rock, escolhe o que gosta e filtra tudo pelas pr\u00f3prias lentes...<br><br>..........................................................................................................<br>OFICINA DE CULIN\u00c1RIA - CUPCAKES \u2665\u2665<br>(1\u00aa Turma) das 15h \u00e0s 16h - PROJETO CORUJINHAS GOURMET c/ a Chef St\u00e9phanie Perrone - Oficina onde ser\u00e3o produzidas e decoradas vers\u00f5es caseiras, deliciosas e mais saud\u00e1veis de cupcakes de cacau. Ao final as crian\u00e7as podem degustar tudo que foi produzido. Material fornecido: avental e touca descart\u00e1veis e folheto com as receitas ensinadas. P\u00fablico infantojuvenil. Grupos de at\u00e9 8 participantes. Taxa de inscri\u00e7\u00e3o: R$ 15,00<br><br><br>OFICINA DE CULIN\u00c1RIA - BOLO NO POTE \u2665\u2665<br>(2\u00aa Turma) das 17h \u00e0s 18h30 - PROJETO CORUJINHAS GOURMET c/ a Chef St\u00e9phanie Perrone - Oficina onde ser\u00e3o produzidas e decoradas vers\u00f5es caseiras, deliciosas e mais saud\u00e1veis de bolo no pote. Ao final as crian\u00e7as podem degustar tudo que foi produzido. Material fornecido: avental e touca descart\u00e1veis e folheto com as receitas ensinadas. P\u00fablico infantojuvenil. Grupos de at\u00e9 8 participantes. Taxa de inscri\u00e7\u00e3o: R$ 15,00<br><br>....................................................................................<br>FEIRA DE VARIEDADES \u2764<br>das 14h \u00e0s 19h30 - Expositores de MARCAS AUTORAIS e MULTIMARCAS de gastronomia, decora\u00e7\u00e3o, moda, acess\u00f3rios, paisagismo, aromaterapia e design...<br>FORMA DE PAGAMENTO (na Feira): \ud83d\udcb5\ud83d\udcb3<br>A forma de pagamento depende de cada marca. A maioria aceita cart\u00f5es de v\u00e1rias bandeiras (cr\u00e9dito/d\u00e9bito), mas n\u00e3o dependa somente de cart\u00f5es, leve dinheiro na m\u00e3o! <br><br>.........................................................................................................<br>SORTEIOS<br>Com o apoio do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/benditoarmazem16/\">Bendito Armaz\u00e9m</a>, PARCEIROS e EXPOSITORES ocorrer\u00e3o sorteios no decorrer do evento. Fa\u00e7a as suas compras na feira de variedades, preencha seu cupom e concorra a muitos pr\u00eamios.<br>*\u00c9 preciso estar presente no evento quando sorteado para ter direito a receber o pr\u00eamio<br><br>................................................................<br>Patroc\u00ednio: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/benditoarmazem16/\">Bendito Armaz\u00e9m</a><br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/projetomercado/\">Projeto Mercado</a><br><br>QUER EXPOR? <br>Mande e-mail: queroexpor@gmail.com<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>Karen Gasparin | Projeto Mercado<br>(51) 3360.5786 | (51) 98142.2103<br>E-mail: contato@projetomercado.com.br</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Farmers market"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/417373649018797"},{"name": "PsicoLaborat\u00f3rioClub - BATA PARA ENTRAR", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56158138_2163321010428873_3455094807863492608_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3fb2e5851effbb74e6c8814f8a3316a5&oe=5D4601A3", "address": "R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 824, 90050000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 23:00:00"], "place": "Madragoa 824", "organizers": ["Espacito Verde"], "organizers_fallback_a": ["Madragoa 824"], "description": "<span>Senha para entrar: \u201cEU QUERO \u00c9 ROCK!\u201d<br><br>PsicoLaborat\u00f3rioClub<br><br>Festa Invis\u00edvel - BATA PARA ENTRAR<br><br>O que acontece no Madragoa 824 fica no Madragoa 824.<br><br>No som teremos Tom Gaston, Lee Ohn e Leo Esmerio.<br>Convidado da noite Damon Meyer.<br><br>Performances, flash tatoo, vinil, climinha de paquera e muito mais...<br><br>Chopp pilsen meio litro a 10 pilas!<br><br>Ingresso: 10 pilas (ganha uma dose de Caipora - cacha\u00e7a org\u00e2nica) <br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2355891547991528"},{"name": "Baile Brasa #75", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53521594_2010609498975629_2722550734955479040_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7beeb43ebbdaac3d6ecdcdb75aaf4d03&oe=5D3390C4", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 19:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Baile Brasa"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Eu t\u00f4 chegando<br>Tira aquele p\u00e9 de tr\u00e1s<br>Bate aquele banzo<br>Que eu j\u00e1 vou me levantar<br>Que eu j\u00e1 t\u00f4 me levantando<br>Que eu j\u00e1 vou me levantar<br>Que eu j\u00e1 t\u00f4 levantando<br>Prepara as sand\u00e1lias, as rasteirinhas, os g\u00fcides, as tamancas, as chinelas para dan\u00e7ar como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3!! O Abril \u00e9 logo ali<br><br>Quando: Domingo 07 de Abril.<br>O que: Brasilidades, grooves y otras cositas m\u00e1s<br>Dj\u2019s: Kafu Silva , Fausto Barbosa e Vagner Medeiros<br>Onde: Espa\u00e7o Cultural 512 (Jo\u00e3o Alfredo, 512).<br>Hor\u00e1rio: 19:00 \u00e0s 01:00<br>Investimento: R$25<br>Promocional: Das 19h AT\u00c9 20h 30min R$ 12 (Classe art\u00edstica SATED e OMB, Estudantes carteira UNE-UBES ou comprovante de matr\u00edcula universit\u00e1rio atualizado + C.I.)<br><br>Informa\u00e7\u00f5es, agendamentos de anivers\u00e1rios: Telefone(51) 3212-0229; E-mail: espacocultural512@gmail.com<br>(A porta no 512 fecha \u00e0 meia noite).<br><br>Adicione nosso querido amigo Jorge Brasa, ele vai te deixar por dentro do Baile Brasa. Sigam-nos no Instagram, @BaileBrasa. <br>Compartilhe publicamente nosso flyer e concorra a pares de ingresso (a cada dez compartilhamentos sorteamos um par). Acesse nossa fan page, Baile Brasa, veja as fotos das edi\u00e7\u00f5es anteriores. Curta a p\u00e1gina.<br>Sobre o sorteio da Promo:1) Dividimos o n\u00famero de compartilhamento total por 10. O resultado \u00e9 o n\u00famero de pares ingressos sorteado por edi\u00e7\u00e3o at\u00e9 um m\u00e1ximo de 10 ingressos por festa. 2) Se voc\u00ea compartilhar X vezes, seu nome entra X vezes na lista do sorteio aumentando suas chances, por\u00e9m n\u00e3o computamos v\u00e1rios compartilhamentos no mesmo dia. Nesse caso contamos apenas um.<br>Eu quero morrer numa batucada de bamba, na cad\u00eancia bonita do samba<br></span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/804135696637273"},{"name": "Dj Fred, revendo amigos.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55620992_590668538089714_6878835740285861888_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=24015be72fc7fb2554f3fd80dbe34b70&oe=5D48B7E2", "address": "Rua General Lima e Silva, 601 lj 3, 90050-101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 21:00:00"], "place": "IN Sano Pub", "organizers": ["Dj Kafu S."], "organizers_fallback_a": ["IN Sano Pub"], "description": "<span>O Paulistano, Fred, iniciou suas atividades de Dj quando radicado em Porto Alegre em 1999 no Espa\u00e7o Cultural Ax\u00e9 Bahia, depois disso participou do coletivo Zazauera, respons\u00e1vel pela produ\u00e7\u00e3o de festas universit\u00e1rias de m\u00fasica brasileira. Um dos respons\u00e1veis pela retomada da Cidade Baixa como Bairro bo\u00eamio, foi dj e um dos s\u00f3cios propriet\u00e1rios do Ateli\u00ea 5 e P\u00e9 Palito, duas casas emblem\u00e1ticas nessa retomada. Morando desde 2012 em S\u00e3o Paulo, far\u00e1 uma breve passagem por PoA onde mostrar\u00e1 a evolu\u00e7\u00e3o do seu trabalho e trar\u00e1 alguns momentos de recorda\u00e7\u00e3o das saudosas casas. Para relembrar velhas parcerias convida os dj\u2019s Fausto e Kafu S. discotec\u00e1rios do Baile Brasa. Vai ser lindo!!!<br>Quando: S\u00e1bado 27 de Abril.<br>O que: Brasilidades, grooves y otras cositas m\u00e1s<br>Dj\u2019s:Fred,  Kafu Silva e Fausto Barbosa.<br>Onde: Insano Pub (Lima e Silva, 601).<br>Hor\u00e1rio 21:00 \u00e0s 02:00<br>I</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2295958550692064"},{"name": "12\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de \"Uma Noite de Salsa e Bachata\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/45818886_739571639728842_5669269685833564160_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3e347b8687b90b3acd35521150f4f51e&oe=5D29543E", "address": "Cristov\u00e3o Colombo, 378, 90560-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 22:00:00"], "place": "Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a", "organizers": ["Uma Noite De Salsa E Bachata", "Uma Noite de Samba e Forr\u00f3", "SALSA TIMBA TCH\u00ca"], "organizers_fallback_a": ["Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a"], "description": "<span>UMA NOITE DE SALSA E BACHATA, \u00e9 uma festa cujo objetivo \u00e9 oferecer muita dan\u00e7a e m\u00fasica para os salseros e bachateros, com cortinas de samba. forr\u00f3 e zouk, num ambiente inclusivo e com espa\u00e7o para todos os amantes da dan\u00e7a de sal\u00e3o!<br><br>\ud83d\udcc6 01/06/2019 s\u00e1bado<br><br>\u23f0 22h00<br><br>\ud83c\udfe0 - Local: Ciranda dos Ritmos \u2013 Rua Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. 378 Porto Alegre \u2013 RS. <br>Fone(51) 30138944<br><br>\ud83c\udfa7 - A discotecagem sob o comando do DJ Zuleta (Salsa com Manana).<br><br>\ud83d\udcb0- Ingressos Antecipados R$15,00<br>Ingressos no dia (portaria) R$25,00<br><br>Locais para compra de ingressos antecipados:<br><br>1) Ciranda dos Ritmos - Rua Cristov\u00e3o Colombo, 378<br>fone: (51) 3013-8944<br>2) Baila Escola de Dan\u00e7a - Av. S\u00e3o Pedro, 1511<br>fone: (51) 99983-3611<br><br>\u2744 - Ambiente climatizado.<br><br>\ud83d\ude98 \ud83d\udea6 - Sugest\u00e3o de estacionamento: Estacionamento do Shopping Total (valores conforme tabela do estacionamento). Ap\u00f3s a 01:00 pagamento s\u00f3 com cart\u00e3o de credito Visa e Master ou Banrisul (d\u00e9bito) no terminal eletr\u00f4nico do estacionamento. Se entrar ap\u00f3s a 1:00 ser\u00e1 cobrado o valor da pernoite, portanto, cuidem o hor\u00e1rio da chegada!<br><br>\ud83d\udc4a Apoio: Ciranda dos Ritmos, Baila Escola de Dan\u00e7a<br><br>\ud83d\udcf7 - Fotos:A definir</span>", "categories": ["Party", "Ballroom dance", "Salsa dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2567059826639323"},{"name": "6\u00ba Edi\u00e7\u00e3o Samba da Minha Terra", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/48366332_346054602614180_4396297042075320320_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4d4eb3df69548af51ccd79ff02e19d1a&oe=5D45B0AC", "address": "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 378, 90560002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-17 22:00:00"], "place": "Samba da Minha Terra", "organizers_fallback_a": ["Samba da Minha Terra"], "description": "<span>Chegamos na sexta edi\u00e7\u00e3o do Samba da Minha Terra, desta vez com a presen\u00e7a dos Nossos Padrinhos Ana Paula Pereira e Hugo Roberto e tamb\u00e9m com a Presen\u00e7a dos talentos\u00edssimos Adrianne Chilelli e Big L\u00e9o. Voc\u00ea n\u00e3o pode ficar fora desta!! Os pacotes das aulas e bailes j\u00e1 est\u00e3o a venda na escola Ciranda dos Ritmos e Passo a Passo. Entre em contato e garanta j\u00e1 o seu.</span>", "categories": ["Dance", "Samba music", "Ballroom dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/379496672822446", "organizers": ["Samba da Minha Terra"]},{"name": "Despacito 2 Anos \u2605 V\u00e9spera do Feriado", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56419500_1373490216125147_7465607738404372480_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=03b57f3349d9e5aa2a16bbb9e95e6033&oe=5D3E4F49", "address": "Rua General Lima e Silva, 601 lj 3, 90050-101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-30 19:30:00"], "place": "IN Sano Pub", "organizers": ["Despacito Festa Latina", "User Santacruz Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["IN Sano Pub"], "description": "<span>Confirma presen\u00e7a e teu nome vai para a Lista. A festa latina mais bombada e divertida de PoA completa 2 anos. \ud83e\udd29\ud83c\udf82\ud83e\udd42\ud83c\udf7e\ud83c\udf89<br><br>O QUE TOCA? Mucho Reggaeton com intervalos de Salsa, Funk e Cumbia! Abertura da festa com Bachata. <br><br>DJ SANTACRUZ (Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea).<br>DJ LOPEZ (Uruguai \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe).<br><br>HAPPY LATINO<br>Chegue cedo e aproveite a promo\u00e7\u00e3o de drinks, cervejas e comidinhas, das 20:00 \u00e0s 22:00.<br><br>VALORES COM NOME NA LISTA:<br>R$10 at\u00e9 as 21:00, R$15 at\u00e9 as 22:00 ou R$20 at\u00e9 23:00. Confirma presen\u00e7a aqui no evento ou envia nomes completos para despacitopoa@gmail.com<br><br>ANIVERSARIANTES:<br>Aniversariantes da \u00faltima semana de abril e da primeira semana de maio ganham ingresso cortesia, um drink (Mojito, Pi\u00f1a Colada, Caipirinha ou Sex on the Beach), tequila no palco e fotos da sua comemora\u00e7\u00e3o. Reservas por InBox ou pelo whatsapp 99390-1911. Vagas Limitadas.</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2086920168091138"},{"name": "Pandora Vintage", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55552047_795916787458621_3357175373195378688_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=75a21052d7f81baa2b637fe5ba94f7c2&oe=5D3B1DE7", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 806, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 11:00:00"], "place": "Pandora Loja Brech\u00f3", "organizers_fallback_a": ["Pandora Loja Brech\u00f3"], "description": "<span>No s\u00e1bado dia 27/04 nosso universo vintage estar\u00e1 de portas abertas com alguma parcerias e muitos descontos!<br><br>Vem curtir um sonzinho nost\u00e1lgico, comes de belisque, araras convidadas e pe\u00e7as desejo do acervo com a etiqueta cortada!!!!!<br><br>Contaremos tamb\u00e9m com um barzinho para molhar o bico e salchip\u00e3o de almo\u00e7o!  <br><br>Em breve mais detalhes!!!!!!<br><br>Refor\u00e7ando:<br>Nosso encontro ser\u00e1 s\u00e1bado 27/04 no Espa\u00e7o Colaborativo Pandora, na Av. Osvaldo Aranha 806, Bom Fim<br><br>***Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido para o pr\u00f3ximo s\u00e1bado!</span>", "categories": ["Shopping"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/299698534037610", "organizers": ["Pandora Loja Brech\u00f3"]},{"name": "Direito ao Del\u00edrio no Madragoa 824", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57612556_10212822057497561_6445793055621513216_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fa5c6fe24a0ec7ccbe3c1b93cd152cd7&oe=5D78349B", "address": "R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 824, 90050000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 21:00:00"], "place": "Madragoa 824", "organizers_fallback_a": ["Madragoa 824"], "description": "<span>Voltando a este lugar hist\u00f3rico da noite porto-alegrense, Direito ao Del\u00edrio \u00e9 um coletivo musical  que se prop\u00f5e a pesquisa e pr\u00e1tica da m\u00fasica latino-americana, em suas diversas formas e contextos. <br><br>\"Para bailar y para pensar\", o grupo aborda com originalidade de arranjos o melhor da m\u00fasica popular, explorando ritmos e sonoridades com g\u00eaneros que expressam a cultura, os trabalhos e as utopias dos povos morenos da Am\u00e9rica. A fraternidade e a diversidade de influ\u00eancias s\u00e3o a ess\u00eancia deste projeto.<br><br>Germ\u00e1n \u00c1lvarez (voz) Glauber Duarte (voz/viol\u00e3o/percuss\u00e3o) Guigo \u00c1lvarez (voz e charango), Iana\u00ea R\u00e9gia (voz), Josu\u00e9 Farias (voz/viol\u00e3o), Marcelo Eg\u00fcez (percuss\u00e3o/viol\u00e3o) e Nilson T\u00f2kumb\u00f2 (baixo/cavaco/percuss\u00e3o).<br><br>15 pilas na hora<br>10 pilas com nome na lista</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2430560577064638", "organizers": ["Madragoa 824"]},{"name": "Forr\u00f3 da CB Insano #42 - com Bai\u00e3o de Cordel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/57154345_545239362665934_7507063729113006080_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=531252032ddc5935a3fc318ecbc5ec15&oe=5D316B6B", "address": "Rua General Lima e Silva, 601 lj 3, 90050-101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 19:00:00"], "place": "IN Sano Pub", "organizers": ["Forr\u00f3 da CB", "Forr\u00f3 Porto Alegre", "Bai\u00e3o de Cordel"], "organizers_fallback_a": ["IN Sano Pub"], "description": "<span>A sexta-feira \u00e9 santa, mas o forr\u00f3 \u00e9 insano.<br><br>Toda sexta \u00e9 dia de forrozear e espalhar alegria pela noite de Porto Alegre. Dessa vez  as duas mais badaladas festas de forr\u00f3 da cidade, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/forrodacb/\">Forr\u00f3 da CB</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/forr%C3%B3insano\">#Forr\u00f3Insano</a>, resolveram se unir e preparar uma noite muito especial para todos que gostam de um bom chamego e arrastap\u00e9.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/baiaodecordel/\">Bai\u00e3o de Cordel</a> chega para ferver nossa noite com o melhor do forr\u00f3 p\u00e9-de-serra.  A banda vem formada por : <span>Gabriel Augustin</span> (sanfona e voz) - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ismaeldavi.winter\">Ismael Davi</a>(tri\u00e2ngulo e voz) -  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/magodosvales\">Renan Candieiro</a> (flauta e voz) - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/juliaribeirods\">J\u00falia Ribeiro</a> (zabumba e voz) e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/guilherme.martini.94\">Guilherme Martini</a> (viol\u00e3o e voz) e prometem muito do que tem de melhor do xote, bai\u00e3o,xaxado, arrastap\u00e9 e umas boas pitadas de Cordel.<br><br>A noite vai ter muita cooooousa boa:<br><span>Kaleb Maximuns</span> com: Repert\u00f3rio de Festivais<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/juliaribeiro\">#JuliaRibeiro</a> com: Bonitas Marias do Forr\u00f3<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/maicon.paqueta\">Maicon Paqueta</a> com: Amor, Energia e Suor, isso \u00e9 forr\u00f3!<br><br>Entre as 19h e as 21h o Master Cheff <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Alvaro-Lisot/100010611281842\">Alvaro Lisot</a> vai estar preparando um card\u00e1pio especial da noite e estreiando o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/forr%C3%B3emcena\">#Forr\u00f3emCena</a>, abordando document\u00e1rios, videos, entrevistas, m\u00fasicas e outras  raridades de artistas e personagens do mundo cultural do forr\u00f3.<br><br>Ta b\u00e3o demais!  S\u00f3 vem!<br><br>HOR\u00c1RIOS<br>\ud83d\udd5b abertura: 19h<br>\ud83d\udd5b apresenta\u00e7\u00e3o: 22h<br>\ud83d\udd5b encerramento: 2h<br><br>INGRESSOS<br>\ud83c\udfab normal: R$ 25,00<br>\ud83c\udfab com nome na lista at\u00e9 21h: R$ 10,00<br>\ud83c\udfab com nome na lista at\u00e9 22h: R$ 15,00<br>\ud83c\udfab com nome na lista ap\u00f3s 22h: R$ 20,00<br><br>LISTA<br>\ud83d\udcc3 Envie seu nome para o e-mail insano@insanopub.com.br at\u00e9 \u00e0s 17h do dia 19 de abril e pague apenas R$ 10,00 de ingresso chegando at\u00e9 \u00e0s 21h.<br>\ud83d\udcc3 Especifique a data quando enviar a mensagem.<br>\ud83d\udcc3 N\u00c3O SER\u00c3O ACEITOS NOMES ENVIADOS AP\u00d3S \u00c0S 17H.<br><br>APOIO CULTURAL<br>\u27a1 Forr\u00f3 Porto Alegre<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/forroportoalegre/\">https://www.facebook.com/forroportoalegre</a><br>\u27a1  JR Desing<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jrdesignegrafica/\">https://www.facebook.com/jrdesignegrafica/</a><br>\u27a1  Espa\u00e7o Lechiguana<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lechiguana/\">https://www.facebook.com/lechiguana/</a><br><br><br><br></span>", "categories": ["Music", "Dancing", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2022585551196914"},{"name": "Baile Brasa #76", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57343424_2064890723547506_3731753730370961408_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d4ad581829626ccb07bb27a79bf0d282&oe=5D7738AB", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 19:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Baile Brasa"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Para demonstrar minha alegria<br>Fiz tremenda gritaria<br>Varei noite, virei dia<br>E dei at\u00e9 festa na ro\u00e7a<br>Para demonstrar minha alegria<br>Fiz tremenda gritaria<br>Varei noite, virei dia<br>E dei at\u00e9 festa na ro\u00e7a<br>Kil\u00e1rio!<br>Raiou o dia, eu vi chover em minha horta<br><br>Quando: Domingo 05 de Maio.<br>O que: Brasilidades, grooves y otras cositas m\u00e1s<br>Dj\u2019s: Kafu Silva , Fausto Barbosa e Vagner Medeiros<br>Onde: Espa\u00e7o Cultural 512 (Jo\u00e3o Alfredo, 512).<br>Hor\u00e1rio: 19:00 \u00e0s 01:00<br>Investimento: R$25<br>Promocional: Das 19h AT\u00c9 20h 30min R$ 12 (Classe art\u00edstica SATED e OMB, Estudantes carteira UNE-UBES ou comprovante de matr\u00edcula universit\u00e1rio atualizado + C.I.)<br><br>Informa\u00e7\u00f5es, agendamentos de anivers\u00e1rios: Telefone(51) 3212-0229; E-mail: espacocultural512@gmail.com<br>(A porta no 512 fecha \u00e0 meia noite).<br><br>Adicione nosso querido amigo Jorge Brasa, ele vai te deixar por dentro do Baile Brasa. Sigam-nos no Instagram, @BaileBrasa. <br>Compartilhe publicamente nosso flyer e concorra a pares de ingresso (a cada dez compartilhamentos sorteamos um par). Acesse nossa fan page, Baile Brasa, veja as fotos das edi\u00e7\u00f5es anteriores. Curta a p\u00e1gina.<br>Sobre o sorteio da Promo:1) Dividimos o n\u00famero de compartilhamento total por 10. O resultado \u00e9 o n\u00famero de pares ingressos sorteado por edi\u00e7\u00e3o at\u00e9 um m\u00e1ximo de 10 ingressos por festa. 2) Se voc\u00ea compartilhar X vezes, seu nome entra X vezes na lista do sorteio aumentando suas chances, por\u00e9m n\u00e3o computamos v\u00e1rios compartilhamentos no mesmo dia. Nesse caso contamos apenas um.<br>Eu quero morrer numa batucada de bamba, na cad\u00eancia bonita do samba<br></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1461609270642802"},{"name": "TIETA \u263c 19/4 (sexta) \u263c Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/57072621_2409422905952356_2751034635940003840_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=38440e34099a4d8f8a0158a096384485&oe=5D29F8E8", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 22:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Tieta"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Vem a\u00ed mais uma TIETA no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Bar.Ocidente/\">Bar Ocidente</a>, a boate mais arretada do Bom Fim! \u2665<br><br>Ingressos antecipados ~ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FTietaABR19&amp;h=AT0qt0KRytdFv8OSm1wUEKelm8pKFNjDx-d7FpdSp6cduqUb8TkdRHEqHMKGV7ZA-VRpSF6IG56cyxJerHaKCmAfP-xErakWL2ETiWhTDG62S0J_tkSlmX1uVdXVc6ezARyqjaUWaO24Z1Y\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/TietaABR19</a><br>(garante entrada preferencial a noite toda)<br><br>Pra quem n\u00e3o conhece: TIETA \u00e9 samba, forr\u00f3, ax\u00e9, carimb\u00f3 &amp; sali\u00eancias, com pitadas de rock dan\u00e7ante &amp; breguices variadas. Tudo bem suado, chamegado e colorido: uma noite de m\u00fasica brasileira e DESBUNDE no lend\u00e1rio Bar Ocidente :D<br><br>No som: <span>Nanni Rios</span>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ricktocadisco/\">Ricktocadisco</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/joelmaterto\">Joelma Terto</a><br>Nas proje\u00e7\u00f5es: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/vjanavj/\">VJana</a> ~ <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/janacastoldi\">Jana Castoldi</a><br>Nas fotos: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marianescer\">Mariane Leal</a><br><br>&gt;&gt;&gt; 02 PISTAS &amp; PROJE\u00c7\u00d5ES FOGOSAS a noite toda! &lt;&lt;&lt;<br><br>\u263c ANTECIPADOS (entrada preferencial garantida a noite toda)<br>promo ~ $25 ~ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FTietaABR19&amp;h=AT0qt0KRytdFv8OSm1wUEKelm8pKFNjDx-d7FpdSp6cduqUb8TkdRHEqHMKGV7ZA-VRpSF6IG56cyxJerHaKCmAfP-xErakWL2ETiWhTDG62S0J_tkSlmX1uVdXVc6ezARyqjaUWaO24Z1Y\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/TietaABR19</a><br>lote01 ~ $30 <br>lote02 ~ $35 <br><br>\u263c NA BILHETERIA (em dinheiro ou d\u00e9bito)<br>$25 com nome na LISTA* at\u00e9 meia-noite<br>$30 sem nome na LISTA* at\u00e9 meia-noite<br>$35 ap\u00f3s<br><br>*LISTA: quem CONFIRMA presen\u00e7a no evento at\u00e9 18h do dia 19/4 est\u00e1 na lista automaticamente.<br><br>Pra gente se organizar:<br>\u263c Troca de titularidade: voc\u00ea mesmx pode fazer no app Sympla (limitado 01 modifica\u00e7\u00e3o at\u00e9 24h antes do evento)<br>\u263c Desistiu de ir? Escreve inbox pra <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/TietaFesta/\">Tieta</a> at\u00e9 18/4.<br><br>\u263c Aniversariantes de ABRIL n\u00e3o pagam at\u00e9 meia-noite e convidadxs pagam $25 at\u00e9 meia-noite! Manda a lista** aqui: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FAniversTIETA0419&amp;h=AT0awARbJ8p0Wf-EVFAoPbyoIyle50chJkMSGYqfM06XLBJqHbvmyqCy6Z0QDNP50h_gadrBtO0oFGo3_nFgy4qJNQpzrDznZZTVnbX5-h41B9y5f1yFr3IJD74VByRuUiZ0CQYE4rgpFnU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/AniversTIETA0419</a><br><br>A **lista de anivers\u00e1rios \u00e9 LIMITADA e somente os contatos RESPONDIDOS e validados pela produ\u00e7\u00e3o estar\u00e3o na porta no dia da festa.<br><br>\u263c TIETA \u00e9 s\u00f3 para maiores de 18 anos. \u00c9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de documento original com foto.<br><br>\u263c BAR aceita cr\u00e9dito ou d\u00e9bito ou dinheiro.<br><br>\u263c BILHETERIA aceita d\u00e9bito ou dinheiro.</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/277450653162333"},{"name": "Sambei + Turucut\u00e1 \u2740 Melhor do que Pas\u00e1rgada \u2740 V\u00e9spera de Feriado", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56644785_1140629562782873_7064451552370491392_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=587bcf8e9582d70ff9a8bfe5f31191a1&oe=5D43EA6E", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-30 22:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Sambei", "Turucut\u00e1"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>L\u00e1 vem voc\u00ea com seus larar\u00e1. <br>Lara rau\u00ea, lar\u00e1. <br><br>Na v\u00e9spera do Dia do Trabalhador, uma <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festasambei/\">Sambei</a> especial em homenagem a ele que \u00e9 um dos criadores da batalha de rima e parte da resist\u00eancia cultural brasileira: Criolo! Ele mesmo, cria de favela que que d\u00e1 duas de cinco, convoca budas, se esquiva da esgrima e d\u00e1 fermento pra massa.<br><br>Criolo diz: \"Vamos embora para bogot\u00e1\"<br>Sambei diz: \"Muambar, muambei\"<br>Turucut\u00e1 diz: \"Vai ser melhor do que pa-s\u00e1r-ga-d\u00e1\u00e1!\"<br><br>Pra agradar at\u00e9 o rei, a parceria entre a Sambei e a Turucut\u00e1 abre novamente as portas do casar\u00e3o da Jo\u00e3o Telles com a Osvaldo Aranha: o lend\u00e1rio Bar Ocidente. Laroy\u00ea, Bar\u00e1! Ali\u00e1s, \u00e9 s\u00f3 no Graja\u00fa que duas laje \u00e9 triplex? Mu\u00e1! Nu\u00e9? O dinheiro vem, mesmo, pra confundir o amor. <br><br>No pa\u00eds onde se aposentar s\u00f3 depois de morrer, uma coisa t\u00e1 dita: meninos mimados n\u00e3o podem reger a na\u00e7\u00e3o.<br><br>Sendo assim: samb\u00e1, sambei, mas n\u00e3o esqueci das palavras do rei. Existe amor em POA?<br><br>\u2740 Atra\u00e7\u00f5es \u2740<br><br>\u2740 Show da Turucut\u00e1 (previsto p/ \u00e0s 01h)<br>\u2740 Ceva dupla at\u00e9 23h<br>\u2740 Proje\u00e7\u00f5es da Resist\u00eancia<br>\u2740 Concentra s\u00f3 com obras do Criolo at\u00e9 23h<br><br>~ 2 pistas - 2 timbres ~<br><br>\u2740 Pista Selar\u00f3n da Resist\u00eancia \u2740 <br>(andar de baixo)<br><br>Em refer\u00eancia \u00e0 \"Escadaria da Lapa\", hist\u00f3rico reduto carioca, viemos sinalizar: esta pista vai ser o cora\u00e7\u00e3o do SAMBA na sambei. Al\u00e9m do Show da Turucut\u00e1, bloco carnavalesco de POA, nesta pista teremos discotecagens que priorizar\u00e3o o samba de raiz do nosso Brasilz\u00e3o, al\u00e9m de tropic\u00e1lia, MPB, e outras cositas m\u00e1s, que marcaram a cultura nacional e abrem alas pra nossa resist\u00eancia coletiva.<br><br>\u2740 Pista Brasil Suado \u2740 <br>(andar de cima)<br><br>Do pelourinho \u00e0 augusta: essa \u00e9 a pista pra geral curtir sonzeiras das mais variadas, vai do Ax\u00e9 ao Carimb\u00f3, do Rock ao Rap, passando pelo Bai\u00e3o, Ijex\u00e1, Samba, Nova MPB, Pagodin, numa pista ecl\u00e9tica com tudo aquilo pra fazer a gente suar, trocar, se afetar, tesar e retesar. Al\u00e9m, \u00e9 claro, da concentra de 1h s\u00f3 com sonzeiras do Criolo, a partir das 22h.<br><br>\u2740 Na batuta \u2740<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/turucuta/\">Turucut\u00e1</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/joaohr\">Jo\u00e3o Rosa</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pittaklein\">Lucas Pitta</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/malikrima.cruz\">Malik Rima</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rafaelamasoni\">Rafaela Masoni</a><br><span>User Hellmann</span><br><br>\u2740 Ingressos antecipados* \u2740<br>1\u00ba lote R$ 25 <br>2\u00ba lote R$ 30<br>VENDA ONLINE \u27a1 <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sambei.com.br%2F&amp;h=AT1gtEycGvd9tOLdymTx4dvNJlqt_bqyYBHviEtbdSUMF30DbHxGg118S_hQRm5kvaeGa5hlr2QLA1eCK3BV6H0i2gx7BBgaizzI30tFyonUmpsD7HPOMgmzYZOmrPLrHkRWOEFSJB6wZHM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sambei.com.br</a> (at\u00e9 19h de 30/4)<br>VENDA F\u00cdSICA \u27a1 via inbox da Turucut\u00e1 (limitada)<br><br>*Reembolsos, cancelamentos e trocas de titularidades de antecipados somente ser\u00e3o aceitos at\u00e9 24 horas antes do evento. <br><br>\u2740 Na hora \u2740<br>At\u00e9 00h: R$35<br>P\u00f3s: R$40<br><br>T\u00e1 de anivers\u00e1rio* entre 21 de abril e 5 de maio e quer comemorar na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festasambei/\">Sambei</a>? Manda mensagem pra nossa p\u00e1gina ou por WhatsApp que conversando a gente se entende. \ud83d\ude42<br><br>*o free para aniversariante e vantagens para convidados s\u00e3o limitados e podem encerrar antes do dia da festa e sem aviso pr\u00e9vio.<br><br>Whats: (51) 98551-7778<br>Face: /festasambei<br>Insta: @festasambei<br><br>\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740<br><br>Arte: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/guilherme.kuhn.1\">Guilherme Kuhn</a><br>Fotos: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/nicollecod\">Nicolle Codorniz</a><br>Apoio: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/turucuta/\">Turucut\u00e1</a><br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festasambei/\">Sambei</a></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/265650331007729"},{"name": "Bai\u00e3o de Cordel no Madragoa 824", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/57210689_422786768515699_3186449319372783616_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a6c70f0009088f21518ded541c871d25&oe=5D436858", "address": "R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 824, 90050000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 23:00:00"], "place": "Madragoa 824", "organizers": ["Bai\u00e3o de Cordel"], "organizers_fallback_a": ["Madragoa 824"], "description": "<span>Bai\u00e3o de Cordel \u00e9 uma banda de forr\u00f3 p\u00e9 de serra que interpreta temas de grandes nomes da m\u00fasica popular do norte e nordeste do Brasil como Luiz Gonzaga, Marin\u00eas, Hermeto Pascoal, Dominguinhos e etc. A banda \u00e9 conhecida por embalar a plat\u00e9ia com os ritmos do bai\u00e3o, xote, xaxado, maracatu, frevo e arrasta p\u00e9. Os shows s\u00e3o animados e feitos pra dan\u00e7ar sem parar.<br>Vem pro baile!!<br><br>\ud83c\udfbc\ud83c\udfbc\ud83c\udfbc<br><br><br>Renan Guimar\u00e3es: Voz e Flauta<br>Gabriel Augustin: Voz e Sanfona<br>Guilherme Martini: Voz e Viol\u00e3o<br>Ismael Davi Winter: Voz e Triangulo <br>Julia Ribeiro: Voz e Zabumba <br><br><br>Bai\u00e3o de Cordel no Madragoa 824, S\u00e1bado, 20 de Abril.<br><br>Ingressos:<br>Normal: R$ 15,00<br>Nome na lista: R$ 10,00 <br><br>Todos os confirmados no evento at\u00e9 as 19h do s\u00e1bado, dia 20, estar\u00e3o automaticamente na lista de desconto.<br><br><br>Local: Bar Madragoa, Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio 824<br><br><br> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/forr%C3%B3\">#Forr\u00f3</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cidadebaixa\">#CidadeBaixa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/portoalegre\">#PortoAlegre</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/bai%C3%A3odecordel\">#Bai\u00e3odeCordel</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/b%C3%A3odemais\">#b\u00e3oDemais</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/xote\">#Xote</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/bai%C3%A3o\">#Bai\u00e3o</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/xaxado\">#Xaxado</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/tomeforr%C3%B3\">#tomeForr\u00f3</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/poa\">#POA</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/mpb\">#MPB</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemsedivertir\">#VemseDivertir</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/dan%C3%A7a\">#dan\u00e7a</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/partiu\">#partiu</a><br><br><br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/526639814528734"},{"name": "Carnadam #3 | Tribo Brasil + Dj Cles :: Ter\u00e7a 30.04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/56962078_1046437652208846_4081149826706702336_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ab6fd00a288b22a174a993109871869d&oe=5D3049AB", "address": "R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 824, 90050000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-30 22:00:00"], "place": "Madragoa 824", "organizers": ["Tribo Brasil"], "organizers_fallback_a": ["Madragoa 824"], "description": "<span>V\u00e9spera de feriado com CARNADAM #3 <br>TRIBO DUO + DJS CLES + DJ CABELO<br><br>Ap\u00f3s o sucesso das primeiras edi\u00e7\u00f5es, a festa mais doidera, brasil suado, p\u00e9 no ch\u00e3o, virou mensa!l Vem ai a terceira do CARNADAM!<br><br>O Trio da Tribo Brasil com nov\u00edssima contrata\u00e7\u00e3o (Gabriel Maciel, Rafael Camar\u00e3o e Gabriel Cabelo) fazem o som no t\u00e9rreo (pra todo mundo ficar grudadinho). Rala coxa bruto, com sambas, forr\u00f3, carimb\u00f3 e MPB pra arrastar a sand\u00e1lia, intercalando o som com o DJs <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cleslachmann\">Cles Lachmann</a> &amp; <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gabrielcabelo\">Gabriel Cabelo</a> tocando brasilidades e latinidades.<br><br>Festa com portas fechadas - Bata pra entrar!!<br><br>Ingressos: r$ 10,00 at\u00e9 \u00e0s 0h - ap\u00f3s r$ 15,00<br> 16 de mar\u00e7o a partir das 22h<br><br>Carnadam com TRIBO BRASIL &amp; DJ CLES! <br>Revivendo os \u00e1ureos tempos!!!</span>", "categories": ["Party", "Brazilian music", "Forr\u00f3"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2377020702531712"},{"name": "Bazar da Lisi e exclusividades LDCloset", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56956405_2361303377446990_169299514794967040_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=63b0a905ebca918d0c0fea626e8cf12a&oe=5D772343", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["LD Closet"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Ol\u00e1 pessoal!<br>O Bazar da Lisi e a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/LDCloseet/\">LD Closet</a> estar\u00e3o no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/events/499014690502699/\">Brick de Desapegos no Ocidente</a> dia 28/04/2019, domingo, espa\u00e7o bacana e v\u00e1\u00e1\u00e1rias pe\u00e7as para brick ou news. Temos pe\u00e7as para todos os gostos!<br>Esperamos voc\u00eas nem que seja para nos dar um oi!</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/615420565594317"},{"name": "Baile da Calote no Bate . S\u00e1b 13.04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55922052_361671281106002_51973227450204160_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=45fb5f7e0c97c82b1bdc5b099da5ae61&oe=5D2EE3C7", "address": "Jo\u00e3o Alfredo, 701, 90050230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 23:00:00"], "place": "Bate", "organizers": ["Banda Calote"], "organizers_fallback_a": ["Bate"], "description": "<span>O Baile da Calote \u00e9 o Brasil descendo a ladeira. Cl\u00e1ssicos revisitados e vers\u00f5es originais. De Tim a Ben, passando por Djavan e Jair Rodrigues. Sem deixar de lado mestres como Dorival Caimmy e Luiz Melodia, saudando Chico Buarque e Ed Motta no mesmo palco. Com pitadas de Banda Black Rio, e prestigiando ainda os contempor\u00e2neos com releituras de tirar o chap\u00e9u! Cai dentro!! <br><br><br>\u274b Promo de ceva 600ml a R$ 10 at\u00e9 00h30<br>\u274b Promo de duas latinhas de ceva (350ml cada) a R$ 15 a noite toda<br><br>\u2749 \u274a \u274b<br><br>INGRESSOS: R$ 18<br>Com nome na lista: R$ 15<br><br>As list\u00e3o s\u00e3o v\u00e1lidas at\u00e9 00h30.<br><br>Todos os CONFIRMADOS no evento at\u00e9 \u00e0s 18h do dia 13 estar\u00e3o automaticamente na lista.<br><br>Quer comemorar teu anivers\u00e1rio no Bate? Entra em contato atrav\u00e9s da p\u00e1gina ou do emaildobate@gmail.com e fica por dentro de todas as vantagens!<br><br>In\u00edcio da festa: 23h<br>In\u00edcio do show: 1h<br><br>\u274b \u00c9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de documento com foto para entrada no bar.<br>\u274b Temos chapelaria.<br>\u274b Aceitamos Visa, Master, Banri e Elo.<br><br>\u2749 \u274a \u274b<br><br>Respeita as mina!<br><br>\u2749 \u274a \u274b<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/paginadobate/\">www.facebook.com/paginadobate</a><br>emaildobate@gmail.com<br><br>Arte: Ananda Aliardi</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2319040384821036"},{"name": "Edu Meirelles - Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p526x296/57180241_2040550799572257_186683833012191232_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2cb7aade459cf048d367426566115683&oe=5D2A31AC", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-02 23:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "No Palco", "Edu Meirelles"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>\"Ocidente Ac\u00fastico\" edi\u00e7\u00e3o 962 apresenta:<br><br>Edu Meirelles<br><br>Abertura: MOIO<br>Boca Fechada N\u00e3o Entra Mosca (noite da m\u00fasica instrumental).<br><br>QUANDO: 2 de maio (quinta) de 2019.<br><br>23 horas - a casa abre \u00e0s 21 horas.<br><br>Ingressos: R$30,00 (trinta reais).<br><br><br>ONDE:  Ocidente \u2013 Jo\u00e3o Telles esq. Osvaldo Aranha<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:  (51) 3012 2675 \u2013  <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.barocidente.com.br%2F&amp;h=AT1mf5NvMILMykNlVYehCq6Sxw3LS32pr98omG_py68Z_7D5djvtp6g3G_dXzLmXkzNDmHpYgLxws6tgpzK3es4e8sB0sIcCLigXLl3q8ovTldtED0tSi1FXrMRPea41qILvBNVN8jtiLFU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.barocidente.com.br</a>   <br><br><br><br><br><br>Edu Meirelles de volta ao \"Ocidente Ac\u00fastico\"!<br><br>Edu Meirelles \u00e9 baixista e compositor, conhecido por tocar com Fernando Noronha &amp; Black Soul, Luciano Le\u00e3es &amp; The Big Chiefs e Alem\u00e3o Ronaldo, al\u00e9m de ter integrado a banda Pata de Elefante. <br>\u00c9 como se, com sua m\u00fasica, o baixista criasse a trilha sonora para um filme imagin\u00e1rio - como no caso do seu \u00e1lbum: Escambo, lan\u00e7ado em 2017. O soul \u00e9 presente em Edu, que tamb\u00e9m j\u00e1 tocou com nomes importantes do blues como Eddie C. Campbel (Chicago), Whitney Shay (Calif\u00f3rnia), Willie Walker (Memphis), Larry McCray (Arkansas), Dave Riley (Detroit) e Tia Carrol (California) entre outros. Para o remix de Vietcongas, ele se uniu a DJ Anderson e Nando Endres para uma vers\u00e3o cheia de batidas e scratchs.<br><br>O pr\u00f3ximo lan\u00e7amento de Edu \u00e9 uma parceria com Murilo Moura. A m\u00fasica \u00e9 uma vers\u00e3o Hip-hop de Muito \u00e0 Vontade, de Jo\u00e3o Donato, para o disco Sem Palavras II. Com onze artistas brasileiros, o trabalho conta com curadoria e produ\u00e7\u00e3o de Leonardo Vinhas, e a masteriza\u00e7\u00e3o \u00e9 do Gustavo Halfeld. A vers\u00e3o de Donato foi mixada por Nando Endres na Loop Reclame. O single \u00e9 um lan\u00e7amento exclusivo do selo Scream &amp; Yell.<br><br>Edu Meirelles - Baixo<br>Murilo Moura - Teclados<br>Ben Hur Borges - Guitarra, flauta e sax<br>Ronie Martinez - Bateria<br><br>MOIO<br>A MOIO nasceu da afinidade e a vontade de experimenta\u00e7\u00e3o<br>musical livre onde a bagagem individual de cada integrante<br>pudesse ser explorada. Baseado na linguagem da m\u00fasica<br>negra de maneira geral o grupo tem em seu repert\u00f3rio temas<br>instrumentais que transitam entre o funk, hip hop, jazz, soul<br>e choro.<br>Desde a sua funda\u00e7\u00e3o, em 2015, a banda vem se<br>apresentando em diversos espa\u00e7os de Porto Alegre e<br>regi\u00e3o. Al\u00e9m de bares como o Espa\u00e7o 512, London Pub,<br>Bate, entre outros na capital ga\u00facha, a MOIO participou de<br>festivais como o 2\u02da Festival de m\u00fasica de Nova Prata e o 3\u02da<br>Festival Porto-alegrense de bandas instrumentais. Em abril<br>de 2017 lan\u00e7ou o primeiro EP, MOIO, durante as<br>programa\u00e7\u00f5es do International Jazz Day, ocasi\u00e3o em que<br>tamb\u00e9m participou em 2016 e 2018<br><br><br><br><br><br>Foto: Caio Guedes</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/618186638644695"},{"name": "Fernando Catatau - 2\u00aa Maluca no Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56751305_2038475513113119_7893607427088580608_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4b4dac6558660273d8682571a8fcf206&oe=5D370BC4", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-13 22:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "Ramalhete Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>2\u00aa Maluca ano XX apresenta: <br>Fernando Catatau <br><br>Abertura: Sonidosupersour <br><br>Discotecagem: DJ Jamaica<br><br>QUANDO: 13 de maio  (segunda) de 2019.<br><br>Ingressos antecipados : R$ 35,00 (trinta e cinco reais).<br>Ingressos no local: R$ 45,00 (quarenta e cinco reais)<br>Vendas a partir do dia 9 de abril.<br>Pontos de venda:<br>Sirius  (Rep\u00fablica, 304 - fone: 3225 - 1694)<br>Toca do Disco (Garibaldi, 1043 - fone 3311- 4551)<br><br>22h - a casa abre \u00e0s 21 horas.<br><br>ONDE:  Ocidente \u2013 Jo\u00e3o Telles esq. Osvaldo Aranha<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:  (51) 3012 2675 \u2013  <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.barocidente.com.br%2F&amp;h=AT1qTCpu8qYUSysGfzDclfscQf2FMmH7Uq2wPPyVZIDnKJBYmYCt-KyOdff3oBj6ErjFd5zSG7Ut8Dbm-sdL7xukaq1LpOlBeJuKksuZ2BUh1ady9wwOuuuwOPdfCLQdYR_mpOuy6ASOTjI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.barocidente.com.br</a>   <br><br><br><br><br><br>Fernando Catatau na 2\u00aa Maluca!<br><br><br>Fernando Catatau  apresenta o show \"Luz do Fim de Tarde\". H\u00e1 quase tr\u00eas anos, morando em Fortaleza, come\u00e7ou um processo de re-entendimento da sua arte como forma de reconex\u00e3o com suas ra\u00edzes; o homem do mar, da duna, da maresia que corr\u00f3i o tempo. Neste show, ele apresenta m\u00fasicas in\u00e9ditas do que vir\u00e1 a ser seu primeiro trabalho solo. Por enquanto, tudo \u00e9 um esbo\u00e7o do que est\u00e1 por vir. \u00c9 algo que est\u00e1 em constru\u00e7\u00e3o e ele decidiu abrir esse processo para o p\u00fablico. M\u00fasica aberta e m\u00fasica fechada. Amanh\u00e3 pode ser diferente e, com certeza, ser\u00e1.<br><br>FERNANDO CATATAU<br>Guitarrista, tornou-se conhecido devido ao seu trabalho no Cidad\u00e3o Instigado. Possui, entre suas marcas registradas, um som n\u00e3o usual de suas guitarras. Seu reconhecimento fica por conta de suas composi\u00e7\u00f5es que s\u00e3o complexas, psicod\u00e9licas e com uma tem\u00e1tica muito pessoal nas letras. Seus solos tamb\u00e9m s\u00e3o conhecidos por trazer de volta as influ\u00eancias do rock dos anos 60, do blues e da m\u00fasica nordestina. J\u00e1 tocou com Vanessa da Mata, Los Hermanos, Otto, dentre outros. Tamb\u00e9m produziu o CD \"I\u00ea I\u00ea I\u00ea\", de Arnaldo Antunes, e \"Avante\", de Siba. Atualmente, al\u00e9m do Cidad\u00e3o Instigado, integra a banda da Karina Buhr.<br><br><br><br>Sonidosupersour  <br><br>Sonidosupersour \u00e9 latinidade, brasileiragem e psicodelia em formato reduzido para melhor se auto compreender.<br>Biff: guitarra caipira<br>Flu: viol\u00e3o<br>Sassa: percuss\u00e3o<br>Obs.: Esta banda pode sofrer modifica\u00e7\u00f5es em seu formato.<br><br><br><br><br>Foto: Caroline Bittencourt</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/797656793953921"},{"name": "GROSS trio & Convidados | Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54516128_2028382914122379_6097526290871484416_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c3674fdffe1e4174ad51b30a02de3382&oe=5D3E335C", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 23:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "No Palco", "GROSS"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>\"Ocidente Ac\u00fastico\" edi\u00e7\u00e3o 961 apresenta:<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/GROSSONGS/\">GROSS</a><br>O guitarrista e compositor da Cachorro Grande desembarca na cidade para apresentar as m\u00fasicas dos seus dois \u00e1lbuns solo, \"Use o Assento Para Flutuar\" e \"Chumbo &amp; Pluma\", e tamb\u00e9m can\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas que estar\u00e3o no seu pr\u00f3ximo disco. A noite ainda reserva algumas surpresas e sucessos antigos como \"Dia Perfeito\", \"Lun\u00e1tico\", \"Sinceramente\", entre outros.<br><br>Marcelo Gross (voz e guitarra) estar\u00e1 com o seu trio, formado por User Barretto (baixo e voz) e Alexandre Papel (bateria e voz).<br><br>Participa\u00e7\u00f5es especiais:<br>Charles Master (TNT)<br>Carlinhos Carneiro (Bid\u00ea ou Balde)<br>Jei Silvanno<br><br>Data:<br>25 de abril (quinta)<br><br>Hor\u00e1rio:<br>23h (a casa abre \u00e0s 21h)<br><br>Ingressos antecipados:<br>R$ 30<br><br>Ingressos na hora:<br>R$ 40<br><br>Pontos de venda:<br>&gt;Toca do Disco<br>Garibaldi, 1043 | Fone: (51) 3311-4551<br>&gt;Back in Black<br>Shopping Total - Loja 2119 | Fone: (51) 3018-7619<br><br>Local:<br>Ocidente<br>Jo\u00e3o Telles esq. Osvaldo Aranha<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>(51) 3012-2675<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.barocidente.com.br%2F&amp;h=AT1boubTUbrn4oBXT2rhaa1jOjAv1VxrbrXJICJxN-muY5sAS8sco8qyo8PbeNpz3eY5vz79ISTONAgcZiAhjG-RhrfJ2L4H9pzLVF0ZKw3cMFOClVt7DmOtoPhgRRBrm0T7vmYTg34Bg78\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.barocidente.com.br</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/923558417838249"},{"name": "Jimi Joe + Carlos Gerbase e King Jim - Carmelita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56951164_2041060012854669_8663943565774159872_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ec4a034ef6f6345a0e2bc48fa07fee74&oe=5D3D559B", "address": "Travessa do Carmo, 54, 90050210 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 20:00:00"], "place": "Carmelita", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "No Palco"], "organizers_fallback_a": ["Carmelita"], "description": "<span>Rei Magro comemorando 25 anos apresenta:<br>Festa- Show<br>Jimi Joe<br>+<br>Carlos Gerbase e  King Jim<br><br>Discotecagem: DJ Fantasma<br><br><br>QUANDO: 4 de maio (quinta) de 2019.<br><br>20 horas <br><br>Ingressos: R$25,00 (vinte e cinco reais).<br><br><br>ONDE: Carmelita (Travessa do Carmo, 54)<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:  (51) 3225-7735<br><br><br><br>Rei Magro produ\u00e7\u00f5es  25 anos!<br><br>O ano era 1993. Tr\u00eas dos quatro integrantes da banda Nada P\u00fablico, inquietos, resolveram montar a \"3 Reis Magros Produ\u00e7\u00f5es\". No ano posterior, dois deles seguiram outros caminhos e o terceiro deu in\u00edcio, ent\u00e3o, \u00e0 \"Rei Magro Produ\u00e7\u00f5es\", produzindo o \"Herm\u00e9tico Programa de Garagem\", um programa de audit\u00f3rio no bar Garagem Herm\u00e9tica.<br>Os anos foram passando, mas a inquietude n\u00e3o. A RM Produ\u00e7\u00f5es, por sorte ou destino, desembarcou, h\u00e1 21 anos, no Ocidente e criou o projeto \"Ocidente Ac\u00fastico\"; no ano seguinte, o projeto 2\u00aa Maluca (ano XX). Estes s\u00e3o os \"filhos\" da produtora, mas que tamb\u00e9m atua realizando \"shows avulsos\".<br>Ningu\u00e9m disse que seria f\u00e1cil, mas o mais importante \u00e9 ainda estar firme e forte. Vivos!!!<br>Apesar dos tempos duros e, concordando com Belchior em sua can\u00e7\u00e3o \"Conhe\u00e7o o Meu Lugar\" (\"N\u00e3o h\u00e1 motivo para festa: Ora esta!<br>Eu n\u00e3o sei rir \u00e0 toa...\"), vamos celebrar sim!!! Quase um encontro entre amigos, mas todos s\u00e3o convidados, em um bar acolhedor e querido.<br>Jimi Joe com seu viol\u00e3o e sua can\u00e7\u00f5es, Carlos Gerbase e King Jim  com o  show \"Destrua Voc\u00ea Mesmo\", s\u00e3o as atra\u00e7\u00f5es da noite que ainda contar\u00e1 com DJ Fantasma, botando a \"pistinha\" do Carmelita para sacudir.<br><br>Celebraremos a vida, a arte, amizade...</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/418116372333144"},{"name": "Gustavo Telles & Os Escolhidos- 10 anos - Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56592016_2039586836335320_3173385008110895104_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=228f6de29f7e241fe0523c6b6fa3bf5c&oe=5D76C438", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-16 23:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "No Palco", "Gustavo Telles"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>\"Ocidente Ac\u00fastico\" edi\u00e7\u00e3o 964 apresenta:<br><br>Gustavo Telles &amp; Os Escolhidos- 10 anos    <br><br><br>QUANDO: 16 de maio (quinta) de 2019.<br><br>23 horas - a casa abre \u00e0s 21 horas<br><br>Ingressos: R$30,00 (trinta  reais).<br><br><br>ONDE:  Ocidente \u2013 Jo\u00e3o Telles esq. Osvaldo Aranha<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:  (51) 3012 2675 \u2013  <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.barocidente.com.br%2F&amp;h=AT1wX_X2MB8shLWy_w36GRb3gHNbjec3_f1GfquHJu-RA0RjNVR3yY2kq6M0k6okrj8FcoicqByH0X_t5rMDWO8AggK9jso0-2j0rjlRdVQYNGH_y_xz_YBQvKrjoHcWzme4_RzgjxtWuG8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.barocidente.com.br</a>   <br><br><br><br><br>Dia 16 de maio, Gustavo Telles &amp; Os Escolhidos comemoram 10 anos de estrada. E o show de celebra\u00e7\u00e3o acontece durante o \"Ocidente Ac\u00fastico\", no Bar Ocidente, onde o projeto solo de Gustavo Telles teve in\u00edcio faz uma d\u00e9cada. <br><br>Desde ent\u00e3o,  foram realizados shows em diferentes lugares, clipes, registros ao vivo em v\u00eddeo e o lan\u00e7amento de 4 discos, sendo 3 de est\u00fadio e um ao vivo: \"Do seu amor, primeiro \u00e9 voc\u00ea quem precisa\" (2010), \"Eu perdi o medo de errar\" (2013), \"Ao Vivo no Theatro S\u00e3o Pedro\" (2017) e \"Gustavo Telles &amp; Os Escolhidos\" (2017). Inclusive, o \u00faltimo \u00e1lbum saiu tamb\u00e9m em vinil, que foi lan\u00e7ado recentemente e estar\u00e1 \u00e0 venda no show, assim como o cd. <br><br>Inicialmente com forma\u00e7\u00e3o flutuante, a banda Os Escolhidos contou com o talento de diferentes m\u00fasicos da cen\u00e1rio ga\u00facho, como Marcio Petracco, Maur\u00edcio Nader, Luciano Albo, Luciano Le\u00e3es, Alexandre \"Papel\" Loureiro, Maurcio Chaise, Jer\u00f4nimo Bocudo, Diego Lopes, Vicente Guedes, Daniel Mossmann, Gabriel Guedes, Murilo Moura, Edu Meirelles, Julio Rizzo, Pedro  Petracco, Felipe Kautz, Diogo Brochmann,  Rodrigo Fishmann e Paulo Arcari,  entre  tantos outros excelentes m\u00fasicos. O nome Os Escolhidos foi sugerido por Marcio Petracco. E Vicente Guedes foi o respons\u00e1vel por convencer Gustavo Telles a gravar suas composi\u00e7\u00f5es e mostr\u00e1-las ao p\u00fablico.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2178112502282213"},{"name": "Festa Goodbye Lenin \u00b7 12.04 \u00b7 Sexta \u00b7 no Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55704633_2471284236229566_2468602946674229248_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6f259abf99057c7ab016b7a6e5ef256f&oe=5D360169", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 22:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Festa Goodbye LENIN"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Salve !<br><br>12.4 Vamos ocupar mais uma vez todo o casar\u00e3o da Jo\u00e3o Telles com Osvaldo em uma noite de intensa viagem sonora e visual  \u2665<br><br>02 PISTAS | PROJE\u00c7\u00d5ES | INTERVEN\u00c7\u00c3O ART\u00cdSTICA | EXIBI\u00c7\u00c3O DE CURTAS<br>_______________________________<br><br>\u266a Pista Goodbye Lenin \u266a<br><br>|| Line Up ||<br><br>Jade Primavera<br><br>Mike Ricardo<br><br>L\u00e9o Tietboehl<br><br>Duds<br><br>&amp; Convidados<br><br>~ Uma mistura de indie rock com eletropop, jazz, pop, funk , rock, soul. ~<br><br>\u266a Pista Terra em Transe \u266a<br><br>|| Line Up || <br><br>Joelma Terto<br><br>Lucas Pitta<br><br>&amp; Convidados<br><br>~ Brasilidades \u00e0 flor da pele ~<br><br>EXIBI\u00c7\u00c3O<br><br>Programa\u00e7\u00e3o em breve.<br><br>INTERVEN\u00c7\u00c3O ART\u00cdSTICA<br><br>PROJE\u00c7\u00d5ES MAPEADAS<br><br>VJ Jana Castoldi / <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/vjanavj/\">VJana</a><br>________________________________<br><br>DATA<br>12.04 \u2013 Sexta<br><br>HOR\u00c1RIO<br>22h00<br><br>LOCAL<br><br>Ocidente<br>Jo\u00e3o Telles, esquina com Osvaldo<br>Bom Fim<br><br>ENTRADA<br><br>// antecipados //<br><br>R$ 25 \u2013 Antecipado Promocional: (esgotados)<br>R$ 30 \u2013 Pre\u00e7o de Lista: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fantecipadosgbl1204&amp;h=AT1RBJhHCJ60w_Nyc6lV7IkRgQQQb3ifUiRsTCB6gFx-NQqz0LCpD7wwm_sJy1d2zjg3akDwh2Z6StnisZciz31U_UCUfIfuvf7gwDOPUD0wq3XF88bd86dWFuGMeok3wYhQed7kDN0H6q8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/antecipadosgbl1204</a><br>R$ 35 - Antecipado Normal: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fantecipadosgbl1204&amp;h=AT1RBJhHCJ60w_Nyc6lV7IkRgQQQb3ifUiRsTCB6gFx-NQqz0LCpD7wwm_sJy1d2zjg3akDwh2Z6StnisZciz31U_UCUfIfuvf7gwDOPUD0wq3XF88bd86dWFuGMeok3wYhQed7kDN0H6q8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/antecipadosgbl1204</a><br><br>// na hora //<br><br>R$ 30 \u2013 Com lista at\u00e9 \u00e0s 23h30<br>R$ 35 \u2013 Sem lista ou ap\u00f3s 23h30<br><br>Antecipado Online &gt; + taxa de servi\u00e7o com entrada preferencial e garantida toda noite / limitados <br><br>Lista &gt; Confirmando no Evento at\u00e9 \u00e0s 18h de 12.4 (n\u00e3o vale o 'tenho interesse')<br>_________________________________<br><br><br>ANIVERS\u00c1RIOS | FUNCIONAMENTO<br><br>&gt; aniversariantes de Abril entram de gra\u00e7a at\u00e9 \u00e0 00h mediante envio de e-mail com nome completo + data de nascimento no t\u00edtulo para byeleninbye@gmail.com at\u00e9 \u00e0s 19h de 10.04 (podendo encerrar antes sem pr\u00e9vio aviso)<br><br>&gt; convidados em lista pagam R$ 30 at\u00e9 \u00e0s 23h30 (os nomes dever\u00e3o constar no corpo do e-mail em forma de lista e redigidos / n\u00e3o em imagem ou anexos)<br><br>&gt; recomendamos que orientem os convidados a comprar ingresso antecipado<br><br>&gt; a isen\u00e7\u00e3o para aniversariantes e vantagens para convidados s\u00e3o limitadas e podem encerrar antes do prazo estipulado sem pr\u00e9vio aviso<br><br>&gt; somente os contatos respondidos e validados estar\u00e3o na porta no dia da festa<br><br>n\u00e3o deixe pra \u00faltima hora \u2665<br><br>--<br><br>Artes: Bruno Ost<br>Fotos: Enrique User<br>Apoio Cultural: Curtas na Noite<br>Apoio Gastron\u00f4mico e do Cora\u00e7\u00e3o: Ciao Pizzeria Napoletana e JOSEPHYNA'S<br><br>--<br><br>* obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de documento original com foto / entrada somente para maiores<br>* bar aceita visa e master / cr\u00e9dito ou d\u00e9bito / dinheiro<br>* bilheteria aceita d\u00e9bito / dinheiro<br><br>/ nosso insta: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Finstafestagoodbyelenin&amp;h=AT0vzeM2v0I0S7ebwio4vFmwO6T8d1BxR4G-e-RXRYooGyCa7PfciLT1gVazkP4ZTNowfqGaPB8nJyBAW-TZHJguW8YnfLLPT1dgn4mqrN90EgUD1x4GkzbIgypaK5hVPCwt_q6JYTXDNtw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/instafestagoodbyelenin</a><br></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/436789783726433"},{"name": "TOMA. / @vene / s\u00e1b / 13abr", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56255381_1231860553644916_6156558387266977792_n.png?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2e45b5c6fab7441558974ee9f4d2deed&oe=5D315683", "address": "Rua Joaquim Nabuco, 397, 90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 23:00:00"], "place": "Venezianos Pub Caf\u00e9.", "organizers": ["Playmotrio"], "organizers_fallback_a": ["Venezianos Pub Caf\u00e9."], "description": "<span>j\u00e1 dizia o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/rocketman\">#rocketman</a> Elton John, l\u00e1 nos 70s, que a vida \u00e9 muito maravilhosa enquanto as pessoas que a gente gosta seguem no mundo \u2665 <br><br>enquanto o filme da vida do nosso muso n\u00e3o sai, que tal aproveitar que \u00e9 s\u00e1bado, que existe Ven\u00ea e que existe <span>PlaymoTrio</span>? :) <br><br>afinal, tudo SEMPRE pode ser mais <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/popluxo\">#popluxo</a> do que a gente pensa. \u00e9 s\u00f3 deixar.   <br><br>s\u00e1bado, 13, \u00e9 dia de &gt;&gt;&gt; TOMA.<br><br>* promo de SKOL BEATS em dobro pra quem chega cedo (23/0h).<br><br>* chicletes, surpresas, brasilidades, chiquezas, latinidades, divonices, popl\u00e2ndia.<br><br>e qm toca?<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/adrianabananasouza\">Adriana Souza</a><br>BANANA<br>+ <br><span>Diego Brdl</span><br>BARD<br>+ <br><span>Ricardo Pont</span><br>Ricktocadisco<br><br>ent\u00e3o se liga:<br><br>20h &gt;&gt;&gt; abertura do bar e do restaurante + amor da CB<br><br>20h30 &gt;&gt;&gt; S\u00e1bado Cedo <br><br>23h &gt;&gt;&gt; abertura da TOMA., com o <span>PlaymoTrio</span><br><br>23h/0h &gt;&gt;&gt; SKOL BEATS em dobro<br><br>3h &gt;&gt;&gt; encerramento da porta (mas quem entrou, segue :)) <br><br>entrada: <br>$20, at\u00e9 as dez e meia<br>$25, at\u00e9 meia-noite<br>$30, depois<br><br>classifica\u00e7\u00e3o<br>maiores de 18 ;)<br><br>arte &gt;&gt;&gt; Ag\u00eancia BAH!<br>(Taron Egerton, como Elton John, para o filme ROCKETMAN, que chega ao tel\u00e3o em 2019 \u2665) <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/ven%C3%AA\">#ven\u00ea</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/s%C3%A1bado\">#s\u00e1bado</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/playmo15\">#playmo15</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vene19\">#vene19</a><br>#popluxo<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/toma\">#TOMA</a></span>", "categories": ["Party", "Pop music", "Electronic music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/270793680300229"},{"name": "Val\u00e9ria e banda no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/56178464_1963315563778109_8546946857039822848_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1a9c1598a4f4af12b4019ed925cb237e&oe=5D402500", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-30 19:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Obatal\u00e1 Produ\u00e7\u00f5es", "Val\u00e9ria", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>VAL\u00c9RIA<br>Natural de Santo \u00c2ngelo \u2013 RS, ganhou seu primeiro pr\u00eamio com a m\u00fasica aos 06 anos de idade, na escola.Desde ent\u00e3o esteve envolvida, de um forma, ou outra, com a m\u00fasica. Ainda no interior do Estado foi convidada para fazer parte, como \u201ccrooner\u201d da Banda Balan\u00e7a Brasil que percorria o Estado tocando em bailes. No ano de 2000 radicou-se em Porto Alegre e foi, aos poucos, sedimentando a sua carreira. Em 2012 participou do programa de talentos \u201cAstros\u201d, do SBT, sendo semifinalista e ganhando, assim, notoriedade nacional. Participou de eventos dos mais diversos e importantes desde ter sido convidada a cantar o Hino Nacional para autoridades do alto escal\u00e3o da presid\u00eancia, at\u00e9 apresentar-se no teatro mais importante do nosso Estado, o Theatro S\u00e3o Pedro. Ainda em 2012 venceu a edi\u00e7\u00e3o ga\u00facha do Festival da Can\u00e7\u00e3o Francesa e foi cantar em Paris. Estrelou o document\u00e1rio \u201cMe Chamo Val\u00e9ria\u201d, curta sobre sua vida e carreira rodado no Rio Grande do Sul e participou do curta \u201cMeu Pre\u00e7o\u201d, rodado no Rio de Janeiro, onde interpreta tamb\u00e9m a m\u00fasica tema e pelo qual foi premiada como melhor atriz coadjuvante. Como ativista engajada em defesa dos direitos LGBTQIA+ recebeu o trof\u00e9u Mulher Cidad\u00e3 da Assembl\u00e9ia Legislativa do Rio Grande do Sul. Regularmente \u00e9 convidada para shows e eventos em Montevideo, onde j\u00e1 tem p\u00fablico cativo. Estrela da Festa Galeria In, no Galeria Caf\u00e9, em Ipanema, Rio de Janeiro, onde se apresenta desde 2016, j\u00e1 convidou para participa\u00e7\u00e3o nos seus shows artistas como Maria Gad\u00fa, Simone Mazzer, Filipe Catto, Laila Garin, Nanda Costa, Patrica Mellodi, Z\u00e9u Britto, Cl\u00e1udio Lins, Lucio Mauro Filho e Silvero Pereira, entre outros.<br>Em Mar\u00e7o/2018 fez o show de abertura da turn\u00ea \u201cWitness \u2013 The Tour\u201d, de Katy Perry, no Brasil e no mesmo ano fez participa\u00e7\u00e3o especial em uma das edi\u00e7\u00f5es do programa Amor &amp; Sexo (Rede Globo). Se prepara agora para estrear, em Abril, o espet\u00e1culo teatral \u201cEntrega para Jezebel\u201d, em S\u00e3o Paulo.<br><br>\u2665 \u2665 \u2665 \u2665<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>DOSE DUPLA DE CHOPP AT\u00c9 21H<br>Ingressos: R$25</span>", "categories": ["Music", "Nightlife", "Concert"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2351619581779752"},{"name": "Roda // Sexta (19.04) // Ven\u00ea", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56816024_2313246602298366_7606415062927933440_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e276d603948affbb86bfbd8c1e310a83&oe=5D2E9088", "address": "Rua Joaquim Nabuco, 397, 90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 20:00:00"], "place": "Venezianos Pub Caf\u00e9.", "organizers_fallback_a": ["Venezianos Pub Caf\u00e9."], "description": "<span>__ RODA // SEXTA (19.04) // VEN\u00ca<br>.<br>Uma coisa \u00e9 certa: quem est\u00e1 na Capital hoje, vem pro Ven\u00ea!!! <span>Ilse Lampert</span> <span>Jean Melgar</span> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Fernanda-Mocellin/734769310\">Fernanda Mocellin</a> com Andr\u00e9 Ribeiro na percuteria e Anderson Ventura no viol\u00e3o v\u00e3o dar um g\u00e1s na tua sexta com um repert\u00f3rio que flutua entre os sambas classudos, a mpb e as novinhas. Ent\u00e3o te organiza, agenda nos imperd\u00edveis, chama as amigues e vem!  <br>.<br>__ PROMO \"CERVEJA DE GARRAFA\"<br>.<br>Imagina curtir todas as atra\u00e7\u00f5es da noite bem acompanhad@ de um balde com TR\u00caS AMSTEL PURO MALTE 600ml + INGRESSO FREE por R$29,90. Essa \u00e9 a promo CERVEJA DE GARRAFA da noite!  <br><br>Promo v\u00e1lida das 20h \u00e0s 21h ou at\u00e9 quando durar os estoques. Ent\u00e3o te agiliza!  <br>.<br>__ HOR\u00c1RIOS<br>.<br>20h: abertura da casa e do restaurante<br>22h30: come\u00e7a a Roda, com o melhor da m\u00fasica ao vivo<br>03h: encerramento da porta <br>.<br>__ CLASSIFICA\u00c7\u00c3O<br>.<br>S\u00f3 para maiores de 18 (apresentando documento original de identifica\u00e7\u00e3o)<br>.<br>__ INGRESSOS<br>.<br>FREE com a PROMO \"CERVEJA DE GARRAFA\" at\u00e9 \u00e0s 21h<br>R$15 at\u00e9 \u00e0s 22h<br>R$25 at\u00e9 \u00e0s 24h<br>R$35 depois <br>.<br>__ CART\u00d5ES<br>.<br>A casa aceita os cart\u00f5es Visa, Master, Elo, American, Dinners, Hipercard e Banricompras (d\u00e9bito). <br>.<br>VEN\u00ca<br>Venezianos Pub Caf\u00e9<br>desde janeiro de 2000<br>rua Joaquim Nabuco, 397 (esq. Travessa dos Venezianos), Cidade Baixa, Porto Alegre, Brasil<br>de ter\u00e7a a s\u00e1bado a partir das 20h<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/ven%C3%AA\">#ven\u00ea</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/ven%C3%AA19anos\">#ven\u00ea19anos</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/venezianos\">#venezianos</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/roda\">#roda</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/aovivo\">#aovivo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/portoalegre\">#portoalegre</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cidadebaixa\">#cidadebaixa</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/promodanoite\">#promodanoite</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejadegarrafa\">#cervejadegarrafa</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2224677731129522", "organizers": ["Venezianos Pub Caf\u00e9."]},{"name": "Pr\u00e1tica de West e Zouk - Maio", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56487395_1971558722954542_4566626794970546176_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ce234a8959c9d459f0ecba78b2fdd4c6&oe=5D3084D0", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 347 - Rio Branco, Fone: 33921078 (16:30 \u00e0s 22:00) CEP 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-19 18:00:00"], "place": "7&8 Studio de Dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"], "description": "<span>Pr\u00e1tica de West Coast Swing e Zouk na 7&amp;8<br><br>Sempre duas pistas (uma de cada ritmo) <br><br>Ingressos antecipados: 10 reais (at\u00e9 quinta)<br>Na hora: 20 reais <br><br>***M\u00ednimo de 25 antecipados para o acontecimento da pr\u00e1tica***</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2340849649477776", "organizers": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"]},{"name": "Esgotado | Projeto Concha apresenta: Anelis Assump\u00e7\u00e3o ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/53652975_1012552762467037_473156197445271552_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=806501c0dc1ea906b84349844cd20d1a&oe=5D332638", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 19:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Anelis Assump\u00e7\u00e3o", "No Palco", "Scubidu Music", "Projeto Concha"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Para o primeiro <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/projetoconchapoa/\">Projeto Concha</a> de 2019 receberemos muito orgulhosamente a paulistana <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/anelisassumpcao/\">Anelis Assump\u00e7\u00e3o</a>. No disco Taurina (lan\u00e7ado em 2018), que para ouvidos mais desavisados parece se tratar da caracter\u00edstica gulosa da astrologia, Anelis tece camadas do pr\u00f3prio cotidiano, nos joga para dentro da sua vida e das suas rela\u00e7\u00f5es pessoais (incluindo a irm\u00e3 Serena e o pai Itamar), ao mesmo tempo que sutilmente descreve um pouco a vida de cada uma de n\u00f3s. <br><br>Letras cheias de pequenas e deliciosas met\u00e1foras embaladas por muito reggae-dub fazem do show de Taurina uma experi\u00eancia para ser degustada e saboreada intensamente! Est\u00e3o servidas?<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Projeto Concha apresenta Anelis Assump\u00e7\u00e3o ~ Agulha<br>||| Quinta-feira, 11 de abril de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fconchagulha419&amp;h=AT3aU-AoQxhPDmlvDQoS-nwYz2EN5uX81IOknYrzwCDnPNEaxvoMzvYpH3PPoNaRe9ChqPDh7-PND6uJH8JIQfpUtNpKAG3M-P5myK42y4u-vtw5LDAtejXu_zvyOHsR8BxryC7s4OOVTKw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/conchagulha419</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 25 - apenas online; <br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 30 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio);<br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada**  - Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 40<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 60 e R$ 80<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br>||| Produ\u00e7\u00e3o e curadoria: Alice Castiel<br>||| Assist\u00eancia de produ\u00e7\u00e3o: Sofia Lerrer<br>||| Produ\u00e7\u00e3o executiva: Li\u00e9ge Biasotto<br>||| Assessoria de Imprensa: Bruna Paulin<br>||| Midias Sociais: Dani Rodrigues<br>||| Artes por Silvia Pont<br><br>||| Projeto Concha<br><br>Mensalmente o Projeto Concha sobe ao palco do Agulha incorporado no corpo, na voz e na criatividade de cantoras, musicistas e artistas do Brasil. Uma noite que abre espa\u00e7o para as mulheres que fortalecem n\u00e3o s\u00f3 a m\u00fasica mas a cultura desse pa\u00eds.<br><br>O Projeto Concha tem Patroc\u00ednio Master da Natura Musical, apoio cultural do Agulha, Grupo Press e Cubo, com financiamento Pr\u00f3-Cultura RS - Lei de Incentivo \u00e0 Cultura, Secretaria de Estado da Cultura do Rio Grande do Sul.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/649865245450261"},{"name": "Como EU me projeto no mundo?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/57190410_678111209273647_9123778892086116352_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7dd1e6a0d749bb355adc6ddbadd99180&oe=5D2F57DB", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 19:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>A vida tem um chamado especial para cada um de n\u00f3s.<br><br>Assim nos projetamos, nos comportamos, nos relacionamos no mundo com o outro escrevendo nossa hist\u00f3ria.<br><br>Esta imers\u00e3o de 3 dias em mim nos questiona sobre...<br><br>Como integrar a minha historia com o que fa\u00e7o hoje?<br>Como s\u00e3o as rela\u00e7\u00f5es com as minhas vontades?<br>Como me estabelecer no mundo com seguran\u00e7a e liberdade?<br>Como eu me projeto no mundo? <br>Desde a imagem que eu quero que os outros vejam? <br>Ou uma imagem mais aut\u00eantica descarregada de expectativas idealizadoras?<br>Que imagem e essa que projeto? <br>E o que \u00e9 essa imagem que desejo ser?<br><br>Superarmos em n\u00f3s mesmos, encontrar recursos e estrat\u00e9gias em n\u00f3s mesmos.<br><br>Conhecer a si mesmo abre a possibilidade de estar na vida de forma autentica e livre para fazer o que precisa ser feito em conex\u00e3o com o prop\u00f3sito pessoal. <br><br>Como manter o meu pr\u00f3prio observador que me v\u00ea te forma atenta me fazendo permanecer no presente atuando de uma forma menos mec\u00e2nica?<br><br><br>O que vai acontecer:  <br>Nesses tr\u00eas dias ser\u00e1 trabalhado quest\u00f5es individuais para supera\u00e7\u00e3o das pr\u00f3prias limita\u00e7\u00f5es, auto observa\u00e7\u00e3o, trabalho corporal em grupo para integra\u00e7\u00e3o motora e emocional  atrav\u00e9s de movimento espont\u00e2neo, movimento sist\u00eamico e sess\u00f5es de gestalt terapia, sess\u00f5es te\u00f3ricas para compreens\u00e3o intelectual. A integra\u00e7\u00e3o dessas abordagens nos permite ampliar a autopercep\u00e7\u00e3o de si em rela\u00e7\u00e3o ao mundo e vislumbrar um caminho para o auto desenvolvimento. <br><br>Para quem se destina: <br>Pessoas interessadas em conhecer a si mesmas, com for\u00e7a de vontade e resili\u00eancia para o trabalho sobre a redu\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio ego e deseja estar na vida de forma livre e com prop\u00f3sito. <br><br>Metodologias Inspiradoras:<br>-Eneagrama<br>-Dragon dreaming<br>-Gestalt terapia<br>-Terapia sist\u00eamica<br>-Conex\u00e3o com a terra<br>-Psicologia sufi<br><br>Facilitadora:<br>Lizandra Barbuto - Terapeuta ocupacional e especialista em Desenvolvimento Humano, em neuroci\u00eancia e Comportamento e em Sustentabilidade Integral. Terapeuta integrativa, formada na Escola SAT e tem praticado movimento espont\u00e2neo h\u00e1 quinze anos. Recebeu o Conhecimento do Eneagrama atrav\u00e9s da Tradi\u00e7\u00e3o Sufi, da Escola Gurdijieff e de Claudio Naranjo. Recebeu treinamento tamb\u00e9m em Terapia Gestalt e em Constela\u00e7\u00e3o Familiar. Trabalhou em v\u00e1rias culturas em v\u00e1rias partes do mundo: Am\u00e9rica Latina, \u00c1sia, \u00c1frica e Austr\u00e1lia. Liz \u00e9 cofundadora do Possibilities Institute e apoia processos de desenvolvimento humano em busca de sabedoria coletiva, atrav\u00e9s do conhecimento conceitual, da natureza e de m\u00e9todos participativos.<br><br>Valores:<br>Quem quer estar, vai estar conosco.<br>Entre em contato conosco e fa\u00e7a sua oferta, somos correspons\u00e1veis em coletivo.<br><br><br>Data: 26, 27 e 28 de Abril<br>Programa\u00e7\u00e3o: <br>Dia 26 das 19h \u00e0s 23h<br>Dia 27 das 8h30 \u00e0s 19h<br>Dia 28 das 8h30 \u00e0s 19h <br>Local: Simplify - Av. Bastian, 121 - Menino Deus - Porto Alegre. <br>Carga hor\u00e1ria: 24 horas  <br><br>Informa\u00e7\u00f5es pelo WhatsApp (51) 998100082 com o Rafa<br><br></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/431123544291140", "organizers": ["Simplify POA"]},{"name": "Festa Secreta \"O retorno\" | Madragoa 824", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q85/p280x280/55639982_10156941133890586_3629671690708975616_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a42d08765094f3d597cb3a849d2ce67e&oe=5D3A44CA", "address": "R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 824, 90050000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 22:00:00"], "place": "Madragoa 824", "organizers_fallback_a": ["Madragoa 824"], "description": "<span>Festa Secreta \"O retorno\"  <br><br>O quarteto <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cleslachmann\">Cles</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gil.tuchamba\">Gil</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gabrielcabelo\">Cabelo</a> e <span>Pamela</span> re\u00fane para retomar umas das festas mais loucas e divertidas. Quem curtiu a cl\u00e1ssica \"Festa Secreta\" na antiga casa das Chicas na Sarmento Leite, sabe do que falamos... <br><br>Revesando as duas pistas os Djs:<br>\u266a \u266a  Cles Lachmann (Subtropicaos, Acabou Chorare) - Brasilidades e Latinidades <br>\u266a \u266a  Gil Tuchtenhagen (Ch\u00e1 de Fita) - Bate-e-volta na LUA<br>\u266a \u266a  Gabriel Cabelo (Tribo Brasil) - Brasil suado, Rock'n'Roll e Grooveria <br>\ud83c\udf08 Hostess: Pamela Morrison (Me Gusta / <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/revistajadore/\">Revista J'adore</a>)<br><br>Decora\u00e7\u00e3o psicod\u00e9lica, Groove, Samba, Tropicalismo, Rock 'n'Roll, Psicodelia, Hard Core, Rap, Cumbia, Arrasta P\u00e9, Drum n Bass, Nu Bossa, Macumbas, Bai\u00e3o, Ragga, Funk e Brasil suado... <br><br>QUANDO? 12/04 - Sexta-feira;<br>QUE HORAS? come\u00e7a \u00e0s 23h e vai at\u00e9 o sol raiar;<br>QUANTO? r$ 10,00 at\u00e9 23h30 - ap\u00f3s a 0h r$ 15,00<br>ONDE? R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 824 - Cidade Baixa<br><br>** Tradi\u00e7\u00e3o da festa secreta. Porta fechada. Bata pra entrar \u2665</span>", "categories": ["Party", "Brazilian music", "Latin music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/428330047741819", "organizers": ["Madragoa 824"]},{"name": "Adolescer na Amrigs em abril", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55835933_1725924337553464_4667262538755342336_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dddef1e3b6c6608345368449912e8793&oe=5D4D0930", "address": "Av. Ipiranga, 5311, 90610-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 18:00:00"], "place": "Teatro AMRIGS", "organizers": ["Adolescer"], "organizers_fallback_a": ["Teatro AMRIGS"], "description": "<span>Em abril tem ADOLESCER novamente, cheio de novidades!<br>Novas cenas, novo elenco, novas trilhas, novo professor da ma\u00e7\u00e3. Tem Random Play Dance, onde em uma determinada cena do espet\u00e1culo voc\u00ea pode subir no placo e dan\u00e7ar KPOP com o elenco do Adolescer.<br>T\u00e1 curioso? Ent\u00e3o pega a galera e vem!</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/368379057222920"},{"name": "Partilhando Viv\u00eancias", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/54206307_2630974063610443_7191411309626261504_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fc230c2de7ae15891e78399080a89c7a&oe=5D022804", "address": "Rua: Prot\u00e1sio Alves 6220, 91210-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 14:00:00"], "place": "Sesc Campestre", "organizers": ["ONG Parceiros Volunt\u00e1rios"], "organizers_fallback_a": ["Sesc Campestre"], "description": "<span>J\u00e1 pensou o que te move a praticar o voluntariado?<br>Juntos constru\u00edmos uma sociedade mais justa e solid\u00e1ria. E, para isso,  compartilhar as nossas hist\u00f3rias tamb\u00e9m pode ser uma forma de engajar mais pessoas neste  prop\u00f3sito comum: fazer o bem!<br>PARTILHANDO VIV\u00caNCIAS \u00e9 esta oportunidade!<br>Voc\u00ea, que j\u00e1 \u00e9 um volunt\u00e1rio ou que quer conhecer um pouco mais sobre esta pr\u00e1tica, venha participar deste encontro com outras pessoas que desejam transformar a nossa realidade e impactar positivamente nas comunidades! <br>Quando? 25 de abril - das 14h \u00e0s 17 horas.<br>Onde? Na Sede do Sesc Prot\u00e1sio Alves (antigo Sesc Campestre) localizado na Avenida Prot\u00e1sio Alves, 6220 - Jardim Itu-Sabar\u00e1, Porto Alegre \u2013 RS.<br>\u00c9 necess\u00e1rio inscrever-se? Sim! A sua inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria, pois o local do encontro necessita da lista de presen\u00e7a dos participantes para permitirem a sua entrada . Em breve, link para inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>Posso convidar outras pessoas? Claro! Convide os seus amigos! Quem sabe voc\u00ea organiza uma carona solid\u00e1ria? O estacionamento do SESC \u00e9 gratuito para os participantes do Partilhando Viv\u00eancias.<br>E n\u00e3o esque\u00e7a do lanche para compartilhar, pois teremos um Piquenique!<br>Se cada um de n\u00f3s fizermos a nossa parte, transformamos a nossa sociedade!<br><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2382370021993327"},{"name": "Workshop de Zouk + Hip Hop: Fundamentos do Hip Hop no Zouk", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/52592462_2226874670972759_5609425600100958208_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3542ce627744bd4f88b0ee30079ff700&oe=5D037F5A", "address": "Av. Prot\u00e1sio Alves, n\u00ba 3528, 90410007 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 15:00:00"], "place": "Naira Anthunes Centro de Dan\u00e7as", "organizers_fallback_a": ["Naira Anthunes Centro de Dan\u00e7as"], "description": "<span>Dan\u00e7ar Zouk \u00e9 uma paix\u00e3o que alcan\u00e7a cada vez mais adeptos no Brasil e no mundo.<br><br>Por\u00e9m, com os diversos estilos de m\u00fasica nosso corpo parece n\u00e3o acompanhar o que desejamos expressar durante a dan\u00e7a<br><br>Se este \u00e9 o seu caso, lhe apresentamos o Workshop de Hip Hop aplicado ao Zouk: Zouk + Hip Hop. <br><br>Um Workshop montado para te ajudar a expressar com o seu corpo, o que voc\u00ea sente durante a dan\u00e7a. <br><br>Se interessou? Inscreva-se!<br>WhatsApp: 51 9 9229-6891<br>Email: naira@dancacomigo.com.br<br>Ou chama Inbox.<br><br>Publico-alvo: Intermedi\u00e1rio / Avan\u00e7ado.<br><br>Investimento:<br>Workshop + Pr\u00e1tica <br>R$ 75,00 em Dinheiro <br>R$ 85,00 no cart\u00e3o<br><br>Somente a Pr\u00e1tica:<br>R$ 10,00 <br><br>Programa\u00e7\u00e3o: <br>15h as 17h30: Aulas com Tales Sequeira<br>17h30 as 18h: Coffee Break<br>18h: Pr\u00e1tica de Dan\u00e7a<br><br>Local:<br>Naira Anthunes Centro de Dan\u00e7as<br>Av Prot\u00e1sio Alves, 3528 - Porto Alegre - RS</span>", "categories": ["Art", "Hip hop dance", "Ballroom dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2197576516931223", "organizers": ["Naira Anthunes Centro de Dan\u00e7as"]},{"name": "User e M\u00f4nica - Gente Esquisita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53865571_1622814884529937_6740173322429923328_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dd67b55c546d6ac5566a1b443dbef1f8&oe=5D3686DB", "address": "Rua General Jo\u00e3o Telles 508 - Bom Fim, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00"], "place": "Hebraica-RS", "organizers_fallback_a": ["Hebraica-RS"], "description": "<span>Trazida do vinil para os palcos, EDUARDO e M\u00d4NICA - Gente Esquisita mostra a vida de uma juventude rom\u00e2ntica e aventureira. Enquanto os protagonistas vivem sua hist\u00f3ria de amor consagrada nos vinis, seus amigos divertem o p\u00fablico com carisma e bom humor.  <br>Brincando com o tempo e o espa\u00e7o, a trama leva os expectadores de volta aos anos 80 e mostra aspectos caracter\u00edsticos da \u00e9poca. Na busca por aproximar o p\u00fablico dessa d\u00e9cada marcante, o espet\u00e1culo identifica os mais velhos, diverte os mais jovens e encanta o p\u00fablico em geral.<br><br>\u2022Dire\u00e7\u00e3o: Gustavo Toledo;<br>\u2022Assistente de dire\u00e7\u00e3o: Franco Mendes;<br>\u2022Elenco: Lara Vitoria, Patrick Timotheo, Duda Rhoden e Gustavo Toledo;<br><br>\u2022Onde? <br>Teatro Hebraica, localizado na rua <br>Gen. Jo\u00e3o Telles, 508, bairro Bom Fim, Porto Alegre. Estacionamento no local.<br><br>\u2022Quando? <br>S\u00e1bado, dia 06 de abril, \u00e0s 20h. O Teatro Hebraica estar\u00e1 aberto a partir das 19h.<br><br>\u2022Quanto?<br>Ingressos: R$10,00 (pre\u00e7o \u00fanico), \u00e0 venda com elenco, com possibilidade de bilheteria no local. Crian\u00e7as at\u00e9 5 anos n\u00e3o pagam.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/401953543900472", "organizers": ["Hebraica-RS"]},{"name": "Os Exagerados 10 anos - Tributo a Cazuza no Paraphern\u00e1lia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/53749518_2360669790886555_7067507202558263296_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e1ced19910497e2832147683609e7298&oe=5D01DB81", "address": "R. Jo\u00e3o Alfredo, 425, Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 23:00:00"], "place": "Paraphernalia Bar", "organizers": ["Lico Silveira e os Exagerados - Tributo a Cazuza"], "organizers_fallback_a": ["Paraphernalia Bar"], "description": "<span>Os Exagerados comemorando anivers\u00e1rio de 10 anos de estrada! Noite de celebrar, dan\u00e7ar e cantar junto os cl\u00e1ssicos do poeta carioca Cazuza, \u00edcone da gera\u00e7\u00e3o dos anos 80 e um dos maiores compositores da m\u00fasica brasileira de todos os tempos. Com precis\u00e3o e alma aliadas a muita energia, o show da banda \u00e9 a melhor pedida aos f\u00e3s do cantor, feita com poesia, amor e sinceridade.<br><br>Quando: Dia 06.04, S\u00e1bado. <br>Abertura do bar 20h - Shows \u00e0s 23h<br>Ingressos: R$ 25,00 - somente no local<br>CONFIRMANDO NOME NO EVENTO entra na lista amiga e paga $ 15 o ingresso, entrando at\u00e9 as 23h. Ap\u00f3s pre\u00e7o normal.<br><br>\ud83d\udce3 Anivers\u00e1rios, formaturas ou despedida de solteirx entre em contato com a nossa page, Paraphernalia Bar! Garantimos diversos benef\u00edcios pra voc\u00ea \u2618<br><br>Reservas de mesas e informa\u00e7\u00f5es: (51) 984127255<br>N\u00c3O TRABALHAMOS COM BANRICOMPRAS<br><br>\ud83c\udfb6 Paraphernalia Bar (R. Jo\u00e3o Alfredo, 425 | Cidade Baixa) \ud83c\udfb6</span>", "categories": ["Dance", "Blues rock", "Rock Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/573770216457842"},{"name": "Duo da Tribo no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/56764366_1960513467391652_6965287101172547584_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=83b4898b2d90fe9a739b1fc0bfedeb70&oe=5D023F32", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 19:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Tribo Brasil", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Na quarta-feira os fundadores da Tribo Brasil, Gabriel Maciel (voz e viol\u00e3o) e Gabriel Cabelo (voz e percuss\u00e3o) trazem ao 512 um ac\u00fastico cheio de ritmos genuinamente brasileiros como Samba, Bai\u00e3o, Frevo, Bossa Nova e Samba Rock. A Tribo Brasil \u00e9 uma das bandas de maior atua\u00e7\u00e3o no atual cen\u00e1rio cultural porto-alegrense. O grupo j\u00e1 lan\u00e7ou dois \u00e1lbuns autorais, \"Sorriso Banguela\" (2012) e \"Peixe Que J\u00e1 N\u00e3o H\u00e1\" (2014), sempre com excelentes cr\u00edticas e intensa circula\u00e7\u00e3o de shows por todo o Brasil.<br><br>\u26bd\u26bd\u26bd<br>No quintal vai rolar transmiss\u00e3o de Inter x Alianza Lima, v\u00e1lido pela fase de grupos da Libertadores 2019.<br>\u26bd\u26bd\u26bd<br><br>Depois do sucesso das pizzas nas ter\u00e7as, agora o Espa\u00e7o Cultural 512 apresenta o Rod\u00edzio de Petiscos! Os j\u00e1 famosos itens do card\u00e1pio servidos de forma livre \u2665 \u2665 \u2665<br><br>Entrada gratuita.<br>Rod\u00edzio de petiscos:<br>R$24,90 vegetariano<br>R$34,90 com carnes<br>\ud83c\udf30\ud83e\udd5f\ud83c\udf30\ud83e\udd5f<br><br>DOSE DUPLA DE CHOPE AT\u00c9 \u00c0S 21H \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Soccer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1207820279392820"},{"name": "Juntos - Mindset criativo e Modelo Ca\u00f3rdico", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/57649033_346081719357993_6353463787177115648_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=33563eb3a61c0ffba5ad859602d19809&oe=5D447515", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-22 19:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Events Office"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Workshop: JUNTOS - Mindset criativo e Modelo Ca\u00f3rdico<br>A FOLHA em Branco, \u00e9 Permitido errar<br><br>O mundo exige uma nova forma de pensar. Aprenda a expandir sua criatividade de forma exponencial! <br><br>Precisamos de criatividade, social, econ\u00f4mica, tecnol\u00f3gica e espiritual para nos reinventarmos no mundo atual. <br><br>Todo dia pela manh\u00e3 temos uma \u201cfolha\u201d em branco na nossa vida, estamos colorindo de que forma essa?<br><br>N\u00e3o divide da sua capacidade imaginativa! <br><br>Relaxa.... deixar fluir...a criatividade esta ae! <br><br>Fa\u00e7a  todo dia algo novo...<br><br>Qual foi a \u00faltima vez que voc\u00ea fez algo pela primeira vez? <br><br>Aprenda a desenvolver a curiosidade?<br><br>Ser curioso como os beb\u00eas e imaginativo como as crian\u00e7as \u00e9 permitir que as experi\u00eancias ao seu redor escrevam a todo instante, cap\u00edtulos criativos no seu \u201clivro mental\u201d!<br><br>Segundo o linkedin \"enquanto rob\u00f4s s\u00e3o bons em otimizar ideias antigas, empresas precisam mais de empregados criativos para conceber as solu\u00e7\u00f5es de amanh\u00e3\".<br><br>Segundo Johan Huizinga no livro Homo Ludens \u201cA brincadeira, o jogo e o riso s\u00e3o vitais para o sentir-se bem, quase um direito para a libera\u00e7\u00e3o de endorfina no c\u00e9rebro humano, al\u00e9m de estabelecerem a percep\u00e7\u00e3o de pertencimento e conex\u00e3o. \u00c9 antinatural que as pessoas n\u00e3o riam nem brinquem em alguma ocasi\u00e3o todos os dias. De acordo com pesquisas recentes, isso vai contra a bioqu\u00edmica fundamental e \u00e9 recomendado que se busque conscientemente oportunidades para se soltar. A natureza poderia igualmente ter oferecido a suas criaturas todas essas \u00fateis fun\u00e7\u00f5es de descarga de energia excessiva, de distens\u00e3o ap\u00f3s um esfor\u00e7o, de prepara\u00e7\u00e3o para as exig\u00eancias da vida, de compensa\u00e7\u00e3o de desejos insatisfeitos, etc., sob a forma de exerc\u00edcios e rea\u00e7\u00f5es puramente mec\u00e2nicos. Mas n\u00e3o, ela nos deu a tens\u00e3o, a alegria e divertimento do jogo\u201d.<br><br>Objetivos:<br>\u2022\tConhecer os fundamentos e princ\u00edpios dos jogos l\u00fadicos para desenvolvimento do Mindset criativo;<br>\u2022\tPermitir-se jogar no modelo Ca\u00f3rdico;<br>\u2022\tConhecer Jogos para desenvolvimento humano e metodologias colaborativas;<br>\u2022\tIncentivar a cria\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os pessoais e profissional mais ca\u00f3rdicos e criativos;<br>\u2022\tProporcionar ferramentas para mudan\u00e7a de mindset. <br><br>P\u00fablico Alvo: <br>Para pessoas que est\u00e3o procurando desenvolver uma combina\u00e7\u00e3o de soft skills, habilidades socioemocionais, e hard skills, habilidades mais t\u00e9cnicas. A criatividade aparece no topo da lista das pesquisas sobre as skills.<br><br>Programa:<br>\u2022\tJogos (games) aplicados<br>\u2022\tMindset criativo;<br>\u2022\tModelo Ca\u00f3rdico; <br>\u2022\tJogos de Improvisa\u00e7\u00e3o Aplicada;<br>\u2022\tAgile Games; <br>\u2022\tJogos de Clown e Teatro;<br>\u2022\tMetodologias colaborativas;<br><br>Benef\u00edcios<br>Para a Empresa:<br>Novas possibilidades de um processo de transforma\u00e7\u00e3o cultural na organiza\u00e7\u00e3o, criando um ambiente mais criativo na conquista de resultados.<br><br>Para a Equipe:<br>Potencializar rela\u00e7\u00f5es mais saud\u00e1veis no ambiente de trabalho atrav\u00e9s de jogos l\u00fadicos que estimulam diversas compet\u00eancias como: criatividade, comunica\u00e7\u00e3o assertiva, leveza nas rela\u00e7\u00f5es, empatia, resili\u00eancia, engajamento, forma\u00e7\u00e3o de times vencedores, entre outras. <br><br>Para o Participante:<br>Expandir seus conhecimentos em jogos e games l\u00fadicos. Aprofundar conhecimentos em metodologias inovadoras para transforma\u00e7\u00e3o de ambientes e cultura organizacional. <br><br>Quem Sou? Gustavo Pereira - Atuando h\u00e1 mais de 10 anos em empresas de m\u00e9dio e grande porte. Possui forma\u00e7\u00e3o em intelig\u00eancia competitiva, gest\u00e3o, improvisa\u00e7\u00e3o aplicada, metodologias de conversas colaborativas e palha\u00e7o. Ajuda as pessoas a conhecer o seu lado mais leve, aut\u00eantico e criativo para contribuir em sua forma\u00e7\u00e3o e no desenvolvimento de equipes mais conectadas para a gera\u00e7\u00e3o de melhores resultados. Entusiasta nato, acredita na espontaneidade como forma de acessar a desinibi\u00e7\u00e3o e a leveza de cada pessoa. Conhe\u00e7a um pouco mais sobre o instrutor: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.artedecriarsorrisos.com%2F&amp;h=AT1FOfbH0Gn1jVR5nh2QUHxtNDgymDDgD4oy86yqvbf-f_02qdvK7TbFoK2kj_l1PWRy7RtTDrDDKLGW8an5MNc3pa6UXC2XqI2T82NYGhdENBnsnWeDIpEFJ6dkSfTrSvc1mfp1vrBwtnY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.artedecriarsorrisos.com</a><br><br>Data: 22/05/2019, quarta-feira<br>Hor\u00e1rio: 19h \u00e0s 22h Local: Simplify - Av. Bastian, 121 - Menino Deus - Porto Alegre. <br>Carga hor\u00e1ria: 3hs <br><br>Esta capacita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pode ser realizada no formato in company, solicite uma proposta! <br><br>Informa\u00e7\u00f5es: contato@eventsoffice.com.br ou WhatsApp (51) 984328121. <br> </span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1253219324830832"},{"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57531012_2249167765331469_7174904710925647872_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3d318d5ebb7422e311d72f5c15c80951&oe=5D30C055", "address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "description": "<span>Mais uma realiza\u00e7\u00e3o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Dessa vez chegamos na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra%C3%A7a-J%C3%BAlio-Mesquita/541389312647062\">Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita</a> com uma super edi\u00e7\u00e3o para curtir o mais Lindoo P\u00f4r do Sol para quem estiver em Porto Alegre!!.<br><br>Curtir o Findi com a Fam\u00edlia e os Amigos reunidos \u00e9 uma del\u00edcia. <br>Com M\u00fasica, Cerveja Artesanal e Comida boa ent\u00e3o, nem se fala! <br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos todos os participantes aqui no Evento!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br><br>APOIO: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a></span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1925308807547375"},{"name": "Mercado de Pulgas Poa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/57366633_2141124802638016_8991060807752089600_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=927a0928c00ca83843ece1467cd0d325&oe=5D38FCE6", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-26 13:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Mercado de Pulgas/POA", "Agora \u00e9 meu, Brech\u00f3", "YEAH - Brech\u00f3", "Carol Morandi Atelier Crochet"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Nossa Feira aterriza novamente na Casa de Cultura Mario Quintana como um grande mercado do alternativo, vintage e cultural.<br>Como sempre teremos expositores dos mais variados, um som gostoso e nost\u00e1lgico e algumas atra\u00e7\u00f5es!<br><br>A arara convidada desta vez fica por conta da querida Carol Morandi que traz sua linha de pe\u00e7as em croch\u00ea, a Carol Morandi Handmade Crochet, marca local que tamb\u00e9m ir\u00e1 fazer um desfile pocket em nosso evento!<br><br>Na finaleira n\u00e3o podia faltar o agito dos Teachers Trio na pista, tocando o melhor da Jovem Guarda! Pedida mais que confirmada!<br><br>N\u00e3o perde!<br><br>***Vai ser em <br>26/05 na Casa de Cultura Mario Quintana, Travessa dos Catavento<br>das 13h \u00e0s 19h<br><br>ENTRADA FRANCA<br><br>***16h Desfile pocket da marca Carol Morandi Handmade Crochet<br><br>***17h show com a banda Teachers Trio<br><br>/////Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido\\\\\\\\\\<br><br>Tem uma marca, trabalho art\u00edstico, brech\u00f3 e que expor?<br>Entra em contato conosco pelo<br>mercadodepulgaspoa@gmail.com e manda teu portf\u00f3lio!<br><br>*Breve mais informa\u00e7\u00f5es S2<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/309311519729507"},{"name": "Feira do Vinil de Poa na CCMQ - 27/04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55726216_1175983955897067_139775398501154816_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5e7d8bbdc43100d10a2cf888fc956ffb&oe=5D2B3CA1", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 13:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Feira do Vinil de Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>A Feira do Vinil de Porto Alegre tem como proposta desenvolver e resgatar a cultura dos discos de vinil atrav\u00e9s de eventos onde aproximam os diversos segmentos que se relacionam com a ind\u00fastria fonogr\u00e1fica e o p\u00fablico em geral.<br>Desde 2012, a Feira vem se consolidando como o principal evento de Porto Alegre RS, ligado a cultura do vinil.  J\u00e1 passaram pelo evento mais de 140 expositores e in\u00fameros colecionadores de discos, dos mais diversos estados do Brasil e da Am\u00e9rica do Sul, al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o de mais de 30 DJs de todos os estilos musicais.<br>Em 2019 a feira volta a CCMQ com 4 datas. Para a edi\u00e7\u00e3o de abril contaremos com muitos expositores de vinil e do segmento do com\u00e9rcio colaborativo, al\u00e9m de discotecagens com dj's e colecionadores de vinil!<br>Foto: <span>Bruna Caldieraro</span> <br>Arte/montagem: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jimi.melo\">Jimi Melo</a></span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/416278299134322"},{"name": "Jo\u00e3o Guarani & Giovani Vargas no Guernica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56595467_543636299498671_5122346656280346624_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=49baecdb149017b7216047d6c6915858&oe=5D33EF32", "address": "Travessa Venezianos 44, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 20:00:00"], "place": "Guernica", "organizers": ["Jo\u00e3o Guarani", "Guernica \u2022"], "organizers_fallback_a": ["Guernica"], "description": "<span>Jo\u00e3o Guarani (voz, viol\u00e3o, tambor xam\u00e2nico) &amp; Giovani Vargas (percuss\u00f5es) no rec\u00e9m inaugurado Guernica na charmosa Travessa dos Venezianos, Cidade Baixa, Porto Alegre.<br>MPB, samba de raiz, bai\u00e3o, xote, Raulzito, autorais, s\u00f3 coisa boa!<br>Valor de troca: R$ 8.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/331957277524690"},{"name": "Tributo Elis Regina no Ocidente - Anivers\u00e1rio de 2 anos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56162436_2006927739429214_6549423619972268032_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=befee8c277a6fdfc7059512bd095fc4a&oe=5D48850D", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 23:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "No Palco", "Analisando: Elis Regina", "Tributo Elis Regina - Camila Lopez e O Arrast\u00e3o", "Patu\u00e1 Conte\u00fado Criativo"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span><br>No pr\u00f3ximo dia 11 de abril, o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/camilalopezeoarrastao/\">Tributo Elis Regina - Camila Lopez e O Arrast\u00e3o</a> vai ter motivos de sobra pra celebrar! Comemoraremos dois anos deste projeto que t\u00eam rendido tantas conex\u00f5es maravilhosas com o p\u00fablico e com tantos amigos e na casa que primeiro nos abriu as portas botando f\u00e9 nessa gente que faz dele todo dia ser mais amor, \u00e0 todos voc\u00eas e a nossa homenageada atemporal e mais viva do que nunca, SALVE ELIS!<br><br>Por isso convidamos voc\u00eas pra celebrar estes dois anos junto com a gente, numa noite linda de grandes homenagens e muita emo\u00e7\u00e3o! Desta vez, teremos a honra e o prazer de receber artistas que fazem parte deste trem e que levar\u00e3o toda sua energia pra compartilhar conosco!<br><br>Contamos com a presen\u00e7a de todos voc\u00eas pra deixar esta festa ainda mais bonita e especial! Teremos ingressos antecipados promocionais online (link : <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Ftributo-elis-regina---camila-lopez-e-o-arrastao---ocidente__484645&amp;h=AT2nGGOvEIHK2tWEaNRYBUuU4vCf2obCiBUqVfpS8HFk7rjwM1vlidfZdnGtjZwqUKPtyl1bCvPqkHdJPinEk5DdhgPD4rLxQveQosMGGK-Jb_vKPRIEfG-1mOjp-CdWlB1uaS3Kow8XK4Y\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/tributo-elis-regina---camila-lopez-e-o-arrastao---ocidente__484645</a>), al\u00e9m dos pontos de venda listados abaixo! Vem junto com a gente! \u2665<br><br><br>Tributo Elis Regina - Camila Lopez e o Arrast\u00e3o<br>Comemorando 2 anos!<br><br>Quando: 11 de abril (quinta-feira) <br>23 horas - a casa abre \u00e0s 21 horas<br>Onde: Ocidente \u2013 Jo\u00e3o Telles esq. Osvaldo Aranha<br>Ingressos:<br>Ingressos antecipados: R$30,00 (trinta  reais)<br>Ingressos no local: R$40,00 (quarenta reais)<br><br>Pontos de venda:<br>Almo\u00e7o Ocidente<br>Sirius  (Rep\u00fablica, 304 - fone: 3225 - 1694) <br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:  (51) 3012 2675  (<a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.barocidente.com.br%2F&amp;h=AT1crFLmNryxvW-of__DI5avRB-WUsD2o4OLb8oPg6_lW3HpWeYF7FTFL-prYPlRq5U62eR0rsS54jbOhQs0Z8er3SUxJuf9NcOT0kM_9-dhqAO846QGc3cJujVTNeWAQo_1RxXCi1KpxgI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.barocidente.com.br</a>) e patuaconteudocriativo@gmail.com  <br><br>Apoio: Cacha\u00e7a Benzadeus<br>_____________________________________________________<br><br><br>Tributo Elis Regina com Camila Lopez e o Arrast\u00e3o<br><br>Um grande tributo \u00e0 maior cantora de todos os tempos, Elis Regina. Esta \u00e9 a principal motiva\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo Tributo Elis Regina, apresentado pela banda Camila Lopez e O Arrast\u00e3o, que tra\u00e7a uma linha do tempo por toda a obra da cantora - desde a escolha do repert\u00f3rio, que inclui cl\u00e1ssicos como \u201cComo Nossos Pais\u201d, \u201cO B\u00eabado e a Equilibrista\u201d, \u201cUpa, Neguinho!\u201d, \u201cCartomante\u201d, \u201cVelha Roupa Colorida\u201d, passando por cada fase de sua carreira.<br><br>O show apresenta, al\u00e9m dos grandes sucessos interpretados pela \u201cPimentinha\u201d, can\u00e7\u00f5es que trazem \u00e0 tona o forte sentimento pelo Brasil, em virtude do momento turbulento pelo qual o pa\u00eds vem passando atualmente. Os m\u00fasicos executam o que de melhor a m\u00fasica brasileira j\u00e1 produziu em termos de arranjos e composi\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo, sendo um desafio enriquecedor a cada apresenta\u00e7\u00e3o.<br><br>Formado pelos m\u00fasicos Alexandre Alles (teclado), Rafael Branco M\u00fcller (bateria), Mateus Albornoz (baixo), Matheus Herrmann (guitarra) e Rafael Pav\u00e3o (percuss\u00e3o), O Arrast\u00e3o recria a forma\u00e7\u00e3o cl\u00e1ssica do grupo que acompanhou Elis na d\u00e9cada de 70 e que fez hist\u00f3ria com as apresenta\u00e7\u00f5es no aclamado Festival de Montreux, na Su\u00ed\u00e7a em 1979.<br><br>Ap\u00f3s passar pelos palcos do Rio Grande do Sul, de j\u00e1 ter tido a honra de ser aplaudida de p\u00e9 pelo grande compositor Roberto Menescal durante uma apresenta\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia, e de voltarem h\u00e1 poucos dias do Rio de Janeiro, onde se apresentaram no cl\u00e1ssico Beco das Garrafas com casa cheia, Camila Lopez e seu Arrast\u00e3o chegam para contar esta hist\u00f3ria, para cantar Elis atrav\u00e9s do que de melhor ela fez pelo Brasil: M\u00fasica para ouvir, sentir e pensar.<br><br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/825051971175301"},{"name": "Uma noite francesa no Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57015548_2322922934433964_1245258856179695616_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c41dfb6f124bdadf05add702ab91449a&oe=5D74F03D", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 21:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Les Rencontres Francophones du Br\u00e9sil", "Daniel Debiagi"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Uma noite francesa no Ocidente<br><br>Festival de m\u00fasica francesa em Porto Alegre<br>Quarta-feira 24 de abril 2019<br>No Ocidente bar (Bom Fim), av Oswaldo Aranha. 960<br><br>Detalhes da programa\u00e7\u00e3o nos coment\u00e1rios:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/luizmauro.filho\">Luiz Mauro Filho</a> (piano) + <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ricardo.cordeiro.589\">King Jim</a>(saxofone) acompanham:<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DanielDebiagiOficial/\">Daniel Debiagi</a> (RS)<br>- Stanley Pierre (Ha\u00efti)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/eduardobarretto2\">User Barretto</a> canta Serge Gainsbourg (S\u00e3o Paulo)<br>- <span>Erwan Pottier</span> canta Gainsbourg Serge (Fran\u00e7a)<br><br>ZZ DUO (<span>Marina Mazzini</span> + irm\u00e3o)- can\u00e7\u00f5es francesas atuais<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bodji.harri\">Bodji Harri</a> (com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lucas.koteck\">Lucas Koteck</a> e Pedro Medeiros) composi\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias (Porto Alegre)<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lesresponsables/\">Les Responsables</a> - Rock - Jacques Dutronc, Nino Ferrer, composi\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias (Fran\u00e7a/Brasil)<br><br>A gente se encontra no bar Ocidente para uma noite de can\u00e7\u00f5es francesas, com m\u00fasica do Ha\u00efti, Jacques Brel, Charles Aznavour, Joe Dassin, Edith Piaf, Serge Gainsbourg, Yves Montand, Jacques Dutronc, Nino Ferrer e composi\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias (Bodji, Les Responsables)<br><br>Ingressos antecipados promocionais online<br>R$15 :<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.eventbrite.com.br%2Fe%2Fuma-noite-francesa-no-ocidente-tickets-60134936213&amp;h=AT3xKPSJbykzeJOUhhWXgJsV6KPmJ83VqSXZps5w86jiM0tNmYVdRs00aNbPmTA78qSjMNvTzfJNOTEzOidVjLDmO3dOAKE-8K2HnSIw4fIw_MVg0AFJV_jQ0613ss3OoahsgVK-pxeYEnw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.eventbrite.com.br/e/uma-noite-francesa-no-ocidente-tickets-60134936213</a><br>Apenas R$ 20 na porta<br><br>Arte: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jimi.melo\">Jimi Melo</a><br>T\u00e9cnico de som: <span>Felipe Messa</span><br>Bilheteira : <span>Ana Budaszewski</span><br><br>Evento organizado pela associa\u00e7\u00e3o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rencontresfrancophonesbresil/\">Les Rencontres Francophones du Br\u00e9sil</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/429906087555280"},{"name": "Perturbadores Raul Seixas Tributo & Convidados no Castelo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56598147_424893131634815_6459267098173505536_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=df0a3ab287e337d52ccfbea98bd19767&oe=5D33E1D4", "address": "Av. Otto Niemeyer, 1089, 91910001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 20:00:00"], "place": "Joy Storm Pub", "organizers": ["Banda PertuRbadores", "Jo\u00e3o Guarani"], "organizers_fallback_a": ["Joy Storm Pub"], "description": "<span>Eu nasci h\u00e1 10 mil anos atr\u00e1s...<br><br>O castelo Joy Storm recebe um convidado de honra: Raul Seixas reviver\u00e1! Completando 10 anos de estrada, ap\u00f3s centenas de shows pelo RS e SC e em diversas partes de PoA, os Perturbadores se apresentam na zona sul no ano em que fecha 30 anos do falecimento f\u00edsico de Raul. E n\u00e3o v\u00eam sozinhos. O time de convidados \u00e9 forte: Tales Melati (gaita de foles, sax, harm\u00f4nica, flauta), Rejubamorgan Pirata de Estrada (comemorando o aniver de 50 anos), Deco (Turucut\u00e1), Robson Serafini (Moby Dick), Gilberto Six (RC Seis R Carlos Especial), Andr\u00e9 Rolim (Censuradas do Rock Anos 80), Albertinho Vinholes. O evento conta com super tel\u00e3o com imagens de Raulzito e da trajet\u00f3ria dos Perturbadores. No comando do som, DJ Al Capone destila as influ\u00eancias de Raul: rock anos 50 e 60, Luiz Gonzaga e outras.<br><br>Venha fazer parte dos g\u00eanios, bruxas, s\u00e1bios, alquimistas e expositores presentes ao evento!<br><br>Perturbadores tem a marca de fazer um show vibrante e interativo do in\u00edcio ao fim, com a galera cantando junto os cl\u00e1ssicos e o lado B do Maluco Beleza! E pra esse evento trazem novidades surpresa no repert\u00f3rio. O power trio j\u00e1 realizou shows no Gas\u00f4metro para milhares de pessoas e j\u00e1 trouxe para Porto Alegre  Sylvio Passos (amigo e fiel escudeiro de Raul, guardi\u00e3o do seu Ba\u00fa).<br><br>Perturbadores: <br>Jo\u00e3o Guarani (voz e guitarra) <br>William Lata Goulart (baixo e backing) <br>Guilherme Pancho Scherer (bateria)<br><br>V\u00eddeos Perturbadores:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2FQ_HC5qr9v3U&amp;h=AT0c4a7ztw6aBSTSHvHBJTo9JC8MpnU6FLJnV0HUJHi9Y3htEwrjKLH-D70KNi9nkaY8tEHg5gCtvFgr8P4Q7xnLvqia6NStXEVgx1TXzpYhgmA7X16rkhS2jXPvjvZq4Wsp6vE1_ESDVeE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://youtu.be/Q_HC5qr9v3U</a> (c/ gaita de foles no 512)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2F0kgLg_HKRM0&amp;h=AT2qZvt3H1dnHiDgVV_Do_sMtYO_SLbAu1MFYRdTGWu76173IHH1zjyW1o60cKZLODQ9zQJmPjZN4ccIax0U3m_sjDdJE4YMCU4pCev1tk0QN9KS9VBbGQX0Ecy2CJDSPFL3V8_7kKlaPH0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://youtu.be/0kgLg_HKRM0</a> (Rockixe no Gas\u00f4metro)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2FWI2g_0SrDCc&amp;h=AT0I0-NQ1D5PbH4ffqFbw8QWx5YMj1X8lzqMR1kv6JP2akziQhHjMO3k9PLDQBGMjBzuNxew4xozDEqXRSqlgyr6yhE7AbIkdn0aXeaYJw4Y_XBvcZ7ZdOxLxlh3G85BL7bokz6MFbqnJHY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://youtu.be/WI2g_0SrDCc</a> (diversas m\u00fasicas no 512)<br><br>Ingressos no local : R$ 16,00.<br><br>Produ\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Guarani e Tales Melati </span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/263902311182624"},{"name": "Click da Kombi", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53811015_2075171579255101_797953671752056832_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7efc56b4ad83e59cd6c37db5c5a2f8b2&oe=5D398B29", "address": "Rua Conde de Porto Alegre, 22, 90220210 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-25 17:00:00"], "place": "Gravador Pub", "organizers_fallback_a": ["Gravador Pub"], "description": "<span>JAM SOLID\u00c1RIA<br>DIA: 25/05/2019<br>HORA: 17h <br>INGRESSOS \u00c0 VENDA GRAVADOR PUB<br>R$20,00 <br>Menores de 16 somente acompanhado de pais ou respons\u00e1veis<br><br>A campanha \u201cClick da Kombi\u201d tem como objetivo reformar e adaptar a Kombi para ser um laborat\u00f3rio itinerante e uma escola de fotografia popular onde as a\u00e7\u00f5es ser\u00e3o totalmente gratuitas. Ser\u00e3o ministradas oficinas de Pinhole  e Mobgrafia fotografias feitas com celulares a jovens e adultos em \u00e1reas de vulnerabilidades sociais.<br><br>Nesta fase da campanha, estaremos revertendo toda a renda dos ingressos vendidos para o Projeto Luz Reveladora Photo da Lata, a fim de arrecadar o montante necess\u00e1rio para as reformas e adapta\u00e7\u00f5es da Kombi. Para isso, ser\u00e3o realizados shows envolvendo apresenta\u00e7\u00f5es de diversos cantores e bandas locais.<br><br>Contamos com o apoio dos m\u00fasicos e apreciadores desse projeto para que possamos disseminar a arte da fotografia nas comunidades carentes. Para isso, o grupo formado por volunt\u00e1rios precisa do apoio de pessoas que reconhecem o valor e a import\u00e2ncia desse trabalho junto \u00e0 sociedade carente.<br><br>O idealizador desse projeto \u00e9 o fot\u00f3grafo Jorge Aguiar, natural de Porto Alegre/RS, com experi\u00eancia de mais de 40 anos em fotojornalismo. Desde 1996, desenvolve o Projeto Luz Reveladora Photo da Lata, onde ensina a arte da fotografia para comunidades carentes, sendo reconhecido com o Pr\u00eamio Direitos Humanos UNESCO 2003.<br><br>Acreditamos que, como cidad\u00e3os interessados na valoriza\u00e7\u00e3o da arte inclusiva, temos o papel de incentivar a\u00e7\u00f5es beneficentes e refor\u00e7ar a import\u00e2ncia da inser\u00e7\u00e3o de jovens carentes na sociedade, construindo o conceito de mem\u00f3ria cultural local e o resgate de autoestima na forma\u00e7\u00e3o continuada. Assim entendemos a cidadania como o ato de ver, refletir e agir dentro, para, e com a realidade onde o indiv\u00edduo social est\u00e1 inserido.<br><br>Esse projeto reunir\u00e1 Rock, Samba, Afro Reggae, MPB. <br>Estamos preparando um evento cheio de surpresas.<br><br>*TODOS M\u00daSICOS PARTICIPAR\u00c3O DO EVENTO DE FORMA SOLID\u00c1RIA EM BENEF\u00cdCIO DO CLICK DA KOMBI<br><br>M\u00daSICOS CONFIRMADOS:<br>LUZ IN BLUES<br>JH O COMENDADOR - MAGRA DO BONFA (ROCK)<br>OS ELLER'S (ESPECIAL C\u00c1SSIA ELLER)<br>ALEXSANDRA AMARAL (MESTRA PERCURSIONISTA)<br>LU BARROS(MPB)<br>BANDA AFRO BI<br>DIEGO SILVA(SAMBA) <br>ZOOROPA U2 COVER<br><br>** E tem mais novidades chegando... Aguardem!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gratid%C3%A3o\">#GRATID\u00c3O</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/show\">#SHOW</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00daSICA</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/pinhole\">#PINHOLE</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/mobgrafia\">#MOBGRAFIA</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/fotografia\">#FOTOGRAFIA</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/laborat%C3%B3rioitinerante\">#LABORAT\u00d3RIOITINERANTE</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/mem%C3%B3riacultural\">#MEM\u00d3RIACULTURAL</a> <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fphotodalata.blogspot.com%2F&amp;h=AT1hrd3Kaw6nhFk0Ax-n6eWm6xnr-s4zCxnUeUYEWUJgl3v_MSJflptrvTVvHtnJbOzZWjLZkjs1uEok0lhpj9ToBdB-UscVzL8OkCNGl2Xunf7Lz2kEoql-bJPjlyOFz-igoNIU3tI9nm0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">photodalata.blogspot.com</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Click-da-Kombi-2263369927212549/\">https://www.facebook.com/Click-da-Kombi-2263369927212549/</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jorge.aguiar.7798574\">https://www.facebook.com/jorge.aguiar.7798574</a><br><span>https://www.facebook.com/jorgeaguia</span><br><br>Curta e compartilhe esse evento e ajude a espalhar sorrisos e clicks por a\u00ed!</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2274514362595330", "organizers": ["Gravador Pub"]},{"name": "\u00c9 dia de Jorge!!! Tribo Brasil no Matita Per\u00ea", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/57370589_1047046085481336_7392127758572191744_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d8fd6d848b402cd3cc43eff1d2859cdc&oe=5D298C22", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 626, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 19:00:00"], "place": "Boteco Matita Per\u00ea", "organizers": ["Tribo Brasil"], "organizers_fallback_a": ["Boteco Matita Per\u00ea"], "description": "<span>\u00c9 Dia de Jorge com Tribo Brasil no Matita Per\u00ea!<br><br>A Tribo Brasil comemora o dia do santo guerreiro S\u00c3O JORGE, trazendo ao Matita Per\u00ea uma noite de rever\u00eancia a alguns dos JORGES da m\u00fasica popular brasileira! Com destaque, \u00e9 claro, ao mestre JORGE BEN JOR!<br><br>Samba, Forr\u00f3, Bossa Nova, Groove, Samba Rock e Carimb\u00f3 desfilam no repert\u00f3rio! <br><br>Ac\u00fastico Bem Brasileiro estreando nov\u00edssima forma\u00e7\u00e3o com Gabriel Maciel (viol\u00e3o e voz), Rafael Camar\u00e3o (guitarra e voz), Gabriel Cabelo (percuss\u00e3o e voz) e Alan Furtado (Baixo).<br><br>Ter\u00e7a-feira, 23 de abril dia Jorge!<br>Abertura da casa: 19h<br>Show \u00e0s 21h<br>Entrada: R$ 15,00<br><br>Matita Per\u00ea (R. Jo\u00e3o Alfredo, 626, Cidade Baixa)</span>", "categories": ["Music", "Samba music", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/297025914538889"},{"name": "Gal M Lucia Cattani: Semin\u00e1rios 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56848004_2073167992976602_5646452057893240832_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=90b909e2155afc132503d94a72951bf6&oe=5D3137E3", "address": "UFRGS - Campus Centro, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 17:00:00", "2019-11-12 16:00:00"], "dates": ["Thursday, April 25, 2019", "Tuesday, November 12, 2019"], "times": [" 5:00 PM", " 4:00 PM"], "place": "Reitoria - UFRGS", "organizers": ["Express\u00f5es do M\u00faltiplo"], "organizers_fallback_a": ["Reitoria - UFRGS"], "description": "<span>Semin\u00e1rio Magliani (25/04/2019) com Ang\u00e9lica de Moraes (SP), Julio Castro (Estudio Dezenove, RJ) e Neiva Bohns (UFPel).<br>Semin\u00e1rio Maria Lucia Cattani (12/11/2019) com Elaine Tedesco, Fernanda Albuquerque e Fernando Cocchiarale <br>Local: Centro Cultural da UFRGS<br>Produ\u00e7\u00e3o: DDC UFRGS</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/643468522777168"},{"name": "Festival Cultiva", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/54257389_395601204336012_7719759456027803648_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=da4ffb98ee77793bda49f9c20d0115ee&oe=5D3F2AB1", "address": "R. Jo\u00e3o Alfredo, 425, Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 19:00:00"], "place": "Paraphernalia Bar", "organizers": ["Cultiva", "GypsyCastle", "NAAHARA", "Quem \u00e9 voc\u00ea Alice?"], "organizers_fallback_a": ["Paraphernalia Bar"], "description": "<span>O Festival Cultiva \u00e9 uma grande festa para brindar a diversidade cultural, com bandas autorais de Porto Alegre e regi\u00e3o que investem na pluralidade musical, com suas mensagens, questionamentos e vis\u00e3o de mundo.<br><br>BANDAS: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/QEVAlice/\">Quem \u00e9 voc\u00ea Alice?</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/naaharaoficial/\">NAAHARA</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gypsycastleofficial/\">GypsyCastle</a><br><br>INGRESSO: <br>15,00 pelo sympla<br>20,00 na hora</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/301876760502725"},{"name": "PUGG Canta Belchior", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56631973_2076263412492722_4187464938890985472_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fcc16ea3200cd9562560b286af90c9c4&oe=5D73DEDE", "address": "Avenida Osvaldo Aranha 778, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 20:00:00"], "place": "Pugg Hot Dog Artesanal", "organizers": ["T\u00d4 NA RUA"], "organizers_fallback_a": ["Pugg Hot Dog Artesanal"], "description": "<span>Que tal inciar a sexta comendo um delicioso HotDogg Artesanal, curtir com os amigos e ainda por cima escutar um som ao vivo? <br><br>Neste sexta te esperamos a partir das 20:30 o Show \u00e9 por conta do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lico.silveira\">Lico Silveira</a> na Voz &amp; Viol\u00e3o, algumas p\u00e9rolas do  Belchior  e outras MILONGAS, pela primeira vez no Pugg. <br><br>QUER MAIS? <br><br>Dose dupla de Chope! <br><br>Todos os motivos te levam nesta sexta para comer um hotdog e tomar um chope bem gelado. <br><br>Obs: Contribui\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea para o artista. <br><br>\ud83d\udcdeTelefone: (51) 3062-8839<br>\ud83d\udccdAv. Osvaldo Aranha, 778 - Bom Fim, Porto Alegre. </span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2331397180427563"},{"name": "Noite do Metal - Gueppardo, Black Moon Riders e Unholy Dio", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56887114_2339301712768597_3649926095051948032_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=15e59aaa227bba304f22d60936978c71&oe=5D385094", "address": "Av. Otto Niemeyer, 2415, 91910-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-09 19:00:00"], "place": "Openstage Music", "organizers_fallback_a": ["Openstage Music"], "description": "<span>Noite do metal com as bandas:<br>GUEPPARDO <br>\u00e9 uma banda de Hard n\u2019 Heavy de Porto Alegre (RS), formada em 2007. Desde o in\u00edcio de suas atividades apostando em material pr\u00f3prio, gravou o EP \u201cInstinto Animal\u201d em 2009, por\u00e9m este trabalho n\u00e3o foi lan\u00e7ado oficialmente. Depois de um hiato de tr\u00eas anos, o grupo retorna e em 2015 lan\u00e7a o \u00e1lbum \u201cFronteira Final\u201d. O disco foi muito bem recebido pela cr\u00edtica especializada, destacando-se como um dos melhores lan\u00e7amentos do estilo no ano.<br>A banda j\u00e1 se apresentou com grandes nomes do Heavy Metal mundial, como Steve Grimmett's Grim Reaper e Blaze Bayley (Iron Maiden), al\u00e9m de realizar shows da \u201cSin Fronteiras Tour 2016\u201d e da \u201cAnimal Tour 2017\u201d em diversas cidades do Sul e Sudeste do Brasil e tamb\u00e9m na Argentina.<br>Atualmente, a banda composta pelo guitarrista e membro fundador, Per\u00ff Rodriguez, conta com o vocalista Mauricio Os\u00f3rio; o baterista L\u00e9o Singer e o baixista Rafael Yadek. O grupo se encontra em est\u00fadio trabalhando no sucessor de \u201cFronteira Final\u201d, que vai contar com releituras das m\u00fasicas produzidas para o EP \u201cInstinto Animal\u201d, novas can\u00e7\u00f5es e b\u00f4nus especiais.<br>Recentemente a banda disponibilizou em seu canal no youtube, o videoclipe oficial da m\u00fasica \u201cF\u00faria e Paix\u00e3o\u201d. Dirigido por Marcos Neuberger, o v\u00eddeo conta<br>com uma nova vers\u00e3o da can\u00e7\u00e3o, com os vocais de Mauricio Os\u00f3rio. Esta vers\u00e3o estar\u00e1 no novo \u00e1lbum do grupo, com previs\u00e3o de lan\u00e7amento para o primeiro semestre de 2017.<br>Mais informa\u00e7\u00f5es sobre a Gueppardo atrav\u00e9s dos links abaixo:<br>Facebook: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Gueppardo/\">www.facebook.com/Gueppardo/</a><br>F\u00faria e Paix\u00e3o | Videoclipe oficial: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FubKxVQ&amp;h=AT28Ts4JqB_zFEvY4LQu8ibr9vGoY6nhTUovTCgWE8Rzu1Bja71KD75Bl6JwJuJVdlhhbrgikQynC0WePA68TJX971hMuID1r4obATLw1kgQtTaG18bh_frqHVnQ6J6oROKeL1nQaQrbsh8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/ubKxVQ</a><br>\u00c1lbum \u201cFronteira Final\u201d completo: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FJTn8zk&amp;h=AT0YVA2_zskCpb2mfW3YLco5eb2fevowipS9WBfOontITin2CdmchU1HtH2yAtlECmRRSqkSXba-MGpkOCCosPyKIZlEhAbnSLaUpGXsMMtuIgrfNNtD1CU2cyfSZhtad4v_65YDy9QyvT0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/JTn8zk</a><br>Contato: gueppardoofficial@outlook.com ou mateus@insanityrecords.com.br<br><br>-------------------------------------------------------------------------------------------<br>BLACK MOON RIDERS<br><br>A Black Moon Ride r\u00e9s uma banda de rock pesado que exorciza seus dem\u00f4nios com performances marcantes, figurinos aut\u00eanticos e guitarras insanas.<br>O nome da banda remonta a uma antiga seita que espera a chegada da lua negra. Era em que reinar\u00e1 a magia, o rock e o prazer. Em meio a trevas, uma riff estridente como um uivo, anuncia a sua chegada.<br>As letras s\u00e3o recortes da realidade. Hist\u00f3rias de insanidade, m edo<br>e caos. Melodias e vozes que ficam na nossa cabe\u00e7a. Contos de horror que acontecem em cada esquina. A Black Moon Riders chegou para exorcizar seus dem\u00f4nios.<br><br>Atila Ferrarez - Lead Singer<br>Demi Estlin - Guitars<br>Paulo Ricardo - Bass<br>Vict\u00f3ria Reali - Drums<br><br>Contatos<br>atilaferra@gmail.com<br>Atila (51) 991574463<br>Demi (51) 91347732<br>______________________________________________________<br><br>UNHOLY DIO<br><br>Em meados de 2017 em Porto Alegre-RS, a partir da id\u00e9ia do<br>baixista da banda M-19 Wilmar Filho p\u00f5e em pr\u00e1tica em projeto de<br>desejo antigo, formar uma banda tributo a um dos maiores \u00edcones<br>no Metal, Ronnie James Dio.<br>Mas era preciso n\u00e3o s\u00f3 encontrar bons m\u00fasicos, mas tamb\u00e9m f\u00e3s<br>que pudessem encarar a miss\u00e3o fazer um tributo digno ao King of<br>rock'n'roll. Fabio Nunes (Hardest), no vocal, Cristiano Schimitt<br>(Magician), na guitarra, Manu Soares na bateria e Renato Bica nos<br>teclados, aceitaram o desafio.<br><br>EMAIL: UNHOLYDIO.TRIBUTE@GMAIL.COM<br>INSTAGRAM: @UNHOLYDIO.TRIBUTE<br>FACEBOOK: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FWWW.FACEBOOK.COM.BR%2FUNHOLYDIORS&amp;h=AT1B6KklFCZgepJgugb7Py9PCUUmO4J9EyDEk-_hwu8zRyoDqsIa9a9NdLXWv9NEswItPTdOOnKHMUfjqu6y5BfX4ZqGhvhAFpZy0Ka0f-zSBxBBkfFjHwup_F2nMZy-mGMyFatrl5j9Ti8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">WWW.FACEBOOK.COM.BR/UNHOLYDIORS</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/579838085870721", "organizers": ["Openstage Music"]},{"name": "Forr\u00f3 do Triozinho da Silva no Paraphern\u00e1lia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q85/s526x296/57094476_727737514288731_122858699143249920_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6488c9e14e916e7d868c175afb6160c8&oe=5D3BAFFE", "address": "R. Jo\u00e3o Alfredo, 425, Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 23:00:00"], "place": "Paraphernalia Bar", "organizers": ["Triozinho da Silva"], "organizers_fallback_a": ["Paraphernalia Bar"], "description": "<span>No dia 20 de abril, \u00e0s 23h, o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/triozinhodasilva/\">Triozinho da Silva</a> aterrissa no palco do Paraphern\u00e1lia Bar pra fazer uma noite bem caliente e o povo dan\u00e7ar junto bem coladinho.<br><br>Com a proposta de homenagear os ritmos e grandes artistas nordestinos, eles apresentam seu projeto Forr\u00f3 do Triozinho da Silva. O projeto tem forma\u00e7\u00e3o de trio p\u00e9 de serra e est\u00e3o presentes fortemente os ritmos Xaxado, Bai\u00e3o, Xote, C\u00f4co e Arrastap\u00e9, entre outros elementos muito presentes nas festas e bailes nordestinos.<br><br>A banda \u00e9 formanda por <span>Rafa Rodrigues</span> (vocal, viol\u00e3o e tri\u00e2ngulo), <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pablogrilomartins.dasilva\">Pablo Martins</a> (vocal, viol\u00e3o e tri\u00e2ngulo) e Felipe Santos - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/FIFONALTA\">Fuleirinho de Tal</a> (zabumba) e conta com a participa\u00e7\u00e3o especial de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/matheus.kleber.5\">Matheus Kleber</a> (sanfona).<br><br>No repert\u00f3rio, cl\u00e1ssicos na voz de Luiz Gonzaga, Jackson do Pandeiro, Dominguinhos, Jacinto Silva, Bezerra da Silva, Anast\u00e1cia, Gilberto Gil, Novos Baianos, Trio Nordestino, entre outros artistas.<br><br>Os ingressos antecipados com desconto est\u00e3o \u00e0 venda no site do Sympla (link em breve) e tamb\u00e9m ser\u00e3o vendidos na hora e no local \u00e0 R$20,00. Garanta logo o seu e n\u00e3o perde essa noite del\u00edcia pra dan\u00e7ar sem fim. Chega mais! ;)<br><br>____________________________________<br><br>Forr\u00f3 do Triozinho da Silva no Paraphern\u00e1lia<br>Dia 20 de abril, \u00e0s 23h / A casa abre \u00e0s 21h<br>No Paraphern\u00e1lia Bar<br>Ingressos antecipados com desconto pelo Sympla (link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fforro-do-triozinho-da-silva-no-paraphernalia__504066&amp;h=AT059Nczf9LWmlvuF9D29lewgphdVEwc61NhVZkyS-2I4OhAhEpNnzgBLqLw2hqA-QSJXLkSCEXAImoubE21RQnDEG1hVhiH1GD0iHD4cjNFG8drD8yY0-vbGoYps5CjTE5SSLiR6MRnBh8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/forro-do-triozinho-da-silva-no-paraphernalia__504066</a>) e na hora e no local \u00e0 R$20,00<br>Assessoria e produ\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/patuaconteudocriativo/\">Patu\u00e1 Conte\u00fado Criativo</a><br>Arte: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cleslachmann\">Cles Lachmann</a><br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/339885566879355"},{"name": "Acampamento de Grupo do G.E. Guia Lopes", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55730908_2131482143602497_4095728105350496256_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=300c5281c961cc6a5fd621b353f98349&oe=5D4054D7", "address": "Avenida Mau\u00e1, 1050 - Armaz\u00e9m C3 - Doca 2, 90010-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 08:00:00"], "place": "Grupo Escoteiro Guia Lopes 2/RS", "organizers_fallback_a": ["Grupo Escoteiro Guia Lopes 2/RS"], "description": "<span>O Acampamento de Grupo \u00e9 uma grande oportunidade para a integra\u00e7\u00e3o de todos os membros do G.E. Guia Lopes, sejam Lobinhos, Escoteiros, S\u00eaniors, Pioneiros, Escotistas, Dirigentes, Pais de Apoio ou colaboradores! Convidamos todos a participar deste grande evento!<br><br>Local: Camping Para\u00edso 21, Viam\u00e3o<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fparaiso21.com.br%2F&amp;h=AT0411Zkw-fVwWtLUK21opFSHgnBXIo9gixt-JUpOGqDk3NoWuvmRLOiovf2sQphfVRhkI-R_lKVrg0Ht478PpFsHYuya8X2OFFmdeNz4rdWgQjxKkvCEoFGm6iTVy6wYY7PtdGWhRkFCwA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://paraiso21.com.br/</a><br>Valor: R$115,00 (incluindo alimenta\u00e7\u00e3o, local, material de atividade, etc.)<br>Transporte: \u00d4nibus fretado (custeado pelo Grupo)<br><br>Autoriza\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis no Paxtu.<br><br>Prazo para pagamentos e entrega das autoriza\u00e7\u00f5es: 6 de abril de 2019.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/337495013785905", "organizers": ["Grupo Escoteiro Guia Lopes 2/RS"]},{"name": "Ilse Lampert canta Divas da MPB #2 no Paraphern\u00e1lia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p280x280/56775667_2376009242685943_1579175460883922944_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0a8e2cadb3b96a46c5981fef33e8c047&oe=5D4317B8", "address": "R. Jo\u00e3o Alfredo, 425, Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 23:00:00"], "place": "Paraphernalia Bar", "organizers_fallback_a": ["Paraphernalia Bar"], "description": "<span>\u2665 Ilse Lampert canta Divas da MPB \u2665<br><br>ILSE LAMPERT, faz uma homenagem \u00e0s cantoras Brasileiras, Elis Regina, Gal Costa, Clara Nunes, Dalva de Oliveira,Vanessa da Mata entre outras <br>Ilse conta com a participa\u00e7\u00e3o especial no show de Gabi Rosa, Fernanda Estev\u00e3o e Odillon Fontella ,<br>No viol\u00e3o, Anderson Ventura, na bateria, Estev\u00e3o Zalazar e no contra baixo, Rodrigo Antunes.<br><br>Um noite de celebra\u00e7\u00e3o a MPB,<br><br>\ud83d\udc49 S\u00e1bado, 20/04 \ud83d\udc48 <br>Abertura do bar 20h - Shows \u00e0s 23h30<br>Ingressos: R$ 25,00 // <br>R$ 20,00 - Confirmando no evento<br>R$10,00 AT\u00c9 \u00c0S 22H<br>\ud83d\udce3 Anivers\u00e1rios, formaturas ou despedida de solteirx entre em contato com a nossa page, Paraphernalia Bar! Garantimos diversos benef\u00edcios pra voc\u00ea \u2618<br><br>Reservas de mesas e informa\u00e7\u00f5es: (51) 984127255<br><br>\ud83c\udfb6 Paraphernalia Bar (R. Jo\u00e3o Alfredo, 425 | Cidade Baixa) \ud83c\udfb6</span>", "categories": ["Dance", "Brazilian music", "M\u00fasica popular brasileira"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/166472957620437", "organizers": ["Paraphernalia Bar"]},{"name": "Sofa a Jato e NOM no Legato", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56732772_2366200293657736_2684792380376219648_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a3b81477e39722ccec4c4f66fd5b0fbe&oe=5D4702E5", "address": "Av. Berlim 540, 90240580 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 20:00:00"], "place": "Est\u00fadio Legato", "organizers": ["Voo", "Sof\u00e1 a Jato", "Nom"], "organizers_fallback_a": ["Est\u00fadio Legato"], "description": "<span>Sof\u00e1 a Jato e NOM se juntam pra te levar numa jornada musical!<br><br>------------------------------------------------------------<br>Servi\u00e7o:<br>O que? Shows das bandas Sofa a Jato e NOM<br>Onde? Est\u00fadio Legato - Sala X<br>Quanto? R$ 15,00 com as bandas, R$ 20,00 na hora<br>PS: os ingressos s\u00e3o limitados garanta sua entrada com anteced\u00eancia!<br>------------------------------------------------------------<br><br>Ou\u00e7a a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sofaajato/\">Sof\u00e1 a Jato</a> : <br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fopen.spotify.com%2Fartist%2F5RgiEnxyE05p5m27irxQ4X%3Fsi%3D9NPuLJdGS1WmZcy5XmAzQg&amp;h=AT1rSER3XbDck4qabHaqCmxt-srVcApGkAw8PlwQcrqkQ___QsPubXbel3J0LABNILzwrkfKxXrViJfn_DOPge2qNBrD4aSB8ui-Hv1egWzq-lgKmEdDlYamjgzMw33TvUaU0iTAUmhnCQc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://open.spotify.com/artist/5RgiEnxyE05p5m27irxQ4X?si=9NPuLJdGS1WmZcy5XmAzQg</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fchannel%2FUCdjw3aeA3jKvjtZTOflsUDw&amp;h=AT0bAfcXE8ajnh9lYAMXlxk0TjH2dD7Inp06sRi58tKoANl58ip9RMS-HHFIzZvTnV7ecGmrzJVLzHvoJs8Yo7foI2BbNpUk_S5QeMivbkosNsGYn7-zyTVU7dxXPqdyPUqtdksS0gN8dOc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/channel/UCdjw3aeA3jKvjtZTOflsUDw</a><br><br>Ou\u00e7a a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/nombnd/\">Nom</a> : <br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3Dpdb2cMx6uqU&amp;h=AT3OyWrHRRZ4XjrtTjh-a12dhyXxGsnqCRroAGh6VTMnSr4e2pqRMre3wE3tqvw8B6wdvAwisGoIt3O3kh8PzGMq5sxX05qra7PE6KkoSGZ20USjQn1FjSsUUI2U04htEJbcmo41swE5Gak\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=pdb2cMx6uqU</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3Dkvq9qTx5d_A&amp;h=AT3uAr960xMjKfXHgJHMh1IcHfk51jxVXRfA58-XMvvMcY_04k_qejzXG0FjZ2yqXRsfCLMTD97SjQIpM0o5f6s6o_TyRn98_iTQn66Vt2C0YINQOgiqI4AUMP0Lp7fSucgk4tJbGHi_m8k\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=kvq9qTx5d_A</a><br><br>Produ\u00e7\u00e3o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/vooconteudo/\">Voo</a> <br></span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Alternative rock"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/295828287980861"},{"name": "Feira do Aeromovel - 04/05: Moda, Arte, Cultura, Gastronomia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56320368_1961701433938834_1318000900500881408_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4a81d8ef766ac482cfd5981ff5712ffa&oe=5D77114D", "address": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita, 90030-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 14:00:00"], "place": "Feira do Aeromovel", "organizers": ["Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Feira do Aeromovel"], "description": "<span>Feira do Aeromovel - 13\u00aa edi\u00e7\u00e3o<br>S\u00e1bado, 04/05, das 14h \u00e0s 20h na Pra\u00e7a Julio Mesquita<br><br>Vem ocupar a Pra\u00e7a e prestigiar artistas, marcas autorais, sustent\u00e1veis, cervejarias e gastronomia locais \u2665<br>A Aerofeira acontece de frente para a Orla do Gua\u00edba, na Pra\u00e7a do antigo Aeromovel. <br><br>Show:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/BifeSimples/\">Bife Simples</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/OCarabala/\">O Carabala</a> feat Pederneiras<br><br>Mais da nossa agenda divulgada em breve!<br><br>Quer fazer parte desse movimento? <br>feiradoaeromovel@gmail.com<br>Vagas com curadoria, limitadas.<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Quando? 04/05/2019 (s\u00e1bado)<br>Hor\u00e1rio? 14h \u00e0s 20h<br>Onde? Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita, em frente ao Gas\u00f4metro, Centro Hist\u00f3rico<br>Entrada franca!<br><br>Fanpage: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/aerofeira/\">https://www.facebook.com/aerofeira</a><br>Produ\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jade.primavera\">Jade Primavera</a> &amp; <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rafaferretti\">Rafael Brum-Ferretti</a></span>", "categories": ["Wellness", "Kid Friendly", "Farmers market"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/408053226672523"},{"name": "Forr\u00f3 De Rua", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56518231_343413979635825_5535367070994137088_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=41c7b1f0169dd5895e42c1b47f551200&oe=5D0196AD", "address": "Av. Presidente Jo\u00e3o Goulart , 551, 90050-321 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 17:00:00"], "place": "Usina do Gas\u00f4metro", "organizers": ["Forr\u00f3 de Rua - Poa"], "organizers_fallback_a": ["Usina do Gas\u00f4metro"], "description": "<span>Ol\u00e1 rueiros e rueiras !<br><br>Vamos dan\u00e7ar aquele forrozinho bom nesse pr\u00f3ximo doming\u00e3o ?<br><br>\ud83d\udea9Que tal melhorarmos?<br>Junto teremos um aul\u00e3o com o professor Kiko Rodrigues \ud83d\udc83\ud83d\udd74<br><br>\ud83d\udde3Professor de dan\u00e7a de sal\u00e3o desde 2012, tendo sua primeira forma\u00e7\u00e3o na escola Jefs Studio de Dan\u00e7as. Capacita\u00e7\u00e3o de professores em dan\u00e7a de sal\u00e3o ( CCDS) Oito tempos ( Crist\u00f3v\u00e3o Christianis) certificado pela SPEI ( Curitiba).  Atualmenre bailarino da Cia de dan\u00e7a Jaime Aroxa.\ud83d\ude46\ud83d\ude45\ud83d\udc83<br><br>\ud83d\udde3Campe\u00e3o ga\u00facho da Copa Forr\u00f3, 4\u00b0 lugar no brasileiro em 2017. Primeiro brasileiro a levar o forr\u00f3 para a Guatemala, sendo o movimentador do forr\u00f3 no pa\u00eds.\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa<br>Ministra aulas no Brasil e exterior.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f<br><br>Eeeeeita que vai ser b\u00e3o demais!!!! <br><br>Ser\u00e1 no nosso cantinho favorito, no deck da Usina do Gas\u00f4metro, onde fica a sa\u00edda dos barcos de passeio.<br><br>Vem pro Forr\u00f3!!!<br><br>Onde?  Usina do Gas\u00f4metro\ud83c\udf05 ( no deck da s\u00e1ida dos barcos de passeio).\u26f4\ud83d\udea2<br><br>Quanto? R$ 0,00 (Gratuito)</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2299638726753878"},{"name": "Oficina de cadernetas artesanais", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/55649753_1200302356802644_832766477630177280_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=526b9b984e0b54af221479b231805961&oe=5D06B37A", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 09:00:00"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Fuzina Oficinas", "Maria Fil\u00f3 - Cadernos Artesanais", "Koralle Pintura e Desenho"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>Por apenas R$75 voc\u00ea poder\u00e1 fazer uma oficina de cadernetas artesanais com a Fuzina em Porto Alegre.<br><br># Datas dispon\u00edveis:<br>25/Abril \u2013 Quinta (14h \u00e0s 18h)<br>27/Abril \u2013 S\u00e1bado (09h \u00e0s 13h)<br><br># Ofereceremos pap\u00e9is estampados e pap\u00e9is italianos para a confec\u00e7\u00e3o das capas. Os cantos dos cadernos ser\u00e3o arredondados e ser\u00e1 aplicado el\u00e1stico chato nas encaderna\u00e7\u00f5es. As cadernetas ter\u00e3o costuras borboletas e 5 pontos.<br><br># Local: Centro Cultural CEEE Erico Verissimo \u2013 Rua dos Andradas, 1223. Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre.<br><br># Investimento com todo material incluso: R$75 (no dep\u00f3sito ou no cr\u00e9dito)<br><br># 9 vagas por turma<br><br># Inscri\u00e7\u00e3o por e-mail: fuzinaoficinas@gmail.com<br><br>Tamb\u00e9m oferecemos aulas particulares, acesse o link e veja nossas oficinas: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ffuzinaoficinas.blog%2Faulas-particulares%2F&amp;h=AT1ju2MJF2sHJA0srCasHbv7DZ4WadJILzJ7IjmjiI9udI70C3hNcRMOjZPKWr6bUfD5lu6DD3lNAwnNrz4cMT70uHJcTGrFbFCnfRts9C_ttaqUEdVIbk5C5tBoAHCnfP0xaX8Mgv016p8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/</a><br><br>OFICINA SUJEITA A FORMA\u00c7\u00c3O DE TURMA. Em caso de cancelamento do Workshop o aluno ser\u00e1 avisado atrav\u00e9s do e-mail informado durante a inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>N\u00c3O FAREMOS RESERVAS para pagamento no dia da oficina. A inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ser\u00e1 confirmada ap\u00f3s o pagamento (via dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou pagamento atrav\u00e9s do cart\u00e3o de cr\u00e9dito). Solicite os dados por e-mail: {fuzinaoficinas@gmail.com}.<br><br>A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INSCRI\u00c7\u00c3O \u00e9 assegurada em DUAS ETAPAS. Primeiro \u00e9 necess\u00e1rio realizar o dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria ou pagamento em cart\u00e3o de cr\u00e9dito e depois \u00e9 necess\u00e1rio realizar o preenchimento do formul\u00e1rio virtual (sem as duas etapas a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 realizada). Solicite os dados banc\u00e1rios por e-mail (fuzinaoficinas@gmail.com).<br><br>As OFICINAS DE ENCADERNA\u00c7\u00d5ES COM A FUZINA s\u00e3o momentos de cria\u00e7\u00e3o de livros em branco, brochuras, livros mais elaborados, reciclagem de materiais e colagens. A proposta leva aos participantes a oportunidade de terem o primeiro contato com as ferramentas b\u00e1sicas de encaderna\u00e7\u00e3o, a pr\u00e1tica das costuras e o conhecimento sobre a hist\u00f3ria do papel e do livro. O ensino das t\u00e9cnicas durante as oficinas buscam desenvolver a capacidade criativa para novos projetos de papelaria, concep\u00e7\u00f5es editoriais independentes e livros de artistas.<br><br>Quem ministrar\u00e1 a oficina ser\u00e1 a FUZINA, que \u00e9 instrutora de Encaderna\u00e7\u00e3o desde 2016 em Porto Alegre. Ao longo dos \u00faltimos anos trilhou diversos caminhos. Em 2011 graduou-se pela Universidade Luterana do Brasil em Administra\u00e7\u00e3o e em 2014 finalizou a MBA em Finan\u00e7as Empresariais. Sempre se interessou por assuntos como 3\u00ba setor e voluntariado. Chegou \u00e0 encaderna\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de sua curiosidade em arquivologia, gest\u00e3o de acervos e educa\u00e7\u00e3o patrimonial. Em 2016 realizou trabalho volunt\u00e1rio no Acervo do Arquivo Hist\u00f3rico da C\u00faria Metropolitana de Porto Alegre. E desde ent\u00e3o passou a estudar encaderna\u00e7\u00f5es, restauro e gest\u00e3o de acervos. Atualmente \u00e9 estudante de conserva\u00e7\u00e3o-restaura\u00e7\u00e3o de livros e documentos e \u00e9 associada da ABER (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Encaderna\u00e7\u00e3o e Restauro).</span>", "categories": ["Crafts", "Scrapbooking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308908783128606"},{"name": "Oficina de encaderna\u00e7\u00e3o em couro flex\u00edvel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55516311_1200043033495243_8495193660764192768_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3f51a38b22d396b9e38eaf13e48269db&oe=5D407A86", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 09:00:00"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Fuzina Oficinas", "Maria Fil\u00f3 - Cadernos Artesanais"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>Por apenas R$75 voc\u00ea poder\u00e1 fazer esta encaderna\u00e7\u00e3o em couro flex\u00edvel com a Fuzina em Porto Alegre.<br><br># Datas dispon\u00edveis:<br>13/Abril - S\u00e1bado (09h \u00e0s 13h)<br>17/Abril - Quarta (14h - 18h)<br><br># Local: Centro Cultural CEEE Erico Verissimo \u2013 Rua dos Andradas, 1223. Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre.<br><br># Investimento com todo material incluso: R$75 (no dep\u00f3sito ou no cr\u00e9dito)<br><br># 9 vagas por turma<br><br># Inscri\u00e7\u00e3o por e-mail: fuzinaoficinas@gmail.com<br><br>Tamb\u00e9m oferecemos aulas particulares, acesse o link e veja nossas oficinas: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ffuzinaoficinas.blog%2Faulas-particulares%2F&amp;h=AT2fksBUPFRT7XOHUlts2chzaqzsOIxioPUmY7Fz_pfol3Wb88cehGHPieQer2f_ungohdFNlJLKdrSIvOyKecEE5FcmF0V-hDAyCy5aVmkZtr9wWJ01obcgVgH8jnVPoNUIxxN0hOVQf80\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/</a><br><br>OFICINA SUJEITA A FORMA\u00c7\u00c3O DE TURMA. Em caso de cancelamento do Workshop o aluno ser\u00e1 avisado atrav\u00e9s do e-mail informado durante a inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>N\u00c3O FAREMOS RESERVAS para pagamento no dia da oficina. A inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ser\u00e1 confirmada ap\u00f3s o pagamento (via dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou pagamento atrav\u00e9s do cart\u00e3o de cr\u00e9dito). Solicite os dados por e-mail: {fuzinaoficinas@gmail.com}.<br><br>A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INSCRI\u00c7\u00c3O \u00e9 assegurada em DUAS ETAPAS. Primeiro \u00e9 necess\u00e1rio realizar o dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria ou pagamento em cart\u00e3o de cr\u00e9dito e depois \u00e9 necess\u00e1rio realizar o preenchimento do formul\u00e1rio virtual (sem as duas etapas a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 realizada). Solicite os dados banc\u00e1rios por e-mail (fuzinaoficinas@gmail.com).<br><br>As OFICINAS DE ENCADERNA\u00c7\u00d5ES COM A FUZINA s\u00e3o momentos de cria\u00e7\u00e3o de livros em branco, brochuras, livros mais elaborados, reciclagem de materiais e colagens. A proposta leva aos participantes a oportunidade de terem o primeiro contato com as ferramentas b\u00e1sicas de encaderna\u00e7\u00e3o, a pr\u00e1tica das costuras e o conhecimento sobre a hist\u00f3ria do papel e do livro. O ensino das t\u00e9cnicas durante as oficinas buscam desenvolver a capacidade criativa para novos projetos de papelaria, concep\u00e7\u00f5es editoriais independentes e livros de artistas.<br><br>Quem ministrar\u00e1 a oficina ser\u00e1 a FUZINA, que \u00e9 instrutora de Encaderna\u00e7\u00e3o desde 2016 em Porto Alegre. Ao longo dos \u00faltimos anos trilhou diversos caminhos. Em 2011 graduou-se pela Universidade Luterana do Brasil em Administra\u00e7\u00e3o e em 2014 finalizou a MBA em Finan\u00e7as Empresariais. Sempre se interessou por assuntos como 3\u00ba setor e voluntariado. Chegou \u00e0 encaderna\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de sua curiosidade em arquivologia, gest\u00e3o de acervos e educa\u00e7\u00e3o patrimonial. Em 2016 realizou trabalho volunt\u00e1rio no Acervo do Arquivo Hist\u00f3rico da C\u00faria Metropolitana de Porto Alegre. E desde ent\u00e3o passou a estudar encaderna\u00e7\u00f5es, restauro e gest\u00e3o de acervos. Atualmente \u00e9 estudante de conserva\u00e7\u00e3o-restaura\u00e7\u00e3o de livros e documentos e \u00e9 associada da ABER (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Encaderna\u00e7\u00e3o e Restauro).<br></span>", "categories": ["Crafts", "Leather crafting"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/414073469140401"},{"name": "Oficina de encaderna\u00e7\u00e3o longstitch", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55554575_1200051960161017_3594372119007330304_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=54af61234a42d72a2e9cdd76a726d2d1&oe=5D4C7757", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 14:00:00"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Fuzina Oficinas", "Maria Fil\u00f3 - Cadernos Artesanais", "Koralle Pintura e Desenho"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>Por apenas R$75 voc\u00ea poder\u00e1 fazer esta encaderna\u00e7\u00e3o longstitch em capa de tecido estampado com a Fuzina em Porto Alegre.<br><br># Datas dispon\u00edveis:<br>06/Abril  - S\u00e1bado (09h \u00e0s 13h)<br>11/Abril - Quinta (14h \u00e0s 18h)<br><br># Local: Centro Cultural CEEE Erico Verissimo \u2013 Rua dos Andradas, 1223. Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre.<br><br># Investimento com todo material incluso: R$75 (no dep\u00f3sito ou no cr\u00e9dito)<br><br># 9 vagas por turma<br><br># Inscri\u00e7\u00e3o por e-mail: fuzinaoficinas@gmail.com<br><br>Tamb\u00e9m oferecemos aulas particulares, acesse o link e veja nossas oficinas: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ffuzinaoficinas.blog%2Faulas-particulares%2F&amp;h=AT1MPWEHlmTWG-gcwEqSKaEUurrgh4ki2_zGmMZBZ_Dbs5MAZlq1lf946RuyvzPLEHm5UmM8isv_QzR3wvnk5V1mM39vQ1dtqPqMpBDiq2woFh-1ItQZQGx7aEUSvBd76svREMNBkYEbzy8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/</a><br><br>OFICINA SUJEITA A FORMA\u00c7\u00c3O DE TURMA. Em caso de cancelamento do Workshop o aluno ser\u00e1 avisado atrav\u00e9s do e-mail informado durante a inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>N\u00c3O FAREMOS RESERVAS para pagamento no dia da oficina. A inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ser\u00e1 confirmada ap\u00f3s o pagamento (via dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou pagamento atrav\u00e9s do cart\u00e3o de cr\u00e9dito). Solicite os dados por e-mail: {fuzinaoficinas@gmail.com}.<br><br>A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INSCRI\u00c7\u00c3O \u00e9 assegurada em DUAS ETAPAS. Primeiro \u00e9 necess\u00e1rio realizar o dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria ou pagamento em cart\u00e3o de cr\u00e9dito e depois \u00e9 necess\u00e1rio realizar o preenchimento do formul\u00e1rio virtual (sem as duas etapas a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 realizada). Solicite os dados banc\u00e1rios por e-mail (fuzinaoficinas@gmail.com).<br><br>As OFICINAS DE ENCADERNA\u00c7\u00d5ES COM A FUZINA s\u00e3o momentos de cria\u00e7\u00e3o de livros em branco, brochuras, livros mais elaborados, reciclagem de materiais e colagens. A proposta leva aos participantes a oportunidade de terem o primeiro contato com as ferramentas b\u00e1sicas de encaderna\u00e7\u00e3o, a pr\u00e1tica das costuras e o conhecimento sobre a hist\u00f3ria do papel e do livro. O ensino das t\u00e9cnicas durante as oficinas buscam desenvolver a capacidade criativa para novos projetos de papelaria, concep\u00e7\u00f5es editoriais independentes e livros de artistas.<br><br>Quem ministrar\u00e1 a oficina ser\u00e1 a FUZINA, que \u00e9 instrutora de Encaderna\u00e7\u00e3o desde 2016 em Porto Alegre. Ao longo dos \u00faltimos anos trilhou diversos caminhos. Em 2011 graduou-se pela Universidade Luterana do Brasil em Administra\u00e7\u00e3o e em 2014 finalizou a MBA em Finan\u00e7as Empresariais. Sempre se interessou por assuntos como 3\u00ba setor e voluntariado. Chegou \u00e0 encaderna\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de sua curiosidade em arquivologia, gest\u00e3o de acervos e educa\u00e7\u00e3o patrimonial. Em 2016 realizou trabalho volunt\u00e1rio no Acervo do Arquivo Hist\u00f3rico da C\u00faria Metropolitana de Porto Alegre. E desde ent\u00e3o passou a estudar encaderna\u00e7\u00f5es, restauro e gest\u00e3o de acervos. Atualmente \u00e9 estudante de conserva\u00e7\u00e3o-restaura\u00e7\u00e3o de livros e documentos e \u00e9 associada da ABER (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Encaderna\u00e7\u00e3o e Restauro).</span>", "categories": ["Crafts", "Scrapbooking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/182945062588655"},{"name": "Laborat\u00f3rio de Quadrinhos- nova edi\u00e7\u00e3o!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55458220_622466511538909_5235421428513243136_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b8e3e07a7b813524f9058b0499e22809&oe=5D4376F3", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 19:00:00"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Carlos Jenisch - Artwork"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>O curso Laborat\u00f3rio de Quadrinhos est\u00e1 de volta!<br><br> Aqui a proposta \u00e9 explorar as possibilidades dessa linguagem, fazendo jogos-exerc\u00edcios para produzir e pensar sobre quadrinhos de um modo n\u00e3o convencional.  <br> <br>    O curso se divide em tr\u00eas partes: fundamentos (aulas com exerc\u00edcios b\u00e1sicos de desenho, pintura, composi\u00e7\u00e3o, narrativa e roteiro), jogos de cria\u00e7\u00e3o (produzir quadrinhos de at\u00e9 uma p\u00e1gina a partir de disparadores) e por  fim construir uma narrativa do in\u00edcio ao fim: desde a concep\u00e7\u00e3o do roteiro at\u00e9 a edi\u00e7\u00e3o final da imagem. <br><br>  Ao final, a ideia \u00e9 publicar um livreto que compile a produ\u00e7\u00e3o dos alunos. <br><br>Confira aqui o cronograma detalhado aqui:  <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fpt.calameo.com%2Fread%2F005461759b467a186ac6e&amp;h=AT1Q8a3Zf0Uf9mPiDJua6Bik3YFqGE16djRdGUWBCwsY2Xu5wqel1xOHttAyxH8Li6NHY267qZlDoZqY5xlShDbH3_stpCMIk5bPPO4OIZ17_G_LuLCG4_Sw6Y2i3q7DtzMeHA6KgGzykeA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://pt.calameo.com/read/005461759b467a186ac6e</a><br><br><br><br>P\u00fablico-alvo: Adultos maiores de 18 anos, estudantes de artes visuais, comunica\u00e7\u00e3o, design e/ou interessados em quadrinhos de maneira geral.<br> (Por\u00e9m n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio nenhum conhecimento pr\u00e9vio em desenho/ pintura)<br><br>Quando?<br>A partir de 10 de abril<br>Toda quarta-feira<br>Das 19:00 \u00e0s 22:00<br>Carga hor\u00e1ria total: 32hrs.<br><br>Onde?<br>No Centro Cultural CEEE \u00c9rico Ver\u00edssimo<br>Rua das Andradas, n1223<br>Centro Hist\u00f3rico- Porto Alegre<br><br>Investimento<br>Mensalidade: R$150<br>Valor total do curso: R$600<br><br><br>Outras informa\u00e7\u00f5es/ contato:<br>carlosjenisch@hotmail.com<br>(51)  9640 1811</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1394117440727209"},{"name": "Oficina de Montagem Teatral- Escritas da Inf\u00e2ncia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52920350_309246169732944_2831486202392084480_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3fe16202fa181cf4e98d2b186d891ab1&oe=5D094FE8", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 10:30:00", "2019-04-20 10:30:00", "2019-04-27 10:30:00"], "dates": ["Saturday, April 13, 2019", "Saturday, April 20, 2019", "Saturday, April 27, 2019"], "times": ["10:30 AM", "10:30 AM", "10:30 AM"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Oficinas de Teatro"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span><br><br>Inicia em Mar\u00e7o a oficina de montagem teatral- Escritas da Inf\u00e3ncia( s\u00e1bados, 10h30, na sala Retrato- 4\u00ba andar- CEEE- Rua dos Andradas, 1223).<br>Vamos realizar uma montagem teatral com hist\u00f3rias da nossa inf\u00e2ncia e de grandes personalidades.<br>Escrever e produzir v\u00eddeo-arte.<br>Explorar imagens:<br>o ator como criador da sua po\u00e9tica.<br>Para adultos.<br>Afinal a nossa inf\u00e2ncia e de muitos n\u00e3o foi brincadeira.<br>Quer mais informa\u00e7\u00f5es?<br>Manda um WhatsApp- 999073315<br>Janaina Pelizzon<br>Atriz<br></span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/368473190406390"},{"name": "Curso de Extens\u00e3o | Mulheres - Hist\u00f3ria e Resist\u00eancia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53725690_2102855269800589_1960385715715964928_n.png?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c95092678447df0a039a9ad85381842d&oe=5D4C3A2D", "address": "Av. Independencia, 75, 90035-074 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 09:00:00"], "place": "Centro Hist\u00f3rico-Cultural Santa Casa", "organizers_fallback_a": ["Centro Hist\u00f3rico-Cultural Santa Casa"], "description": "<span>A partir do avan\u00e7o sobre os estudos referentes \u00e0s mulheres, o Curso Mulheres - Hist\u00f3ria e Resist\u00eancia prop\u00f5e promover novos olhares sobre as experi\u00eancias hist\u00f3ricas que as mulheres vivenciaram ao longo dos tempos. <br><br>Ser\u00e3o 10 aulas ministradas por professoras especialistas em temas que retratam o protagonismo da mulher como agente de mudan\u00e7as sociais e culturais.<br><br>\ud83d\udd18 Data: <br>11 de maio a 10 de agosto<br>Aulas aos s\u00e1bados, das 9h \u00e0s 12h<br><br>\ud83d\udd18 Conte\u00fado Program\u00e1tico<br>11/05 \u2013 Perspectivas: as mulheres como agentes da Hist\u00f3ria,Prof\u00aa Natalia Pietra Mendez<br><br>18/05 \u2013 Feminismos: movimentos pol\u00edticos no decorrer da Hist\u00f3ria, Prof\u00aa Tatiana Vargas Maia<br><br>25/05 \u2013 Mulheres e sa\u00fade, Prof\u00aa Muriel Rodrigues de Freitas<br><br>15/06 \u2013 Significados e representa\u00e7\u00f5es do corpo feminino, Prof\u00aa Marta Cristina Friederichs<br><br>22/06 \u2013 Mulheres negras e latinoamericanas: m\u00faltiplas tens\u00f5es dentro dos Movimentos Feministas, Prof\u00aa Winnie de Campos Bueno<br><br>29/06 \u2013 Maternidade: perspectivas hist\u00f3ricas, Prof\u00aa Fab\u00edola Rohden<br><br>13/07 \u2013 Mulheres e sexualidade, Prof\u00aa Paula Sandrine Machado<br><br>20/07 \u2013 Mulheres e rela\u00e7\u00f5es de trabalho, Prof\u00aa Lucia dos Santos Garcia<br><br>27/07 \u2013 Mulheres e viol\u00eancia, Prof\u00aa Paula Pinhal de Carlos<br><br>10/08 \u2013 Significados e representa\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e culturais da mulher, Prof\u00aa Joanna Burigo<br><br><br>\ud83d\udd18 Investimento<br>1\u00ba Lote \u2013 R$ 256,00 (20% desconto at\u00e9 09/04)<br>2\u00ba Lote \u2013 R$ 288,00 (10% desconto at\u00e9 30/04)<br>3\u00ba Lote \u2013 R$ 320,00<br>Estudante \u2013 vagas esgotadas<br><br><br>\ud83d\udd18 Formas de pagamento<br>\u00c0 vista, por dep\u00f3sito banc\u00e1rio<br>\u00c0 vista ou parcelado pelo PagSeguro<br><br><br>Inscri\u00e7\u00f5es: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FTpMMvx&amp;h=AT2Zu_u5cBEFBcQIFAjEUOyR7Rfp7-CX2zk99_bpngCOwqm35wmj6A8Ni3XytO1PWvUN1G1w5Iik3Wxcp9AfD61eW-B-VS0xVjOAN2mYX4ycSIzmdW11ok1HWXFhCQyzPVjPG-jTnw5HSOU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/TpMMvx</a></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/390898891723300", "organizers": ["Centro Hist\u00f3rico-Cultural Santa Casa"]},{"name": "Indie_Punk | Tobog\u00e1n Andaluz, Alanta, Ornitorrincos e Sto Suzuki", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53478447_2528270107231415_8690467411188514816_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=05aa254e29072a96aa560d3e44c660e2&oe=5D031812", "address": "Rua Joaquim Nabuco N\u00b0 272 Cidade Baixa., 90050 340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 21:00:00"], "place": "Signos Pub Rock", "organizers": ["Ornitorrincos", "Tobog\u00e1n Andaluz", "Facu Tobog\u00e1n", "Vitor Marx", "Alanta"], "organizers_fallback_a": ["Signos Pub Rock"], "description": "<span>A cidade ainda est\u00e1 morta, <br>mas existem bandas que se apresentam.<br>INDIE_PUNK \u00e9 para agradar n\u00f3s e voc\u00eas.<br><br>INDIE<br>Os argentinos da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/toboganandaluzOK/\">Tobog\u00e1n Andaluz</a> pisam pela primeira vez no Brasil para apresentar seu disco mais recente: \"Fuego en las Naves\". O \u00e1lbum sintetiza muito bem o amadurecimento da banda, que ganha cada vez mais espa\u00e7o e respeito na cena alternativa da Am\u00e9rica Latina.<br><br>A <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alantafaces/\">Alanta</a> \u00e9 a nova boyband da cidade, formado pelos m\u00fasicos prod\u00edgios: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/vitormarxmusica/\">Vitor Marx</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/erickpendres\">Erick P. Endres</a>, Arthur Koucher, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/francisco.goya.9\">Francisco Goya</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gabrielburin\">Gabriel Burin</a>. Esta ser\u00e1 a estr\u00e9ia da banda, que faz parte do casting da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/loopreclame/\">Loop Reclame</a>. <br><br>A Santo Suzuki \u00e9 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/everton.cidade.7\">Everton Luiz Cidade</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cristiano.porto1\">Cristiano Porto</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/izakygrimm\">Izaky Grimm</a>. Fazem m\u00fasica crua e b\u00e1sica de guitarra. Uma voz. Uma guitarra mais sopros. Entre o grunge, o blues, o spoken word e o improviso. S\u00e3o de S\u00e3o Leopoldo.<br><br>PUNK<br>Os <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ornitorrincosss/\">Ornitorrincos</a> completam 17 anos de (in)atividades a servi\u00e7o do hardcore punk neste seu show anual. Ser\u00e3o aquelas mesmas m\u00fasicas de sempre que ningu\u00e9m mais aguenta ouvir. <br><br>INDIE_PUNK<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/toboganandaluzOK/\">Tobog\u00e1n Andaluz</a> (Argentina)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ornitorrincosss/\">Ornitorrincos</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alantafaces/\">Alanta</a><br>Santo Suzuki<br>---<br>06.04.2019 <br>S\u00e1bado <br>21h <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Signospubrock%20/\">Signos Pub Rock</a> <br>R$20 <br><br>Arte do cartaz por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/doutor.insekto\">Luiz Gustavo</a> Insketo<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/InseticidaInkComixEdicoesDrInsekto/\">Inseticida, INK. - Comix Studio &amp; Edi\u00e7\u00f5es - Insekto</a><br><br>N\u00e3o seja trouxa. <br>Respeite as pessoas.<br></span>", "categories": ["Music", "Alternative rock", "Indie pop"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/327104834597619"},{"name": "Nois3?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56158035_2272818999641010_3342626094170767360_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ff341dfc71c94ac9576b62643ed8e760&oe=5D509CAB", "address": "Rua Joaquim Nabuco N\u00b0 272 Cidade Baixa., 90050 340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 20:00:00"], "place": "Signos Pub Rock", "organizers": ["Kowa Records"], "organizers_fallback_a": ["Signos Pub Rock"], "description": "<span>Noite de diversas paisagens sonoras bonitas, desde o experimental at\u00e9 sabe se l\u00e1 onde.<br><br>Uncle Louis<br>V a G o<br>Fernie Canto<br>B\u00fafalos Disse o \u00cdndio<br>+</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2277172449215695"},{"name": "Terno Rei ~ Lan\u00e7amento do disco Violeta ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q86/s526x296/56140521_1029501624105484_6681554762665558016_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dc71ce70770f02caea3f82c5b6a94bde&oe=5D3A4F4B", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-10 19:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["No Palco", "Terno Rei", "Omert\u00e0 Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Terno Rei apresenta \"Violeta\". No disco rec\u00e9m-lan\u00e7ado e j\u00e1 muito ouvido e comentado, o dream pop do quarteto paulistano est\u00e1 mais pop sem arredar p\u00e9 do clim\u00e3o sensorial. Timbres eletr\u00f4nicos ganham espa\u00e7o, sobre os quais a voz de Ale Sater canta letras carregadas de sentimento. <br><br>M\u00fasicas dos discos \"Essa noite bateu com um sonho\" (2016) e \" Vig\u00edlia\" (2014), mais ligados \u00e0 est\u00e9tica lo-fi, tamb\u00e9m marcam presen\u00e7a no show que tem lotado as casas por onde passa.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Terno Rei em Porto Alegre ~ Lan\u00e7amento do disco Violeta ~ Agulha <br>||| Sexta-feira, 10 de Maio de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fternagulharei&amp;h=AT09B6eqpwYn3pXmtwk9IwasT-WN_0j1DojIQiYUvuFBMBuEEvdntspdf2YAO54SnEtPNh0WBJpE8hrLDZgmTFLIDyx8cK9mKG7SajOF1md3Fo5Di9zLCrCcd2x0E-0xxqIcHgwDBUOoDiQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/ternagulharei</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 20 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 25 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto; banc\u00e1rio)<br><br>Na hora (mediante disponibilidade) - Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 30.<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 40, R$ 50 e R$ 60<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Produ\u00e7\u00e3o: Omert\u00e0 Produ\u00e7\u00f5es<br>||| Plataforma Oficial: Sympla<br>||| Artes por Afonso De Lima<br><br>||| Terno Rei <br><br>Em sua forma\u00e7\u00e3o atual, Terno Rei \u00e9 Ale Sater (baixo e vocal), Bruno Paschoal (guitarra, vocal e sintetizadores), Greg Maya (guitarra e sintetizadores) e Luis Cardoso (bateria). A banda gravou \"Violeta\" em Curitiba, no Nico Est\u00fadio, com mixagem e masteriza\u00e7\u00e3o de Vinicius Braganholo e produ\u00e7\u00e3o de Gustavo Schirmer e Amadeu De Marchi. Para o PopLoad, o Terno Rei \u00e9 \"muito indie para ser MPB, muito MPB para ser indie\". Segundo o Miojo Indie, \"Violeta\" consolida influ\u00eancias indie pop, 80's, folk rock e post punk. <br><br>Em entrevistas, os integrantes comentam ter atingido certa satura\u00e7\u00e3o dos m\u00e9todos e da est\u00e9tica lo-fi dos discos anteriores, o que motivou a busca por novos processos e sonoridades em \"Violeta\".  </span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/391175448131862"},{"name": "Ratos de Por\u00e3o 30 anos do disco \"Brasil\" - Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/49949294_1995660254061312_4839859570526388224_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=30adab010335b8766d238503260dc285&oe=5D3DC99D", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 21:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "No Palco", "RATOS DE PORAO oficial", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Ratos de Por\u00e3o<br>Comemorando 30 anos do disco \"Brasil\"<br><br>QUANDO: 28 de abril de 2019 (domingo).<br>21 horas ( a casa abre \u00e0s 19h30min).<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o:<br>16 anos<br><br>ONDE: Opini\u00e3o \u2013 Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio 834 \u2013 Porto Alegre/RS  <br><br> <br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:  <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.reimagroproducoes.com%2F&amp;h=AT28j9v-_inZW7Zgul4LzNmLw1NTTjCJi1jzk_gJL9gGdqgfzYjN7N_8dk--SAac7AWp_mwRCLdYKhx6zKeITz_JM9x7VCfFT05b65_BjYxGfahWAGflJnIcin_s42GnvMSydNiVKQ6Keng\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.reimagroproducoes.com</a> / <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT0kbAKFHYar-luzhjW52g4ALkQNIRMh32AI0UF5TOOZ3w2a7Lf_YKeCvnIJsh51_vgjGa1yNYAsQWhq82EMYR6Y2IV6BiiPgGPB0CCs45cEu02TMrDmjYBIwAEAIIMdtjs8_K6llh_F4jo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><br><br>Ingressos:<br> <br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$50,00.<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 30,00.<br>Inteira: R$ 60,00.<br>  <br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br> <br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br> <br>Demais descontos:<br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13  \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)<br> <br>Pontos de venda:<br> <br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro): <br>Multisom Bourbon Wallig<br> <br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de R$ 5 de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Porto Alegre: Shopping Praia de Belas, Iguatemi, Bourbon Ipiranga, Barra Shopping Sul, Shopping Total e Andradas 1001<br>Multisom Regi\u00e3o Metropolitana: Bourbon S\u00e3o Leopoldo, Bourbon Novo Hamburgo, Park Shopping Canoas e Canoas Shopping<br> <br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.blueticket.com.br%2Fgrupo%2Fopiniao&amp;h=AT0Hl6hRifLKwSA9ZhHhqljm-NnltP62U69btJIGPhWQb5jhWYm-XiYaIkpR_eyPFkjBgeKrHNgMnFSNJIfi09svVRDhWJWDJqyNUR5sX49Ip8ThJWywR71GA1dtFW9gYXbBkzVE_XCoSl0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.blueticket.com.br/grupo/opiniao</a><br><br><br><br>Ratos de Por\u00e3o - 30 anos do disco \"Brasil\"<br> \u00c1lbuns cl\u00e1ssicos n\u00e3o envelhecem. Em alguns casos, se tornam mais poderosos do que quando lan\u00e7ados por tratarem de temas atemporais. Um dos maiores exemplos nacionais \u00e9 o cl\u00e1ssico Brasil, quarto disco do grupo Ratos de Por\u00e3o, de 1989. Uma cr\u00edtica pol\u00edtica e social em forma de pedrada sonora que retratava a triste realidade do nosso pa\u00eds que insiste em n\u00e3o mudar. A letra da m\u00fasica Amaz\u00f4nia Nunca Mais, que diz: \u201cO homem branco com seu sujo poder escravizou e prostituiu. Se aproveitou da    pura inoc\u00eancia dos verdadeiros filhos do Brasil\u201d poderia muito bem ter sido escrita em 2019, ano em que o governo brasileiro tem como medida passar a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas para o Minist\u00e9rio da Agricultura. O mesmo vale para Farsa Nacionalista, que tem os dizeres: \u201cA p\u00e1tria armada nas m\u00e3os dessa cambada de extrema direita. T. F. P. Ficar\u00e1 manipulada por burgueses moralistas e n\u00e3o h\u00e1 lugar para voc\u00ea\u201d. Ou para Porcos Sanguin\u00e1rios, que diz: \u201cAbuso de poder. Falso moralismo. Merda na cabe\u00e7a. Na m\u00e3o um tr\u00eas oit\u00e3o\u201d. Frases que fazem todo o sentido para os brasileiros que est\u00e3o vendo (e vivenciando) o caminho opressor da atual presid\u00eancia do pa\u00eds. Empunhando essas poderosas m\u00fasicas de protesto, de realidades nuas e cruas jogadas na cara da sociedade, o Ratos de Por\u00e3o vai para a estrada apresentar o show \u201cBrasil 30 anos\u201d, onde homenageia e toca na \u00edntegra esse \u00e1lbum de tr\u00eas d\u00e9cadas de vida que insiste em n\u00e3o ficar velho. Isso somado \u00e0 experi\u00eancia de palco que Jo\u00e3o Gordo (vocal), J\u00e3o (guitarra), Boka (bateria) e Juninho (contrabaixo) adquiriram em extensas turn\u00eas pelo mundo todo em quase 40 anos de carreira, se tornando uma das bandas mais poderosas que existe ao vivo. Brasil continua sendo considerado por muitos f\u00e3s o melhor trabalho da banda. Tanto pelas letras realistas com a situa\u00e7\u00e3o do Brasil de 1989 (e agora com a de 2019), quanto por ter unido o punk rock com o trash metal em um crossover sonoro in\u00e9dito no pa\u00eds. \u00c9 um marco na hist\u00f3ria da m\u00fasica nacional que retorna ap\u00f3s 30 anos em forma de turn\u00ea. Quando Jo\u00e3o Gordo, com toda a sua raiva, cantar nos shows: \u201cCuidado com o poder do regime militar. O tempo vai retroceder\u201d e \u201cAme-o ou Deixe-o. Essa era a solu\u00e7\u00e3o de M\u00e9dici e sua corja, imposta para o povo do Brasil, Brasil, Brasil\u201d, da m\u00fasica Retrocesso, \u00e9 s\u00f3 trocar os nomes dos governantes para ver que um cl\u00e1ssico realmente n\u00e3o envelhece. Um \u00e1lbum necess\u00e1rio em 2019. Um show ainda mais. <br><br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/371964003600363"},{"name": "Land of Talk & Moldragon ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53803575_2229330687320020_8913007611167637504_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2eae850aa58fcb1da933468810aed5d0&oe=5D3EFAEE", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 19:00:00"], "place": "Agulha", "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Abrindo a agenda de shows gringos do ano, a Omert\u00e0 traz ao palco do Agulha o indie rock do Land of Talk. Depois de passar 2018 excursionando ao lado do War on Drugs, a banda liderada pela canadense Elizabeth Powell estica a vinda ao Balaclava Fest em SP e mostra em Porto Alegre o show de seu disco mais recente, \"Life After Youth\", al\u00e9m de can\u00e7\u00f5es dos ador\u00e1veis \"Some are Lakes\" e \"Cloak and Cipher \u201c.<br><br>A Moldragon estreia nova forma\u00e7\u00e3o. Com a adi\u00e7\u00e3o da guitarra de Dem\u00e9trio Pereira, a banda porto-alegrense mostra m\u00fasicas de trabalhos anteriores e apresenta can\u00e7\u00f5es do ainda in\u00e9dito \"Afterglow\".<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Land of Talk e Moldragon<br>||| Sexta-feira, 24 de abril 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo \u00e0 esta\u00e7\u00e3o de trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8 <br>||| Hor\u00e1rios - O bar abre \u00e0s 19h e as apresenta\u00e7\u00f5es come\u00e7am \u00e0s 21h pontualmente <br><br>||| Ingressos limitados |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Flandofagulha&amp;h=AT0GLSmnr2oXv0rSvdkcHEJgBFYwzH_mnb1No1746JLzRJJ1kR5uAsktAgU0LuSIeR1lDeSsOjruYz4-Rk4SS_erP2l3vYNTooJGSc_BSXojLYnDHdPMdyLCq0yuH5cSZzvJiByfVqE7lBE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/landofagulha</a><br><br>Lote promocional: R$ 80 - Meia*/Solid\u00e1rio** <br>Primeiro lote: R$ 90 - Meia*/Solid\u00e1rio** <br>Segundo lote: R$ 100 - Meia*/Solid\u00e1rio** <br><br>* Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE - <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fdocdoestudante&amp;h=AT1BMVzHYeqhVNYKkUuu18gz-mXOyLmoyfIPZVp2IdmPcCM9uFA-QaCpxEYAmQmVfijbyE4uD1y8dWixABxULntCgKr2Z6rfIHIZoQNktq0-UKNMi8fJdvIOJfpa5bSlZPEp7C_bY8O1X6Q\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/docdoestudante</a>) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos de estudante v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>** Solid\u00e1rio - Valor reduzido, dispon\u00edvel para qualquer pessoa, mediante a doa\u00e7\u00e3o de um agasalho em bom estado ou 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, na entrada ao evento.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 160, R$ 180 e R$ 200<br><br>||| Artistas<br><br>Land of Talk: formada em Montreal em 2006, a banda coleciona elogios de ve\u00edculos como Pitchfork e Stereogum. Descrita como uma contrapartida mais direta a conterr\u00e2neos como Arcade Fire e Stars, Liz Powell \u00e9 uma compositora din\u00e2mica, que vai do sil\u00eancio ao ru\u00eddo na m\u00fasica como na vida. Al\u00e9m de apresentar seu disco mais recente, \"Life After Youth\" (2017), que teve colabora\u00e7\u00f5es com mestres do alternativo como Sharon Van Etten e o ex-Sonic Youth Steve Shelley, Powell tamb\u00e9m toca can\u00e7\u00f5es dos elogiados \"Cloak and Cipher\" (2010) e \"Some Are Lakes\" (2008). Recentemente, Powell participou de \"Every Wave To Ever Rise\", lan\u00e7amento do American Football.<br><br>Moldragon: Daniel Rosemberg (voz e guitarra), Leandro Kern (baixo), M\u00e1dger Barte (bateria) e Dem\u00e9trio Pereira (guitarra) mergulham atrav\u00e9s de v\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es do indie e trazem \u00e0 tona can\u00e7\u00f5es pulsantes de franqueza l\u00edrica e s\u00f4nica, que bebem de fontes como Pavement e Guided by Voices. Gravadas e produzidas pela pr\u00f3pria banda, as m\u00fasicas lan\u00e7adas em EPs como \"Natural Drive\" (Lezma Records, 2016) e can\u00e7\u00f5es do disco \"Afterglow\", a ser lan\u00e7ado neste ano, formam a base do repert\u00f3rio, com a adi\u00e7\u00e3o da guitarra de Dem\u00e9trio, rec\u00e9m chegado ao grupo. <br><br>||| Produ\u00e7\u00e3o: Omert\u00e0<br><br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/357461181526839", "organizers": ["Agulha"]},{"name": "Gipsy Rufina [Ita], Stinkie [Bel], Oblon, Subespectro", "address": "Rua Joaquim Nabuco N\u00b0 272 Cidade Baixa., 90050 340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 20:00:00"], "place": "Signos Pub Rock", "organizers_fallback_a": ["Signos Pub Rock"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Gipsy-Rufina-137192829651315/\">Gipsy Rufina</a> (IT\u00c1LIA)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/stinkiemusic/\">Stinkie</a> (B\u00c9LGICA)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Oblonn/\">Oblon</a><br>Subespectro<br><br>09 DE ABRIL (TER\u00c7A-FEIRA)<br>20HS / 15 REAIS<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Signospubrock%20/\">Signos Pub Rock</a><br><br># <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Gipsy-Rufina-137192829651315/\">Gipsy Rufina</a> (It\u00e1lia)<br>Nascido e criado entre os Apeninos, no centro da It\u00e1lia, Gipsy Rufina desejava ver o que estava al\u00e9m das montanhas.<br>Sobre sobre elas estava Roma, onde Gipsy tocou em bandas diferentes na cena punk-Hardcore dos anos 90 como Redemption e The Bloodmakers.<br><br>Logo Roma ficou muito pequena. <br>E ele queria ver o que estava sobre o mar azul. Uma vez sobre o oceano fazia sentido cruzar os EUA e por meses o fez. Come\u00e7ou a escrever m\u00fasicas em Chicago tocando um viol\u00e3o, que ele comprou por dez pratas. Em 2004, na Alemanha, ele come\u00e7ou a fazer shows para seus amigos, enquanto ainda trabalhava nos navios, e neste mesmo ano gravou suas 4 primeiras m\u00fasicas demo de baladas ac\u00fasticas com quatro faixas em um gravador de cassetes Tascam e come\u00e7ou a viajar com sua m\u00fasica. E n\u00e3o parou mais. <br><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fgipsyrufina.bandcamp.com%2F&amp;h=AT1iWaLx-x-ObXKBMV2nEW84thFiefM0D3zJqfNo4aVHNkvdUC-08GWhw82CmC4_LQUhgF2X9yZNTMVmyqeYDF3MUgRubQmK5TGkrewzu3MyAHys6MC8Ekkv_IQJhfHKE4ZgXGmS6Rtw0So\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">gipsyrufina.bandcamp.com/</a><br><br> <br># <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/stinkiemusic/\">Stinkie</a> (B\u00e9lgica)<br>Stupid punk folk songs for ugly people.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/stinkiemusic/\">facebook.com/stinkiemusic</a><br><br><br># <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Oblonn/\">Oblon</a><br>Oblon foi formado em 2014 por Al Sand e Guilherme Maschke. O projeto foi concretizado buscando explorar sonoridades pr\u00f3ximas do Drone Metal e Dark Ambient atmosf\u00e9rico. O \u00e1lbum de estreia intitulado Circular Depression (<a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Farchive.org%2Fdetails%2FPLATARECS57&amp;h=AT3iLtitcoQ-zNUG4GFmskVnkaJSc6sRs1iktYH3WP0dmAqo12winjz4SRcUJ_0hWaQP6EAUGKOeIfJX5QTmmGWADhs5TUH1P6hdjnSvSY-CdqnyH_3uOz5QQ3KA-wmy1j3Gp-jRNAiWcME\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">archive.org/details/PLATARECS57</a>)  \u00e9 lan\u00e7ado pela Plataforma Records em 2014, sendo composto em sess\u00f5es de improviso livre utilizando duas guitarras com muitos efeitos e afina\u00e7\u00f5es graves. Dando continuidade ao trabalho do projeto, em 2015 \u00e9 inclu\u00eddo o guitarrista e violonista Nativo Hoffmann, seguindo as caracter\u00edsticas do disco anterior a grava\u00e7\u00e3o \u00e9 feita em sess\u00f5es de improviso livre, gerando o material para o segundo \u00e1lbum, Unterkosmos (<a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Farchive.org%2Fdetails%2FPLATARECS132&amp;h=AT0YfLmh1pJbbKRobUbmNyLlXKCLPFXO-hyKUqDwfmM4qCVPTrHOxqcpm-I_TK5tQ0KLk_y6cBLw7A_DYXSGIB5IsIi0jZPCw4V-jmUTzKGi9IVcMGcnxqGxF5KzWzQY_JcdfE9yYd4nQek\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">archive.org/details/PLATARECS132</a>), lan\u00e7ado em 2015 pela Plataforma Records. De 2015 at\u00e9 2018 o projeto deu um tempo, devido a compromissos profissionais e pessoais dos integrantes. Retornando em 2018 agora novamente com a forma\u00e7\u00e3o original com Al Sand e Guilherme Maschke. Reunindo-se ocasionalmente o duo come\u00e7a a elaborar materiais para o terceiro \u00e1lbum, Al Sand troca a guitarra pelo baixo, buscando mais peso nas grava\u00e7\u00f5es e Erebus (<a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Falsand-rec.bandcamp.com%2Falbum%2Fasr66-oblon-erebus&amp;h=AT2U_QXDNXcAjRVSWa4wRrXuuCBQexGUL1k7LwVJdgvziSWWPq8x6mjgEtJjnURu5mhP_x31Kf37HM08E7H4_cZUiKJkFg5GISO5eaW1CTT3sJNHiJVisVm5I1YcTtFLUrcMUINJbes5Mkc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">alsand-rec.bandcamp.com/album/asr66-oblon-erebus</a>) \u00e9 lan\u00e7ado em janeiro de 2019 pela ASREC. Diferente dos primeiros \u00e1lbuns, mais pr\u00f3ximos do improviso livre, neste foram compostos riffs e estruturas direcionadas, mantendo a proposta de buscar sonoridades obscuras.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Oblonn/\">facebook.com/Oblonn</a><br><br># Subespectro<br>\u201cO espectro a dobrar no n\u00facleo celular\u201d<br><br>O urgir de Porto Alegre traz caminhos e descaminhos que se confundem com o acaso, dentro destes est\u00e1 o encontro de 4 antigos amigos, sobreviventes dos anos 1990\u2019s, 2000\u2019s, 2010\u2019s (ainda sem s\u00e9rias dificuldades cognitivas) e participantes de bandas como <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DamnLaserVampires/\">DAMN LASER VAMPIRES</a>, Velho de C\u00e2ncer, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/TheCompleters/\">The Completers</a> (e in\u00fameras outras) no qual deu-se in\u00edcio em 2019 ao SUBESPECTRO.<br><br>M\u00fasicas baseados em diversas refer\u00eancias por\u00e9m n\u00e3o fugindo a velha escola punk e p\u00f3s punk cujos temas s\u00e3o inspirados em experi\u00eancias abstratas e fen\u00f4menos catacl\u00edsmicos- o conhecimento do profundo.<br><br>Em abril o SUBESPECTRO realiza suas primeiras apresenta\u00e7\u00f5es e posteriormente lan\u00e7a suas primeiras grava\u00e7\u00f5es.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2268274536828165", "organizers": ["Signos Pub Rock"]},{"name": "Molly (Din), Under Bad Eyes, Velho de C\u00e2ncer e Forte Apache", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55467764_1245155272275964_2993980440290787328_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f51af945f88ecbb2bfda3969aa0e83b0&oe=5D3352F6", "address": "Rua Joaquim Nabuco N\u00b0 272 Cidade Baixa., 90050 340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 18:00:00"], "place": "Signos Pub Rock", "organizers": ["Devir", "Thrash Unreal Records"], "organizers_fallback_a": ["Signos Pub Rock"], "description": "<span>Thrash Unreal Records apresenta:<br>Molly (Dinamarca)<br>Under Bad Eyes (Curitiba)<br>Velho de C\u00e2ncer<br>Forte Apache e o Espiral<br><br>14/04 - Signos Pub, Porto Alegre/RS<br><br>Molly \u2013 Em sua primeira tour fora da Europa e lan\u00e7ando novo EP 7\u201d,  o powerpop trio dinamarqu\u00eas baseado em Copenhagen traz para o Brasil muito fuzz barulhento sem abrir m\u00e3o da melodia em uma mistura pegajosa e viciante influenciada por H\u00fcsker D\u00fc e Dinosaur Jr.<br><br>Confira em:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fsoundcloud.com%2Fmollyband%2Fsets%2Fpeach-melba&amp;h=AT2AfT00UL9oxXx1w5idOackOIE0KaFF3TM2CHToq_I-q9RyzcqbnCpECbvkEU6eUFHtQ14dPcVV9lEBxF6b7SIzr6OVEK1_Ess8BpEMZUpYRM_3D8ywCLapyfKePSCDL1Q-iXnR7RuPOJ4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://soundcloud.com/mollyband/sets/peach-melba</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fopen.spotify.com%2Fartist%2F6GOQJZ2mLudnrXetQrqvvi%3Fsi%3DIJ0q0MIATaWr4_R1TF_nnA&amp;h=AT2pmsw0l_4ZTOInvBBIZPTGYJepRQUoe8lNOlaULjUeMDs5PVMgYTr0-TGtdN5yI5oYCxm-gthVL4DStFdmsFKconrWSqbO63UgjfB85MLjZ0dJp-StPfW-jac0qExhtNvaCMeadQLg68c\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://open.spotify.com/artist/6GOQJZ2mLudnrXetQrqvvi?si=IJ0q0MIATaWr4_R1TF_nnA</a><br><br><br>Under Bad Eyes \u2013 Punk r\u00e1pido e mel\u00f3dico de Curitiba retomando as atividades ap\u00f3s longo hiato para acompanhar parte da tour com Molly. Com algumas tourn\u00eas pela Europa e Am\u00e9rica do Sul na bagagem, chegam ao RS pela primeira vez.<br><br>Confira em:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Funderbadeyes.bandcamp.com%2F&amp;h=AT1cZv7j2vKU2QBreF3qajyZ5Pel8SRI7RkZXrokpFxgLTvRGWFeTHUxHCtD7SzbDLP-FKZOjFeXUOcXy_0jMNKI0YmYrLMtwQTplrgMCwEH4NfMCNxgmJvk5jzFDnfhw-mOmaOdZsyvryg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://underbadeyes.bandcamp.com/</a>    <br><br><br>Velho de C\u00e2ncer \u2013 Retornando de uma breve tour pelo sul e sudeste para divulgar o lan\u00e7amento da vers\u00e3o f\u00edsica do CD \"O Fim\", banda volta a tocar em Porto Alegre. Punk rock torto com pitadas de rancor e melancolia.<br><br>Confira em:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fvelhodecancer.bandcamp.com%2F&amp;h=AT1_b0EbJ9DOH5KtROomzA3fj0xCfw4KajHN-1gfhnT7U-b8TO-M4eJOqbEsznJ0qVj4aBx8mxvi65UMm1pRFBSLmExy3l6QPuxXVLWyer2CU-aUmWAI2SQEIJb6c98Lun1xtJeBSP3qCLo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://velhodecancer.bandcamp.com/</a><br><br><br>Forte Apache \u2013 Lo-fi, noise, r\u00e1pido, lento, pop e torto de Santa Cruz do Sul/RS que volta a ativa com nova forma\u00e7\u00e3o e com muitas ideias para colocar pra fora. Contam com a grava\u00e7\u00e3o de uma demo caseira feita em 2016.<br><br>Confira em:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fsoundcloud.com%2Fforteapacheeoespiral&amp;h=AT0wqkOWd0xvk7rkT7VnXIH6XzQyIch5v4KBSMBqgNwtyq6teI4Id9oRTmpasETCStd9IeqNaXGI-gc3Ils9QfBiFvm5jglvAeAsZwPlKGvC5g8bWGu-o1CG6CgAk_TY8MEIWXnErIHZWEk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://soundcloud.com/forteapacheeoespiral</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2737588646281918"},{"name": "Col\u00f3quio Butler XXI", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53574752_1084962095020371_294023247651930112_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b1ef69bab4ad933bc1eee323698141fd&oe=5D33F0DF", "address": "Avenida Ipiranga, 6681 - Partenon, 90619-900 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-14 10:00:00"], "place": "PUCRS", "organizers": ["PPG Filosofia PUCRS"], "organizers_fallback_a": ["PUCRS"], "description": "<span>O Col\u00f3quio Butler XXI: Performatividade, Guerra, Vidas Prec\u00e1rias busca discutir e apresentar criticamente a obra recente da fil\u00f3sofa americana Judith Butler. Seus trabalhos publicados no s\u00e9culo XXI afastam-se parcialmente das discuss\u00f5es mais conhecidas sobre a performatividade de g\u00eanero e a discursividade da constru\u00e7\u00e3o do sexo e da sexualidade para se aterem \u00e0s rela\u00e7\u00f5es entre performatividade, medo, precariedade, vulnerabilidade, guerra e viol\u00eancia.<br><br>O evento ser\u00e1 dedicado \u00e0 discuss\u00e3o interdisciplinar dos fundamentos filos\u00f3ficos, dos desenhos te\u00f3ricos e das implica\u00e7\u00f5es \u00e9ticas, est\u00e9ticas e pol\u00edticas desse novo projeto, e se concentra principalmente em quatro obras de Butler: Giving an Account of Oneself (2005), Frames of War (2009), Parting Ways: jewishness and the critique of Zionism (2012) e Notes Toward a Theory of Assembly (2015), duas delas publicadas no Brasil: Quadros de guerra: Quando a vida \u00e9 pass\u00edvel de luto? (Civiliza\u00e7\u00e3o Brasileira, 2015) e Corpos em alian\u00e7a e a pol\u00edtica das ruas: Notas sobre uma teoria performativa de assembleia (Civiliza\u00e7\u00e3o Brasileira, 2018).<br><br>O evento ser\u00e1 organizado na forma de tr\u00eas sess\u00f5es tem\u00e1ticas, com duas apresenta\u00e7\u00f5es cada, e uma fala de encerramento. Ser\u00e1 privilegiado o espa\u00e7o para discuss\u00e3o e debate. Participam Dra. Ingrid Cyfer (Ci\u00eancias Sociais, UNIFESP), Dra. Tatiana Vargas Maia (Hist\u00f3ria, Unilasalle), Dra. Caroline Marim (Filosofia, PUCRS), Ma. Fernanda Martins (Direito, Univali), Dr. Felipe Gon\u00e7alves Silva (Filosofia, UFRGS), Ma. Camila Barbosa (Filosofia, PUCRS), Me. Daniel Kveller (Psicologia, UFRGS) e Me. \u00cdtalo Alves (Filosofia, PUCRS).<br><br>A participa\u00e7\u00e3o \u00e9 aberta. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e podem ser feitas no local. A programa\u00e7\u00e3o completa ser\u00e1 divulgada em breve.<br><br>O evento \u00e9 promovido pelos Programas de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Filosofia da Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio Grande do Sul (PUCRS) e da Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS), e \u00e9 organizado por \u00cdtalo Alves, Graziella Mazzei, Guilherme Primo e Camila Barbosa.</span>", "categories": ["Book discussion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/276084229985298"},{"name": "III Semin\u00e1rio Interlocu\u00e7\u00f5es Te\u00f3rico-cl\u00ednicas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56337078_571922093285812_6386931306218913792_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ca9edbf5583dbe04dc90c95630d402ae&oe=5D3EB20C", "address": "Avenida Prot\u00e1sio Alves, 297, 90410-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-15 18:30:00"], "place": "Clinica Atendimento Psicol\u00f3gico Da Ufrgs", "organizers": ["GT\u00eanero UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Clinica Atendimento Psicol\u00f3gico Da Ufrgs"], "description": "<span>Neste III Semin\u00e1rio Interlocu\u00e7\u00f5es Te\u00f3rico-cl\u00ednicas entre Psican\u00e1lise, G\u00eanero e Diversidade Sexual, o GT\u00eanero (Grupo de Trabalho de G\u00eanero, Psican\u00e1lise e Diversidade Sexual  da Cl\u00ednica de Atendimento Psicol\u00f3gico da UFRGS) convida para uma conversa aberta com a psicanalista e cineasta Miriam Chnaiderman.<br><br>Este evento, atualmente na sua terceira edi\u00e7\u00e3o, \u00e9 aberto ao p\u00fablico interessado na proposta de pensar os enala\u00e7amentos entre um trabalho cl\u00ednico, os aportes dos estudos de g\u00eanero e queer e a psican\u00e1lise.<br><br>N\u00e3o h\u00e1 necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e o crit\u00e9rio de admiss\u00e3o ser\u00e1 a ordem de chegada. A disponibilidade de lugares estar\u00e1 sujeita ao limite do audit\u00f3rio, que conta com aproximadamente 40 assentos. <br><br><br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2029312717191847"},{"name": "Como viver junto: psican\u00e1lise e pol\u00edtica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55912419_2253893611516049_180579898505560064_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6ac961788a0ca7b5715033a19be7878e&oe=5D070829", "address": "Av. Paulo Gama, s/n Pr\u00e9dio 12201, 90046-900 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 18:30:00", "2019-05-09 18:30:00", "2019-05-23 18:30:00"], "dates": ["Thursday, April 25, 2019", "Thursday, May 9, 2019", "Thursday, May 23, 2019"], "times": [" 6:30 PM", " 6:30 PM", " 6:30 PM"], "place": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o UFRGS", "organizers": ["Nuppec - N\u00facleo de Pesquisa em Psican\u00e1lise, Educa\u00e7\u00e3o e Cultura"], "organizers_fallback_a": ["Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o UFRGS"], "description": "<span>Curso de Extens\u00e3o: Como viver junto: psican\u00e1lise e pol\u00edtica.<br><br>N\u00famero de vagas: 40<br>Data limite para inscri\u00e7\u00e3o: 22 de abril<br><br>Quintas-feiras<br>18h30 - 21h30<br><br>M\u00d3DULO I <br>\u2022 25/04 | Os impasses do viver junto e as ambival\u00eancias da democracia; contribui\u00e7\u00f5es freudianas para uma teoria da democracia; <br>\u2022 09/05 e 23/05 | Apresenta\u00e7\u00e3o dos textos \u201cPor que a Guerra?\u201d e \u201cTotem e Tabu\u201d, de Freud; o viver junto e seus impasses no pensamento freudiano;<br>\u2022 30/05 | Apresenta\u00e7\u00e3o da primeira parte da obra \u201cO Leviat\u00e3\u201d, de Thomas Hobbes; o contrato social e a instaura\u00e7\u00e3o do \u201cespa\u00e7o pol\u00edtico\u201d no contratualismo de Thomas Hobbes; resson\u00e2ncias do contratualismo de Thomas Hobbes na teoria freudiana do pacto civilizat\u00f3rio;<br>\u2022 06/06 e 20/06 | Apresenta\u00e7\u00e3o da obra \u201cA inven\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica\u201d, de Claude Lefort; as incid\u00eancias do pensamento freudiano na teoria de Claude Lefort sobre a democracia;<br>\u2022 04/07 | Apresenta\u00e7\u00e3o da obra \u201cO circuito dos afetos\u201d, de Vladimir Safatle; democracia e desamparo; democracia e \u00e9tica fraterna.<br><br>M\u00d3DULO II <br>- T\u00f3pico 1: O Fundamentalismo Religioso e suas vicissitudes <br>\u2022 11/07 | Origens hist\u00f3ricas e sociais dos fundamentalismos; a pol\u00edtica e a \u00e9tica da Psican\u00e1lise;<br>\u2022 25/07 | Psican\u00e1lise e Pol\u00edtica: principais instrumentos metapsicol\u00f3gicos para compreender o fundamentalismo; <br>\u2022 08/08) | A Weltanschauung freudiana e a cren\u00e7a em Lacan; aportes te\u00f3ricos sobre o Eu, o Eu ideal e o Ideal do Eu em Freud e Lacan; <br>\u2022 22/08 | Aportes te\u00f3ricos sobre o Eu, o Eu ideal e o Ideal do Eu em Freud e Lacan<br>- T\u00f3pico 2: O Totalitarismo e seus reveses<br>\u2022 05/09 | Origens hist\u00f3ricas e sociais do Totalitarismo; Psican\u00e1lise e Pol\u00edtica: principais instrumentos metapsicol\u00f3gicos para compreender o totalitarismo <br>\u2022 19/09 | A identifica\u00e7\u00e3o no texto \u201cPsicologia das Massas\u201d, de Freud; A identifica\u00e7\u00e3o e a teoria do sujeito e do objeto em Lacan; <br>\u2022 03/10 | A identifica\u00e7\u00e3o e a teoria do sujeito e do objeto em Lacan.<br><br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es pelo email extensaopsicanalisepolitica@gmail.com</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/855107204829755"},{"name": "Congresso Internacional da APPOA e Instituto APPOA 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/43018875_1845253988843703_877128030894424064_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2b8b8729787afeec6f68e297b92382dd&oe=5D3351D9", "address": "Rua Marqu\u00eas do Herval, 280 - Moinhos de Vento, 90570-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-11-08 09:00:00"], "place": "Associa\u00e7\u00e3o Leopoldina Juvenil", "organizers": ["Associa\u00e7\u00e3o Psicanal\u00edtica de Porto Alegre (APPOA)"], "organizers_fallback_a": ["Associa\u00e7\u00e3o Leopoldina Juvenil"], "description": "<span>Congresso da APPOA e Instituto APPOA 2019<br><br>Agende-se:<br><br>08, 09 e 10 de novembro de 2019</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/170281083851946"},{"name": "N\u00facleo de Psican\u00e1lise da Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56184359_2103651229670643_8378122374217728000_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e268b4ae9d66f5efa28b64d52a4933da&oe=5D4338BD", "address": "Rua Faria Santos, 258, 90670-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 09:00:00"], "place": "Associa\u00e7\u00e3o Psicanal\u00edtica de Porto Alegre (APPOA)", "organizers_fallback_a": ["Associa\u00e7\u00e3o Psicanal\u00edtica de Porto Alegre (APPOA)"], "description": "<span>N\u00daCLEO DE PSICAN\u00c1LISE DA INF\u00c2NCIA E ADOLESC\u00caNCIA<br><br>Data: 13/04/19 \u2013 S\u00e1bado<br>Hor\u00e1rio: 9h<br>Local: Sede da APPOA<br><br>O N\u00facleo de Psican\u00e1lise da Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia da APPOA \u00e9 um espa\u00e7o de discuss\u00e3o, com reuni\u00f5es de estudo, que se prop\u00f5e a trabalhar as especificidades levantadas pela cl\u00ednica psicanal\u00edtica com crian\u00e7as e adolescentes.<br> Iniciamos o ano de trabalho do N\u00facleo de Psican\u00e1lise da Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia com uma tem\u00e1tica que vem nos ocupando h\u00e1 algum tempo: a sexua\u00e7\u00e3o e suas vicissitudes. Desde 2018, o N\u00facleo tem retomado textos cl\u00e1ssicos da Psican\u00e1lise, buscando fazer uma releitura no di\u00e1logo com novas abordagens te\u00f3ricas  - no campo da Psican\u00e1lise e da cultura - que tragam elementos para pensar a sexua\u00e7\u00e3o e os processos constitutivos dos sujeitos da contemporaneidade. Nesta trajet\u00f3ria,  encontramos no texto  \"Transexualidade e Norma Sexual: a Psican\u00e1lise e os Estudos Queer\", de Ana Carolina Martins e Maria Cristina Poli, aberturas na leitura sobre a diversidade sexual que nos ajudam a encontrar pontes te\u00f3ricas e epistemol\u00f3gicas para um di\u00e1logo da Psican\u00e1lise com a Teoria Queer.<br>Nossa proposta para este encontro \u00e9 de leitura e discuss\u00e3o deste texto, que retoma os trabalhos de Freud e Lacan em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 teoria do \u00c9dipo e castra\u00e7\u00e3o e amplia o olhar sobre a diversidade sexual a partir dos estudos Queer, com as no\u00e7\u00f5es de \"diferen\u00e7a n\u00e3o bin\u00e1ria\" e da l\u00f3gica da \"pura diferen\u00e7a\".<br> <br>Convidamos a todos para estudarem e virem debater conosco nesta atividade aberta aos interessados.<br><br>Atenciosamente,<br>Coordena\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Psican\u00e1lise da Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia.<br><br>Refer\u00eancia bibliogr\u00e1fica:<br>- MARTINS, Ana Carolina B. L. e POLI, Maria Cristina. Transexualidade e norma sexual: a psican\u00e1lise e os estudos queer. Revista Subjetividades, Ed. Especial: a psican\u00e1lise e as formas do pol\u00edtico Fortaleza, p.55-67, 2018.<br><br>Link: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.appoa.com.br%2Fuploads%2Farquivos%2F1605.pdf&amp;h=AT3cCUrpTWhD56FK0BRjCV_DvvglOK_pgJOhN0xftrQFZXsXTPTXd7gSCk_q3aI2lvwvHo2ESpIr1rnQrUVXcNJoj_7Z-15dm61CuM3HwauY7dEaJGGH-XZwLvsO8IryLPv5dvoCOq-EacE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://www.appoa.com.br/uploads/arquivos/1605.pdf</a> <br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/352088772068500", "organizers": ["Associa\u00e7\u00e3o Psicanal\u00edtica de Porto Alegre (APPOA)"]},{"name": "Agulha apresenta: Quitutes ~ Val Payeras", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/s526x296/56120230_1026209961101317_7481913087822397440_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=071c581f7a2978821db104884be77c73&oe=5D37D6F7", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 18:00:00"], "place": "Agulha", "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Com o sucesso da primeira edi\u00e7\u00e3o, a conversa vai voltar pra cozinha - como a gente gosta. No domingo, 14 de abril, vamos receber uma convidada mais do que especial, a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/val.payeras\">Val Payeras</a>. A multitalentosa deixou sua marca nas panelas de restaurantes que s\u00e3o uma gra\u00e7a, como Seasons, Le Bateau Ivre e O Buti\u00e1.<br><br>Pra provar as del\u00edcias que ela vai preparar ao lado da nossa equipe, a receita \u00e9 s\u00f3 uma: chega aqui a partir das 18h e faz teus pedidos. Mais f\u00e1cil que preparar miojo, opa, macarr\u00e3o instant\u00e2neo, n\u00e9? Ah, e a entrada \u00e9 gratuita, pra tu n\u00e3o pensar duas vezes antes de matar a larica aqui conosco.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Quitutes com Val Payeras ~ Agulha<br>||| Domingo, 14 de abril de 2019, das 18h at\u00e9 00h<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br><br>||| Val Payeras <br>Com forma\u00e7\u00e3o em Artes Visuais, Val Payeras iniciou sua jornada na Gastronomia em 2013, com os chefs Vico Crocco e Angela Barcellos. Ainda neste ano, fez parte da equipe que inaugurou o Restaurante Lucca, onde teve grande aprendizado e avan\u00e7o, principalmente na cozinha francesa e italiana. Logo ap\u00f3s, seguiu em restaurantes como Le Bateau Ivre, Seasons e no O Buti\u00e1, com o chef Vinicius Gomes C\u00e9sar, com quem pode descobrir e desenvolver melhor a cozinha contempor\u00e2nea, como tamb\u00e9m ao lado de Mauri Olmi,nos \u00faltimos 2 anos, sendo sua subchefe.<br><br>||| Artes por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bruna.schwendler\">Bruna Schwendler</a><br><br>||| Entrada gratuita |||</span>", "categories": ["Food"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/629051714222582", "organizers": ["Agulha"]},{"name": "7\u00b0 Restos Da Carne Metal Fest", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/52901578_2050170975102203_1640020166622314496_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e438532f3556493388d6d35727b241ae&oe=5D43108B", "address": "Rua Joaquim Nabuco N\u00b0 272 Cidade Baixa., 90050 340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 22:00:00"], "place": "Signos Pub Rock", "organizers": ["Restos Da Carne Metal Fest - RDCMF"], "organizers_fallback_a": ["Signos Pub Rock"], "description": "<span>Dia 12/04, em Porto Alegre/RS, ocorrer\u00e1 a 7\u00b0 edi\u00e7\u00e3o do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Restos-Da-Carne-Metal-Fest-RDCMF-811855442267102/\">Restos Da Carne Metal Fest - RDCMF</a>; com as bandas:<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Infected-Sphere-1771114919835360/\">Infected Sphere</a> (Brutal Death Metal - Caxias do Sul/RS)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/indulgence6666/\">Indulgence</a> (Death Metal - Porto Alegre/RS)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/losnametal/\">Losna</a> (Thrash/Death Metal - Porto Alegre/RS)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/penitenceblackmetal/\">Penitence - Black Metal Horde</a> (Black Metal - Porto Alegre/RS)<br>Strid (Black Metal - Nova Petr\u00f3polis/RS)<br><br>Hor\u00e1rio: 22:00<br>Entrada: R$ 15.00<br>Local: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Signospubrock%20/\">Signos Pub Rock</a><br>Organiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Morente-Produzioni-1177905572237315/\">Morente Produzioni</a></span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1983298008638440"},{"name": "Show Amorphis - Inked Art Tattoo Fest", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/51163581_1198625483639390_1352989413491081216_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=844ca0726b16945c0641c612d8643f47&oe=5D3BD5A6", "address": "Avenida Assis Brasil, 8787 \u2013 Sarandi, 91140000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 20:30:00"], "place": "Centro de Eventos Fiergs", "organizers": ["Inked Art Tattoo Fest", "Verani Tattoo"], "organizers_fallback_a": ["Centro de Eventos Fiergs"], "description": "<span>A banda finlandesa Amorphis estar\u00e1 pela 1\u00aa VEZ EM PORTO ALEGRE, na Inked Art Tattoo Fest!<br>\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800<br>Eles far\u00e3o o som do palco principal no s\u00e1bado - 13/04, \u00e0s 20h30! \ud83d\udda4<br><br>SOBRE A AMORPHIS:<br>\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800<br>H\u00e1 aproximadamente 25 anos nos palcos, a banda j\u00e1 percorreu o mundo diversas vezes, recebeu in\u00fameros discos de ouro e se destacou por sua mistura inconfund\u00edvel de metal, folk e rock.<br>\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800<br>Com o seu d\u00e9cimo terceiro \u00e1lbum de est\u00fadio 'Queen Of Time', os finlandeses prometem oferecer um \u00e9pico inovador sobre a ascens\u00e3o e queda da civiliza\u00e7\u00e3o. <br><br>N\u00c3O PERCA ESSE BAITA SHOW INTERNACIONAL!</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Concert"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/397677554374426"},{"name": "Caco Velho, o Sambista Infernal ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53813308_1017124452009868_9179560368253435904_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bee8cf513f06d087e460b5462452007c&oe=5D4EBAB5", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 19:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["No Palco", "Patu\u00e1 Conte\u00fado Criativo"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Caco Velho foi um sambista ga\u00facho que tem o centen\u00e1rio de seu nascimento comemorado no ano de 2019. Autodidata, tocava pandeiro, contrabaixo, piano e bateria. Amigo de Luiz Gonzaga, foi tamb\u00e9m influ\u00eancia declarada pelo pr\u00f3prio Jackson do Pandeiro. Tocou com Hebe Camargo, Sivuca, Ca\u00e7ulinha, Benito di Paula. \u201cBarco Negro\u201d, de sua autoria, \u00e9 at\u00e9 hoje um dos fados com o maior n\u00famero de grava\u00e7\u00f5es em todos os continentes. Reza a lenda que, ao v\u00ea-lo tocar em um hotel na cidade do Rio de Janeiro, Walt Disney se inspirou e criou a personagem Z\u00e9 Carioca.<br><br>Para comemorar esta data especial, uma banda composta por dez m\u00fasicos e mais algumas participa\u00e7\u00f5es especiais apresentam no dia 13 de Abril um espet\u00e1culo com suas can\u00e7\u00f5es. A apresenta\u00e7\u00e3o traz pesquisa, arranjos, dire\u00e7\u00e3o musical, cavaquinho e vocal principal de Rafael Dezesseis, m\u00fasico e compositor de Porto Alegre, atual diretor musical do projeto Sindusom.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Caco Velho, o sambista infernal por Rafa 16 &amp; Caco Velho Ensemble ~ Agulha<br>||| S\u00e1bado, 13 de abril de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fcacoagulha&amp;h=AT3ov60OQ9auExlEXQ_hMKe9kpABCDm3eUhEWTtxR4MiGGRT7hMZKtQkJktZIXSMU3GnQ7DsshhVQJu1bzHIpf-oztGij_jZhaptLbvEy--dlwY5j6GNIHxQBHeSTFkzkcgkk8mvJAK8Ljs\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/cacoagulha</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 15 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 20 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio)<br><br>Na hora (mediante disponibilidade)<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 40<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br>||| Artes por <span>Afonso De Lima</span></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1136283749879563"},{"name": "Fabio La Pietra ~ Biomas Brasileiros ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/53926343_1025260861196227_2612515970639462400_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=450b42b8d417eb49e3b975dc9b36b585&oe=5D413727", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 19:00:00"], "place": "Agulha", "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Com mais de uma d\u00e9cada de experi\u00eancia em coquetelaria no Brasil e no mundo, Fabio la Pietra vem compartilhar alguns dos seus conhecimentos conosco em Porto Alegre. <br><br>Na segunda-feira, 8 de abril, o bartender italiano, que atualmente comanda o SubAstor em S\u00e3o Paulo, falar\u00e1 sobre a mixologia baseada nos seis biomas brasileiros - Caatinga, Cerrado, Mata Atl\u00e2ntica, Pantanal, Pampa e Amaz\u00f4nia.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Palestra Biomas Brasileiros com Fabio La Pietra ~ Agulha<br>||| Segunda-feira, 8 de abril de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a palestra come\u00e7a pontualmente \u00e0s 21h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Flapietragulha&amp;h=AT11cB6PP4P4pjhiJISNSi8YW8lskWSoLT38thF3z1cr0A9WPggtqvXtFkkpUuVna9XVZLA7ZULi5C7x-sZxN05k3fqp3QzEJlwkcULrFHhI8ElGBAF7V_JutAfvAtryajjY367UVzlc5Wg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/lapietragulha</a><br><br>Lote \u00fanico - R$ 30,00<br><br>||| Fabio La Pietra |||<br>Com apenas 28 anos, o bartender italiano Fabio La Pietra acumula mais de 10 anos de experi\u00eancia. Come\u00e7ou aos 14 anos na It\u00e1lia, seguindo os passos de seu irm\u00e3o M\u00e1rio. Em seguida, mudou-se para Londres, onde profissionalizou-se e comandou o classudo Montgomery Place. Em 2013, veio para S\u00e3o Paulo convidado para reger o SubAstor. Com o objetivo de inovar e valorizar a cultura brasileira, circulou pelo pa\u00eds, correu o mundo, frequentou palcos da mixologia global e, com seus drinques criativos e sofisticados, conquistou pr\u00eamios e consolidou-se como um dos melhores bartenders do pa\u00eds. Apaixonado por m\u00fasica, arte e gastronomia, que inspiram constantemente seu processo criativo, faz destas a sua paix\u00e3o e o seu lifestyle.<br></span>", "categories": ["Drinks"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/576209046215735", "organizers": ["Agulha"]},{"name": "Chakra Breathing - Medita\u00e7\u00e3o Ativa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56262584_414530522439011_7125116088525783040_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0c3128f20bc6408fba58cb012066c546&oe=5D48C204", "address": "Av 24 de outubro, 1681 - loja 05, 90510003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 19:30:00"], "place": "Manas loja e espa\u00e7o coletivo", "organizers": ["Taty Guedes - Vairagya Yoga"], "organizers_fallback_a": ["Manas loja e espa\u00e7o coletivo"], "description": "<span>abra suas asas, solte suas feras \ud83c\udfb6<br><br>a medita\u00e7\u00e3o ativa \u00e9 uma \u00f3tima maneira de soltar tens\u00e3o do corpo, abrir espa\u00e7o para a respira\u00e7\u00e3o, trazer \u00e0 tona emo\u00e7\u00f5es e sentimentos guardados nos cantos escuros do cora\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m de dar aten\u00e7\u00e3o ao seu corpo e, por consequ\u00eancia, \u00e0 sua mente e ao seu esp\u00edrito.<br>o ideal \u00e9 n\u00e3o comer nada por 1 hora antes do workshop. n\u00e3o recomendado para gestantes e menores de 16 anos. 90 minutos de dura\u00e7\u00e3o. use roupas confort\u00e1veis. se tiver um tapetinho de Yoga, traga com voc\u00ea.<br><br>inscri\u00e7\u00e3o via e-mail tatyvairagya@gmail.com</span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2130032060451316"},{"name": "Oficina de M\u00fasica para Crian\u00e7as", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56723872_2257468201005174_6367698988128272384_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4d4e52282ceb2ebb37714a10d2f0c011&oe=5D09B923", "address": "Av 24 de outubro, 1681 - loja 05, 90510003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 10:30:00"], "place": "Manas loja e espa\u00e7o coletivo", "organizers": ["Parapi\u00e1s Produtora de Arte"], "organizers_fallback_a": ["Manas loja e espa\u00e7o coletivo"], "description": "<span>A oficina de m\u00fasica para crian\u00e7as \u00e9 um momento para a fam\u00edlia se divertir com brincadeiras musicais, cantigas, cirandas. Al\u00e9m de tocar instrumentos e fantasiar com os fantoches.<br><br>S\u00e3o atividades pensadas para crian\u00e7as a partir de 1 ano, que estar\u00e3o acompanhadas de um respons\u00e1vel.<br><br>A oficina de m\u00fasica para crian\u00e7as, al\u00e9m de ser uma viv\u00eancia divertida e animada, traz atividades que auxiliam no desenvolvimento completo da crian\u00e7a. Como concentra\u00e7\u00e3o,  motricidade, lateralidade e percep\u00e7\u00e3o espacial, entre outros tantos benef\u00edcios que a m\u00fasica traz, de maneira l\u00fadica! <br><br>A oficina \u00e9 com a profe Lila Borges.<br><br>S\u00c1BADO 13/04/2019<br>AS 10h30<br>LOCAL: Manas Espa\u00e7o Coletivo<br>Av 24 de outubro 1681/ loja 5<br>Investimento R$ 60 por fam\u00edlia<br><br>Informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es: (51) 99258.6687<br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2169466316696987"},{"name": "Raimundos & Tequila Baby - 25 Anos :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53609156_1742973889137299_7269125586046418944_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9faa6caef04c2457eb304b072b2eb180&oe=5D4A0FAA", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 22:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Raimundos", "Tequila Baby", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Raimundos e Tequila Baby, dois \u00edcones do rock brasileiro que est\u00e3o comemorando 25 anos de carreira em 2019, ir\u00e3o se apresentar mais uma vez juntos no Opini\u00e3o, no dia 27 de abril.<br><br>Raimundos + Tequila Baby<br>27 de abril, s\u00e1bado, a partir das 23h30<br>Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Maia Entretenimento e Opini\u00e3o Produtora<br><br>Cronograma:<br>22h \u2013 abertura da casa<br>23h30 \u2013 Tequila Baby<br>1h \u2013 Raimundos<br><br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1 [ESGOTADO]:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 2:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 3:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>Lote 4:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 85<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 80<br>Inteira: R$ 160<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de R$ 5 de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fopiniao&amp;h=AT1GtCca7nYwA1yYaFsDD1rJ03Ne20x6WdVGjubyXnKTptOu7BmTuXxnpkZ84ePYjh2xR7jR9aT3oir04fx4br7i1lvFTZtryyukzxddNc7STT8p1tPH9ehI9rh0CUnp8yDCYeEwo5mDXgg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT1a9y32P9SICZmYm0hi44bKW_0a7EEt4ITZc1jeEHqHHr9SMJBRNKwtNSx8BgZc5i7Z3wLE7KwIQIFwhtFQdl48-bEiY8sGeqDw0b4Q6pekEY-6haCatRKOc5h1i_UG1-2jviTu8n0jZqg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT0SDSx4q1s2mG1cfz9H5CrKI8k63fD4vZ48SbpZa_BeIAH1IehCM7he5j2r_fbZUs8HWhZjultS2q0NX4Tn3MwNy0EdHfQmK1X5_bjuM5XbE27gQpcTPZi65w7Px0hJsDJOA9WaLmWKRHw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/303376386993909"},{"name": "Est\u00fadio Dahm apresenta ROCK N' BIRA - OPEN BAR", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52543508_2544308055596971_2207160766878973952_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8de9b4af432ecaac3991cd0bb4a24bfb&oe=5D4FB545", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Rock n Bira Open Bar", "Est\u00fadio Dahm"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>EST\u00daDIO DAHM apresenta ROCK N\u2019 BIRA OPEN BAR que rola no s\u00e1bado, dia 13 de abril, a partir das 23h no Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834) retomando ao tradicional formato da festa onde cada banda representa um g\u00eanero espec\u00edfico do rock: progressivo, grunge, cl\u00e1ssico, groove e metal.<br><br>APOCALYPSE - autoral<br>ALICE IN CHAINS - Lower<br>LED ZEPPELIN \u2013 Rock n\u2019 Roll Train<br>RED HOT CHILI PEPPERS \u2013 Off!<br>PANTERA - Domination<br><br>APOCALYPSE \u00e9 uma das bandas brasileiras com maior tempo de estrada, todos eles dedicados ao rock progressivo numa carreira com diversos alb\u00fans lan\u00e7ados, sendo seu lan\u00e7amento mais recente o \u00e1lbum ao vivo comemorativo a esses anos \u201c35th Anniversary Concert Live\u201d. A banda tem em sua forma\u00e7\u00e3o Gustavo Demarchi (vocal), Ruy Fritsch (guitarra), Eloy Fritsch (teclados), Daniel Motta (baixo) e Rainer Steiner (bateria).<br><br>Nos intervalos entre as apresenta\u00e7\u00f5es ao vivo, Ricardinho F. (residente e fundador da Rock N\u2019 Bira) e Barbosinha (residente do Opini\u00e3o) assumem o som para propiciar uma vasta sele\u00e7\u00e3o de rock de todos os g\u00eaneros e \u00e9pocas.<br><br>Para beber, o p\u00fablico ter\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a cerveja HEINEKEN e a cerveja EISENBAHN PILSEN, o Combo Rock n\u2019 Bira (vodka com energ\u00e9tico) Vodka Orloff, Whisky Natu, \u00e1gua e refrigerantes \u2013 tudo liberado (das 23h \u00e0s 5h) e, para quem optar por um outro tipo de cerveja, h\u00e1 a \u00c1rea VIP - Cervejas  Especiais Eisenbahn por um valor diferenciado (confira abaixo) e com diferentes tipos de cerveja como a Weiss, Dunkel, entre outras de acordo com a disponibilidade e estoque. <br><br>GARANTA SEU INGRESSO ANTECIPADAMENTE, s\u00f3 assim voc\u00ea consegue um valor mais em conta e garante sua entrada em caso de lota\u00e7\u00e3o da casa (informa\u00e7\u00f5es sobre os locais no servi\u00e7o abaixo) e isen\u00e7\u00e3o de fila.<br><br>INGRESSOS<br>ANTECIPADOS<br>Open Bar \u2013 1\u00ba lote R$65 / 2\u00ba lote R$70. <br>\u00c1rea VIP \u2013 1\u00ba lote R$75 / 2\u00ba lote R$80.<br><br>NA HORA<br>Open Bar - R$75.<br>\u00c1rea VIP \u2013 R$85.<br>Aniversariantes \u2013 R$50. Somente para aniversariantes do m\u00eas da festa, bastando apresentar documento de identidade na bilheteria da casa, sem taxas, e podendo pagar no cart\u00e3o.<br><br>PONTOS DE VENDA <br>Online (em at\u00e9 12x no cart\u00e3o)<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2F&amp;h=AT2FWwn1OsEVQ4Wnzy_iejZ5IJmbSBejVcqh1IZ_aGmS2FRlZpDl8yT4to01ZTTkJFc4RziiAIop9d3KWBSK-Uxq0HIhv4KFISuPExTEobwgF5ASzL51qF1jEfVTaPzgOSUbL1lzWi8rz1w\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sympla.com.br</a><br>Lojas (somente em dinheiro)<br>SEM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA: <br>Multisom \u2014 Shopping Iguatemi, 1\u00ba piso. Fone: (51) 3328-8448.<br> <br>COM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA (R$ 5,00):<br>Multisom \u2014 Rua dos Andradas, 1001. Fone: (51) 3931-5381.<br>Multisom \u2014 Shopping Praia de Belas, 3\u00ba piso. Fone: (51) 3931-5300.<br>Multisom \u2014 Barra Shopping Sul, t\u00e9rreo. Fone: (51) 3931-5223.<br> <br>RESUMO<br>O qu\u00ea: Est\u00fadio Dahm apresenta ROCK N\u2019 BIRA OPEN BAR <br>Onde: Opini\u00e3o (Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Quando: s\u00e1bado, dia 13 de abril \u2013 23h<br>Quanto: Antecipado Pista 1\u00ba lote R$65, 2\u00ba lote R$70, \u00c1rea VIP 1\u00ba lote R$75, 2\u00balote R$80 / Na hora Pista R$75 e \u00c1rea Vip R$85<br> <br>Informa\u00e7\u00f5es<br>Abstratti Produtora<br>(51) 3026-3602<br>abstratti@abstratti.com.br<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.abstratti.com%2F&amp;h=AT3Qg98tzF7vBXfL5zmI7rhL4uMukIoYdTCeojRy5Rth9w-XswFoo2xLZiRFBLfsbymbivUT1MDdNnPhEV_TSUUHFK6WpzJEplrIF4EnKpPdUP6W3I426ASKERrecTCODUhdMKxsoUHqb8Y\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.abstratti.com</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/RockNBiraOpenBar/\">www.facebook.com/rocknbiraopenbar</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fabstratti&amp;h=AT3YMJVmotgzZdfyLknXen31Zf_e3tOW8q_K_6WYksWN8yF72M39TF8BqzWLNtymwjH78XJjBEMxnB6y9Eo-resSLQA9Ifk3UFavsqyfRScHeYVy_lZyY-gH-LFf12t37Re2mw66wMve5_8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.youtube.com/abstratti</a><br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1228977407260282"},{"name": "Cachorro Grande - Show de Despedida :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/46800980_1603828166385206_4095647321310625792_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2a66e45a92261fdef89c4cd2f9b29564&oe=5D04212B", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, n\u00ba 834 \u2013 Bairro Cidade Baixa, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-13 20:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Cachorro Grande", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Com a sua turn\u00ea de despedida, o Cachorro Grande ir\u00e1 fazer o seu \u00faltimo show no Opini\u00e3o, no dia 13 de julho. No repert\u00f3rio, todos os grandes sucessos da banda, tamb\u00e9m presentes no disco ao vivo \u201cCl\u00e1ssicos\u201d.<br><br>CACHORRO GRANDE<br>S\u00e1bado, dia 13 de julho, \u00e0s 20h<br>Bar Opini\u00e3o - Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834 - Cidade Baixa<br>Abertura da casa: 18h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 45<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40<br>Inteira: R$ 80<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Bourbon Wallig<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de R$ 5 de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Porto Alegre: Shopping Praia de Belas, Iguatemi, Bourbon Ipiranga, Barra Shopping Sul, Shopping Total e Andradas 1001<br>Multisom Regi\u00e3o Metropolitana: Bourbon S\u00e3o Leopoldo, Bourbon Novo Hamburgo, Park Shopping Canoas e Canoas Shopping<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.blueticket.com.br%2F23683%2FCachorro-Grande-Classicos&amp;h=AT0cfT0uh91J74Ty8gNJRHukEd3vMmkYfpUEG75yJmi5lkUPzQWHcayHvV5hCuKSzFLcv08nYlwXDIeQRZz49saeK7inoWOuLN5VJLhk0dLiqJKKwGToZGxWT-v_Rs3McxVbZJ4PIg9nX9Q\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.blueticket.com.br/23683/Cachorro-Grande-Classicos</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT391oHc_E1O2JzxnsJh7obn2mqH9uOy40WY6_6JTzd_9lxts8aPY5CqfMVU_uoN4kE9fu4M0ZuV8BZge0Y_Sdrk-Spnd4qwik0HWFzCTJF6yOKMpSWL_jHutMu3a9qNkG4ED5AySqUjuns\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT1__mIOTdCImueqzLnmT4ZEZmAOOpTPMfW4XwQG1fJdgfA2lHH6GYTxYKKoqhOnwTjsTVU3BrAr4rmIUbXDuKvhhHSvPzbpz0Pa6w_GXC8kWI_fzrCFSK6RyC4Ix9UECNpGzF65WLjNBng\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/319732802194591"},{"name": "CPM 22 :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/51344449_1698753680225987_4850190049205026816_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bcde43ace2637c1ed5777b94a4f594c4&oe=5D4FC0D0", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, n\u00ba 834 \u2013 Bairro Cidade Baixa, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-06 22:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "CPM 22", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>O CPM 22 ir\u00e1 retornar ao Opini\u00e3o, no dia 6 de junho, para mais uma noite de muito hardcore, misturando faixas do recente \u201cSuor e Sacrif\u00edcio\u201d e v\u00e1rios outros sucessos, como \u201cUm Minuto para o Fim do Mundo\u201d, \u201cDias Atr\u00e1s\u201d e \u201cRegina Let\u2019s Go\u201d. <br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cpm22official/\">CPM 22</a><br>Quinta-feira, dia 6 de junho, a partir das 22h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 20h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>INGRESSOS:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 45<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40<br>Inteira: R$ 80<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Bourbon Wallig<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de R$ 5 de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Porto Alegre: Shopping Praia de Belas, Iguatemi, Bourbon Ipiranga, Barra Shopping Sul, Shopping Total e Andradas 1001<br>Multisom Regi\u00e3o Metropolitana: Bourbon S\u00e3o Leopoldo, Bourbon Novo Hamburgo, Park Shopping Canoas e Canoas Shopping<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.blueticket.com.br%2F23999%2FCPM-22&amp;h=AT3cIuNGW5PeAbXjoa4sqQTXXT4P4tCpHOSVl4KxnCkBLqIQZCsDomKPWfn06wPT4VQQ0UQFNQfGE38h0bboHwELZDusedcoHA-eMdyRV2cksRBwPjwMJ_KxUiULUILShh2XbAvcNXQmk5w\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.blueticket.com.br/23999/CPM-22</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT3sfPShA7nY2juoOORX8V55Y5jySVD48_oL3gYeZMT3XyQMufLOXJW-KtJar-0q9ViWrRArNNMkAOSnuKTRg8HubhtTjMz_3rl0z7gMFk4aGW8_jVk8KYZ9ygMb-NrCwOJyhqTAvnKUwFw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT11spDciO49QTLPLO2yr8BRTcWfa-GmwCiU6_6b-BgyecHlEDJ-8qHG05EhiEqRiP1qrIn3QPCS1ts-_UQ8_jX56do6l_G_2t3bxl4pfv60gE6BcttrAs3Fd_B63YE5WHnogs9VuJszpQc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/946203005769920"},{"name": "2\u00aa Roda de Conversa sobre Fascismo: 1\u00aa Guerra Mundial", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/53563579_397633847461554_3608204705429192704_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e489938345b15bb98437f1049ee92662&oe=5D386112", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo,61, 90050.230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 16:30:00"], "place": "SIMPA Sindicato dos Municip\u00e1rios de Porto Alegre", "organizers": ["A\u00e7\u00e3o Antifascista Porto Alegre e Regi\u00e3o"], "organizers_fallback_a": ["SIMPA Sindicato dos Municip\u00e1rios de Porto Alegre"], "description": "<span>Esta ser\u00e1 a segunda Roda de Conversa de um ciclo de encontros que visa a ampla compreens\u00e3o do fascismo, partindo da an\u00e1lise dos per\u00edodos que o antecipou, e gerou condi\u00e7\u00f5es para sua estrutura\u00e7\u00e3o.<br><br>Desta vez, o recorte hist\u00f3rico se dar\u00e1 na Primeira Guerra Mundial, onde abrangeremos o contexto geopol\u00edtico, ideol\u00f3gico, religioso, e social, deste per\u00edodo. <br><br>Ressaltamos, que n\u00e3o compreendemos o fascismo de forma neutra, e se o estudamos, \u00e9 com o objetivo de fortalecer a efici\u00eancia da luta antifascista da regi\u00e3o. Compreendemos que a vulgariza\u00e7\u00e3o do termo \u00e9 uma ferramenta prejudicial para seu combate, dando base para que tal luta seja cooptada por movimentos intrincados \u00e0 l\u00f3gica capitalista, incapazes de atacar a origem do problema.<br><br>O texto para estudos ser\u00e1 disponibilizado at\u00e9 o dia 20/03, e servir\u00e1 como base para o direcionamento dos debates. Contudo, estaremos disponibilizando, em breve, materiais adicionais.</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/406990210075383"},{"name": "Rodizio de Pizza da Aniversario 57\u00ba Anos da SSRS", "address": "Dr. Salvador Fran\u00e7a 1800, 90690000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 19:30:00"], "place": "Sociedade dos Surdos do Rio Grande do Sul", "organizers": ["Sociedade dos Surdos do Rio Grande do Sul"], "description": "<span>Rodizio de Pizza<br>S\u00f3cio =&gt; R$ 30,00<br>N\u00e3o-s\u00f3cio =&gt; R$ 40,00<br>Anos 0 - 6 =&gt; n\u00e3o paga<br>Anos 7 - 9 =&gt; paga metade</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2086634968116366"},{"name": "Oficina de Bordado Livre para Iniciantes", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/53932233_819482881718637_7449399549736517632_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7e96ffadae7835a1bcfaac261637d5e3&oe=5D4BC174", "address": "Rua Sof\u00eda Veloso, 171, 90050140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 09:00:00"], "place": "Complexo de Ideias - CB", "organizers": ["Crafterama"], "organizers_fallback_a": ["Complexo de Ideias - CB"], "description": "<span>Vem bordar comigo! \u2665<br><br>&gt;&gt;&gt;Este \u00e9 um curso para iniciantes! N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ter conhecimento pr\u00e9vio&lt;&lt;&lt;<br><br>Neste curso ser\u00e3o ensinados 5 pontos b\u00e1sicos de bordado livre, como passar o risco para o tecido, t\u00e9cnicas de inicia\u00e7\u00e3o do bordado, arremates e acabamentos.<br>O material do curso \u00e9 incluso no valor da inscri\u00e7\u00e3o e todos receber\u00e3o uma apostila com uma ilustra\u00e7\u00e3o para bordar, juntamente do guia de pontos.<br><br>T\u00e9cnicas e pontos abordados:<br>- ponto pesponto, ponto atr\u00e1s, ponto haste, ponto cheio, n\u00f3 franc\u00eas; dicas de como iniciar, como passar o risco para o tecido e acabamentos para emoldura\u00e7\u00e3o em bastidor;<br><br>Material incluso (Cada aluno receber\u00e1 um kit contendo):<br>- 1 bastidor de madeira com regulagem (pequeno);<br>- 3 meadas de linhas moulin\u00e9 para bordar;<br>- 1 agulha;<br>- 2 cortes de tecido 25cm x 25cm<br>- Apostila com toda a did\u00e1tica do curso e 1 risco pronto para bordar, com guia de pontos.<br>***Ap\u00f3s o curso o aluno poder\u00e1 levar para casa sua apostila, as pe\u00e7as produzidas em aula bem como qualquer material restante integrante deste kit.<br><br>Material emprestado durante a aula: <br>- tesouras, canetas e l\u00e1pis.<br><br>***OFICINA DE BORDADO LIVRE PARA INICIANTES***<br>Data: 12 de Abril de 2019 (s\u00e1bado)<br>Hor\u00e1rio: das 9h \u00e0s 13h (4 horas aula)<br>Local: Complexo de Ideias (R. Sofia Veloso, 171, Porto Alegre / RS)<br>Profe.: Renata Simanski Peixoto (Crafterama)<br>Valor: R$180,00<br>Material incluso + coffee break.<br><br>As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas diretamente (e somente) neste link: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.crafterama.com.br%2Fpd-63b75d-oficina-bordado-livre-para-iniciantes-poa-13-04.html%3Fct%3D195c55%26p%3D1%26s%3D1&amp;h=AT0PLS4GePt021NgK4ERp3o115_kUzy6m-rYur0lIhc1R4laZn-wRJtwn8FyOJRKowJua1oBHmwRS7i7abz3g2VVLMsbQILfYpyhOWoVadkFrwvNHfnrCnYsyyoMS3Yce6GgHLbEquHVcQE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://www.crafterama.com.br/pd-63b75d-oficina-bordado-livre-para-iniciantes-poa-13-04.html?ct=195c55&amp;p=1&amp;s=1</a></span>", "categories": ["Crafts", "Needlepoint"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/275462263336355"},{"name": "Luana Pacheco na Biblioteca P\u00fablica do Estado", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55713691_2367653533266063_277861680854073344_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a3ddd1dd2b5e3b5bc5a186ebf1ac0b3f&oe=5D4979E4", "address": "1190  Rua Riachuelo, 90010-271 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 18:00:00"], "place": "Biblioteca P\u00fablica do Estado", "organizers_fallback_a": ["Biblioteca P\u00fablica do Estado"], "description": "<span>Jazz, blues e chanson na voz de Luana Pacheco<br><br>Dona de uma voz doce e, ao mesmo tempo, poderosa, Luana Pacheco apresenta o show do seu disco de estreia no pr\u00f3ximo dia 7, \u00e0s 18h, na Bliblioteca P\u00fablica do Estado (Rua Riachuelo, n\u00ba 1190). A cantora estar\u00e1 acompanhada pelo pianista Luciano Le\u00e3es e a pela violinista Miri\u00e3 Farias. <br> <br>O primeiro \u00e1lbum, autointitulado, \u00e9 um retrato das viv\u00eancias da artista em seus 10 anos de carreira como cantora profissional, contado em dez can\u00e7\u00f5es com muito jazz blues e chanson. Al\u00e9m das can\u00e7\u00f5es autorais, Luana apresentar\u00e1 releituras de cl\u00e1ssicos eternizados na voz de divas como Ella Fitzgerald, Edith Piaf e Nina Simone. O repert\u00f3rio conta com arranjos especiais para voz, piano, viol\u00e3o e violino. <br><br>::: SERVI\u00c7O<br>Luana Pacheco <br>Data: 7/4<br>Hor\u00e1rio: 18h<br>Local: Biblioteca P\u00fablica do Estado (Rua Riachuelo, 1190)<br><br>INGRESSOS:<br>Antecipados<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fluana-pacheco-na-biblioteca-publica-do-estado__484261&amp;h=AT2uBeAL-znanNxH0qJfHngaztU5qe8mGLAH2qdWWupne4PRxR2-HGV61-dUKTy28qw2wqXX_JnjmIotlwtrtbL3N0-GzB6jepEHwP2PEMG8ykLLphoVOD_9XDf445W0y0gR3aDxZ79r3OU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/luana-pacheco-na-biblioteca-publica-do-estado__484261</a><br>&gt;&gt; Inteira: R$ 30 (mais taxas)<br>&gt;&gt; Meia-entrada: R$ 15 (mais taxas)  - Mediante comprova\u00e7\u00e3o no local. <br><br>Na hora:<br>Inteira: R$ 35 (somente em dinheiro)<br><br>::: MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES<br><br>Artista independente, viabilizou a produ\u00e7\u00e3o do seu primeiro disco atrav\u00e9s de financiamento coletivo, com resultado que ultrapassou a meta de 100% de colabora\u00e7\u00f5es. Com exce\u00e7\u00e3o da faixa Habanera, de Georges Bizet, todas as can\u00e7\u00f5es apresentadas s\u00e3o composi\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias cantadas em portugu\u00eas, ingl\u00eas e franc\u00eas. O pianista Luciano Le\u00e3es, al\u00e9m de ser o produtor musical do \u00e1lbum, divide com Luana a autoria de algumas m\u00fasicas. O show de lan\u00e7amento aconteceu no Centro Hist\u00f3rico-Cultural Santa Casa, em 6 de dezembro do \u00faltimo ano.<br><br>Apresentado de maneira org\u00e2nica, o disco capta o atual momento da cantora, utilizando poucos recursos que alterem a integridade das execu\u00e7\u00f5es dos instrumentos e, principalmente, da sua voz, que tem caracter\u00edsticas fortes e marcantes. Nas grava\u00e7\u00f5es foram utilizados instrumentos originais, n\u00e3o sintetizados, como violino, violoncelo, piano ac\u00fastico, \u00f3rg\u00e3o hammond, saxofone e viol\u00e3o.<br><br>Fizeram parte do disco os m\u00fasicos Luciano Le\u00e3es, Miri\u00e3 Farias, Ronie Martinez, Everson Vargas, Caetano Santos, Ronaldo Pereira, Bruno Nascimento, Carla Pacheco, Rodrigo Siervo, Edu Meirelles, Gabriel Guedes e Bianca D`Avila do Prado.<br><br>Luana moldou seu pr\u00f3prio estilo influenciada por grandes \u00eddolos. Tem como refer\u00eancias as cantoras Ella Fitzgerald, Etta James, Dinah Washington, Irma Thomas, Elizeth Cardoso, Elis Regina, Marisa Monte, Piaf, Barbara, Patricia Kaas, Zaz, Fran\u00e7oise Hardy. Al\u00e9m de ter como inspira\u00e7\u00e3o os cantores Donny Hathaway, Nat King Cole e Ray Charles.<br>Em 2010, Luana Pacheco venceu o Terceiro Festival da Can\u00e7\u00e3o Francesa da Alian\u00e7a Francesa. Mergulhando no universo da chanson, passou a estudar franc\u00eas e a compor can\u00e7\u00f5es neste idioma. Em mar\u00e7o de 2017, foi convidada para fazer o show de abertura da cantora ZAZ no Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna.<br>Formada em m\u00fasica pela UFRGS, j\u00e1 fui solista ao lado de orquestras como Orquestra Unisinos Anchieta e Orquestra Eintracht. Tamb\u00e9m j\u00e1 se apresentou em lugares como Santander Cultural, Museu Ernesto Frederico Scheffel e Funda\u00e7\u00e3o Ecarta.<br><br><br>Facebook: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/luanapachecomusic/\">www.facebook.com/luanapachecomusic</a><br>Instagram: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fluanapachecoinsta&amp;h=AT2quoAn_qwrcNgP7hNbMem3_H8QRjSXwx2G2XsJ1GmX6VAKeh6c85gBWawEmBEiIkjhExTvhCPvtBVQLTKHp_xpFLvbF30lb-tX9g4hkW3c90kyssaRd740euew6C_Clo8ZCWGBX1ipdGA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.instagram.com/luanapachecoinsta</a><br>Spotify: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fopen.spotify.com%2Falbum%2F1Yqr8kbcBHW6HIscXE2bmP&amp;h=AT2tfDEHBTJmx4TgF_Y7nR_1GC5MiQaAW-OLlji1OW0n9QVATpMln-mjpeiKbCVsrh5AzxOYTcAdWyFUi23XpTAlP7kb_mgGAB0sCI0OleiiCPmitaQFe96sQzxRrdg-9BecfMsoOB5VUvQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://open.spotify.com/album/1Yqr8kbcBHW6HIscXE2bmP</a><br><br><br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2548023075226227", "organizers": ["Biblioteca P\u00fablica do Estado"]},{"name": "Oficina de cadernetas artesanais", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/55649753_1200302356802644_832766477630177280_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=526b9b984e0b54af221479b231805961&oe=5D06B37A", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 09:00:00"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Fuzina Oficinas", "Maria Fil\u00f3 - Cadernos Artesanais", "Koralle Pintura e Desenho"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>Por apenas R$75 voc\u00ea poder\u00e1 fazer uma oficina de cadernetas artesanais com a Fuzina em Porto Alegre.<br><br># Datas dispon\u00edveis:<br>25/Abril \u2013 Quinta (14h \u00e0s 18h)<br>27/Abril \u2013 S\u00e1bado (09h \u00e0s 13h)<br><br># Ofereceremos pap\u00e9is estampados e pap\u00e9is italianos para a confec\u00e7\u00e3o das capas. Os cantos dos cadernos ser\u00e3o arredondados e ser\u00e1 aplicado el\u00e1stico chato nas encaderna\u00e7\u00f5es. As cadernetas ter\u00e3o costuras borboletas e 5 pontos.<br><br># Local: Centro Cultural CEEE Erico Verissimo \u2013 Rua dos Andradas, 1223. Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre.<br><br># Investimento com todo material incluso: R$75 (no dep\u00f3sito ou no cr\u00e9dito)<br><br># 9 vagas por turma<br><br># Inscri\u00e7\u00e3o por e-mail: fuzinaoficinas@gmail.com<br><br>Tamb\u00e9m oferecemos aulas particulares, acesse o link e veja nossas oficinas: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ffuzinaoficinas.blog%2Faulas-particulares%2F&amp;h=AT19KbAuxGQFLknkUsd2OOZtSECaj_wmJ9rBJPft2IeS40JU4XcvhMTrXA-yfC8nppIIaC_-g9Vf_5WPWQ6L8vF6UUTZ0WftY1ZwT2T7VhKRmiUmo4HN6kF5Y5dFzf23xH7SoMjLNGuz7NU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/</a><br><br>OFICINA SUJEITA A FORMA\u00c7\u00c3O DE TURMA. Em caso de cancelamento do Workshop o aluno ser\u00e1 avisado atrav\u00e9s do e-mail informado durante a inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>N\u00c3O FAREMOS RESERVAS para pagamento no dia da oficina. A inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ser\u00e1 confirmada ap\u00f3s o pagamento (via dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou pagamento atrav\u00e9s do cart\u00e3o de cr\u00e9dito). Solicite os dados por e-mail: {fuzinaoficinas@gmail.com}.<br><br>A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INSCRI\u00c7\u00c3O \u00e9 assegurada em DUAS ETAPAS. Primeiro \u00e9 necess\u00e1rio realizar o dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria ou pagamento em cart\u00e3o de cr\u00e9dito e depois \u00e9 necess\u00e1rio realizar o preenchimento do formul\u00e1rio virtual (sem as duas etapas a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 realizada). Solicite os dados banc\u00e1rios por e-mail (fuzinaoficinas@gmail.com).<br><br>As OFICINAS DE ENCADERNA\u00c7\u00d5ES COM A FUZINA s\u00e3o momentos de cria\u00e7\u00e3o de livros em branco, brochuras, livros mais elaborados, reciclagem de materiais e colagens. A proposta leva aos participantes a oportunidade de terem o primeiro contato com as ferramentas b\u00e1sicas de encaderna\u00e7\u00e3o, a pr\u00e1tica das costuras e o conhecimento sobre a hist\u00f3ria do papel e do livro. O ensino das t\u00e9cnicas durante as oficinas buscam desenvolver a capacidade criativa para novos projetos de papelaria, concep\u00e7\u00f5es editoriais independentes e livros de artistas.<br><br>Quem ministrar\u00e1 a oficina ser\u00e1 a FUZINA, que \u00e9 instrutora de Encaderna\u00e7\u00e3o desde 2016 em Porto Alegre. Ao longo dos \u00faltimos anos trilhou diversos caminhos. Em 2011 graduou-se pela Universidade Luterana do Brasil em Administra\u00e7\u00e3o e em 2014 finalizou a MBA em Finan\u00e7as Empresariais. Sempre se interessou por assuntos como 3\u00ba setor e voluntariado. Chegou \u00e0 encaderna\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de sua curiosidade em arquivologia, gest\u00e3o de acervos e educa\u00e7\u00e3o patrimonial. Em 2016 realizou trabalho volunt\u00e1rio no Acervo do Arquivo Hist\u00f3rico da C\u00faria Metropolitana de Porto Alegre. E desde ent\u00e3o passou a estudar encaderna\u00e7\u00f5es, restauro e gest\u00e3o de acervos. Atualmente \u00e9 estudante de conserva\u00e7\u00e3o-restaura\u00e7\u00e3o de livros e documentos e \u00e9 associada da ABER (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Encaderna\u00e7\u00e3o e Restauro).</span>", "categories": ["Crafts", "Scrapbooking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308908783128606"},{"name": "Poesia no Ling | M\u00e1rio Quintana", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56158030_2578589295546337_1363330088422080512_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fcdbb6a3fda4babee60d055d32d8046a&oe=5D500C11", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 16:00:00"], "place": "Instituto Ling", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>Minist\u00e9rio da Cidadania, Secretaria Especial da Cultura e Instituto Ling apresentam:<br><br>Todos os meses, um encontro dedicado \u00e0 poesia no Instituto Ling!<br><br>Ler poesia \u00e9 uma experi\u00eancia que estimula a interpreta\u00e7\u00e3o de textos, amplia o vocabul\u00e1rio e provoca emo\u00e7\u00f5es. Segundo um estudo da Universidade de Liverpool, sua leitura afeta a \u00e1rea de nosso c\u00e9rebro onde as lembran\u00e7as autobiogr\u00e1ficas est\u00e3o contidas. Assim, os textos po\u00e9ticos oferecem elementos emocionais e biogr\u00e1ficos que potencializam a experi\u00eancia cognitiva, oportunizam espa\u00e7o de crescimento e nos ajudam a compreender o mundo de uma forma mais humana.<br><br>Nosso segundo encontro ser\u00e1 sobre os textos do ga\u00facho M\u00e1rio Quintana (1906-1994). Poeta, tradutor e jornalista, M\u00e1rio ficou conhecido pela genialidade simples de seus poemas. Fez parte da segunda gera\u00e7\u00e3o do Movimento Modernista e \u00e9 considerado um dos maiores escritores do S\u00e9culo XX.<br><br>Uma pitada da poesia de M\u00e1rio Quintana, para voc\u00ea j\u00e1 ir aquecendo:<br>Os poemas s\u00e3o p\u00e1ssaros que chegam<br>n\u00e3o se sabe de onde e pousam<br>no livro que l\u00eas.<br>Quando fechas o livro, eles al\u00e7am voo<br>como de um al\u00e7ap\u00e3o.<br>Eles n\u00e3o t\u00eam pouso<br>nem porto<br>alimentam-se um instante em cada par de m\u00e3os<br>e partem. E olhas, ent\u00e3o, essas tuas m\u00e3os vazias,<br>no maravilhado espanto de saberes<br>que o alimento deles j\u00e1 estava em ti\u2026<br>(Os Poemas, M\u00e1rio Quintana)<br><br>Sobre o professor: Sergius Gonzaga \u00e9 professor da UFRGS desde 1978, um dos fundadores do curso Unificado e do col\u00e9gio Leonardo da Vinci, ex-diretor da Editora da UFRGS (1986-1994), ex-diretor do Instituto Estadual do Livro (2003-2004), ex-secret\u00e1rio de Cultura de Porto Alegre (2005-2012). Atualmente \u00e9 respons\u00e1vel pela Universidade Aberta e Coordena\u00e7\u00e3o do Livro da Prefeitura de Porto Alegre. Tem dados palestras e cursos sobre Literatura Brasileira e Literatura Latino\u2014Americana em v\u00e1rias cidades do pa\u00eds e do mundo.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es gerais:<br>Per\u00edodo: 24.04.2019<br>Dia da semana: quarta<br>Dura\u00e7\u00e3o total: 2h<br>Hor\u00e1rio: das 16h \u00e0s 18h<br><br>Esta atividade tem patroc\u00ednio da Crown Embalagens e financiamento do Minist\u00e9rio da Cidadania, Governo Federal.</span>", "categories": ["Literature", "Poetry", "Book discussion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/264842771071804", "organizers": ["Instituto Ling"]},{"name": "Bordado Livre para iniciantes", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p526x296/54728042_810422555998592_1822741578771333120_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b94c40e4c54cb888167e88e654a4d35d&oe=5D044C9B", "address": "Avenida Osvaldo Aranha. 426, 90035190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 19:00:00"], "place": "Obra Caf\u00e9", "organizers": ["Bordado Empoderado"], "organizers_fallback_a": ["Obra Caf\u00e9"], "description": "<span>Nessa oficina as alunas aprendem t\u00e9cnicas de bordado livre (n\u00f3 franc\u00eas, ponto atr\u00e1s e ponto cheio) para produzir quadros em bastidor com frases e s\u00edmbolos de empoderamento! <br>Como o curso \u00e9 direcionado para iniciantes, disponibilizamos 2 op\u00e7\u00f5es de inscri\u00e7\u00e3o: com ou sem o kit de materiais. As alunas que fizerem a inscri\u00e7\u00e3o sem o kit incluso devem levar seu material para a aula. <br><br>O kit contem: <br>* bastidor de madeira com tarracha (14cm)<br>* peda\u00e7o de algod\u00e3o cru<br>* linha de meada <br>* agulha n.24 <br><br>Nessa oficina as alunas recebem uma folha com 4 ilustra\u00e7\u00f5es, exclusivas para as alunas do Bordado Empoderado. Outros materiais de bordado estar\u00e3o \u00e0 venda antes e depois da aula. <br><br>&gt;&gt; inscri\u00e7\u00f5es antecipadas, vagas limitadas &lt;&lt;<br><br>[Bordado livre para iniciantes | Bordado Empoderado]<br>Quando: segunda, 8 de abril, das 19h as 22h<br>Onde: Obra Caf\u00e9 - Av. Osvaldo Aranha, 426. Bom Fim, Porto Alegre/RS.<br>Quanto:<br>* inscri\u00e7\u00e3o + kit = R$100<br>* apenas inscri\u00e7\u00e3o = R$70<br>Como: inscri\u00e7\u00f5es via sympla ou diretamente no Obra Caf\u00e9 (dinheiro ou cart\u00e3o), com anteced\u00eancia. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es na hora da oficina.<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fbordado-livre-para-iniciantes--segunda-feira__486684&amp;h=AT3EQDjAZ0Z8ho5RzivWw1P-QwQwhv23ak_mpdjqOeJ8btIFXHKtYII9Paji63R1VjvhSWn7OzS08KjZqH66vGJdvQjhsTBq-O715Xp9G7sNRR01cY7kC3Fh1AaopeUIi36F8zfRptE3F_0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/bordado-livre-para-iniciantes--segunda-feira__486684</a><br>D\u00favidas: contato@bordadoempoderado.com.br</span>", "categories": ["Crafts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/917984178565095"},{"name": "Oficina de encaderna\u00e7\u00e3o: Velhos pap\u00e9is, novas hist\u00f3rias", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/56326519_2437614179637903_6392337299950010368_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d4da4bd49f05e65de500a915aeb72a05&oe=5D031FA8", "address": "Av. Padre Cacique, 2000, 90810-240 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 15:00:00"], "place": "Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo", "organizers_fallback_a": ["Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo"], "description": "<span>Recomendado para todas as idades<br>N\u00famero de vagas: 30<br>Local: Sala de Leitura, \u00e1trio da Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea<br><br>As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas na hora, na recep\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea. Chegue cedo e garanta sua vaga.<br><br>N\u00e3o sabe mais o que fazer com rascunhos sem fim que se empilham na sua casa? Cadernos que n\u00e3o foram terminados, pap\u00e9is que j\u00e1 n\u00e3o t\u00eam mais uso, textos que j\u00e1 foram lidos... Traz eles para a Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea! Nessa oficina, iremos (re)encadernar velhos pap\u00e9is, confeccionando bloquinhos e cadernetas, criando espa\u00e7os para novas hist\u00f3rias.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/563687587373239", "organizers": ["Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo"]},{"name": "Oficina Bordado Bot\u00e2nico", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/p235x350/54522188_819486435051615_4039519670779248640_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7c69c40aa77bf32a54ae946e9b2ebf65&oe=5D3FED37", "address": "Rua Sof\u00eda Veloso, 171, 90050140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 14:30:00"], "place": "Complexo de Ideias - CB", "organizers": ["Crafterama"], "organizers_fallback_a": ["Complexo de Ideias - CB"], "description": "<span>Uma oficina fresquinha pra voc\u00ea que quer bordar flores e folhas com perfei\u00e7\u00e3o \u2665<br><br>Pr\u00e9-requisitos:<br>Para fazer este curso, voc\u00ea precisa j\u00e1 saber trabalhar com os pontos b\u00e1sicos do bordado livre (atr\u00e1s, haste e cheio) e ter familiariza\u00e7\u00e3o com a t\u00e9cnica.<br><br>Nesta oficina vamos estudar os melhores pontos para contornar e preencher flores, folhas, miolos e raminhos observando as possibilidades de texturas e misturas para o bordado floral.<br>O material do curso \u00e9 incluso no valor da inscri\u00e7\u00e3o e todos receber\u00e3o uma apostila com uma ilustra\u00e7\u00e3o pronta para bordar, juntamente do guia de pontos.<br><br>T\u00e9cnicas e pontos abordados:<br>- pontos: haste, cheio, n\u00f3 franc\u00eas, folha, corrente, margarida (simples e preenchida), mamilo (ou rosa) e rococ\u00f3 aplicados ao bordado de flores e folhas; dicas para ter um avesso limpo no seu bordado.<br><br>Material incluso (Cada aluno receber\u00e1 um kit contendo):<br>- meadas de linhas moulin\u00e9 para bordar;<br>- 2 agulhas;<br>- cortes de tecido 25cm x 25cm;<br>- Apostila com toda a did\u00e1tica do curso e 1 risco pronto para bordar, com guia de pontos.<br><br>Material emprestado durante a aula: <br>- bastidores, tesouras, canetas e l\u00e1pis.<br><br>PS: Neste curso n\u00e3o fornecemos o bastidor, apenas emprestamos. Sintam-se a vontade para levarem seus pr\u00f3prios bastidores de trabalho (com tarracha) caso prefiram, mas notem que o mesmo precisa ter 16cm de di\u00e2metro ou menos.<br><br>***OFICINA BORDADO BOT\u00c2NICO***<br>Data: 27 de Abril de 2019 (s\u00e1bado)<br>Hor\u00e1rio: das 14:30h \u00e0s 18:30h (4 horas aula)<br>Local: Complexo de Ideias (R. Sofia Veloso, 171, Porto Alegre / RS)<br>Profe.: Renata Simanski Peixoto (Crafterama)<br>Valor: R$180,00<br>Material incluso + coffee break.<br><br>As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas diretamente (e somente) neste link: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.crafterama.com.br%2Fpd-65a357-oficina-bordado-botanico-poa-27-04.html%3Fct%3D195c55%26p%3D1%26s%3D1&amp;h=AT0rWasYHzJe0102GyiruFLQU7fQz1ZltA1v3mOottmaO4uLf8smQFsbquByCnfsfL6RB3RACermeYJWpUaajLYdEUbwTEKApR1178BA0oqgziJhthQ88m7nTWUCoiU9odubjT2e0XrXXdg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://www.crafterama.com.br/pd-65a357-oficina-bordado-botanico-poa-27-04.html?ct=195c55&amp;p=1&amp;s=1</a></span>", "categories": ["Crafts", "Needlepoint"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1244302842386497"},{"name": "Pr\u00e1tica de Forr\u00f3 & Samba - Matin\u00ea", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p235x350/55501484_2137253049645211_6360337186549661696_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=662bfd4104e13fc3a14e8da7d141ec12&oe=5D086E06", "address": "Rua Professor Freitas e Castro, 327 - 3o andar - Azenha, 90040-400 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 18:00:00"], "place": "Gafieira Club", "organizers_fallback_a": ["Gafieira Club"], "description": "<span>Uma bailinho de forr\u00f3 e samba de gafieira para abrir os trabalhos da noite de 8 de Junho. D\u00e1 tempo de ir praticar e depois curtir outra programa\u00e7\u00e3o. A noite \u00e9 uma crian\u00e7a.<br>\u00c9 a oportunidade ideal para praticar com uma playlist super selecionada e ao mesmo tempo rever os amigos das mais diversas escolas de dan\u00e7a.<br><br>Ser\u00e1 uma matin\u00ea.<br>Data: 8/6/19<br>Hor\u00e1rio: 18h as 21h<br>Ingresso: R$ 10<br>Local: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/GafieiraClub/\">Gafieira Club</a><br>Endere\u00e7o: R. Prof. Freitas e Castro, 327, andar 3 - Azenha<br>Informa\u00e7\u00f5es: WhatsApp (51) 3372.6485<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.gafieiraclub.com.br%2F&amp;h=AT347YYXcJPitkaN98SugKPJBKBTjt47liJID1ahrtYZbbS2vS1rrABX06_FvseidrhrKEbZBdl6dCKMGz4z3GYyvkRGVPUaUVsQ41YJgzKJQrUrqZarTEgf4TCD3LYPudmc7FCtdd-D4oU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.gafieiraclub.com.br</a></span>", "categories": ["Dance", "Samba music", "Forr\u00f3"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/430002044434257", "organizers": ["Gafieira Club"]},{"name": "11\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de \"Uma Noite de Salsa e Bachata\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/45891321_739570843062255_1498145637214978048_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=168f9fe39273ba80c6cc22f8065d615f&oe=5D0A784D", "address": "Cristov\u00e3o Colombo, 378, 90560-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 22:00:00"], "place": "Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a", "organizers": ["Uma Noite De Salsa E Bachata", "Uma Noite de Samba e Forr\u00f3", "SALSA TIMBA TCH\u00ca"], "organizers_fallback_a": ["Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a"], "description": "<span>UMA NOITE DE SALSA E BACHATA, \u00e9 uma festa cujo objetivo \u00e9 oferecer muita dan\u00e7a e m\u00fasica para os salseros e bachateros, com cortinas de samba. forr\u00f3 e zouk, num ambiente inclusivo e com espa\u00e7o para todos os amantes da dan\u00e7a de sal\u00e3o!<br><br>\ud83d\udcc6 04/05/2019 s\u00e1bado<br><br>\u23f0 22h00<br><br>\ud83c\udfe0 - Local: Ciranda dos Ritmos \u2013 Rua Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. 378 Porto Alegre \u2013 RS. <br>Fone(51) 30138944<br><br>\ud83c\udfa7 - A discotecagem sob o comando do DJ Zuleta (Salsa com Manana).<br><br>\ud83d\udcb0- Ingressos Antecipados R$15,00<br>Ingressos no dia (portaria) R$25,00<br><br>Locais para compra de ingressos antecipados:<br><br>1) Ciranda dos Ritmos - Rua Cristov\u00e3o Colombo, 378<br>fone: (51) 3013-8944<br>2) Baila Escola de Dan\u00e7a - Av. S\u00e3o Pedro, 1511<br>fone: (51) 99983-3611<br><br>\u2744 - Ambiente climatizado.<br><br>\ud83d\ude98 \ud83d\udea6 - Sugest\u00e3o de estacionamento: Estacionamento do Shopping Total (valores conforme tabela do estacionamento). Ap\u00f3s a 01:00 pagamento s\u00f3 com cart\u00e3o de credito Visa e Master ou Banrisul (d\u00e9bito) no terminal eletr\u00f4nico do estacionamento. Se entrar ap\u00f3s a 1:00 ser\u00e1 cobrado o valor da pernoite, portanto, cuidem o hor\u00e1rio da chegada!<br><br>\ud83d\udc4a Apoio: Ciranda dos Ritmos, Baila Escola de Dan\u00e7a<br><br>\ud83d\udcf7 - Fotos:A definir</span>", "categories": ["Party", "Ballroom dance", "Salsa dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2163026833937147"},{"name": "Oficina de encaderna\u00e7\u00e3o longstitch", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55554575_1200051960161017_3594372119007330304_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=54af61234a42d72a2e9cdd76a726d2d1&oe=5D4C7757", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 14:00:00"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Fuzina Oficinas", "Maria Fil\u00f3 - Cadernos Artesanais", "Koralle Pintura e Desenho"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>Por apenas R$75 voc\u00ea poder\u00e1 fazer esta encaderna\u00e7\u00e3o longstitch em capa de tecido estampado com a Fuzina em Porto Alegre.<br><br># Datas dispon\u00edveis:<br>06/Abril  - S\u00e1bado (09h \u00e0s 13h)<br>11/Abril - Quinta (14h \u00e0s 18h)<br><br># Local: Centro Cultural CEEE Erico Verissimo \u2013 Rua dos Andradas, 1223. Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre.<br><br># Investimento com todo material incluso: R$75 (no dep\u00f3sito ou no cr\u00e9dito)<br><br># 9 vagas por turma<br><br># Inscri\u00e7\u00e3o por e-mail: fuzinaoficinas@gmail.com<br><br>Tamb\u00e9m oferecemos aulas particulares, acesse o link e veja nossas oficinas: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ffuzinaoficinas.blog%2Faulas-particulares%2F&amp;h=AT3PwP_61W3ja7pC_6i0YadwOo9bjjRiaoUJWDuhonns_-LVmUxzcoOpok-iJg0k8MVsNzHdXB7ZvtXWdljt-q43qCDJgOH7nVNWKrcqBewCmTwXyi2RJHB2Fyp9ZCLyxN8JSNy-F3kbZjo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/</a><br><br>OFICINA SUJEITA A FORMA\u00c7\u00c3O DE TURMA. Em caso de cancelamento do Workshop o aluno ser\u00e1 avisado atrav\u00e9s do e-mail informado durante a inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>N\u00c3O FAREMOS RESERVAS para pagamento no dia da oficina. A inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ser\u00e1 confirmada ap\u00f3s o pagamento (via dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou pagamento atrav\u00e9s do cart\u00e3o de cr\u00e9dito). Solicite os dados por e-mail: {fuzinaoficinas@gmail.com}.<br><br>A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INSCRI\u00c7\u00c3O \u00e9 assegurada em DUAS ETAPAS. Primeiro \u00e9 necess\u00e1rio realizar o dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria ou pagamento em cart\u00e3o de cr\u00e9dito e depois \u00e9 necess\u00e1rio realizar o preenchimento do formul\u00e1rio virtual (sem as duas etapas a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 realizada). Solicite os dados banc\u00e1rios por e-mail (fuzinaoficinas@gmail.com).<br><br>As OFICINAS DE ENCADERNA\u00c7\u00d5ES COM A FUZINA s\u00e3o momentos de cria\u00e7\u00e3o de livros em branco, brochuras, livros mais elaborados, reciclagem de materiais e colagens. A proposta leva aos participantes a oportunidade de terem o primeiro contato com as ferramentas b\u00e1sicas de encaderna\u00e7\u00e3o, a pr\u00e1tica das costuras e o conhecimento sobre a hist\u00f3ria do papel e do livro. O ensino das t\u00e9cnicas durante as oficinas buscam desenvolver a capacidade criativa para novos projetos de papelaria, concep\u00e7\u00f5es editoriais independentes e livros de artistas.<br><br>Quem ministrar\u00e1 a oficina ser\u00e1 a FUZINA, que \u00e9 instrutora de Encaderna\u00e7\u00e3o desde 2016 em Porto Alegre. Ao longo dos \u00faltimos anos trilhou diversos caminhos. Em 2011 graduou-se pela Universidade Luterana do Brasil em Administra\u00e7\u00e3o e em 2014 finalizou a MBA em Finan\u00e7as Empresariais. Sempre se interessou por assuntos como 3\u00ba setor e voluntariado. Chegou \u00e0 encaderna\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de sua curiosidade em arquivologia, gest\u00e3o de acervos e educa\u00e7\u00e3o patrimonial. Em 2016 realizou trabalho volunt\u00e1rio no Acervo do Arquivo Hist\u00f3rico da C\u00faria Metropolitana de Porto Alegre. E desde ent\u00e3o passou a estudar encaderna\u00e7\u00f5es, restauro e gest\u00e3o de acervos. Atualmente \u00e9 estudante de conserva\u00e7\u00e3o-restaura\u00e7\u00e3o de livros e documentos e \u00e9 associada da ABER (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Encaderna\u00e7\u00e3o e Restauro).</span>", "categories": ["Crafts", "Scrapbooking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/182945062588655"},{"name": "Flash Mob de Bachata", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/49947371_2289717521081090_1334094460786573312_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=71b8a26e1c467ffb25fc7242489dabdf&oe=5D3EB08E", "address": "Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 17:00:00"], "place": "Parcao Em Porto Alegre", "organizers": ["Baila Escola de Dan\u00e7a"], "organizers_fallback_a": ["Parcao Em Porto Alegre"], "description": "<span>Depois do SUCESSO que foi nossos \u00faltimos eventos no Parc\u00e3o, voltamos com TUDO com o Flash Mob de BACHATA.<br><br>Voc\u00ea sabia que o MAIOR Flash Mob de Salsa e Rueda de Casino de Porto Alegre foi realizado pela Baila? Isso mesmo, dois anos consecutivos realizamos dois encontros com mais de 400 pessoas no Parc\u00e3o! No ano passado realizamos o primeiro Baila Parc\u00e3o de Salsa e Bachata, que tamb\u00e9m juntou centenas de pessoas.<br><br>Este ano, pela primeira vez, ser\u00e1 realizado na cidade de Porto Alegre, o Flash Mob de Bachata da Baila!<br><br>COMO FUNCIONA: No decorrer dos meses iremos colocar v\u00eddeos com as sequ\u00eancias que apresentaremos no dia 07/04. Tamb\u00e9m marcaremos encontros para ensaiarmos a coreografia (simples) que faremos.<br><br>QUEM PODE PARTICIPAR: Qualquer pessoa com par e com muita vontade de se divertir<br><br>E PARA QUEM N\u00c3O SABE DAN\u00c7AR BACHATA: A Baila disponibiliza videoaula de Bachata Iniciante em seu site: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.bailaescoladedanca.com.br%2Fv%C3%ADdeos&amp;h=AT3fQ3vinDl0t83dw_aVnnne5YgJ2qdWT5rsvaiIcEe0_t13Mkzw7kVWW5Xyd55xgeArIzwEyqfZyIEbxHXYQNf87JkBJQfLl_8mXWyX_tKfdwo-YLINdfhvKWGmPN6OWmEPcwWOkfsSmTI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.bailaescoladedanca.com.br/v\u00eddeos</a><br><br>LOCAL: Parc\u00e3o, bem pr\u00f3xima dos balan\u00e7os, esquina da Goethe com a 24 de outubro<br><br>VALOR: Entrada franca<br><br>HOR\u00c1RIO: 17H<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O: Baila Escola de Dan\u00e7a<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FEscolaBaila&amp;h=AT3nHVUZNHH0ILTXYQGHcqCXaQ5Hs3rJr5LX3EoZLKG9tcxrFAYSy4YM5BsSCnzF5wUOQPNjHvgLOa6fnyy6WrchG6Oc-DoFbxcqr2_Ea9MP_rTJFMH6WG_IvmlKenuVqodnHmak7de8AcE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">bit.ly/EscolaBaila</a> (whats) 999-833-611<br><br>Endere\u00e7o da Baila: S\u00e3o Pedro, 1511 - Zona Norte - Porto Alegre.</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Dance class"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2140220982934858"},{"name": "5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de \"Uma Noite De Samba e Forr\u00f3\"", "address": "Cristov\u00e3o Colombo, 378, 90560-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 22:00:00"], "place": "Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a", "organizers": ["Uma Noite de Samba e Forr\u00f3", "SALSA TIMBA TCH\u00ca", "Uma Noite De Salsa E Bachata"], "organizers_fallback_a": ["Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a"], "description": "<span>UMA NOITE DE SAMBA E FORR\u00d3, \u00e9 uma festa cujo objetivo \u00e9 oferecer muita dan\u00e7a e m\u00fasica para os amantes do samba de gafieira e do forr\u00f3, com cortinas de Salsa. Bachata e Zouk.<br><br>\ud83d\udc83\ud83d\udd7a Ambiente e pista adequados para a realiza\u00e7\u00e3o de festas de dan\u00e7a de sal\u00e3o<br><br>\ud83d\ude98 \ud83d\udea6 - Sugest\u00e3o de estacionamento: Estacionamento do Shopping Total (valores conforme tabela do estacionamento). Ap\u00f3s a 01:00 pagamento s\u00f3 com cart\u00e3o de credito Visa e Master ou Banrisul (d\u00e9bito) no terminal eletr\u00f4nico do estacionamento. Se entrar ap\u00f3s a 1:00 ser\u00e1 cobrado o valor da pernoite, portanto, cuidem o hor\u00e1rio da chegada!<br>Segunda op\u00e7\u00e3o: Estacionamento bem enfrente do local do evento, valores conforme tabela do estabelecimento. <br><br>\ud83d\udc4a Apoio: Ciranda dos Ritmos, Baila Escola de Dan\u00e7a, Passo a Passo escola de Dan\u00e7a, Espa\u00e7o de Dan\u00e7a Alexandre Santos, 7&amp;8 Studio de Dan\u00e7a, Z\u00e9 do Samba Rock<br><br>\ud83d\udcf7 - Fotos: Thiago Moreira (51) 98257-1699<br>\u2022 As fotos do evento estar\u00e3o dispon\u00edveis para marca\u00e7\u00e3o e compartilhamento na pagina do evento no Facebook <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djzuleta/\">https://www.facebook.com/djzuleta/</a><br><br>ATEN\u00c7\u00c3O: Solicitamos que n\u00e3o seja retirada a marca d'\u00e1gua das fotos no momento do compartilhamento.<br></span>", "categories": ["Party", "Ballroom dance", "Samba music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/555287018264960"}]