[{"name": "SOBRE N\u00d3S", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51218495_776052489430912_6733385672079441920_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a1ecde09247464bcc15cbdc676cd9b40&oe=5D4D6FD5", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["SOBRE N\u00d3S"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": ["<span>ESCOLHA A DATA E CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A!<br><br>SINOPSE:<br>Partindo dos textos de Tchekhov  a pe\u00e7a apresenta um paralelo dos cl\u00e1ssicos com a vida cotidiana. Os anseios sociais e pol\u00edticos atuais atravessam as figuras que buscam por algum lugar e terminam por encontrar a inexist\u00eancia dele, mantendo a poesia melanc\u00f3lica potente do autor. Como no Tetris, jogo criado nos anos 80 na R\u00fassia, a trama acontece atrav\u00e9s de um conjunto de fragmentos que se encaixam dando uma possibilidade contempor\u00e2nea de leitura sobre quais s\u00e3o as reais quest\u00f5es que te afetam hoje. Qual \u00e9 a \u201csua R\u00fassia\u201d?<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Temporada \u201cSOBRE N\u00d3S\u201d: De 5 a 28 de abril<br>Sextas, s\u00e1bado e domingos \u00e0s 20h<br>Teatro Carlos Carvalho \u2013 Casa de Cultura Mario Quintana<br><br>Ingressos de plateia VIP por R$ 50 e recompensas em financiamento coletivo atrav\u00e9s do link: <a  href=\"https://bit.ly/AjudaSobreNos\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/AjudaSobreNos</a><br> <br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Leo Maciel<br>Prepara\u00e7\u00e3o corporal/coreografia: Angela Spiazzi<br>Produ\u00e7\u00e3o: Jaques Machado<br>Design de luz: Ricardo Vivian<br>Operadora de som: Manu Goulart<br>Figurinos, Maquiagem e Cabelos: Valquiria Cardoso<br><br>Elenco: Aline Armani, Felipe Evangelista, Guilherme Fraga, Jaques Machado, Juliana Sixel, Lincoln Speziali, Natalia Lavratti e Ricardo Neme.<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 75 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos.<br></span>"], "price": ["17", "50"], "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308287106545395"},{"name": "Feira de P\u00e1scoa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56869956_2341806709218063_6013799287870193664_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=79382c9ad0bbbad8879ed9a19b6963f3&oe=5D0960C7", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 10:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": ["<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/583653305437569"},{"name": "Mercado de Pulgas Poa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55927982_2167472069984775_3138479001442451456_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a17dffe03467e06748e51904a123c06d&oe=5D3F0E00", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 13:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Mercado de Pulgas/POA", "Agora \u00e9 meu, Brech\u00f3", "YEAH - Brech\u00f3", "Carol Morandi Atelier Crochet"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": ["<span>Nossa Feira aterriza novamente na Casa de Cultura Mario Quintana como um grande mercado do alternativo, vintage e cultural.<br>Como sempre teremos expositores dos mais variados, um som gostoso e nost\u00e1lgico e algumas atra\u00e7\u00f5es!<br><br>A arara convidada desta vez fica por conta da querida Carol Morandi que traz sua linha de pe\u00e7as em croch\u00ea, a Carol Morandi Handmade Crochet, marca local que tamb\u00e9m ir\u00e1 fazer um desfile pocket em nosso evento!<br><br>Na finaleira n\u00e3o podia faltar o agito dos Teachers Trio na pista, tocando o melhor da Jovem Guarda! Pedida mais que confirmada!<br><br>N\u00e3o perde!<br><br>***Vai ser em <br>14/04 na Casa de Cultura Mario Quintana, Travessa dos Catavento<br>das 13h \u00e0s 19h<br><br>ENTRADA FRANCA<br><br>***16h Desfile pocket da marca Carol Morandi Handmade Crochet<br><br>***17h show com a banda Teachers Trio<br><br>/////Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido\\\\\\\\\\<br><br>Tem uma marca, trabalho art\u00edstico, brech\u00f3 e que expor?<br>Entra em contato conosco pelo<br>mercadodepulgaspoa@gmail.com e manda teu portf\u00f3lio!<br><br>*Breve mais informa\u00e7\u00f5es S2<br></span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/309311519729507"},{"name": "Picnic Cultural no Museu - Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba18", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55600735_624461711315819_6084088227260530688_n.png?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f2e54d80aa926d11255d04bbb59dba7f&oe=5D038193", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 582, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Picnic Cultural no Museu", "organizers": ["Gastronomia em movimento", "Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo", "Studio JAM"], "organizers_fallback_a": ["Picnic Cultural no Museu"], "description": ["<span>\u2605 SALVE A DATA \u2605 <br><br>Essa edi\u00e7\u00e3o do Picnic Cultural no Museu ser\u00e1, como sempre, muito especial e cheia de coisas boas! <br><br>Vamos celebrar um dia lindo no p\u00e1tio do Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo. Um lugar cheio de energia positiva para tu curtires com teus amigos, amores e familiares! <br><br>\u21e8 Convida todo mundo e vem! :) <br><br>\u2605 O que \u00e9? \u2605 <br><br>Um evento gratuito com a inten\u00e7\u00e3o de ressignificar o espa\u00e7o do museu criando um elo entre a gastronomia, a m\u00fasica e a cidade, reinventando as rela\u00e7\u00f5es entre as artes e a vida.<br><br>\u2605 O que ter\u00e1? \u2605 <br><br>\u21e8 ESPA\u00c7O KIDS ! :) <br><br>\u21e8 M\u00daSICA de qualidade! ;) <br>\u266b \u266a \u266c Atra\u00e7\u00f5es \u266b \u266a \u266c<br><br>\u21e8 CERVEJAS ARTESANAIS<br><br>\u21e8 GASTRONOMIA de lamber os bei\u00e7o! <br><br>\u21e8 BAZAR e ARTESANATO<br><br>\u21e8 O MUSEU conta com um lindo ACERVO arqueol\u00f3gico da nossa querida Porto Alegre! E durante todo o evento as portas estar\u00e3o abertas para visitas! Atualmente, o Museu possui duas exposi\u00e7\u00f5es de longa dura\u00e7\u00e3o: \u201cO Solar que virou Museu \u2013 mem\u00f3rias e hist\u00f3rias\u201d, onde s\u00e3o exploradas as transforma\u00e7\u00f5es sofridas pela edifica\u00e7\u00e3o e trajet\u00f3ria dos indiv\u00edduos que a ela se relacionaram e \u201cTransforma\u00e7\u00f5es Urbanas: Porto Alegre de Montaury a Loureiro\u201d, dedicada \u00e0s mudan\u00e7as no espa\u00e7o da cidade.<br><br>At\u00e9 setembro de 2018 \u00e9 poss\u00edvel visitar a exposi\u00e7\u00e3o de curta dura\u00e7\u00e3o \u201cA Banda e a Cidade\u201d, dedicada \u00e0 Banda Municipal de Porto Alegre, criada em 1925 e at\u00e9 hoje em atividade. O p\u00fablico poder\u00e1 conferir os antigos uniformes, instrumentos musicais da primeira forma\u00e7\u00e3o do grupo, como o fagote e o trompete, al\u00e9m de partituras e imagens.<br><br>O acervo do Museu \u00e9 formado por cerca de 1.300 objetos dos s\u00e9culos XIX e XX, como acess\u00f3rios de uso pessoal, objetos de decora\u00e7\u00e3o, instrumentos musicais, mobili\u00e1rio e indument\u00e1ria, entre outros. Tamb\u00e9m conta com cerca de 200.000 itens arqueol\u00f3gicos relacionados a diferentes grupos que ocuparam o territ\u00f3rio desde o per\u00edodo pr\u00e9-colonial. Al\u00e9m disso, conta com, aproximadamente, 9.000 imagens da cidade de Porto Alegre dos s\u00e9culos XIX e XX.<br><br>Nessa edi\u00e7\u00e3o estaremos recolhendo doa\u00e7\u00f5es.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es importantes:<br><br>- Alguns expositores podem n\u00e3o trabalhar com cart\u00f5es;<br>- N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a entrada de animais, conforme norma interna do Museu; <br>- Somente ser\u00e1 permitida a entrada de alimentos e bebidas em por\u00e7\u00f5es individuais; <br>- Em caso de previs\u00e3o de chuva para o dia do evento ou chuvas recorrentes nos dias antecedentes, o evento poder\u00e1 ser adiado.<br><br>Chama teus amigos, teus vizinhos, teus primos, teus crushs e vem curtir este dia conosco! S\u00f3 n\u00e3o me chega em cima do la\u00e7o!!! <br><br>\u2605 ENTRADA FRANCA \u2605<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/studiojampoa/\">Studio JAM</a>M<br><a  href=\"https://www.facebook.com/gastronomiaemmovimento/\">Gastronomia em movimento</a>imento<br><a  href=\"https://www.facebook.com/museudepoa/\">Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo</a> <br><br>Apoio:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/updjs.net.br/\">UP Dee Jays</a><br>Prefeitura de Porto Alegre<br>Quer apoiar ou patrocinar o evento? Entre em contato conosco! ;)</span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/244934653035820"},{"name": "Serenata Iluminada na Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53726462_2383959988281444_2252661663297699840_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cb0b5c615714a8767775b5f069049c7e&oe=5D092CEF", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 18:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Serenata Iluminada", "Inser\u00e7\u00f5es em Circuitos Ideol\u00f3gicos", "Dona Concei\u00e7\u00e3o", "Edu Meirelles", "Cristian Sperandir", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": ["<span>A Serenata Iluminada \u00e9 um movimento de pessoas que amam Porto Alegre e querem o melhor para a nossa cidade! Por isso, em abril estaremos mais uma vez juntos com a Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre 2019 para realizar uma edi\u00e7\u00e3o especial.<br><br>Teremos muitas atra\u00e7\u00f5es nessa noite, com a participa\u00e7\u00e3o que ter\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de quatro espet\u00e1culos - dois de m\u00fasica popular e outros dois de m\u00fasica instrumental, selecionados atrav\u00e9s do edital de ades\u00f5es da <a  href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Outros seis espet\u00e1culos musicais far\u00e3o parte da programa\u00e7\u00e3o geral.<br><br>A Serenata Iluminada surgiu em 2012 e segue muito viva: a ocupa\u00e7\u00e3o noturna do Parque Farroupilha, a Reden\u00e7\u00e3o, em prol de mais cultura, seguran\u00e7a cidad\u00e3 para que todos possam compartilhar o parque tamb\u00e9m \u00e0 noite. <br><br>Dessa forma, a Serenata Iluminada contribui para a reflex\u00e3o sobre os temas que norteiam a Virada 2019: redu\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais, educa\u00e7\u00e3o de qualidade, cidades sustent\u00e1veis, colaboratividade, consumo respons\u00e1vel, \u00e1gua pot\u00e1vel e saneamento, paz, justi\u00e7a e institui\u00e7\u00f5es eficazes.<br><br>Traga velas, lanternas, instrumentos musicais e manifesta\u00e7\u00f5es culturais para fazer um encontro que mistura artes, alegria, express\u00e3o e reflex\u00e3o sobre o BOM USO dos espa\u00e7os p\u00fablicos de nossa cidade. Eles s\u00e3o NOSSOS! :) Traga sua LUZ, confirme presen\u00e7a e convide seus amigos, seus filhos, pais, leve o cachorro, a bici, os sorrisos... Enfim, traga muito AMOR e vamos nos divertir COM SABEDORIA.\"<br><br>Informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para uma boa confraterniza\u00e7\u00e3o em uma Serenata Iluminada para todos:<br><br>- Cuide do seu lixo, descarte os res\u00edduos no local correto e leve seus recicl\u00e1veis para casa; <br><br>- Respeite as diferen\u00e7as, saiba conviver com a diversidade de ideias; <br><br>- Compartilhe! Seja alegria, respeito, seja seu amor pela cidade; <br><br>- Fogo e \u00e1rvores n\u00e3o combinam. Tenha cuidado com o material que voc\u00ea vai levar para iluminar o parque, n\u00e3o fa\u00e7a fogo, \u00e9 proibido!<br><br>A Reden\u00e7\u00e3o \u00e9 de tod@s. Fa\u00e7a a sua parte, COLABORE no cuidado para que ningu\u00e9m cause danos aos canteiros, plantas, \u00e1rvores, sinaliza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e outros equipamentos! <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/serenatailuminada\">#SerenataIluminada</a></span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Adult contemporary music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/373799036764008"},{"name": "Mulamba ~ Lan\u00e7amento do 1\u00ba disco ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54463014_1021853774870269_6614617010162630656_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=90fa6f0af574de7453f4e1575cb6fe5f&oe=5D3126C9", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 19:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["No Palco", "Mulamba"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": ["<span>Ap\u00f3s conquistar e impactar o p\u00fablico Brasil afora com singles como \"P.U.T.A.\", \"Espia Escuta\" e a faixa que leva o nome da banda, <a  href=\"https://www.facebook.com/mulambaoficial/\">Mulamba</a> retorna ao palco dos cavalinhos flutuantes para lan\u00e7ar seu primeiro \u00e1lbum.<br><br>Na sexta-feira, 26 de abril, o sexteto de instrumentistas, compositoras, int\u00e9rpretes e arranjadoras apresenta, pela primeira vez em Porto Alegre, o t\u00e3o aguardado disco hom\u00f4nimo.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Mulamba ~ Lan\u00e7amento do 1\u00ba disco ~ Agulha<br>||| Sexta-feira, 26 de abril de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a  href=\"https://bit.ly/mulambagulha\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/mulambagulha</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 20 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 25 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias antes do evento)<br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 30 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias antes do evento)<br><br>Na hora: mediante disponibilidade.<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 50 e R$ 60<br><br>||| Mulamba |||<br>Mulamba \u00e9 uma banda curitibana que pulsa for\u00e7a e poesia, unindo influ\u00eancias que v\u00e3o do rock \u00e0 m\u00fasica erudita. Juntas desde dezembro de 2015, Amanda Pac\u00edfico (voz), Cacau de S\u00e1 (voz), Caro Pisco (bateria), \u00c9rica Silva (baixo, guitarra e viol\u00e3o), Fer Koppe (violoncelo) e Na\u00edra Deb\u00e9rtolis (guitarra, baixo e viol\u00e3o) s\u00e3o contundentes em reiterar os anseios e as inquieta\u00e7\u00f5es de quem transforma a luta pela igualdade de g\u00eanero em batalha di\u00e1ria. O sexteto conquistou visibilidade ap\u00f3s a repercuss\u00e3o do v\u00eddeo de \u201cP.U.T.A\u201d, que est\u00e1 quase atingindo a marca de tr\u00eas milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no Youtube. Suas composi\u00e7\u00f5es traduzem tem\u00e1ticas de cunho social e pol\u00edtico, mas tamb\u00e9m falam de amor, fam\u00edlia e amizade. <br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a  href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br>||| Artes por <span>Afonso De Lima</span></span>", "<span>Afonso De Lima</span>"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1534452410018012"},{"name": "Letrux em Porto Alegre ~ Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55826892_2176713312352001_1581926052429561856_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b497806204e67f1242bf7465f4c3e7ff&oe=5D460EAF", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-09 21:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Marquise 51", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Morrostock", "Letrux", "Alice Kranen", "Todt Produ\u00e7\u00f5es", "eja\u00f2kun produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": ["<span>Letrux no Opini\u00e3o<br><br>A caprica mais astral du Br\u00e9sil est\u00e1 de volta a Porto Alegre. <a  href=\"https://www.facebook.com/letruxletrux/\">Letrux</a> toca no Bar Opini\u00e3o no dia 9 de maio e uma coisa \u00e9 certa: bota na tua cabe\u00e7a que isso aqui vai render!<br><br>Carinhoso apelido dado pelos amigos h\u00e1 alguns anos, LETRUX, como ficou conhecida no pa\u00eds ap\u00f3s o lan\u00e7amento do seu primeiro disco solo, EM NOITE DE CLIM\u00c3O, a escritora, cantora, compositora, poeta e atriz Let\u00edcia Novaes \u00e9 um dos nomes de maior destaque no cen\u00e1rio da m\u00fasica independente contempor\u00e2nea.<br><br>A abertura do show fica por conta da cantora e compositora <span>Alice Kranen</span> \u2665 Bora curtir esse rol\u00ea maravylhoso com altas doses de disco music e new age?! O mundo tem sido uma noite de clim\u00e3o eterna nos \u00faltimos anos, mas vamos resistir juntes numa pista de dan\u00e7a!<br><br>Servi\u00e7o<br>Letrux em Porto Alegre<br>Data: 9 de Maio \u00e0s 21h<br>Local: Bar Opini\u00e3o | Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Gamana, <a  href=\"https://www.facebook.com/todtprodutora/\">Todt Produ\u00e7\u00f5es</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/marquise51records/\">Marquise 51</a><br>Ingressos: <a  href=\"https://bit.ly/LetruxNoOpiniao\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/LetruxNoOpiniao</a><br><br>Apoio: <a  href=\"https://www.facebook.com/mantragastronomiaearte/\">Mantra Gastronomia e Arte</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/ibisstylesportoalegre/\">Ibis Styles Porto Alegre</a><br><br>Lote 1: ESGOTADO<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 40<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 30<br>Inteira: R$ 60<br><br>Lote 2: ESGOTADO<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 50<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40<br>Inteira: R$ 80<br><br>Lote 3: ESGOTADO<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 60<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 4:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 70<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br><br>Online: </span>", "<span>Alice Kranen</span>"], "categories": ["Music", "Concert", "Pop music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/640029216441244"},{"name": "Gastronomia & Arte no Parque - Edi\u00e7\u00e3o Dia das M\u00e3es.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55765339_2238312236417022_892635199295193088_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8588b44741c5e87b658b6102f46fcdbd&oe=5D035089", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": ["<span>Mega Revel  - Feira Cultural edi\u00e7\u00e3o especial Dia das M\u00e3es.<br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>Venha fazer suas comprinhas para quem voc\u00ea Ama! \ud83e\udd70\ud83d\ude0d<br>Presente \u00fanico e Feito com Amor!<br><br>Os visitantes  poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com um grande Mix de Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/valorizeoartesanatolocal\">#ValorizeoArtesanatoLocal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompredeQuemFaz</a><br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br>Mega Revel - Feira Cultural   <br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina Mega Revel - Feira Cultural.<br></span>"], "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210284975745071"},{"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/53934081_2225345861046993_104727086681292800_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cfaf9a9fae9882aaa8849e632c9f1c76&oe=5D46BE69", "address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "description": ["<span>Mais uma realiza\u00e7\u00e3o <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Dessa vez chegamos na <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra\u00e7a-J\u00falio-Mesquita/541389312647062\">Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita</a> com uma super edi\u00e7\u00e3o para curtir o mais Lindoo P\u00f4r do Sol para quem estiver em Porto Alegre!!.<br><br>Curtir o Findi com a Fam\u00edlia e os Amigos reunidos \u00e9 uma del\u00edcia. <br>Com M\u00fasica, Cerveja Artesanal e Comida boa ent\u00e3o, nem se fala! <br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra\u00e7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos todos os participantes aqui no Evento!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br><br>APOIO: <a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a></span>"], "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1925308807547375"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial - 4 Anos Mega Revel - Feira Cultural", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53896997_2229232320658347_4501566209463943168_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8d73ddb8016757c926595d6adc4c34bb&oe=5D4E5989", "address": "Rua Comendador Caminha, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 10:00:00"], "place": "Parque Moinhos de Vento", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Moinhos de Vento"], "description": ["<span>Venha comemorar conosco os 4 anos de Anivers\u00e1rio da <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>!!!<br><br>Em 2015 surgia um novo Evento de Rua ( Mega Bazar), que tinha como proposta apoiar o Artesanato e o Pequeno Empreendedor local.<br><br>O palco dessa primeira edi\u00e7\u00e3o foi um dos Parques mais lindos de Poa <a  href=\"https://www.facebook.com/groups/1585096695062621/\">Parc\u00e3o - Parque Moinhos de Vento</a>!!<br><br>De l\u00e1 pra c\u00e1 foram muitas edi\u00e7\u00f5es realizadas neste local, e nada mais do que justo que essa comemora\u00e7\u00e3o seja realizada aqui, local que nos acolheu na nossa 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o!!<br><br>O Evento cresceu, e conosco hoje nos acompanham mais de 200 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>A Mega Revel se tornou uma grande Feira Cultural, que tem como objetivo ocupar mais os espa\u00e7os p\u00fablicos de Poa, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques, com M\u00fasica, Arte e Gastronomia!!<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumolocal\">#ConsumoLocal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompreDeQuemFaz</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempramegarevel\">#VemPraMegaRevel</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos aqui no Evento todos os participantes e atra\u00e7\u00f5es especiais para esse grande dia!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br>APOIO: <a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br></span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/279301942737437"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55811474_2233745343540378_8653907683197321216_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c2e781b6b5df7f030286dbc9aec67c22&oe=5D4884A9", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": ["<span><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> vem com uma edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc30\ud83d\udc30<br><br>Edi\u00e7\u00e3o Especial P\u00e1scoa - Menino Deus.<br><br>Vem curtir o Domingo de P\u00e1scoa conosco!!<br><br>Convidem os Amigos, a Fam\u00edlia, tragam a Crian\u00e7ada, os Pets!!<br><br>Teremos v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es para Crian\u00e7ada!!<br><br>Espa\u00e7o Kids, Guloseimas e muito mais!!<br>\ud83d\ude31 \ud83c\udf6c\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c\ud83c\udf6d \ud83d\ude31<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/edi\u00e7\u00e3op\u00e1scoa\">#Edi\u00e7\u00e3oP\u00e1scoa</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/espa\u00e7okids\">#Espa\u00e7oKids</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra\u00e7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>E \u00e9 claro, a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais, com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e ao Desenvolvimento Sustent\u00e1vel!!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31<br><br>Vai perder??<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br></span>"], "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/360702104543160"},{"name": "1\u00ba Festival Gastron\u00f4mico da Pra\u00e7a Cinquenten\u00e1rio da R\u00e1dio Ga\u00facha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53415084_2229233053991607_4510149302173040640_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ce74e1ac3a57b2ba978bac77db073c20&oe=5D458FE6", "address": "Rua Saldanha Marinho, 90150-101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha"], "description": ["<span>Vem novidade por ai!!!<br><br>A <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> chega na <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra\u00e7a-Cinq\u00fcenten\u00e1rio-Da-R\u00e1dio-Ga\u00facha/215959561820174\">Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha</a>.<br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>A Pra\u00e7a fica localizada no Bairro Menino Deus na Rua Saldanha Marinho.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br><br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>"], "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2038361436218484"},{"name": "Cumbia na Rua - Viralizando a Madrugada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50921805_1052818091564544_4142269564970860544_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7e50c440e06aea65fedd750cdcb76661&oe=5D02A000", "address": "Porto Alegre, 90020-070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 21:00:00"], "place": "Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Das Ruas", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil"], "description": ["<span>Ent\u00e3o gente chegou o momento do corre aut\u00f4nomo viralizar o patrocinado...<br><br>vem com nois que vai ser loko....<br><br>Noite linda <br></span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/387296818698077"},{"name": "Baco Exu do Blues :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56472425_2301961959856287_6038351494187581440_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6b5c4ea123bfe5cc921d19794e7a09da&oe=5D6B30A9", "address": "Jos\u00e9 Do Patroc\u00ednio, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Baco Exu do Blues"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": ["<span>Uma das sensa\u00e7\u00f5es da m\u00fasica brasileira na atualidade, o rapper Baco Exu do Blues ir\u00e1 trazer ao Opini\u00e3o, no dia 11 de abril, a turn\u00ea do seu aclamado segundo trabalho de est\u00fadio, chamado \u201cBluesman\u201d.<br><br>Baco Exu do Blues<br>Quinta-feira, dia 11 de abril, a partir das 23h<br>Bar Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 21h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Opini\u00e3o Produtora<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 2 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 3 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>Lote 4 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 85<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 80<br>Inteira: R$ 160<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)<br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a  href=\"http://www.opiniao.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.opiniao.com.br</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a  href=\"https://www.twitter.com/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2355968627965882"},{"name": "Liniker e os Caramelows - Goela Abaixo em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/54424683_2169275059762493_4287774814917099520_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3fcdf041f8952969d24aaa998d4dc08a&oe=5D6F3A6D", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 21:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Liniker e os Caramelows", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Marquise 51", "Morrostock", "Alice Kranen", "Let's GIG - Booking & Music Services", "Todt Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": ["<span>Liniker e Os Caramelows e Porto Alegre sempre foi uma hist\u00f3ria de amor! E agora o retorno da banda para a cidade j\u00e1 tem data marcada: 25 de abril no Bar Opini\u00e3o, lan\u00e7ando o seu segundo disco pela <a  href=\"https://www.facebook.com/NaturaMusical/\">Natura Musical</a>.<br><br>Goela Abaixo, o sucessor de Remonta (2016) teve duas de suas faixas apresentadas ao p\u00fablico no ano passado, ambas assinadas pela cantora e compositora Liniker Barros, Lava e Calm\u00f4. <br><br>A gente estava com muita saudade e acompanhou toda a gira internacional desses lyndes! Foram 46 shows fora do pa\u00eds, tendo passado por 18 pa\u00edses e 40 cidades. De l\u00e1 pra o grupo foi convidado para gravar o hypado programa Tiny Desk, da NPR, e foi apontado como um dos melhores registros da sele\u00e7\u00e3o que participou em 2018.<br><br>Agora, vem o novo disco \u2665 Agora vem esse novo show maravilhoso! \u2665 Agora chega looooogo 25 de abril, que a gente quer caramelizar!<br><br>___<br>Show de abertura <a  href=\"https://www.facebook.com/AliceAllArts/\">Alice Kranen</a> e S\u00f4ma<br><br>Alice Kranen \u00e9 cantora, compositora, violonista, pianista e atriz. Atualmente, a ga\u00facha de 14 anos est\u00e1 produzindo seu primeiro \u00e1lbum em parceria com o selo Marquise 51. Alice comp\u00f5e suas can\u00e7\u00f5es e j\u00e1 coleciona participa\u00e7\u00f5es nos festivais Morrostock, MorroPOAA, Trilhando Arte e em projetos como Noites Morrostock, Girls Rock Camp Porto Alegre, Curitiba e S\u00e3o Paulo, al\u00e9m de shows na cena cultural porto-alegrense. A compositora tem influ\u00eancias do blues, jazz, pop e rock and roll e j\u00e1 conta com os singles Talvez e Travas em Portas lan\u00e7ados em todas as plataformas digitais de m\u00fasica. <br><br>S\u00d4MA<br>A fala e a escrita s\u00e3o as ferramentas mais antigas de materializa\u00e7\u00e3o de conceitos. Elas respeitam uma estrutura de poder que conceitua nossos corpos como um \"organismo material, abstra\u00eddo de suas fun\u00e7\u00f5es ps\u00edquicas\", tendo origem na palavra grega S\u00d4MA.<br><br>Sabe-se hoje que \"as experi\u00eancias que se vivenciam a partir de valores relativos ao corpo fazem com que os corpos humanos sejam culturalmente constru\u00eddos, possivelmente pelo audit\u00f3rio\".<br><br>Dentro desse contexto, Neto (Vocal), Nana Ribis  (Vocal) e Gil (Instrumentista) somam-se em busca da remontagem dessa estrutura de poder para conceituarem-se corpos em performatividade livre e abstra\u00eddos de suas fun\u00e7\u00f5es sociais constru\u00eddas pelo audit\u00f3rio atrav\u00e9s de uma nova express\u00e3o art\u00edstica e musical.<br><br>___<br>Liniker e os Caramelows - Goela Abaixo<br><br>Data: 25 de Abril \u00e0s 21h<br>Local: <a  href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> | Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, n\u00ba 834 / POA RS<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Realiza\u00e7\u00e3o/produ\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/marquise51records/\">Marquise 51</a> / <a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a> / <a  href=\"https://www.facebook.com/todtprodutora/\">Todt Produ\u00e7\u00f5es</a> / Gamana / <a  href=\"https://www.facebook.com/letsgigbooking/\">Let's GIG - Booking ; Music Services</a><br><br>Apoio: <a  href=\"https://www.facebook.com/mantragastronomiaearte/\">Mantra Gastronomia e Arte</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/ibisstylesportoalegre/\">Ibis Styles Porto Alegre</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/justo741/\">JUSTO</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/cachacadachica/\">Cacha\u00e7a Da Chica</a> <br><br>Ingressos: <br>Lote 1: - ingressos (ESGOTADOS)<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 50<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 45<br>Inteira: R$ 90<br><br>Lote 2: -  ingressos (ESGOTADOS)<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 60<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3: -  ingressos<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 70<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4:  ingressos<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 80<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br><br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br><br>Demais descontos:<br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul <br><a  href=\"https://www.facebook.com/lojaverse/\">Loja Verse</a> Andradas 1444 e Shopping Lindoia</span>"], "categories": ["Music", "Concert"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1254394648051849"},{"name": "Aula Inaugural do Curso Atin\u00fak\u00e9 2019 (Atividade aberta)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55487960_2351853128192670_859970014504026112_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cd572c0a9d590723e37b73e8e6b19a4a&oe=5D0292C1", "address": "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 761, 90560-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 19:00:00"], "place": "Ponto de Cultura \u00c1fricanamente", "organizers": ["Atinuk\u00e9"], "organizers_fallback_a": ["Ponto de Cultura \u00c1fricanamente"], "description": ["<span>O Curso Atin\u00fak\u00e9 ter\u00e1 sua 4\u00ba edi\u00e7\u00e3o em 2019, para marcar a data e tamb\u00e9m para possibilitar que mais pessoas conhe\u00e7am e compartilhem das atividades abertas idealizou-se essa aula. A tem\u00e1tica \"Entre passos e letras: o pensamento de mulheres negras ao sul do Sul\" tem por objetivo socializar aquele que \u00e9 o mote do curso desde 2016, quando realizamos a 1\u00ba edi\u00e7\u00e3o.  <br><br>A aula aberta a todas/todos interessadas/interessados ser\u00e1 conduzida pelas idealizadoras do curso: <br>- Fernanda Oliveira, doutora em Hist\u00f3ria, professora, coordenadora da setorial sul do GT Emancipa\u00e7\u00f5es e P\u00f3s-Aboli\u00e7\u00e3o da ANPUH<br>- Giane Vargas Escobar, doutora em Comunica\u00e7\u00e3o, professora, coordenadora do Neabi Mocinha (UNIPAMPA)<br>- Nina Fola, mestranda em Sociologia (UFRGS), cantora. <br><br></span>"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/414188675982160"},{"name": "Leituras de Sueli Carneiro: ideias em movimento", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55575586_1998669663775721_1090326582515466240_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b859b67d162016a465accecb6dca9d78&oe=5D0552E0", "address": "Av Paulo Gama, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 19:00:00", "2019-04-17 19:00:00", "2019-04-26 19:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Wednesday, April 17, 2019", "Friday, April 26, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS", "organizers": ["DEDS - UFRGS", "FestiPoa Liter\u00e1ria", "Atinuk\u00e9"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"], "description": ["<span>Leituras de Sueli Carneiro: ideias em movimento<br><br>\u00c9 um curso de extens\u00e3o que ser\u00e1 realizado em quatro encontros, com a leitura e discuss\u00e3o do pensamento de Sueli Carneiro, ativista e escritora homenageada neste ano na Festipoa.  Nos encontros, ser\u00e3o  discutidos textos que abordam temas como  racismo na educa\u00e7\u00e3o e nas m\u00eddias; ancestralidade, religi\u00f5es de matriz afro, ensino e estado laico;  movimento negro; lutas sociais e produ\u00e7\u00e3o de conhecimento. <br>O curso \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Social - DEDS, em parceria com a Festipoa Liter\u00e1ria e o Atinuk\u00e9 - Grupo de Estudos sobre o Pensamento de Mulheres Negras. <br>A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, aberta \u00e0 comunidade em geral, e pode ser feita at\u00e9 07 de abril, atrav\u00e9s do link: <a  href=\"https://forms.gle/n7J4mdZoExPGvyiP8\" rel=\"nofollow\" >https://forms.gle/n7J4mdZoExPGvyiP8</a><br><br>Datas: 11, 17, 26 e 30/04*<br>Hora: 19h \u00e0s 21h<br>Local: Sala II do Sal\u00e3o de Atos da UFRGS (Av. Paulo Gama, 110, bairro Farroupilha) <br><br>*O encontro do dia 30/04 est\u00e1 sujeito \u00e0 altera\u00e7\u00e3o de data, entre 29/04 e 07/05. Contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de Sueli Carneiro, nesse dia.<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br><br>*11/04 (quinta-feira)<br>19h \u2013  Apresenta\u00e7\u00e3o do curso<br>            Racismo na educa\u00e7\u00e3o e nas m\u00eddias; imagens estigmatizadoras e estere\u00f3tipos<br>            Texto base: \"Movimento negro no Brasil: novos e velhos desafios\"<br>            Textos complementares: \"\u2019Terra Nostra' s\u00f3 para italianos\", \"Ideologia tortuosa\" e   \"Racismo, religi\u00e3o e crime\" <br><br>20h \u2013  Ancestralidade, religi\u00f5es de matriz afro, ensino e estado laico<br>            Texto base: \"O Poder Feminino no Culto aos Orix\u00e1s\", Sueli Carneiro e Cristiane Cury<br>            Textos complementares: \"Racismo, religi\u00e3o e crime\" e \"Estado laico, feminismo e ensino religioso em escolas p\u00fablicas\"<br><br><br>*17/04 (quarta-feira)<br>19h \u2013 Movimento de mulheres negras no Brasil e novas agendas feministas<br>           Texto base: \"Mulheres em movimento\"<br>           Outro texto sugerido: \"Mulheres negras e poder: um ensaio sobre a aus\u00eancia\"<br><br>20h \u2013 Conquistas e desafios do movimento negro<br>           Texto base: \"A quest\u00e3o dos direitos humanos e o combate \u00e0s desigualdades: discrimina\u00e7\u00e3o e viol\u00eancia\"<br>           Textos complementares: \"Viva a Constitui\u00e7\u00e3o - Cidad\u00e3\", \"Pelo direito de ser\", \"Viveremos!\", \"Em leg\u00edtima defesa\"<br><br><br>*26/04  (sexta-feira)<br><br>19h \u2013 Lutas sociais e produ\u00e7\u00e3o de conhecimento<br>           Textos base: Cap\u00edtulo 3 \u2013 Do Epistemic\u00eddio (p. 96-124) e Cap\u00edtulo 10 \u2013 Educa\u00e7\u00e3o e o cuidado de si (p. 302-322), da Tese de doutorado \u201cA constru\u00e7\u00e3o do outro como n\u00e3o-ser como fundamento do ser\u201d      <br>            Texto complementar: \u201cG\u00eanero, Ra\u00e7a e Ascen\u00e7\u00e3o Social\u201d<br><br><br>*30/04 (ter\u00e7a-feira) <br>OBS: Data pode ser alterada para outro dia da semana do 29/04 ao 07/05.<br>19h \u2013 Di\u00e1logo com Sueli Carneiro \u2013 Reverberando as ideias em movimento (com a presen\u00e7a de Sueli Carneiro)<br><br>MINISTRANTES:<br><br>- Fernanda Bastos, Jornalista e Md. Comunica\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o (UFRGS)<br>- Fernanda Oliveira, Dra. em Hist\u00f3ria (UFRGS), Professora na UFPel<br>- Janine Cunha Nina Fola, Md. Sociologia (UFRGS)<br>- Suelen Aires Gon\u00e7alves, Dd Sociologia (UFRGS)<br>- Sueli Carneiro, Dra. em Filosofia (USP), Coordenadora Executiva do Geled\u00e9s Instituto da Mulher Negra<br><br>OBS: para recebimento de certificado de extens\u00e3o, \u00e9 necess\u00e1rio 75% de presen\u00e7a.</span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1018215215042597"},{"name": "Sarau A \u00daNICA NEGRA - 3a Edi\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55512072_259428641606379_6356973737530621952_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=80409b31bb8c52d23b78b393ab5901b5&oe=5D3908FA", "address": "Rua General Lima e Silva, 240 lj 02, 90050-100 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 20:30:00"], "place": "Parangol\u00e9 Bar E Restaurante", "organizers": ["Coletivo NIMBA"], "organizers_fallback_a": ["Parangol\u00e9 Bar E Restaurante"], "description": ["<span>O Coletivo NIMBA realiza a 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Sarau \"A \u00danica Negra\", apresentando como tema 'Vidas Negras Importam!'.<br><br>\u201cO projeto genocida da popula\u00e7\u00e3o negra est\u00e1 em vigor desde o dia 14 de maio de 1888 [\u2026] \u00c9 um projeto da elite branca sobre a popula\u00e7\u00e3o negra. Ele atua na sa\u00fade, na educa\u00e7\u00e3o, na cultura, na moradia, no acesso a terra. N\u00e3o podemos esquecer do genoc\u00eddio da bala, perpetrado pela pol\u00edcia, pelos grupos de exterm\u00ednio, pelo narcotr\u00e1fico e etc.\u201d - Regina L\u00facia, militante do Movimento Negro Unificado (MNU). <br><br>O racismo, um dos instrumentos estruturais do capitalismo continua matando, marginalizando, invisibilizando e demonizando a cultura, os corpos e a religi\u00e3o do povo negro e ainda que muitas pessoas acreditem que ele se manifeste apenas individualmente, a hist\u00f3ria demonstra que n\u00e3o \u00e9 bem assim. Historicamente, o povo negro vivencia condi\u00e7\u00f5es de vida inferiores aos de pessoas brancas. <br>A popula\u00e7\u00e3o negra corresponde a maioria (78,9%) dos 10% dos indiv\u00edduos com mais chances de serem v\u00edtimas de homic\u00eddios. Pesquisas revelam que a cada 100 pessoas assassinadas 71 s\u00e3o negras. Mulheres, jovens e negros de baixa escolaridade s\u00e3o as principais v\u00edtimas de mortes violentas no pa\u00eds.<br><br>Por isso o grito de liberdade ecoa permanentemente e nossas palavras de indigna\u00e7\u00e3o e resist\u00eancia persistem!<br><br>______________________________________________________<br><br>O Sarau mantem a proposta de reunir artistas e ativistas descendentes da di\u00e1spora africana em apresenta\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria-musical para discutir poeticamente a presen\u00e7a minorit\u00e1ria da mulher negra em espa\u00e7os de produ\u00e7\u00e3o intelectual e de consumo. <br><br>O encontro ocorrer\u00e1 no 08 de abril, segunda-feira, \u00e0s 20:30h no Parangol\u00e9 Bar e Restaurante, no bairro Cidade Baixa, em Porto Alegre.<br><br>Esta edi\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com a presen\u00e7a de Andreia Cavalheiro, Karen Santos, Lilian Rocha, Malu Vianna, Negra Jaque e Silvia Duarte. <br><br>Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o: Silvia Abreu<br><br>Sarau A \u00danica Negra<br>08 de abril de 2019   I   20:30h   I   Parangol\u00e9 (Lima e Silva, 215)<br>R$ 15,00</span>"], "price": ["15"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/470904830115037"},{"name": "Lan\u00e7amento Livro Christine, de Oscar Henrique Marques Cardoso", "address": "Rua Fernando Machado, 370 - Centro Hist\u00f3rico, 90010-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 19:00:00"], "place": "Livraria Taverna", "organizers_fallback_a": ["Livraria Taverna"], "description": ["<span>Agbara Edi\u00e7\u00f5es lan\u00e7a o livro CHRISTINE. \u00c9 o d\u00e9cimo livro do escritor e jornalista Oscar Henrique Marques Cardoso. M\u00e3e de fam\u00edlia, Christine cuida da vida de seus filhos. Tr\u00eas filhos<br>completamente diferentes entre si. Servidora p\u00fablica estadual, na faixa dos 50 anos, ga\u00facha e portoalegrense, CHRISTINE vive e ultrapassa as barreiras dos preconceitos. Preconceitos que s\u00e3o a t\u00f4nica e a motiva\u00e7\u00e3o desta trama, cheia de enredo e realidade. A hist\u00f3ria tamb\u00e9m apresenta, em seu bojo, dois temas os quais s\u00e3o dramas sociais: o ingresso do v\u00edrus HIV no seio de fam\u00edlias, entre rela\u00e7\u00f5es heterossexuais e formalmente constitu\u00eddas e o flagelo das drogas, situa\u00e7\u00e3o que n\u00e3o escolhe por classe social e cor de pele, por exemplo. CHRISTINE traz drama, verdade, dor, tens\u00e3o e emo\u00e7\u00e3o. Traz a hist\u00f3ria de uma mulher de hoje, que est\u00e1 em uma<br>sociedade atual, cheia de preconceitos, dores e d\u00favidas.</span>"], "categories": ["Book sale"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/450679008806497", "organizers": ["Livraria Taverna"]},{"name": "Causos de Juristas Negros", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56910238_2320604547991225_6707493092368318464_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=659778a4cbe8cb7cd4394d9b62f30f6f&oe=5D47EC18", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 900, 90050002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Espa\u00e7o 900", "organizers": ["REAFRO/RS"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o 900"], "description": ["<span>Queridos Juristas, vamos compartilhar as nossas hist\u00f3rias inusitadas. <br>O encontro de abril ser\u00e1 destinado aos CaUsos que acontecem no exerc\u00edcio das nossas carreiras, bem como conseguimos dar a volta por cima e superamos as adversidades.<br>Vamos para um almo\u00e7o falar de assuntos s\u00e9rios, mas com a ambicionada leveza que desejamos trazer aos espa\u00e7os. </span>"], "categories": ["Causes", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/365935907592870"},{"name": "Oficina (per)formativa para educadorxs | Desenhan\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56237629_423401268394765_1389790441334898688_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1c3705e8df7ba37678de55d6b5f57b98&oe=5D32ECEA", "address": "Rua Comendador Coruja, 412, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 15:00:00"], "place": "Est\u00fadio Amplo", "organizers": ["Desenhan\u00e7a"], "organizers_fallback_a": ["Est\u00fadio Amplo"], "description": ["<span>Oficina (per)formativa de Desenhan\u00e7a para Educadorxs<br><br>A\u00ed est\u00e1 uma oficina de desenhan\u00e7a voltada especialmente para xs educadorxs experimentarem proposi\u00e7\u00f5es que exploram os limites e atravessamentos entre a dan\u00e7a e o desenho.<br>Com um olhar pedag\u00f3gico a partir de uma experi\u00eancia l\u00fadica com seu pr\u00f3prio corpo e suas possibilidades, xs educadorxs ser\u00e3o convidadxs a pensar nestas pr\u00e1ticas nos seus contextos escolares, ressignificando sua rela\u00e7\u00e3o com as crian\u00e7as, com a arte e com seu pr\u00f3prio corpo.<br><br><br>| P\u00fablico alvo |<br><br>professorxs, arte-educadorxs, pedagogxs, artistas visuais, bailarinxs, arte-terapeutas, psic\u00f3logxs, pais, m\u00e3es,  curiosxs. e educadorxs em geral. <br><br><br>| Quando |<br><br>S\u00e1bado, dia 13 de abril<br>das 15h \u00e0s 19h<br><br>| Carga hor\u00e1ria |<br>4h<br><br><br>| Onde |<br><br>Est\u00fadio Amplo, Porto Alegre, RS<br>Rua Comendador Coruja, 412, Bairro Floresta (pr\u00f3ximo ao Shopping Total)<br><br><br>| Valores incluindo todo material + certificado digital |<br><br>R$90,00 | pagamento antecipado at\u00e9 dia 22 de mar\u00e7o<br>R$110,00 | pagamento antecipado at\u00e9 dia 5 de abril<br>R$130,00 | pagamento depois do dia 5 de abril<br>R$230,00 | para 2 educadorxs da mesma escola<br>R$340,00 | para 3 educadorxs da mesma escola<br><br><br>| Inscri\u00e7\u00f5es |<br><br>Atrav\u00e9s do formul\u00e1rio:<br><a  href=\"https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScfGUQlRGl4b6cipDo74-EvTmvGmC9ZlgdXdQjIQtRChRBQPQ/viewform\" rel=\"nofollow\" >https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScfGUQlRGl4b6cipDo74-EvTmvGmC9ZlgdXdQjIQtRChRBQPQ/viewform</a><br><br><br>| Informa\u00e7\u00f5es | <br><br>e-mail: desenhanca@gmail.com<br>telefone: 51 981540678<br><br><br>| A forma\u00e7\u00e3o inclui |<br><br>Proposi\u00e7\u00f5es de desenho e dan\u00e7a<br>Refer\u00eancias te\u00f3ricas e art\u00edsticas<br>Material sobre as proposi\u00e7\u00f5es vivenciadas<br>Certificado Virtual<br><br><br>| Roupa |<br><br>Recomendamos vir com roupa confort\u00e1vel para se mover e que n\u00e3o haver\u00e1 problema se ela se pintar.<br><br>________________<br><br>Nesta oficina temos a aspira\u00e7\u00e3o de valorizar e liberar o desenho; facilitar a consci\u00eancia corporal e estimular seu potencial criativo; explorar a conex\u00e3o entre as qualidades expressivas do corpo e das qualidades expressivas do desenho; focar no processo criativo e n\u00e3o no resultado; ganhar confian\u00e7a em si mesmo e no outro atrav\u00e9s de uma dimens\u00e3o cooperativa de trabalho valorizando as diferen\u00e7as.<br>_________________<br><br>Quem \u00e9 Guadalupe Rausch? Professorartista, fazedora de movimento e performer. Graduada em Licenciatura em Artes Visuais pela Universidade Federal do Rio Grande do Sul. Tem forma\u00e7\u00e3o no Grupo Experimental de Dan\u00e7a de Porto Alegre. Atualmente se dedica \u00e0s pesquisas relacionadas ao movimento. Fez duas forma\u00e7\u00f5es com o Projeto Segni mossi, grupo que inspira para o Desenhan\u00e7a (workshop Yellow Training e workshop Red Training). Fez tamb\u00e9m forma\u00e7\u00e3o em magist\u00e9rio e atuou como professora de crian\u00e7as de 2 a 10 anos. Se quiser saber mais do seu curr\u00edculo e pesquisas, confira o seu portf\u00f3lio virtual: <a  href=\"https://guadarausch.wixsite.com/guadaluperausch/inicio\" rel=\"nofollow\" >https://guadarausch.wixsite.com/guadaluperausch/inicio</a><br><br></span>"], "price": ["90", "130"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/411326242760489"},{"name": "Domingo Cultural Afro-Sul/Odomode- Abrindo os Trabalhos de 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55512157_2264902576866638_6231201250969387008_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8c069462d8954059eb79f20b6530761c&oe=5D3A2539", "address": "Av. Ipiranga, 3850, 90160-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 12:00:00"], "place": "Afro-Sul \u1eccd\u1ecdmode", "organizers": ["Encruzilhada do Samba", "Maracatu Truv\u00e3o", "World Jinga - M\u00fasica e Cultura Negra do Mundo"], "organizers_fallback_a": ["Afro-Sul \u1eccd\u1ecdmode"], "description": ["<span>Queridos Amigos e Parceiros!<br>Estamos com saudades!!<br>Para iniciarmos de vez 2019, montamos um domingo especial das 12h at\u00e9 a meia-noite para receber esses abra\u00e7os saudosos e trocarmos energias!<br>Inicia ao meio dia no melhor estilo \"Traga seu Kilinho\".<br>Churrasqueira, sal e carv\u00e3o ser\u00e3o por conta da casa.<br>Ent\u00e3o chame seus amigos, leve seus familiares e divirta-se conosco, pois teremos muitas atra\u00e7\u00f5es para alegrar nosso domingo!<br><br>Esse ser\u00e1 um domingo solid\u00e1rio,onde v\u00e1rios parceiros, inclusive voc\u00ea, estar\u00e3o presentes para apoiar e contribuir, pois toda renda deste evento ser\u00e1 investida nas reformas da Institui\u00e7\u00e3o para melhor receb\u00ea-los!<br><br>Ao longo da semana vamos colocar as atra\u00e7\u00f5es, para que voc\u00ea fique  sabendo tudo de bom que vai acontecer nesse grande retorno.<br><br>Desde j\u00e1 queremos contar com sua presen\u00e7a, sua alegria e principalmente a sua energia positiva, para que juntos possamos enfrentar mais um ano de lutas e batalhas!!!<br><br>Esperamos voc\u00eas repletos de novidades!<br><br>At\u00e9 l\u00e1...<br><br>-SERVI\u00c7O-<br>Quando: Domingo (07/04)<br>Hor\u00e1rio: 12h<br>Quanto: R$10,00 (a partir das 19h)<br>17h Abertura com convidados<br>19h <a  href=\"https://www.facebook.com/encruzilhadadosamba/\">Encruzilhada do Samba</a><br>21h <a  href=\"https://www.facebook.com/truvaomaracatu/\">Maracatu Truv\u00e3o</a><br>22h <a  href=\"https://www.facebook.com/PortoCiberAugusto\">Augusto</a> DeeVeeJay<br><br>Foto: Luciana Pires Ferreira <br>Arte: Fernando True Souza<br></span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/331134387540319"},{"name": "Oficina Minhoc\u00e1rios nas Cidades - Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/55458175_2387263684883974_2579868038731923456_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3176a286797c0596cc53f2794a923309&oe=5D46EE07", "address": "S\u00e3o Carlos, 753, 90220-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 15:00:00"], "place": "Vila Flores", "organizers": ["Minhoca Urbana", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Vila Flores"], "description": ["<span>Oficina Minhoc\u00e1rios para Minha Casa, Apartamento, Condom\u00ednio e Empresa<br><br>Vamos conversar sobre a import\u00e2ncia da compostagem nas cidades? Quais s\u00e3o os desafios e desenvolvimentos no mundo dos minhoc\u00e1rios?<br>Falaremos tamb\u00e9m do MinhoUni - O minhoc\u00e1rio independente. <br>Faremos 3 vers\u00f5es dele: O minioc\u00e1rio (3,5 litros), o m\u00e9dio (10 litros) e o grande (16 litros). <br>O n\u00famero de baldes m\u00e9dios e grandes \u00e9 restrito, ent\u00e3o reservaremos da seguinte forma: os 3 primeiros que confirmarem presen\u00e7a e comentarem no evento ter\u00e3o prioridade na escolha, seguido pelos outros 3 seguintes. Para quem n\u00e3o conseguir, teremos minioc\u00e1rios.<br><br>Ao final iremos sortear um MinhoUni grande colorido!<br><br>Como fazemos reutiliza\u00e7\u00e3o de res\u00edduos, quem quiser pode trazer potes de sorvete e de mel para confec\u00e7\u00e3o dos separadores.<br><br>Aten\u00e7\u00e3o!<br>Este evento faz parte da <a  href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Para saber mais e conferir a programa\u00e7\u00e3o completa, acesse <a  href=\"https://www.viradasustentavel.org.br/poa\" rel=\"nofollow\" >https://www.viradasustentavel.org.br/poa</a><br><br>Esperamos voc\u00eas l\u00e1!</span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2008298586144122"},{"name": "Fest in las Calles (Trance,Trap, Funk y Cumbia)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55514031_1085892768257076_2880633427260866560_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8cacc7291bed49e8da41342735cb325d&oe=5D33C3DB", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 21:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Mambembe Cerveja e Patuscada", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": ["<span>Fest in las Calles, \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o cultural coletiva organizada de forma autonomista. Resolvemos mesclar ritmos e okupar las calles vem com n\u00f3isssss que vai ser doido...<br><br>Programa\u00e7\u00e3o completa na sequ\u00eancia.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/okupandolascalles\">#okupandolascalles</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/adorocumbianarua\">#adorocumbianarua</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cuidedoseulixo\">#cuidedoseulixo</a></span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/675064822911399"},{"name": "Encontro de Vinhos & Espumantes - Parque Marcos Rubim", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53253042_2223935167854729_5177950810427883520_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b4b282103e81b271bd3d528219ab922d&oe=5D72819E", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-21 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": ["<span>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><br>De alguns anos para c\u00e1, a produ\u00e7\u00e3o e o consumo de Vinhos e Espumantes no mundo s\u00f3 cresceu, e a tend\u00eancia \u00e9 que cres\u00e7am ainda mais!<br><br>Voc\u00ea sabia que o respons\u00e1vel por mais de 90% dos Espumantes produzidos no Brasil, \u00e9 o Rio Grande do Sul.<br>Em m\u00e9dia produzimos cerca de 17 milh\u00f5es de litros da bebida anualmente.<br><br>Apreciado por muita gente, h\u00e1 quem considere a arte de tomar vinho uma experi\u00eancia \u00fanica. Pode at\u00e9 parecer rom\u00e2ntico para alguns, mas para quem fabrica, quando uma garrafa \u00e9 aberta, o mundo tamb\u00e9m se abre para muitas hist\u00f3rias.<br><br>Talvez esse seja o maior segredo do vinho, a paix\u00e3o que envolve a sua produ\u00e7\u00e3o.<br><br>O Espumante e o Vinho Ga\u00facho fazem sucesso no mercado internacional.<br>Hoje o nosso maior mercado de exporta\u00e7\u00e3o \u00e9 o Chile, seguido pelos Estados Unidos.<br><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/encontrodevinhos\">#EncontroDeVinhos</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM BREVE MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES.<br><br>Acompanhe nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>"], "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2267860040207821"},{"name": "Gastronomia & Arte no Parque - Edi\u00e7\u00e3o Retr\u00f4.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/56422364_2242759279305651_5809888409753223168_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=54f6208c5c42fd48ce30dd47998d3360&oe=5D72479B", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": ["<span><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> apresenta!!<br><br>Edi\u00e7\u00e3o Retr\u00f4 - Anos 70,80,90<br>=D \ud83c\udfa5\ud83d\udcf8\ud83d\udcfd\ud83c\udf9e\ud83d\udd79<br><br>Quem nunca produziu, participou ou ouviu falar em uma festa dos anos 70, 80 ou 90? <br>Fazer uma festa tem\u00e1tica inspirada em d\u00e9cadas passadas, \u00e9 uma \u00f3tima oportunidade para realizar algo inesquec\u00edvel e emocionar a todos com o ar saudoso e nost\u00e1lgico do passado.<br><br>VENHA FAZER PARTE DESSA FESTA!!<br><br>Os visitantes  poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com um grande Mix de Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/retr\u00f4\">#Retr\u00f4</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> <br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br></span>"], "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210284975745071"},{"name": "Amo.Te Fados de Lisboa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55498773_2080363338728130_6564607334385975296_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=77f4574c365e9c9c9ee360655f5ce983&oe=5D3AC194", "address": "Av. Independencia, 1211, Lj. 31, 90035077 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 19:00:00"], "place": "amo.te lisboa", "organizers": ["Nani Medeiros"], "organizers_fallback_a": ["amo.te lisboa"], "description": ["<span>ABERTO AO P\u00daBLICO - ENTRADA FRANCA!<br><br>Neste dia 8 de Abril de 2019, estr\u00e9ia o projeto AMO.TE FADOS DE LISBOA, que acontecer\u00e1 mensalmente, sempre \u00e0s segundas 2\u00aa-feira do m\u00eas.<br><br>Com intuito de mostrar ao p\u00fablico um pouco do universo cultural do Fado Lisboeta, o Amo-Te Lisboa trar\u00e1 a cantora e fadista Nani Medeiros que apresentar\u00e1 seu show com repert\u00f3rio especial que contemplar\u00e1 grandes nomes do Fado do passado e do presente.<br><br>O projeto contar\u00e1 tamb\u00e9m em suas edi\u00e7\u00f5es com outras formas de express\u00f5es art\u00edsticas que dialogam com o universo cultural do Fado, como a poesia, as dan\u00e7as t\u00edpicas portuguesas, e outras culturas e g\u00eaneros musicais, atrav\u00e9s de interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas antes do show da fadista Nani Medeiros.<br><br>Nani Medeiros (voz) e Junior Pita (viol\u00e3o), ir\u00e3o abordar neste show, o Fado e os Fadistas de Lisboa, grandes nomes do passado e do presente, atrav\u00e9s de um belo repert\u00f3rio com os diversos estilos que o g\u00eanero cont\u00e9m, para mostrar que o Fado n\u00e3o \u00e9 somente triste, e sim exp\u00f5e o cotidiano das pessoas e a maneira de ver e sentir a vida, atrav\u00e9s de suas poesias e melodias.<br><br>Convidem seus amigos, familiares e venham participar dessa linda festa e conhecer verdadeiramente um pouco do universo do Fado de Lisboa.<br><br><br>*Obs: Em caso de chuva o evento ocorrer\u00e1 na segunda-feira pr\u00f3xima<br></span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Fado"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/393561151474132"},{"name": "Johnny Hooker :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56285293_1773197836114904_4101813945159909376_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fd9e2bf7942e81033b1e064e93c995ec&oe=5D36BF8C", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-31 21:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Johnny Hooker"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": ["<span>Johnny Hooker ir\u00e1 voltar ao palco do Opini\u00e3o, no dia 31 de maio, para fazer um dos \u00faltimos shows da turn\u00ea do seu aclamado segundo trabalho de est\u00fadio, chamado \"Cora\u00e7\u00e3o\".<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/JohnnyHookerBR/\">Johnny Hooker</a><br>31 de maio, sexta-feira, \u00e0s 21h<br><a  href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 19h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1: <br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55,00<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50,00<br>Inteira: R$ 100,00<br><br>Lote 2: <br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65,00<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60,00<br>Inteira: R$ 120,00<br><br>Lote 3: <br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75,00<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70,00<br>Inteira: R$ 140,00<br><br>Lote 4: <br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 85,00<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 80,00<br>Inteira: R$ 160,00<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento, e ser\u00e3o doados ao Centro Esp\u00edrita Luz da Esperan\u00e7a (CELE).<br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br><br>Online: <a  href=\"http://www.sympla.com.br/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a  href=\"http://www.opiniao.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.opiniao.com.br</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a  href=\"https://www.twitter.com/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>"], "price": ["55", "160"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/350560728908830"},{"name": "Feira Autoral - P\u00e1tio Ivo Rizzo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56393140_2241710039410575_1839723368358608896_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c33eb983376a38aaf58c1453a64ae11f&oe=5D748092", "address": "R. F\u00e9lix da Cunha, 1215 - Moinhos de Vento, 90570 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 11:00:00"], "place": "Condominio Patio Ivo Rizzo", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Renova - Feira Autoral"], "organizers_fallback_a": ["Condominio Patio Ivo Rizzo"], "description": ["<span>Nosso Evento tem como objetivo trazer ao p\u00fablico um Mercado com um grande Mix de produtos Autorais, que re\u00fane e incentiva Pequenos Empreendedores locais!<br><br>Quem recebe essa edi\u00e7\u00e3o \u00e9 o <a  href=\"https://www.facebook.com/patioivorizzo/\">P\u00e1tio Ivo Rizzo</a>, local aconchegante no cora\u00e7\u00e3o do Bairro Moinhos de Vento.<br>Tem tudo a ver com a nossa Feirinha e com os Produtos Lindos dos nossos Expositores!!<br><br>Aproveite a v\u00e9spera do Dia das M\u00e3es e venha fazer umas comprinhas!!<br><br>Produto \u00fanico feito com Amor para a pessoa mais especial da sua vida. M\u00c3E \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiraautoral\">#FeiraAutoral</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/moda\">#Moda</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/design\">#Design</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Edi\u00e7\u00e3o especial Dia das M\u00e3es.<br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>Em caso de chuva o Evento ser\u00e1 transferido!</span>"], "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/263471547934539"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55811474_2233745343540378_8653907683197321216_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c2e781b6b5df7f030286dbc9aec67c22&oe=5D4884A9", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": ["<span><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> vem com uma edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc30\ud83d\udc30<br><br>Edi\u00e7\u00e3o Especial P\u00e1scoa - Menino Deus.<br><br>Vem curtir o Domingo de P\u00e1scoa conosco!!<br><br>Convidem os Amigos, a Fam\u00edlia, tragam a Crian\u00e7ada, os Pets!!<br><br>Teremos v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es para Crian\u00e7ada!!<br><br>Espa\u00e7o Kids, Guloseimas e muito mais!!<br>\ud83d\ude31 \ud83c\udf6c\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c\ud83c\udf6d \ud83d\ude31<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/edi\u00e7\u00e3op\u00e1scoa\">#Edi\u00e7\u00e3oP\u00e1scoa</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/espa\u00e7okids\">#Espa\u00e7oKids</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra\u00e7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>E \u00e9 claro, a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais, com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e ao Desenvolvimento Sustent\u00e1vel!!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31<br><br>Vai perder??<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br></span>"], "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/360702104543160"},{"name": "Festa Junina - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54378980_2232115033703409_770078084165533696_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8c9dbd93e703228387c9ab7e1c0c4fa9&oe=5D020832", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-16 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": ["<span><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> traz para a <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Praca-estado-de-ISrael/281555935212359\">Praca estado de ISrael</a><br><br>M\u00eas de junho \u00e9 sin\u00f4nimo de Festa Junina!!<br><a  href=\"https://www.facebook.com/events/1980961592210161/\">Festa Junina - Menino Deus</a><br>\ud83e\udd5c\ud83c\udf8a\ud83e\udd5c\ud83c\udf62\ud83c\udf2d\ud83c\udf7f\ud83c\udf77\ud83c\udf7f\ud83c\udf89<br><br>Al\u00e9m de ser conhecido pelas baixas temperaturas registradas no pa\u00eds, o m\u00eas de junho \u00e9 muito aguardado pelos arraiais que se espalham pelos quatro cantos do Brasil.<br>As brincadeiras, m\u00fasicas, dan\u00e7as e comidas t\u00edpicas fazem sucesso e arrastam multid\u00f5es para as animadas Festas Juninas, que se espalham pelos meses de julho e at\u00e9 mesmo agosto.<br><br>A Festa dos Santos!<br>S\u00e3o Pedro, Santo Ant\u00f4nio e S\u00e3o Jo\u00e3o Batista.<br><br>A Festa Junina \u00e9 a cara do Brasil!<br>Uma mistura de ingredientes vindos de diversos pa\u00edses.<br>A quadrilha surgiu na Fran\u00e7a, a dan\u00e7a-de-fita \u00e9 Portuguesa e Espanhola, a culin\u00e1ria \u00e9 Portuguesa e Ind\u00edgena e a m\u00fasica \u00e9 principalmente Nordestina.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempropra\u00e7a\">#VemProPra\u00e7a</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.</span>"], "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1980961592210161"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial - 4 Anos Mega Revel - Feira Cultural", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53896997_2229232320658347_4501566209463943168_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8d73ddb8016757c926595d6adc4c34bb&oe=5D4E5989", "address": "Rua Comendador Caminha, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 10:00:00"], "place": "Parque Moinhos de Vento", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Moinhos de Vento"], "description": ["<span>Venha comemorar conosco os 4 anos de Anivers\u00e1rio da <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>!!!<br><br>Em 2015 surgia um novo Evento de Rua ( Mega Bazar), que tinha como proposta apoiar o Artesanato e o Pequeno Empreendedor local.<br><br>O palco dessa primeira edi\u00e7\u00e3o foi um dos Parques mais lindos de Poa <a  href=\"https://www.facebook.com/groups/1585096695062621/\">Parc\u00e3o - Parque Moinhos de Vento</a>!!<br><br>De l\u00e1 pra c\u00e1 foram muitas edi\u00e7\u00f5es realizadas neste local, e nada mais do que justo que essa comemora\u00e7\u00e3o seja realizada aqui, local que nos acolheu na nossa 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o!!<br><br>O Evento cresceu, e conosco hoje nos acompanham mais de 200 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>A Mega Revel se tornou uma grande Feira Cultural, que tem como objetivo ocupar mais os espa\u00e7os p\u00fablicos de Poa, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques, com M\u00fasica, Arte e Gastronomia!!<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumolocal\">#ConsumoLocal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompreDeQuemFaz</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempramegarevel\">#VemPraMegaRevel</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos aqui no Evento todos os participantes e atra\u00e7\u00f5es especiais para esse grande dia!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br>APOIO: <a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br></span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/279301942737437"},{"name": "Farabute e Cacha\u00e7a de Rolha na Festa Clandestina", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55608126_2079481052165504_323287784712306688_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d8c31e88ddbc7dc4ce6f17fd54c95764&oe=5D02B23F", "address": "Av. Augusto de Carvalho, 1225, 90010-390 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 23:00:00"], "place": "Galpao do Ibge", "organizers": ["Festa Clandestina", "Cacha\u00e7a de Rolha", "Farabute", "Cerveja Vento Livre"], "organizers_fallback_a": ["Galpao do Ibge"], "description": ["<span>\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/s\u00e1bado\">#S\u00c1BADO</a> | 13 de ABRIL | 23h \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b<br><a  href=\"https://www.facebook.com/festaclandestinapoa/\">Festa Clandestina</a> com <a  href=\"https://www.facebook.com/farabute/\">Farabute</a> + <a  href=\"https://www.facebook.com/cachacanoface/\">Cacha\u00e7a de Rolha</a><br>Galp\u00e3o do IBGE | Av. Augusto de Carvalho, 1225<br><br>\ud83c\udfab INGRESSOS ANTECIPADOS \ud83c\udfab<br>~ \u00c0 VENDA EM \u25ba <a  href=\"https://www.facebook.com/LojaSirius/\">Loja Sirius Artigos Esot\u00e9ricos</a> | Rua da Rep\u00fablica, 304<br><br>01\u00ba LOTE \u25ba R$15 (PROMO)<br>02\u00ba LOTE \u25ba R$20<br>NA HORA \u25ba R$30 <br>_ ONLINE \u25ba R$20 + taxa Sympla<br><br>~ Aniversariantes de Abril s\u00e3o FREE \ud83c\udf81<br>~ Aceitamos cart\u00f5es \ud83d\udcb3<br>~ Trago por conta da <a  href=\"https://www.facebook.com/cervejaventolivre/\">Cerveja Vento Livre</a> \ud83c\udf7b <br><br>\ud83d\udd1e Proibida a entrada de menores \ud83d\udd1e<br>\u26a0\ufe0f Racismo, homofobia, transfobia, machismos e qualquer ato de viol\u00eancia n\u00e3o ser\u00e3o tolerados \u26a0\ufe0f<br>\ud83d\udce3 RESPEITO SEMPRE! \ud83d\udce3</span>"], "price": ["20"], "categories": ["Music", "Samba music", "Nightlife"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2303777006557216"},{"name": "O toque, o gesto e o olhar: inspira\u00e7\u00f5es piklerianas - POA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53492941_2126221757469697_431958484594982912_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ceef848f91bc258ad10f9f7d846dfdcb&oe=5D3AFBAB", "address": "Rua Ramiro Barcelos, 2600 - Bairro Santa Cec\u00edlia, 90035-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 09:00:00"], "place": "Instituto de Psicologia - UFRGS", "organizers_fallback_a": ["Instituto de Psicologia - UFRGS"], "description": ["<span>8\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DO CICLO DE FORMA\u00c7\u00c3O CONTINUADA EM EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL - PORTO ALEGRE<br><br>A partir de temas pertinentes e comuns a todos os profissionais que atuam na Educa\u00e7\u00e3o Infantil, buscamos oferecer encontros de forma\u00e7\u00e3o que qualifiquem as pr\u00e1ticas e as intera\u00e7\u00f5es dos adultos com as crian\u00e7as nos diversos espa\u00e7os da escola. O conhecimento sobre o desenvolvimento infantil e sobre as necessidades das crian\u00e7as nesta faixa et\u00e1ria \u00e9 fundamental para oportunizarmos a elas processos de aprendizagem efetivos e com qualidade.<br><br>O toque, o gesto e o olhar na intera\u00e7\u00e3o com as crian\u00e7as: inspira\u00e7\u00f5es piklerianas<br><br>\u27a1\ufe0fQuando? 13/04 (S\u00e1bado)<br>\u27a1\ufe0fHor\u00e1rio? Das 9h \u00e0s 12h<br>\u27a1\ufe0fOnde? Instituto de Psicologia da UFRGS (Rua Ramiro Barcelos, 2600 - sala 210)<br>\u27a1\ufe0fQuanto? R$ 70 cada m\u00f3dulo (com certificado e material did\u00e1tico)<br><br>FORMAS DE PAGAMENTO:<br>- Boleto<br>- Cart\u00e3o de d\u00e9bito<br>- Cart\u00e3o de cr\u00e9dito (em at\u00e9 10 vezes)<br><br>Realize sua inscri\u00e7\u00e3o na nossa loja virtual: <a  href=\"https://www.zeloconsultoria.com.br/product-page/porto-alegre-o-toque-o-gesto-e-o-olhar-na-intera%C3%A7%C3%A3o-com-a-crian%C3%A7a-inspira\" rel=\"nofollow\" >https://www.zeloconsultoria.com.br/product-page/porto-alegre-o-toque-o-gesto-e-o-olhar-na-intera\u00e7\u00e3o-com-a-crian\u00e7a-inspira</a><br><br>Ministrante:<br>Sylvia Nabinger (RS), Fundadora e representante internacional da Rede Pikler Brasil. Doutora em Direito pela Universidade de Lyon, Fran\u00e7a. Terapeuta Conjugal e Familiar. T\u00e9cnica em Sa\u00fade Mental pela Faculdade de Medicina Paris Xlll.<br>Consultora Internacional pela Inf\u00e2ncia. Professora da Escola do Minist\u00e9rio P\u00fablico (RS). Assistente Social jubilado do Juizado da Inf\u00e2ncia de Porto Alegre.</span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/769897913385411", "organizers": ["Instituto de Psicologia - UFRGS"]},{"name": "9 anos de Comit\u00ea Latino Americano - Festan\u00e7a no Galp\u00e3o do IBGE", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56556996_1217117065113492_2703884222971510784_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0e1bde069f5a833e340d072ad07d74a4&oe=5D45BF80", "address": "Av. Augusto de Carvalho, 1225, 90010-390 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 20:00:00"], "place": "Galpao do Ibge", "organizers": ["Comit\u00ea Latino-Americano"], "organizers_fallback_a": ["Galpao do Ibge"], "description": ["<span>9 anos de Alegria e Resist\u00eancia!<br><br>Hist\u00f3rias, afetos, m\u00fasica e a parceria de quem passa e traz a for\u00e7a para continuarmos caminhando e (re)existindo.<br>Nessa noite temos muito a comemorar. S\u00e3o 9 anos resistindo e fomentando a cultura latina em Porto Alegre. <br>Tamb\u00e9m vamos comemorar o final do nosso Financiamento Coletivo Aut\u00f4nomo, que foi e est\u00e1 sendo fundamental para a t\u00e3o esperada reforma na estrutura do Comit\u00ea. Obra essencial para que sigamos nesse espa\u00e7o de luta e de alegria!<br><br>Vem comemorar com a gente!<br><br>\"Vamos caminando! Aqu\u00ed se respira lucha!\"<br><br>Bandas: <br>\ud83c\udf3b Afroentes <br>\ud83c\udf3b Direito ao Del\u00edrio<br>\ud83c\udf3b Karm\u00e3<br>\ud83c\udf3b Lico e os Latinoamericanos<br>\ud83c\udf3b Tribo Brasil<br><br>Apresenta\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a com o grupo As Rumber\u00edssimas<br><br>Roda de MPB  (no campo)<br><br>Fogueira (para esquentar o corpo e os cora\u00e7\u00f5es)<br><br>Espa\u00e7o com brinquedos para as crian\u00e7as (piscina de bolinhas, cama el\u00e1stica...)<br><br>Cevas artesanais: <br>Babil\u00f4nia<br>Aham<br>Bugio<br><br>Cachacinhas:<br>Caipora<br>Adega Embriagada<br><br>Vinho<br>Quent\u00e3o<br><br>Comidinhas:<br>Veganas<br>Vegetarianas<br>...<br><br>Estacionamento para bici \ud83d\udc9c</span>"], "price": ["20", "30"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/233813074135240"},{"name": "Curso de Literatura- 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52830884_2370249523196627_7437526499193782272_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=76d45c2ae70ebdd4c9b81143d858dbe9&oe=5D45DF91", "address": "Rua dos Andradas, 1212, 90010-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 08:30:00", "2019-04-26 13:30:00", "2019-04-27 08:30:00"], "dates": ["Friday, April 26, 2019", "Friday, April 26, 2019", "Saturday, April 27, 2019"], "times": [" 8:30 AM", " 1:30 PM", " 8:30 AM"], "place": "Paulinas - Porto Alegre", "organizers_fallback_a": ["Paulinas - Porto Alegre"], "description": ["<span>Curso de Literatura Infantojuvenil nas M\u00faltiplas Linguagens - Ano XII<br>Objetivo: Reflex\u00e3o sobre as m\u00faltiplas linguagens da literatura e sua import\u00e2ncia no processo e forma\u00e7\u00e3o de leitores fluentes.<br>P\u00fablico-alvo: P\u00fablico em geral.<br>Hor\u00e1rios:<br>Turma A: sextas-feiras - das 8h30 \u00e0s 12h<br>Turma B: sextas-feiras - das 13h30 \u00e0s 17h<br>Turma C: s\u00e1bados - das 8h30 \u00e0s 12h<br><br>Local: Audit\u00f3rio da Livraria Paulinas \u2013 Rua dos Andradas 1212, Centro, Porto Alegre.<br>Vagas: 120<br>Taxa: R$ 160,00 at\u00e9 o dia 26/03 e ap\u00f3s esta data, R$ 180,00 (at\u00e9 3X no cart\u00e3o).<br>Obs.: certificado de 40h/aula da Faculdade Dom Bosco de Porto Alegre (frequ\u00eancia m\u00ednima 80%).<br><br>Informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es: Na livraria, pelo telefone (51) 3221-0422 ou e-mail livpalegre@paulinas.com.br<br><br>Pagamento: Via dep\u00f3sito em nome de Pia Sociedade Filhas de S\u00e3o Paulo, Banco Banrisul, Ag\u00eancia 0051 - C/C: 06.020.501-01- Enviar comprovante da transa\u00e7\u00e3o por e-mail, lembrando-se de identificar-se no dep\u00f3sito.<br>Ou, cart\u00e3o de cr\u00e9dito/d\u00e9bito direto na livraria.<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O<br><br>Dias 26 e 27/04<br>\u2022\tM\u00f3dulo I<br>O livro como a casa de todos, hist\u00f3rias de cria\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o.<br>Assessoria: Margarida Botelho, arquiteta e mestre em design e sequential illustration. Se tivesse que nomear o faz diariamente diria: arte-educadora. Trabalha em parceria com v\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es e ONGs em projetos de interven\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria atrav\u00e9s da arte; em Mo\u00e7ambique, no Brasil, na \u00cdndia, em Timor-Leste e em Cabo Verde.                                                    <br><br>Dias 10 e 11/05 <br>\u2022\tM\u00f3dulo II<br>O surgimento da Literatura infantil Brasileira com Lobato e seus desdobramentos <br>Assessoria: Sueli de Souza Cagneti, possui doutorado em letras e literatura portuguesa, fez p\u00f3s-doutorado na It\u00e1lia, \u00e9 professora, escritora, pesquisadora, especialista em Monteiro Lobato e \u00e9 membro votante da FNLIJ.<br><br>Dias 24 e 25/05 <br>\u2022\tM\u00f3dulo III<br>O horror e o sobrenatural na literatura<br>Assessoria: Julio Emilio Braz, est\u00e1 cursando licenciatura em hist\u00f3ria, \u00e9 escritor, iniciou a carreira como roteirista de hist\u00f3rias em quadrinhos, tem v\u00e1rios livros publicados no Brasil e no exterior.<br>\t<br>Dias 07 e 08/06<br>\u2022\tM\u00f3dulo IV                                                                         <br>Ensaio sobre a fantasia no ato de ler, escrever e contar hist\u00f3rias.<br>Assessoria: F\u00e1bio Monteiro \u00e9 escritor, licenciado em hist\u00f3ria, especialista em: hist\u00f3ria, sociedade e cultura.<br><br>Dias 28 e 29/06<br>\u2022\tM\u00f3dulo V<br>Da palavra \u00e0 imagem<br>Assessoria: Andr\u00e9 Neves \u00e9 escritor e ilustrador de livros para inf\u00e2ncia com diversas obras publicadas. O autor nasceu em Recife, mas mora em Porto Alegre, lugar que escolheu para transformar sonhos em livros e mediar a leitura entre outros imagin\u00e1rios.<br><br>Dias 05 e 06/07 <br>\u2022\tM\u00f3dulo VI <br>Novos olhares para a forma\u00e7\u00e3o do leitor.<br>Assessoria: Anna Cl\u00e1udia Ramos \u00e9 escritora, professora de oficinas liter\u00e1rias, graduada em Letras, mestre em ci\u00eancia da literatura. Viaja dando palestras e oficinas sobre sua experi\u00eancia com: leitura, bibliotecas comunit\u00e1rias e escolares, escritora e especialista em LIJ. <br><br>Dias 09 e 10/08<br>\u2022\tM\u00f3dulo VII<br>A condi\u00e7\u00e3o do liberto: quest\u00f5es da literatura africana de l\u00edngua portuguesa para o pequeno leitor<br>Assessoria: Celso Sisto possui doutorado em literatura, \u00e9 professor, escritor, ilustrador, ator e contador de hist\u00f3rias.<br>                                                  <br>Dias 13 e 14/09<br>\u2022\tM\u00f3dulo VIII<br>Ler literatura: um desafio<br>Assessoria: Gl\u00e1ucia de Souza \u00e9 escritora. Possui mais de vinte t\u00edtulos publicados, a maioria endere\u00e7ada \u00e0 inf\u00e2ncia. \u00c9 formada em letras, especialista em literatura infantil e artes visuais: cultura e cria\u00e7\u00e3o, mestre em educa\u00e7\u00e3o, doutora em letras.<br><br>Dias 04 e 05/10<br>\u2022\tM\u00f3dulo IX      <br>A conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias ontem e hoje - caminhos j\u00e1 trilhados pela conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias e novas possibilidades para a realiza\u00e7\u00e3o da mesma.<br>Assessoria: Roger Castro, doutorando em educa\u00e7\u00e3o, diretor do grupo: Vivandeiros da Alegria, professor e contador de hist\u00f3rias.<br> <br>Dias 08 e 09/11<br>\u2022\tM\u00f3dulo X                                                                               <br>Mitos e poesia: a partir da leitura de mitos de diferentes povos, cria\u00e7\u00e3o de poemas <br>Assessoria: Ninfa Parreiras, escritora, psicanalista, consultora de literatura, curadora, produtora cultural, professora de literatura e de cria\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria, mestre em literatura comparada, graduada em letras e psicologia.</span>"], "price": ["160", "180"], "categories": ["Literature", "Book", "Children's book"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/381132496004562", "organizers": ["Paulinas - Porto Alegre"]},{"name": "Oficina de Cria\u00e7\u00e3o para Mulheres: Escritas Po\u00e9ticas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56213725_1243432479159870_5781137022500470784_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=442332a2405765e189a21f8802f098d2&oe=5D4FD31B", "address": "Rua Miguel Tostes, 877, 90430-061 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 15:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura", "organizers": ["Laborat\u00f3rio do Texto"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura"], "description": ["<span>Vai ter escrita de mulher, sim! E com poesia!<br>Vem te juntar a n\u00f3s nessa tarde po\u00e9tica de cria\u00e7\u00e3o entre mulheres. Durante o encontro, realizaremos exerc\u00edcios de escrita e leituras de outras poetas, compartilhando textos e impress\u00f5es em um ambiente de acolhimento e liberdade criativa. <br><br>O objetivo da oficina de poesia \u00e9 o de criar um espa\u00e7o voltado \u00e0s mulheres criarem e refletirem sobre a literatura escrita por mulheres, com enfoque na cria\u00e7\u00e3o de textos po\u00e9ticos.<br>Garante j\u00e1 tua vaga e vem ser autora de tua hist\u00f3ria!<br><br>PS: N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria experi\u00eancia pr\u00e9via, apenas o gosto pela leitura e escrita!<br><br>QUANDO: dia 13 de abril, das 15h \u00e0s 18h<br>ONDE: Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es <br>+infos: laboratoriodotexto@gmail.com<br>INSCRI\u00c7\u00d5ES:<a  href=\"https://bit.ly/2HlYDdk\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2HlYDdk</a><br><br>Ministrante: Prof\u00aa. M\u00aa. Luciana Urbim (Forma\u00e7\u00e3o em Jornalismo e Letras, com Especializa\u00e7\u00e3o em Leitura e Produ\u00e7\u00e3o Textual (\u00eanfase em Escrita Criativa) e Mestrado em Hist\u00f3ria da Literatura/ Ex-aluna da Oficina de Cria\u00e7\u00e3o Liter\u00e1ria do professor Assis Brasil/ PUCRS). Escritora, professora, revisora e produtora de conte\u00fados no Laborat\u00f3rio do Texto. Contos e poesias publicados nas antologias \"Caixa de Pandora\", \"Escrevendo mulheres\", \"Poemas no \u00f4nibus\" e Caleidosc\u00f3pio\".<br> <br><br></span>"], "price": ["65"], "categories": ["Art", "Creative writing", "Poetry"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/373900849872556"},{"name": "Debates Motir\u00f5: Marcelo Sgarbossa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56593621_2102175986532537_3466224047379972096_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a797b550cefc432375e45191e06b599a&oe=5D4A7A19", "address": "Baronesa do Gravata\u00ed, 112 (entrada pela Luiz Afonso), 90160070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 19:00:00"], "place": "Motir\u00f5", "organizers_fallback_a": ["Motir\u00f5"], "description": ["<span>O Debates Motir\u00f5 \u00e9 uma atividade que visa discutir as dimens\u00f5es social, pol\u00edtica, ambiental, econ\u00f4mica da atual conjuntura, bem como o qu\u00ea nelas est\u00e1 em jogo.<br><br>Convidamos todas e todos para o nosso primeiro encontro que contar\u00e1 com a presen\u00e7a de <a  href=\"https://www.facebook.com/marcelo.sgarbossa.13080\">Marcelo Sgarbossa</a>, vereador, l\u00edder da bancada do PT na C\u00e2mara de Vereadores.<br><br>Porto Alegre tem a tarifa de \u00f4nibus mais cara do Brasil. O direito de ir e vir e desfrutar do espa\u00e7o p\u00fablico como bem coletivo \u00e9 influenciado por esse e outros fatores que impactam o direito \u00e0 cidade e \u00e0 mobilidade, especialmente de quem mora longe e em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias. Muitos usu\u00e1rios levam at\u00e9 quatro horas por dia para deslocamento, afetando aspectos f\u00edsicos e psicol\u00f3gicos, impactando a sa\u00fade p\u00fablica. <br><br>A mobilidade urbana acaba sendo um fator de segrega\u00e7\u00e3o social, revelando as desigualdades e dificultando o acesso das pessoas que vivem na periferia aos bens materiais e culturais da cidade.<br><br>A moradia \u00e9 outro fator central de disputa dentro desta l\u00f3gica de mercado. \u00c9 onde o capital financeiro investe pesado na especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria, para controlar as \u00e1reas urbanas e impor a l\u00f3gica de lucro acima de tudo, investindo politicamente nos espa\u00e7os de disputa para alterar os Planos Diretores. O financiamento de campanhas eleitorais faz parte desta estrat\u00e9gia que faz da cidade uma mercadoria. Isto fica claro quando a gest\u00e3o Marchezan J\u00fanior (PSDB) apresenta um projeto para entregar parque e pra\u00e7as para a iniciativa privada administrar.<br><br>De forma agressiva, os interesses econ\u00f4micos mant\u00eam uma rela\u00e7\u00e3o prom\u00edscua com poder p\u00fablico, como \u00e9 o caso de Porto Alegre. O que acaba fazendo com que a pr\u00f3pria cidade se torne uma mercadoria, um produto a ser negociado, fazendo com que as pessoas se relacionem com a cidade a partir desta \u00f3tica. Numa cidade-mercadoria, moradores perdem a capacidade de se relacionar de forma solid\u00e1ria, abandonam v\u00ednculos afetivos, o sentido de sociabilidade, e, como consequ\u00eancia, de responsabilidade social. O triste \u00e9 ver a nossa Porto Alegre caminhando a passos largos nesta dire\u00e7\u00e3o, onde querem transformar a prefeitura numa empresa que negocia os espa\u00e7os e os interesses coletivos como se fosse uma mercadoria qualquer.<br><br>--&gt; Atitude na pol\u00edtica &lt;--<br>Vereador reeleito em Porto Alegre, Marcelo Sgarbossa tem atua\u00e7\u00e3o destacada na mobilidade sustent\u00e1vel, no incentivo ao uso da bicicleta como meio de transporte e na busca por uma conviv\u00eancia mais harm\u00f4nica no tr\u00e2nsito entre motoristas, ciclistas e pedestres.<br>Apresentou mais de 120 projetos para garantir qualidade de vida \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Trabalha intensamente pela amplia\u00e7\u00e3o de ciclovias, pela qualifica\u00e7\u00e3o do transporte p\u00fablico e pela preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. \u00c9 advogado, especialista em Direitos Humanos, mestre em An\u00e1lise de Pol\u00edticas P\u00fablicas pela Universidade de Turim (It\u00e1lia) e doutor em Direito pela Ufrgs. Foi professor universit\u00e1rio de Direito, atuou no servi\u00e7o p\u00fablico federal e estadual dedicando-se a defesa dos direitos das minorias e tamb\u00e9m em organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais. Atuou no Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a, em Bras\u00edlia, durante o governo Lula, e foi corregedor-geral da Superintend\u00eancia de Servi\u00e7os Penitenci\u00e1rios (Susepe), no Governo do RS, na gest\u00e3o Tarso Genro. Foi campe\u00e3o ga\u00facho e brasileiro de ciclismo, participou de tr\u00eas campeonatos mundiais e foi campe\u00e3o de ciclismo na It\u00e1lia, onde competiu por cinco anos. Desde 2017 \u00e9 vice-presidente da Federa\u00e7\u00e3o Ga\u00facha de Ciclismo (FGC).<br><br>Vem participar, somar e multiplicar!<br><br>Lembramos que o espa\u00e7o n\u00e3o tolera qualquer tipo de preconceito e/ou discrimina\u00e7\u00e3o. Toda a forma de amor \u00e9 respeitada e muito bem vinda \ud83d\udc95\ud83c\udf89\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08</span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/343897259574523", "organizers": ["Motir\u00f5"]},{"name": "Pr\u00e9-Estreia da Festipoa Liter\u00e1ria", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55658742_2620007638026561_7055790510299938816_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7d1247527d73667928a907e9f50072fb&oe=5D040796", "address": "Rua Alberto Bins, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 20:00:00"], "place": "Teatro Do Sesc", "organizers": ["FestiPoa Liter\u00e1ria", "Sesc Centro - POA"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Do Sesc"], "description": ["<span>Show de FABIANA COZZA e PEPE CISNEROS na pr\u00e9-estreia da 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o da <a  href=\"https://www.facebook.com/festipoa/\">FestiPoa Liter\u00e1ria</a>. Entrada gratuita.<br><br>Dia 23 de abril, ter\u00e7a-feira, \u00e0s 20h, no Teatro do Sesc-RS (rua Alberto Bins, 665, Centro \u2013 telefone: 51-3284-2000), ser\u00e1 apresentada a programa\u00e7\u00e3o da 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Festa Liter\u00e1ria de Porto Alegre - FestiPoa Liter\u00e1ria, que acontecer\u00e1 de 29 de abril a 05 de maio em diversos espa\u00e7os culturais da cidade. A festa liter\u00e1ria homenageia, neste ano, a fil\u00f3sofa Sueli Carneiro que participa da abertura da FestiPoa no dia 29 de abril no Sal\u00e3o de Atos da Ufrgs. Com dura\u00e7\u00e3o de uma semana, a programa\u00e7\u00e3o art\u00edstica prev\u00ea debates, leituras, lan\u00e7amentos, saraus, performances e oficinas.<br>A realiza\u00e7\u00e3o do show Ay Amor, dedicado ao compositor, pianista e cantor cubano Bola de Nieve, \u00e9 uma co-realiza\u00e7\u00e3o do <a  href=\"https://www.facebook.com/SescRS/\">Sesc/RS</a> e da FestiPoa Liter\u00e1ria e conta com apoio cultural de @Sintrajufe-RS e <a  href=\"https://www.facebook.com/person.piano\">Person Piano</a>. <br><br>Servi\u00e7o:<br>Apresenta\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o da 12\u00aa FestiPoa Liter\u00e1ria<br>Show Ay Amor!<br>Fabiana Cozza (voz) e Pepe Cisneros (piano)<br>23 de abril, \u00e0s 20h.<br>Teatro <a  href=\"https://www.facebook.com/sesccentro/\">Sesc Centro - POA</a> (Av. Alberto Bins n\u00ba 665) <br>Entrada gratuita<br>Dura\u00e7\u00e3o: 65 min | Classifica\u00e7\u00e3o: livre<br><br><br>\"Ay amor!<br><br>Pianista, cantor e compositor cubano, Ignacio Jacinto Villa Fernandez (1911-1971), foi o maior nome da m\u00fasica cubana, sucesso no M\u00e9xico, Madri, Buenos Aires, Lima, Paris.<br> <br>Bola de Nieve era divertido, escrachado, intelectual, paquerador, debochado, contido. Her\u00f3i de dois mundos, bon vivant dos sal\u00f5es e comunista de primeira hora na Cuba de Fidel (sua m\u00e3e era grande simpatizante do regime, e costumava juntar revolucion\u00e1rios em sua casa em Guanabacoa para \"muita cacha\u00e7a, feijoada, tambores e poesia\"), o mais celebrado pianista e cantor da Ilha viveu as honras e as contradi\u00e7\u00f5es dessa condi\u00e7\u00e3o.<br><br>Bola era pianista de Rita Montaner. Quando a cantora adoeceu, em turn\u00ea pelo M\u00e9xico, o dono do teatro, desesperado, \"empurrou\" Bola ao palco. Da\u00ed pra frente, ele se tornou idolatrado. Quando atuava no famoso Restaurante Cardini, s\u00f3 uma cadeira para jantar e ouvir Bola custava algo em torno de US$ 100. <br><br>O povo cubano, muito machista, muito antes ainda de 1959, falava: \"Esse artista negro, e bicha, tem que ser muito bom pela fama que tem l\u00e1 fora\". Ainda na d\u00e9cada do 70, em Cuba, durante a absurda e triste etapa do stalinismo na dire\u00e7\u00e3o da cultura, ele sofreu marginaliza\u00e7\u00e3o. Mas fazia a mala e ficava longo tempo no M\u00e9xico, onde era, sem d\u00favida, um rei.<br><br>O homem alegre que cantava triste... \u00c9 a nossa homenagem a este artista extraordin\u00e1rio que cantou o amor com toda a intensidade que s\u00f3 \u00e9 permitido aos grandes interpretes. Um cantor com alma feminina que falava das paix\u00f5es imposs\u00edveis, tr\u00e1gicas e sem final feliz. Bola de Nieve era extremamente teatral e para represent\u00e1-lo ningu\u00e9m mais apropriado que Fabiana Cozza, uma cantora com forma\u00e7\u00e3o teatral e uma interprete absoluta que percorre todos os g\u00eaneros musicais e tamb\u00e9m senhora de uma musicalidade inigual\u00e1vel. Cozza \u00e9 uma artista comprometida com suas ra\u00edzes e conhecedora da import\u00e2ncia da cultura africana na hist\u00f3ria da m\u00fasica mundial.\"<br><br>Elias Andreato<br></span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/356370041753732"},{"name": "II SARAU POESIA NO BOTEKO com F\u00e1tima Farias e Convidados", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55875622_2306563056226700_7970624613136728064_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6de656b427f96292ec476ce2267ed621&oe=5D34DCFB", "address": "Rua Coronel Fernando Machado 899, 90010-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 19:00:00"], "place": "Boteko da Lapa", "organizers_fallback_a": ["Boteko da Lapa"], "description": ["<span>Traga seu poema, sua voz, sua insatisfa\u00e7\u00e3o, seu desassossego. \"Poesia \u00e9 cura para os males da alma'<br>Sempre com Convidados especiais!!! <br></span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/412623425951008", "organizers": ["Boteko da Lapa"]},{"name": "Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/51068962_2180797611942264_1687190177526579200_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=06454197233590e5a47ac4b6965e14d5&oe=5D4EE756", "address": "Avenida Luiz Manoel Gonzaga, 744, 90470-280 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 08:30:00"], "place": "Unisinos", "organizers": ["Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a", "N\u00facleo de Direitos Humanos - Unisinos"], "organizers_fallback_a": ["Unisinos"], "description": ["<span>Convidamos a tod@s para participar de mais um grande evento realizado pelo N\u00facleo de Direitos Humanos (NDH-UNISINOS) e pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Direito da Universidade do Vale do Rio dos Sinos (PPGD-UNISINOS): \"Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a\". <br><br>O semin\u00e1rio ocorrer\u00e1 no dia 25 de abril de 2019, quinta-feira, das 08h30min \u00e0s 21h, na sede da UNISINOS em Porto Alegre, na Av. Nilo Pe\u00e7anha, n\u00b0 1600, Bairro Boa Vista, tendo como objetivo principal proporcionar uma reflex\u00e3o mais densa sobre as causas e consequ\u00eancias do racismo institucional, focando os debates em torno do sistema de justi\u00e7a como instrumento de concretiza\u00e7\u00e3o dos direitos da popula\u00e7\u00e3o negra.<br><br>O evento contar\u00e1 com a presen\u00e7a de profissionais de diversas carreiras que comp\u00f5em o sistema de justi\u00e7a, al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o de alunos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o (mestrado e doutorado) de diversos cursos e institui\u00e7\u00f5es, e representantes de movimentos sociais vinculados \u00e0 tem\u00e1tica.<br><br>Para realiza\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, submiss\u00e3o de trabalhos e maiores informa\u00e7\u00f5es: <a  href=\"https://doity.com.br/racismo-institucional-e-o-sistema-de-justica\" rel=\"nofollow\" >https://doity.com.br/racismo-institucional-e-o-sistema-de-justica</a>. Al\u00e9m disso, a p\u00e1gina no facebook tamb\u00e9m conter\u00e1 informa\u00e7\u00f5es atualizadas ao longo dos dias: <a  href=\"https://www.facebook.com/Semin\u00e1rio-Racismo-Institucional-e-o-Sistema-de-Justi\u00e7a-2179658692056156/\">https://www.facebook.com/Semin\u00e1rio-Racismo-Institucional-e-o-Sistema-de-Justi\u00e7a-2179658692056156/?modal=admin_todo_tour</a><br><br>As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e o evento \u00e9 v\u00e1lido para horas complementares. <br><br>A organiza\u00e7\u00e3o salienta, ainda, que maiores informa\u00e7\u00f5es sobre os Grupos de Trabalho ser\u00e3o divulgadas em breve, juntamente com a abertura do prazo para submiss\u00e3o de trabalhos!</span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2305904033028496"},{"name": "Festival Wakande-se", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54525929_611622195950275_3580926036692434944_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=66c7db42561099d053973e831d3ab888&oe=5D4C559E", "address": "Rua \u00c2ngelo Dourado 464, 90200060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 14:00:00"], "place": "Implicantes", "organizers": ["Mal\u00ea Afroprodu\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Implicantes"], "description": ["<span>O festival \u201cWakande-se\u201d \u00e9 um evento organizado por v\u00e1rios afro empreendedores de ramos de atividades diferentes.<br>Pensando em representatividade, decidiram unir seus trabalhos e fazer o Black Money acontecer.<br><br>O festival conta com Shows de Samba, Rap, Black Music, feira afro e gastronomia.<br>Alem disso, haver\u00e1 a S\u00e9rie de cervejas artesanais criadas para homenagear personalidades negras da hist\u00f3ria do Brasil.<br><br>Os convidados n\u00e3o pagar\u00e3o ingressos para entrar, mas pedimos que levem um kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel para doa\u00e7\u00e3o a uma institui\u00e7\u00e3o de caridade. <br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/blackmoney\">#BlackMoney</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/wakande\">#Wakande</a>-se</span>"], "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/396629310894351"},{"name": "Saint Patricks da CB - Torneio de Chopp a metro Grande Final", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53845644_1081249398721413_3938617626137198592_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5f4e2c88c305fc9ccd500be5c07fed24&oe=5D62BB03", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-22 14:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": ["<span>Entonces devido a chuva transferimos a grande final do torneio de chopp a metro do Saint Patricks Days da CB, .pra a primavera;;;; Vem em busca do teu barril.... liga xs migxs... Viva la vida.....</span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2217838035102664"},{"name": "Cumbia na Rua - Viralizando a Madrugada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50921805_1052818091564544_4142269564970860544_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b2853440e04cda8580dc789259e76e36&oe=5D51BA00", "address": "Travessa Venezianos, 90050-370 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 21:00:00"], "place": "Travessa Venezianos", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Travessa Venezianos"], "description": ["<span>Ent\u00e3o gente chegou o momento do corre aut\u00f4nomo viralizar o patrocinado...<br><br>vem com nois que vai ser loko....<br><br>Entonces vem com noisssss que a lua ta lindona, l\u00e1 no c\u00e9u.... vem cumbiar liga xs migxs.<br><br>Respeita os corre<br>respeita as mina<br><br>vem de bici<br><br>vem de bando<br><br>vem de boas....<br><br>Cada um cuida do seu lixooooooooooooooooo<br><br>Bebidinhas para todxs os  gostos.<br> <br></span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/387296818698077"},{"name": "Travessa Cultural V\u00e9spera de Feriado", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p403x403/56201239_1090753694437650_1946973997434404864_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ec8e359ea37506810e3f5554aa75c619&oe=5D52C0BD", "address": "Travessa dos Venezianos n\u00b030, 90050370 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 19:00:00"], "place": "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Instituto Parrhesia Erga Omnes"], "description": ["<span>Oque? Travessa Cultural V\u00e9spera de Feriado<br>Quando? quinta feira 18 de abril.<br><br>Travessa Cultural V\u00e9spera de Feriado, chega com Abril que chegou chegando: - Ditadura nunca mais!!! Nessa pegada e pra abrir os caminhos resolvemos nos manifestar culturalmente, exercendo o direito constitucional da livre manifesta\u00e7\u00e3o,bolamos essa programa\u00e7\u00e3o linda de arte e resist\u00eancia para a Travessa Cultural V\u00e9spera de Feriado.<br><br>Com muita juventude, disposi\u00e7\u00e3o e autonomia, convidamos para Abrir nosso role, A Batalha da Liberdade que vem direto de Viam\u00e3o, pra trazer pra n\u00f3s, um pouquito da cena que rola na cidade.<br> <br>Na sequ\u00eancia um showza\u00e7o com a Mc Versa que atua fortemente nas batalhas de Floripa e vem tornando seu nome conhecido atrav\u00e9s dos seus sons de emponderamento feminino com muita for\u00e7a e garra. VERSA \u00e9 MC, compositora, oficineira e freestylera. Nascida em Seara - SC, atualmente, vive em Florian\u00f3polis, cidade onde participa e colabora na organiza\u00e7\u00e3o da Batalha das Minas, \u00e9 integrante do coletivo Trama Feminina e participa ativamente das batalhas de rima em todo Brasil. Suas letras retratam seu cotidiano como mulher e suas viv\u00eancias na rap, denunciando opress\u00f5es, e combatendo atitudes machistas. Valoriza muito essa conex\u00e3o com quem se identifica com sua m\u00fasica e busca ser uma incentivadora de mulheres. Andressa Versa  <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/tramafeminina\">#tramafeminina</a>  <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/rapdimina\">#rapdimina</a> <br><br><br>Pra encerrar a noite Muy Vaguitos Sound System do Colectivo Cumbia na Rua Bailando sin Fronteras,  com toda sua latinidade do ritmo mais caliente e hermoso.<br><br>Al\u00e9m disso tamo preparando uma atra\u00e7\u00e3o surpresa.... entonces se prepara e vem com n\u00f3is que vai ser lindoooooo...<br><br><br>Vem de boas<br>Vem de Bici<br>Vem de bando<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitatodxs\">#respeitatodxs</a><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaoscorre\">#respeitaoscorre</a><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/preserveosespa\u00e7osokupados\">#preserveosespa\u00e7osokupados</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es complementares: <br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/tagsnight\">#tagsnight</a><br>A organiza\u00e7\u00e3o estar\u00e1 disponibilizando dois pain\u00e9is, para as tags da night, com o intuito de interagir com o publico de forma clara em uma linguagem que a travessa dos venezianos \u00e9 um local tombado pelo patrim\u00f4nio e esta aqui para ser okupada por todxs respeitando os  moradores e com\u00e9rcios locais. Entonces as responsabilidades s\u00e3o individuais e coletivas. Vem somar com noisss  chama xs migxs e da o papo reto que aqui todxs s\u00e3o bem vindxs.<br><br>Por que #tagsnight ?<br><br>H\u00e1 alguns meses rolou um evento por aqui na travessa, e acabou ocorrendo pixa\u00e7\u00f5es nas casas durante o evento. N\u00f3s da organiza\u00e7\u00e3o tivemos que assumir a responsabilidade dos atos e fazermos a repara\u00e7\u00e3o dos danos.<br>Nossos coletivos s\u00e3o oriundos de movimentos sociais perif\u00e9ricos, tendo entre seus integrantes minas, ex detentos e moradores de rua... ent\u00e3o nossa linguagem \u00e9 a mesma das tags do rap e das cumbias e todxs os outros ritmos que abra\u00e7amos. Vem com n\u00f3is e te soma nas lutas...<br><br>Durante o evento vai rolar feirinha de economia criativa e solidaria, interessadxs em participar liga nois no in box...<br><br>Links relacionados:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/cumbianarua/\">Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/BatalhaDaLiberdade/\">Batalha Da Liberdade</a><br>VERSA<br><a  href=\"https://www.facebook.com/batalhadomercado/\">Batalha Do Mercado</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/batalha.dasmonstras.3\">Batalha Das Monstras</a><br>Batalha do Gas\u00f4metro<br><a  href=\"https://www.facebook.com/groups/batalhaderimabrasil/\">Batalha de Rima Brasil</a><br><br><br><br></span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/403338487134274"},{"name": "Dia Mundial do Rock", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56248106_2341871585878242_3135922323375259648_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1974d693fdc666b5a1fafd5dfb822ab5&oe=5D57F2B9", "address": "Jo\u00e3o Pessoa, Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, Oswaldo Aranha e Setembrina, 90200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-13 10:00:00"], "place": "Parque da Reden\u00e7\u00e3o", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes", "Lendas Beer Truck"], "organizers_fallback_a": ["Parque da Reden\u00e7\u00e3o"], "description": ["<span>O dia 13 de julho \u00e9 reconhecido no Brasil como o Dia Mundial do Rock.[1] A data celebra anualmente o rock e foi escolhida em homenagem ao Live Aid, megaevento que aconteceu nesse dia em 1985. A celebra\u00e7\u00e3o \u00e9 uma refer\u00eancia a um desejo expressado por Phil Collins, participante do evento, que gostaria que aquele fosse considerado o \"dia mundial do rock\". O evento tamb\u00e9m ficou conhecido por contar com grandes artistas do g\u00eanero, como Queen, Mick Jagger, Keith Richards, Ronnie Wood, Elton John, Paul McCartney, David Bowie, U2 entre outros.<br><br>Hist\u00f3ria<br>Em 13 de julho de 1985, Bob Geldof organizou o Live Aid, um show simult\u00e2neo em Londres, na Inglaterra, e na Filad\u00e9lfia, nos Estados Unidos. O objetivo principal era o fim da fome na Eti\u00f3pia. O evento chamou a aten\u00e7\u00e3o por contar com a presen\u00e7a de muitos artistas famosos na \u00e9poca. Entre os participantes, estavam The Who, Status Quo, Led Zeppelin, Dire Straits, Madonna, Queen, Joan Baez, David Bowie, BB King, Mick Jagger, Sting, Scorpions, U2, Paul McCartney, Phil Collins (que tocou nos dois lugares), Eric Clapton e Black Sabbath.[2]<br><br>Os shows foram transmitidos ao vivo pela BBC para diversos pa\u00edses e abriram os olhos do mundo para a mis\u00e9ria no continente africano.<br><br>Em 2005, 20 anos depois do primeiro evento, Bob Geldof organizou o Live 8, uma nova edi\u00e7\u00e3o com estrutura maior e shows em mais pa\u00edses. Dessa vez o objetivo foi pressionar os l\u00edderes do G8 para perdoar a d\u00edvida externa dos pa\u00edses mais pobres e erradicar a mis\u00e9ria do mundo.<br><br>No Live 8 o Grupo de rock brit\u00e2nico Pink Floyd se reuniu em sua forma\u00e7\u00e3o cl\u00e1ssica pela primeira vez depois de 20 anos de separa\u00e7\u00e3o.<br><br>No Brasil<br>Apesar de se chamar \"Dia Mundial do Rock\", a data s\u00f3 \u00e9 comemorada no Brasil. Ela come\u00e7ou a ser celebrada em meados dos anos 1990, quando duas r\u00e1dios paulistanas dedicadas ao rock - 89 FM e 97 FM - come\u00e7aram a mencionar a data em sua programa\u00e7\u00e3o.A celebra\u00e7\u00e3o foi amplamente aceita pelos ouvintes e, em poucos anos, passou a ser popular em todo o pa\u00eds. Entretanto, essa data \u00e9 completamente ignorada em todo o resto do mundo.[3]<br><br>Outros pa\u00edses e localidades n\u00e3o t\u00eam uma data espec\u00edfica para celebrar esse estilo musical ou t\u00eam outras datas. Nos EUA, poucas pessoas comemoram a data no dia 9 de julho, em homenagem ao programa \"American Bandstand, de Dick Clark, programa que estreou nessa data e ajudou a popularizar o g\u00eanero.[4]<br><br>Por ser uma data definida arbitrariamente e sem respaldo em outros pa\u00edses, especialistas em m\u00fasica contestam essa escolha. Eles sugerem outras datas que seriam mais significativas para a hist\u00f3ria do rock e que, portanto, mereceriam ser o verdadeiro Dia do Rock. Entre elas, est\u00e3o o dia 5 de julho, quando, em 1954, Elvis Presley, ao lado de Scotty Moore (guitarra) e [[Bill Black (contrabaixo), gravou uma vers\u00e3o de That's All Right de Arthur Crudup e 9 de fevereiro, quando, em 1964, a banda The Beatles se apresentou pela primeira vez nos EUA.[5]</span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2076126549108931"},{"name": "Motriz Rock\u00b4n Roll_Festival Usina do Gas\u00f4metro_09_06", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/52944413_2350488048297104_8117033790490017792_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=89a6ec2bc109a3afbfee181228892d8d&oe=5D3209B6", "address": "Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 13:00:00"], "place": "Usina Do Gas\u00f4metro - Orla Do Gua\u00ed", "organizers": ["Motriz"], "organizers_fallback_a": ["Usina Do Gas\u00f4metro - Orla Do Gua\u00ed"], "description": ["<span>Uma iniciativa da banda de Rock\u00b4n Roll MOTRIZ de Porto Alegre/RS, criando assim o ((M.R.R.F)), festival contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de algumas bandas de POA e regi\u00e3o metropolitana do estado. Subindo no palco e garantindo a festa numa tarde repleta de muita m\u00fasica e intera\u00e7\u00e3o!<br><br>Um evento criado para divulga\u00e7\u00e3o do lan\u00e7amento oficial do EP da banda Motriz, que conta com 3 m\u00fasicas, acesse: <a  href=\"http://Motrizoficial.com/\" rel=\"nofollow\" >Motrizoficial.com</a>!<br><br>A banda Motriz convida a todos que gostam de boa m\u00fasica para participar e fazer parte dessa grande festa no cora\u00e7\u00e3o pulsante da nossa querida capital.<br><br>Data: 9 de Junho de 2019<br>Local: Ao lado da Usina do Gas\u00f4metro na pra\u00e7a: Julio Mesquita ((Pra\u00e7a do Aerom\u00f3vel)) come\u00e7ando \u00e0s 13:00 e encerrando \u00e0s 20:00.<br><br>Bandas convidadas:<br>@Marittimus<br>@Os The Freaks<br>@Strada Road Rock<br>@Hostil<br><br>No evento ter\u00e1: Brindes, Camisetas, Adesivos e Sorteios Surpresas  de V\u00e1rios itens.</span>"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/390201051791955"},{"name": "Imers\u00e3o Fermenta\u00e7\u00e3o Natural - Teoria e pr\u00e1tica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/57852705_1024972014368284_7599522928908042240_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cd9a89ea7fba9b997dcf2da704fdfa78&oe=5D9CC121", "address": "Travessa Para\u00edso 89, 90850-190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 08:30:00"], "place": "Padeiro Max", "organizers": ["Sitio Verde Viver"], "organizers_fallback_a": ["Padeiro Max"], "description": ["<span>Convidamos para mais um curso de p\u00e3es artesanais com fermenta\u00e7\u00e3o natural!<br><br>Ser\u00e3o 2 dias de teoria e pr\u00e1tica.<br><br>Voc\u00ea aprender\u00e1 a t\u00e9cnica de cultivo do fermento natural, e levar\u00e1 para casa uma isca para come\u00e7ar a sua pr\u00f3pria produ\u00e7\u00e3o do fermento. Trabalharemos com t\u00e9cnicas francesas e super m\u00e3o na massa, resultando em  p\u00e3es artesanais com crosta crocante e miolo macio.<br><br>      - P\u00e3o 100% integral do Padeiro Max<br>      - P\u00e3o multigr\u00e3os integral<br>      - P\u00e3o de milho<br>      - Superfood pale bread (Super p\u00e3o de prote\u00ednas)<br>       - P\u00e3o de batata doce <br>       - P\u00e3o de banana.<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br>S\u00e1bado 27 de abril<br><br>8h30 - Chegada, acolhida, lanchinho, apresenta\u00e7\u00f5es e combina\u00e7\u00f5es<br><br>9h - Teoria e pr\u00e1tica (fabrica\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise sensorial dos fermentos naturais)<br>. Introdu\u00e7\u00e3o aos diferentes tipos de culturas selvagens e culturas starts para um fermento natural.<br>. Inicia\u00e7\u00e3o de uma cultura de fermento natural (centeio, <br>trigo branco e integral)..<br>. An\u00e1lise sensorial dos sabores do fermento natural (n\u00edveis de acidez)<br>. Aplica\u00e7\u00e3o do fermento natural na fabrica\u00e7\u00e3o de p\u00e3es (m\u00e9todo e receitas).<br><br>12h - Almo\u00e7o<br><br>13h30 - Fabrica\u00e7\u00e3o das massas com fermento natural<br>. Organiza\u00e7\u00e3o e preparo dos ingredientes e das massas.<br>. Manuseio das massas \u00e0 partir dos diferentes tipos de hidrata\u00e7\u00e3o.<br>. Cuidados e preparo das massas para 1\u00aa fermenta\u00e7\u00e3o.<br><br>16h - caf\u00e9 da tarde<br><br>16h30 - Conceitos e t\u00e9cnicas da longa fermenta\u00e7\u00e3o<br>. Temperaturas, tempos, e preparo das massas para longa <br>fermenta\u00e7\u00e3o.<br>. An\u00e1lise sensorial da fermenta\u00e7\u00e3o (ponto ideal de fermenta\u00e7\u00e3o)<br><br>17h - Pesagem, boleamento, modelagem e 2\u00aa fermenta\u00e7\u00e3o<br>. T\u00e9cnicas de manuseio e porcionamento das massas.<br>. T\u00e9cnicas de manuseio das massas com alta e baixa hidrata\u00e7\u00e3o.<br>. Modelagem cl\u00e1ssicas e criativas dos p\u00e3es.<br><br>. T\u00e9cnicas e utens\u00edlios para modelagem e preparo das massas <br>para 2\u00aa fermenta\u00e7\u00e3o.<br>. 2\u00aa fermenta\u00e7\u00e3o, an\u00e1lise sensorial dos pontos de crescimento<br>ideias das massas branca e integrais.<br>. Preparo para coc\u00e7\u00e3o dos p\u00e3es.<br><br>18h - Encerramento das panifica\u00e7\u00f5es do dia<br><br>Domingo:<br><br>8h- caf\u00e9 da manh\u00e3<br><br>9h - Cortes, acabamentos e coc\u00e7\u00e3o<br>. Cortes e acabamentos cl\u00e1ssicos e criativos dos p\u00e3es (assinaturas). <br>. Preparo e t\u00e9cnicas de coc\u00e7\u00e3o em fornos convencionais (ajustes<br>do forno e t\u00e9cnicas de cozimento) <br>. Coc\u00e7\u00e3o para p\u00e3es de alta e baixa hidrata\u00e7\u00e3o. <br>. Preparo, manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o dos p\u00e3es assados<br><br>12h - Almo\u00e7o<br><br>14h - Produ\u00e7\u00e3o de p\u00e3es r\u00e1pidos sem fermento<br><br>15h30 - caf\u00e9 da tarde<br>16h30 - Distribui\u00e7\u00e3o dos p\u00e3es<br> 17:00  - Avalia\u00e7\u00e3o e encerramento.<br><br>INVESTIMENTO: R$ 400,00<br>Neste valor est\u00e1 inclu\u00eddo:<br>- Caf\u00e9 da manh\u00e3, almo\u00e7o, lanche da tarde nos dois dias.<br>- Parte te\u00f3rica e pr\u00e1tica,<br>- Livreto com as receitas dos p\u00e3es trabalhados,<br>- Ingredientes para a produ\u00e7\u00e3o dos p\u00e3es,<br>- Iscas de fermentos maduros,<br>- P\u00e3es produzidos durante o curso (que ser\u00e3o levados para casa)<br><br>*At\u00e9 o dia 15/04 inscri\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio tem desconto de 10%<br>QUANDO: 27 e 28 de abril de 2019 (s\u00e1bado e domingo)<br>ONDE: Padeiro Max<br>Inscri\u00e7\u00f5es pelo telefone (51) 999.61.5313<br><br><br>Convida teus amigos e vem!<br>Esperamos por voc\u00eas!<br></span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2235349266523518"},{"name": "Emicida no Bar Opini\u00e3o :: Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56942529_2289473951110264_247199492716101632_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e3f187b327417632cb5df78b9572c441&oe=5D9353EE", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-20 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Emicida", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": ["<span>Dando continuidade \u00e0 turn\u00ea do DVD \u201c10 Anos de Triunfo\u201d, Emicida ir\u00e1 voltar ao palco do Opini\u00e3o, no dia 20 de junho, com um show no formato voz e DJ.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/EmicidaOficial/\">Emicida</a><br>20 de junho, quinta-feira, a partir das 23h<br><a  href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 21h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 50<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 45<br>Inteira: R$ 90<br><br>Lote 2:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 60<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 55<br>Inteira: R$ 110<br><br>Lote 3:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 70<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 65<br>Inteira: R$ 130<br><br>Lote 4:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 80<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 75<br>Inteira: R$ 150<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br><a  href=\"https://www.facebook.com/lojaverse/\">Loja Verse</a> Andradas 1444 e Shopping Lindoia<br><br>Online: <a  href=\"http://www.sympla.com.br/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a  href=\"http://www.opiniao.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.opiniao.com.br</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a  href=\"https://www.twitter.com/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2306963316256112"},{"name": "C\u00c9U & RUBEL em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52774269_994841167377275_4888522164170391552_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=da5577a97d5e8dd2075b418daf5caad2&oe=5D8BD105", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-09 20:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["Rubel", "C\u00e9u", "No Palco", "Opus Promo\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": ["<span>C\u00c9U ; RUBEL | PORTO ALEGRE | 09/08 <br>Dois shows na mesma noite <br><br>C\u00c9U<br>C\u00e9u lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum em 2005, de forma independente. O disco que leva o nome da cantora e compositora foi um marco na m\u00fasica brasileira contempor\u00e2neo por seu frescor musical, influenciado pelo samba de raiz e m\u00fasica urbana, colocou a artista no mapa mundial. Com mais de 400 shows no exterior nos \u00faltimos cinco anos, C\u00e9u j\u00e1 se apresentou nos maiores festivais do mundo, como Montreal Jazz Festival, Coachella, Roskilde, Rock in Rio, San Francisco Jazz e JVC Jazz. Uma das maiores representantes da m\u00fasica brasileira, C\u00e9u j\u00e1 conquistou dois Grammys Latino. <br><br>RUBEL <br>Em 2018, Rubel foi indicado ao Grammy Latino na categoria melhor disco de rock ou m\u00fasica alternativa em Portugu\u00eas, pelo disco \u201cCasas\u201d (Dorileo/Natura Musical); fez shows em 65 shows em 51 cidades nos 7 meses posteriores ao lan\u00e7amento do disco, incluindo as principais casas de show e festivais do Brasil (Circo Voador, Casa Natura Musical, Brasil Summerfest, Festival Coala, MECA, Festival Queremos) e fora do Brasil (Nova York e Portugal); consolidou parcerias com os rappers Emicida e Rincon Sapi\u00eancia; teve duas m\u00fasicas em trilhas de novelas da Globo (Onde Nascem os Fortes e Malha\u00e7\u00e3o); O cantor e compositor do Rio de Janeiro, hoje com dois \u00e1lbuns no curr\u00edculo, tornou-se um dos mais requisitados e respeitados da nova m\u00fasica brasileira, al\u00e9m de ultrapassar a marca de 30 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es com o clipe da can\u00e7\u00e3o \u201cQuando Bate Aquela Saudade\u201d.<br><br>Porto Alegre<br>Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna<br>09/08<br>Ingressos aqui: <br><a  href=\"https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/ceu-rubel-6881\" rel=\"nofollow\" >https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/ceu-rubel-6881</a>#<br><br>INGRESSOS:<br>Setor       Inteira         Meia-Entrada<br>1\u00ba Lote    R$100,00    R$50,00<br>2\u00ba Lote   R$120,00     R$60,00<br>3\u00ba Lote   R$160,00     R$80,00<br><br>- 50% de desconto para s\u00f3cios do Clube do Assinante RBS somente na estreia \u2013 limitado a 100<br>ingressos e vendas apenas na bilheteria;<br>- 50% de desconto para titulares dos cart\u00f5es Zaffari Card e Bourbon Card, somente para<br>estreia\u2013 limitado a 100 ingressos;<br>- 10% de desconto para s\u00f3cios do Clube do Assinante RBS nos demais ingressos.<br>* Crian\u00e7as at\u00e9 24 meses que fiquem sentadas no colo dos pais n\u00e3o pagam;<br>** Pol\u00edtica de venda de ingressos com desconto: as compras poder\u00e3o ser realizadas nos canais<br>de vendas oficiais f\u00edsicos, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documentos que comprovem a condi\u00e7\u00e3o<br>de benefici\u00e1rio. Nas compras realizadas pelo site e/ou call center, a comprova\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser<br>feita no ato da retirada do ingresso na bilheteria e no acesso \u00e0 casa de espet\u00e1culo;<br>*** A lei da meia-entrada mudou: agora o benef\u00edcio \u00e9 destinado a 40% dos ingressos<br>dispon\u00edveis para venda por apresenta\u00e7\u00e3o. Veja abaixo quem t\u00eam direito a meia-entrada e os<br>tipos de comprova\u00e7\u00f5es oficiais no Rio Grande do Sul:<br>- IDOSOS (com idade igual ou superior a 60 anos) mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento de<br>identidade oficial com foto.<br>-ESTUDANTES mediante apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE)<br>nacionalmente padronizada, em modelo \u00fanico, emitida pela ANPG, UNE, UBES, entidades<br>estaduais e municipais, Diret\u00f3rios Centrais dos Estudantes, Centros e Diret\u00f3rios Acad\u00eamicos.<br>Mais informa\u00e7\u00f5es: <a  href=\"http://www.documentodoestudante.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.documentodoestudante.com.br</a><br>- PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA E ACOMPANHANTES mediante apresenta\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o de<br>Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de<br>documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS), que ateste a aposentadoria<br>de acordo com os crit\u00e9rios estabelecidos na Lei Complementar n\u00ba 142, de 8 de maio de 2013.<br><br>No momento de apresenta\u00e7\u00e3o, esses documentos dever\u00e3o estar acompanhados de<br>documento de identidade oficial com foto.<br>- JOVENS PERTENCENTES A FAM\u00cdLIAS DE BAIXA RENDA (com idades entre 15 e 29 anos)<br>mediante apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem que ser\u00e1 emitida pela Secretaria<br>Nacional de Juventude a partir de 31 de mar\u00e7o de 2016, acompanhada de documento de<br>identidade oficial com foto.<br>- JOVENS COM AT\u00c9 15 ANOS mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento de identidade oficial com<br>foto.<br>- APOSENTADOS E/OU PENSIONISTAS DO INSS (que recebem at\u00e9 tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos)<br>mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento fornecido pela Federa\u00e7\u00e3o dos Aposentados e<br>Pensionistas do RS ou outras Associa\u00e7\u00f5es de Classe devidamente registradas ou filiadas. V\u00e1lido<br>somente para espet\u00e1culos no Teatro do Bourbon Country e Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna.<br>- DOADORES REGULARES DE SANGUE mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial v\u00e1lido,<br>expedido pelos hemocentros e bancos de sangue. S\u00e3o considerados doadores regulares a<br>mulher que se submete \u00e0 coleta pelo menos duas vezes ao ano, e o homem que se submete \u00e0<br>coleta tr\u00eas vezes ao ano.<br>****Caso os documentos necess\u00e1rios n\u00e3o sejam apresentados ou n\u00e3o comprovem a condi\u00e7\u00e3o<br>do benefici\u00e1rio no momento da compra e retirada dos ingressos ou acesso ao teatro, ser\u00e1<br>exigido o pagamento do complemento do valor do ingresso.<br>*****Descontos n\u00e3o cumulativos a demais promo\u00e7\u00f5es e/ ou descontos.<br>CANAIS DE VENDAS OFICIAIS (sujeito \u00e0 taxa de servi\u00e7o):<br>Site: <a  href=\"http://www.uhuu.com/\" rel=\"nofollow\" >www.uhuu.com</a><br>Atendimento: falecom@uhuu.com<br>CANAIS DE VENDAS OFICIAIS (sem taxa de servi\u00e7o):<br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country: Av. T\u00falio de Rose, n\u00ba 80 / 2\u00ba andar (de segunda a<br>s\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h, e domingo e feriado, das 14h \u00e0s 20h)<br>Formas de pagamento:<br>Internet: Visa, Master, Diners, Hiper, Elo, American.<br>Bilheteria: Dinheiro, Visa, Master, Diners, Hiper, Elo, American e Banricompras (d\u00e9bito).</span>"], "price": ["50", "160"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1595973397172805"},{"name": "Na Pra\u00e7a Com Gabriel Lopes E Banda.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/50022293_1025988197601914_7558335021468090368_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=53b6ed91a89a89167e61674958ee5ecb&oe=5D5C7F86", "address": "Pra\u00e7a Garibaldi, 90050-020 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-11-03 16:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Garibaldi", "organizers": ["Gabriel Lopes e Banda"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Garibaldi"], "description": ["<span> Na Pra\u00e7a com Gabriel Lopes!!! vou cantar muita m\u00fasica autoral, al\u00e9m dos grandes cl\u00e1ssicos da m\u00fasica Brasileira, acompanhado de uma super banda vai rolar os  cl\u00e1ssicos dos mestres, Djavan, Jorge Ben, Tim, Tom Jobim, Gil, e muito mais!!!<br> leve sua fam\u00edlia, amigos, e vamos passar esse dia maravilhoso juntos n\u00f3s lugares mais lindos de Porto Alegre...<br><br>ENTRADA FRANCA.\ud83c\udf34<br>SHOW AS 16:00.\ud83c\udfbc</span>"], "price": ["0"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1883529298411637"},{"name": "2\u00b0 Grande Ato Nacional Contra os Cortes na Educa\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61453267_1264418763726314_4180294688558809088_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=807207704056d49a8e6888b1e5d7cb9b&oe=5D598C3B", "address": "av. paulo gama, s/n, 9000050 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-30 08:00:00"], "place": "DAFE UFRGS", "organizers_fallback_a": ["DAFE UFRGS"], "description": ["<span>SEGUNDO GRANDE ATO CONTRA OS CORTES NA EDUCA\u00c7\u00c3O<br><br>No dia 15 de maio nossa aula foi na rua, come\u00e7ando no p\u00e1tio da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o e terminando com um grande ato unificado saindo da Esquina Democr\u00e1tica. Dia 30, pr\u00f3xima quinta-feira, estaremos novamente nos mobilizando para mostrar ao atual (des)governo de Bolsonaro que n\u00e3o nos calaremos diante de tantas atrocidades contra o povo brasileiro, seguiremos juntos e cada vez mais fortes na luta para barrar os cortes e garantir uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, de qualidade e popular para todos.<br><br>O Diret\u00f3rio Acad\u00eamico da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o chama todas(os) as(os) estudantes de Pedagogia da UFRGS para estarem somando suas vozes e esfor\u00e7os nessa luta que \u00e9 cara e vital para todos(as) cidad\u00e3os(\u00e3s) e especialmente aos profissionais da educa\u00e7\u00e3o!<br><br>Afirmamos: os estudantes n\u00e3o s\u00e3o \"idiotas \u00fateis\"! S\u00e3o cidad\u00e3os que n\u00e3o aceitam os absurdos que querem impor ao povo!<br><br>Cronograma do dia 30 na FACED:<br><br>- 8h roda de conversa (p\u00e1tio);<br>- 15h oficina para confec\u00e7\u00e3o de cartazes (DAFE);<br>- 17h concentra\u00e7\u00e3o (p\u00e1tio);<br>- 18h ato unificado na Esquina Democr\u00e1tica. <br><br>*o DAFE conta com alguns materiais para a confec\u00e7\u00e3o dos cartazes, pedimos que tragam seus materiais para somar na oficina<br><br>O 15M FOI GRANDE, MAS O 30M SER\u00c1 MAIOR!!<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/bolsonaro\u00e9abalb\u00fardiadobrasil\">#BOLSONARO\u00c9ABALB\u00daRDIADOBRASIL</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/n\u00e3ovaitercortevaiterluta\">#N\u00c3OVAITERCORTEVAITERLUTA</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/tsunamidaeduca\u00e7\u00e3o\">#TSUNAMIDAEDUCA\u00c7\u00c3O</a><br><br>* Evento para concentra\u00e7\u00e3o:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/events/552559625150358/\">https://www.facebook.com/events/552559625150358/?ti=cl</a><br><br>* Evento para o ato unificado:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/events/392259398038989/\">https://www.facebook.com/events/392259398038989/?ti=cl</a></span>"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/445757136257286", "organizers": ["DAFE UFRGS"]},{"name": "Sarau das minas edi\u00e7\u00e3o l\u00e9sbika", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x395/61036149_2191382224283935_3048811178202497024_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=533d643ee42520f5e06a8c224ed257d3&oe=5D8B63F9", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 19:00:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Sarau das minas"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": ["<span>Ol\u00e1aaaa estamos de volta, c\u00eas t\u00e3o prontas?<br>Nosso pr\u00f3ximo SARAU DAS MINAS  t\u00e1 cheeegandoooo e ser\u00e1 edi\u00e7\u00e3o l\u00e9sbica, sapat\u00e3o, como vc preferir. Enquanto rir. <br><br>:<br>Acontece que Junho remete a Stonewall, Stonewall remete a revoltas, rebeli\u00f5es  e n\u00f3is gosta de balb\u00fardia, n\u00e9....  <br>.<br>Ent\u00e3o, se tu tamb\u00e9m gostas, vem, vem pra Fora da asa vem.<br>Estar\u00e3o lendo  :<br><span>Maria Williane</span><br><span>Louise Tocchetto Pereira</span><br><span>Isabela Anzolin</span><br><a  href=\"https://www.facebook.com/marian.pessah\">Mariam Pessah</a><br>Adriana PK<br>.<br>organiza : mariam pessah<br>.<br>PS : n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ser ou estar l\u00e9sbica para vir ao sarau. <br>.<br>sexta-feira 7 de junho | 19h| 10 pila <br></span>", "<span>Maria Williane</span>", "<span>Louise Tocchetto Pereira</span>", "<span>Isabela Anzolin</span>"], "price": ["10"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/346707272697593"},{"name": "Arrasta P\u00e9 da Cidade Baixa - Quent\u00e3o, M\u00fasica e Am\u00f4 \u2661", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60261668_801568483576834_3976746662163906560_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6678cd62a7b1ed0ec06fb24595337887&oe=5D9AB468", "address": "Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 15:00:00"], "place": "Rua Joaquim Nabuco - Cidade Baixa", "organizers": ["Feira Me Gusta", "Revista J'adore", "Feira Baila", "Mambembe Cerveja e Patuscada"], "organizers_fallback_a": ["Rua Joaquim Nabuco - Cidade Baixa"], "description": ["<span>Vai t\u00ea Arraial da Cidade Baixa, sim sinh\u00f4!<br>Vai t\u00ea Quent\u00e3o, Pipoca e muito Am\u00f4 \u2661<br><br>Chegue cedo ; vem curtir esse s\u00e1bado ensolarado e leve!<br>Na Rua Joaquim Nabuco, a mais charmosa de Porto Alegre :D<br><br>O Arraial come\u00e7a \u00e0s 15h pra pegar o solzinho<br>; vai at\u00e9 \u00e0s 22h pra gente ver a lua.<br><br>\ud83c\udfb8 \ud83c\udfa4 [ ATRA\u00c7\u00d5ES ] \ud83c\udfa4 \ud83c\udfb8<br><br>19:00 <a  href=\"https://www.facebook.com/TRIBOBRASIL/\">Tribo Brasil</a><br><br>\u2661 Arraial da Cidade Baixa - Quent\u00e3o, M\u00fasica e Am\u00f4 \u2661<br><br>Quando? 15/06/2018 (s\u00e1bado)<br>Que horas? Das 15:00 \u00e0s 22:00<br>Onde? Rua Jo\u00e3o Nabuco (entre a Rua Lima e Silva e a Rua Jos\u00e9 do Patrocinio)<br><br>\u2661</span>"], "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2163315613979248"},{"name": "Renova - Feira Autoral // P\u00e1tio Ivo Rizzo #2", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60539167_366427313992466_5017621708492767232_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ff13d1f7f2cb6fde8ad0d8b72177a6d2&oe=5D5BB03A", "address": "Rua F\u00e9lix da Cunha, 1215 Moinhos de Vento, 90570-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-29 11:00:00"], "place": "Ivo Rizzo", "organizers": ["Renova - Feira Autoral"], "organizers_fallback_a": ["Ivo Rizzo"], "description": ["<span><a  href=\"https://www.facebook.com/RenovaFeiraAutoral/\">Renova - Feira Autoral</a><br>MODA - ARTE - DESIGN<br><br>Aqui suas ideias criam forma!!\ud83d\udca1<br><br>Um novo conceito em Eventos que ir\u00e1 inovar, trazendo ao p\u00fablico um mercado com um grande Mix de Produtos e Marcas Autorais, que re\u00fane, apoia e incentiva Pequenos Empreendedores locais!<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/renova\">#Renova</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiraautoral\">#FeiraAutoral</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/moda\">#Moda</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/design\">#Design</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompreDeQuemFaz</a><br><br>Quem recebe essa edi\u00e7\u00e3o \u00e9 o P\u00e1tio Ivo Rizzo um espa\u00e7o de lazer planejado no cora\u00e7\u00e3o do Moinhos de Vento, que torna agrad\u00e1vel e prazerosa a experi\u00eancia de estar e consumir.<br><br>Ser\u00e3o mais de 30 Expositores com Produtos e Marcas Autorais.<br><br>\ud83d\uddd3\ufe0f Quando? 29/06 - S\u00e1bado<br><br>\ud83d\udd5a Hor\u00e1rio? Das 11h as 19h<br><br>\ud83d\udea9 Onde? <a  href=\"https://www.facebook.com/patioivorizzo/\">P\u00e1tio Ivo Rizzo</a> - Rua F\u00e9lix da Cunha, 1215 <br>Moinhos de Vento.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/RenovaFeiraAutoral/\">Renova - Feira Autoral</a>.</span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/3244328715592691"},{"name": "M\u00fasica & Arte // Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61139995_2275302476051331_5027215836503343104_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2fff34de3665cfb7bbee152031f2ec83&oe=5D9A9387", "address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-20 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "description": ["<span><a  href=\"https://www.facebook.com/events/430684547712287/\">M\u00fasica ; Arte // Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>EVENTO: M\u00fasica ; Arte // Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita<br>\ud83d\uddd3\ufe0f Quando? 20/06 - Quinta Feira - Feriado.<br>\ud83d\udd5a Hor\u00e1rio? Das 11h as 19h<br>\ud83d\udea9 Onde? Pra\u00e7a Julio Mesquita<br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra\u00e7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO: <a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a></span>"], "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/430684547712287"},{"name": "Porto Rock | T\u00f4 na rua", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/60482869_2359897814242692_1805768898809692160_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5b856f9fba40d800d5455a649696c3a8&oe=5D9762F8", "address": "90220-005 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-13 14:00:00"], "place": "T\u00d4 NA RUA", "organizers_fallback_a": ["T\u00d4 NA RUA"], "description": ["<span>O Rio Grande do sul \u00e9 Rock.<br><br>Em breve maiores informa\u00e7\u00f5es. <br><br><br>feiratonarua@gmail.com</span>"], "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Alternative rock"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/650100058748586", "organizers": ["T\u00d4 NA RUA"]},{"name": "Raimundos & Tequila Baby - 25 Anos :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53609156_1742973889137299_7269125586046418944_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8725e3919ccbdedcf50dfc91958948ed&oe=5D9929AA", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 22:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Raimundos", "Tequila Baby", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": ["<span>Raimundos e Tequila Baby, dois \u00edcones do rock brasileiro que est\u00e3o comemorando 25 anos de carreira em 2019, ir\u00e3o se apresentar mais uma vez juntos no Opini\u00e3o, no dia 27 de abril.<br><br>Raimundos + Tequila Baby<br>27 de abril, s\u00e1bado, a partir das 23h30<br>Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Maia Entretenimento e Opini\u00e3o Produtora<br><br>Cronograma:<br>22h \u2013 abertura da casa<br>23h30 \u2013 Tequila Baby<br>1h \u2013 Raimundos<br><br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1 [ESGOTADO]:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 2 [ESGOTADO]:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 3:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>Lote 4:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 85<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 80<br>Inteira: R$ 160<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de R$ 5 de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping<br><a  href=\"https://www.facebook.com/lojaverse/\">Loja Verse</a> Andradas 1444 e Shopping Lindoia<br><br>Online: <a  href=\"http://www.sympla.com.br/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><a  href=\"http://www.opiniao.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.opiniao.com.br</a><br><a  href=\"https://www.twitter.com/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/303376386993909"},{"name": "Workshop Um Olhar Biof\u00edlico Sobre N\u00f3s", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/47170919_536642720183509_409141457950081024_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=698f77bd7a4274617f15a0bb5f19b135&oe=5D91B81E", "address": "Rua Erechim, 310, 90830-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2020-03-01 13:00:00"], "place": "Ecotelhado - Design Biof\u00edlico", "organizers": ["Plantart"], "organizers_fallback_a": ["Ecotelhado - Design Biof\u00edlico"], "description": ["<span>O workshop, com o tema \u201cUm olhar<br>biof\u00edlico sobre n\u00f3s\", te coloca de frente com o<br>novo conceito de paisagismo. Atrav\u00e9s de<br>estudos, dicas e praticas, apresentamos a voc\u00eas<br>um pouco deste universo, que esta sempre<br>presente no nosso dia a dia.<br>Desde uma r\u00e1pida inser\u00e7\u00e3o no \u201cmundo<br>verde\u201d at\u00e9 a pratica de jardinagem, te<br>mostraremos o essencial para que voc\u00ea comece<br>a mudar o seu jardim, a nossa cidade e o nosso<br>mundo.<br>T\u00e9cnicas de representa\u00e7\u00e3o vegetal,<br>apresenta\u00e7\u00e3o de projeto, plantio, poda,<br>aduba\u00e7\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o de pragas far\u00e3o parte do<br>nosso workshop.<br>\u201cVoc\u00ea pode sonhar, criar, desenhar e construir o<br>lugar mais maravilhoso do mundo. Mas \u00e9<br>necess\u00e1rio ter pessoas para transformar seu<br>sonho em realidade.\u201d \u2013 Walt Disney<br><br><br><br>Consulte ingressos sem taxa de conveni\u00eancia.</span>"], "price": ["150", "200"], "categories": ["Gardening"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2223400617891982"},{"name": "Formas de falar", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60275953_2249199738492643_7013502773404631040_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=233524f7b5709735b4ebb8b7ab3040a8&oe=5D59B61F", "address": "Av. Borges de Medeiros, 835, 90020-025 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-05 20:00:00"], "place": "Teatro de Arena", "organizers_fallback_a": ["Teatro de Arena"], "description": ["<span>Encena\u00e7\u00e3o do texto \"Formas de falar das m\u00e3es dos mineiros enquanto esperam que seus filhos saiam \u00e0 superf\u00edcie\" de Daniel Veronese. Quartas-feiras de junho, dias 05, 12, 19 e 26 no Teatro de Arena de Porto Alegre - Av. Borges de Medeiros, 835, \u00e0s 20h.<br><br>SINOPSE:<br>\u201cFormas de falar das m\u00e3es dos mineiros enquanto esperam que seus filhos saiam \u00e0 superf\u00edcie\u201d \u00e9 uma obra do dramaturgo argentino Daniel Veronese. Nela acompanhamos a chegada de Isabel, mulher de 60 anos, a um escrit\u00f3rio respondendo a uma notifica\u00e7\u00e3o. Recebida por Guterrez e sua secret\u00e1ria, ambos empregados, Isabel percebe e estranha a entrada de uma mina de carv\u00e3o ao fundo do amplo e vazio escrit\u00f3rio. \u00c0 espera de atendimento, Isabel v\u00ea-se envolvida em uma s\u00e9rie de perguntas revelando estar em busca de seu filho desaparecido h\u00e1 12 anos na mina. A espera persiste e o interesse dos interrogadores levam Isabel ao constrangimento. A situa\u00e7\u00e3o de Isabel se torna intermin\u00e1vel, labir\u00edntica, liga\u00e7\u00f5es telef\u00f4nicas supostamente comunicando com o interior da mina geram expectativas alimentando suas esperan\u00e7as. Isabel recebe rem\u00e9dios, reencontra sua doutora, \u00e9 assediada por um antigo funcion\u00e1rio, conhece a improv\u00e1vel noiva de seu filho, tem a impress\u00e3o de rever seu falecido marido, e por fim, j\u00e1 no limite de suas for\u00e7as, v\u00ea-se frente ao seu filho cercada de incertezas. Isabel vai ao fundo crendo naquilo que sempre lhe foi mais valioso. <br><br>Indica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Dura\u00e7\u00e3o: 65 minutos<br><br>Ficha T\u00e9cnica:<br>Dramaturgia: Daniel Veronese<br>Dire\u00e7\u00e3o: Breno Ketzer<br>Elenco: Nena Ainhoren como Isabel<br>              Morgana Rosa como Secret\u00e1ria<br>              Dion\u00edsio Farias como Homem<br>Cenografia: Rodrigo Lopes<br>Figurinos e Adere\u00e7os: R\u00f4 Cortinhas<br>Adere\u00e7os Extras: Adalberto Almeida<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Edgar Jos\u00e9 Alves da Silva<br>Fotografias: Fernanda Chemale<br><br>Informa\u00e7\u00f5es sobre a temporada:<br>A temporada \u00e9 curta. Ser\u00e3o 4 apresenta\u00e7\u00f5es nas quartas-feiras de junho, dias 5, 12, 19 e 26 \u00e0s 20h no Teatro de Arena de Porto Alegre - Av. Borges de Medeiros, 835 - Centro Hist\u00f3rico, Porto Alegre - RS, 90020-025.<br><br>Ingressos:<br>Os ingressos custam R$ 30,00 inteira e R$15,00 para maiores de 60 anos, estudantes e classe art\u00edstica no dia da apresenta\u00e7\u00e3o na bilheteria do teatro que abre uma hora antes do espet\u00e1culo.<br>Ingressos antecipados: <a  href=\"https://www.entreatosdivulga.com.br/\" rel=\"nofollow\" >https://www.entreatosdivulga.com.br/</a><br>Inteira R$ 25,00 / Meia R$ 12,50<br>mais:<a  href=\"http://www.projetoformasdefalar.com/\" rel=\"nofollow\" >www.projetoformasdefalar.com</a><br><br></span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/251558272356682", "organizers": ["Teatro de Arena"]},{"name": "Festa 5 anos de Lucho Burger", "address": "Rua Botafogo 299 - Menino Deus, 90150-051 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 12:00:00"], "place": "Lucho Burger - Hamburgueria Artesanal", "organizers": ["Lucho Burger - Hamburgueria Artesanal"], "description": ["<span>FESTA DE 5 ANOS DE LUCHO BURGER!!!<br>Parece que foi ontem, mas 5 anos j\u00e1 se passaram desde o primeiro evento do Lucho. <br>Queremos celebrar essa trajet\u00f3ria com nossos clientes que viraram amigos, amigos que viraram clientes, e todos aqueles que quiserem desfrutar de um saboroso hamb\u00farguer feito na brasa, regado a boa m\u00fasica e chope, num clima festivo e de confraterniza\u00e7\u00e3o! <br>E o melhor de tudo: vamos comemorar na nossa nova casa!<br>Reserve a data, convide os amigos e compartilhe com a gente dessa alegria!<br><br>08 de JUNHO - A PARTIR DAS 12H<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br>*Cosa Nostra Bier Truck<br>*Burger na brasa da churrasqueira <br>*Food Bike Doces<br>*Lelo Deola Ac\u00fastico (ao vivo): Rock, Folk e Blues<br><br>08 de JUNHO - A PARTIR DAS 12H<br>Rua Botafogo 299 - Menino Deus<br><br>OBS: Em caso de previs\u00e3o de chuva o evento ser\u00e1 transferido.<br></span>"], "categories": ["Party", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/550048305523427"},{"name": "4 exposi\u00e7\u00f5es no IAB", "address": "Rua General Canabarro, 363 - Centro Hist\u00f3rico, 90010-160 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-30 19:00:00"], "place": "IAB RS", "organizers_fallback_a": ["IAB RS"], "description": ["<span>Na quinta-feira (30/5) o Instituto de Arquitetos do Brasil - IAB RS abre quatro exposi\u00e7\u00f5es selecionadas em edital, que integram o primeiro ciclo de artes visuais da Galeria Espa\u00e7o IAB em 2019. O coquetel de abertura come\u00e7a a partir das 19 horas. A visita\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e permanece at\u00e9 o dia 1 de julho de 2019, das 13h30 \u00e0s 18h00, de segunda \u00e0 sexta-feira. <br><br>O QUE NOS LEVA A ALGUM LUGAR<br>SANTIAGO POOTER<br>A exposi\u00e7\u00e3o do artista Santiago Pooter, com curadoria de Anelise Valls, apresenta uma s\u00e9rie que aborda a mem\u00f3ria urbana-social e o est\u00e9tico-pol\u00edtico da fachada de edifica\u00e7\u00f5es. Os trabalhos, em sua maioria, feitos a partir da extra\u00e7\u00e3o de cartazes das ruas de Porto Alegre, revelam rostos e corpos humanos rasgados, fragmentados e deturpados, ao mesmo tempo em que escondem e esquecem identidades. Fotografias tamb\u00e9m est\u00e3o presentes, e trazem para diante aquilo que n\u00e3o se mostra, mist\u00e9rio insond\u00e1vel, captura de sil\u00eancios e desgastes, sobras de qualquer cidade contempor\u00e2nea. O jogo que acontece neste descame urbano permite perguntar. O que est\u00e1 em obra na obra de arte? Santiago Pooter produz sa\u00eddas do estado encoberto para o estado do desvelamento. Trata-se de pensar a obra como um acontecer: o que nos leva a algum lugar; \u00e9 o pr\u00f3prio desvelamento da obra que instaura um lugar outro, que possibilita uma verdade, um acontecimento. O lugar est\u00e1 posto em obra, que se mant\u00e9m em vigente perman\u00eancia e transfigura\u00e7\u00e3o. Este lugar \u00e9 poss\u00edvel na desoculta\u00e7\u00e3o, no instalar de um s\u00edtio que perpassa o encobrimento do habitual sobre o inabitual origin\u00e1rio. O convite est\u00e1 feito: distinguir e confrontar um lugar onde nunca se esteve antes. <br><br>CORPO OCULTO<br>ELISA ZATTERA<br>A exposi\u00e7\u00e3o Corpo Oculto de Elisa Zattera, com curadoria de Mario Cladera, traz obras que, apesar do car\u00e1ter abstrato, carregam em seu dinamismo a lembran\u00e7a do corpo. Deixar envolver-se pela harmonia das formas, que incorporam ares de mist\u00e9rio, com nosso olhar instigado a percorrer movimentos da linha, que ora \u00e9 parte de dentro, ora \u00e9 parte de fora. Nesse conjunto os vazios preenchem o espa\u00e7o mais do que a mat\u00e9ria.<br><br>SACADA CULTURAL<br>CRIS EIFLER E DANI CEZAR<br>Como podemos reinserir a pluralidade em um contexto de censura e intoler\u00e2ncia? Romantizar o \u00f3dio como forma de argumento, sucatear o que \u00e9 p\u00fablico, retirar direitos. O que isso revela sobre n\u00f3s? \u00c9 isso que viemos reivindicar. Uma exposi\u00e7\u00e3o de arte, uma exposi\u00e7\u00e3o de corpos. Sacada cultural \u00e9 um exerc\u00edcio de reflex\u00e3o sobre arte e sociedade.<br><br>COOPERA\u00c7\u00c3O<br>TOMAS BARTH<br>A exposi\u00e7\u00e3o COOPERA\u00c7\u00c3O parte de uma reflex\u00e3o do artista Tomas Barth sobre nossa sociedade, atenta e em largo desenvolvimento na \u00e1rea da comunica\u00e7\u00e3o, mas com um longo caminho a percorrer em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o do planeta como uma cultura coletiva. Para Barth a sociedade em geral ainda \u00e9 muito individualista e pouco cooperativa, apesar de v\u00e1rias iniciativas neste sentido.<br><br>::<br>Galeria Espa\u00e7o IAB <br>Galeria de Arte do Instituto de Arquitetos do Brasil <br>Solar do IAB. Rua Gal. Canabarro, 363 <br>Centro Hist\u00f3rico. Porto Alegre, RS. Brasil <br>(51) 3212 2552.  <a  href=\"http://www.iabrs.org.br/\" rel=\"nofollow\" >www.iabrs.org.br</a><br></span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/848116635543756", "organizers": ["IAB RS"]},{"name": "WAKANDE-SE II com Yuri Mar\u00e7al!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60337956_479116156162206_2879847989411577856_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2d81d9fcca8b3d5e7a7a46f8d8ae3806&oe=5D8FF7BB", "address": "Av. Ipiranga, 3850, 90160-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-31 19:30:00"], "place": "Afro-Sul \u1eccd\u1ecdmode", "organizers": ["Mal\u00ea Afroprodu\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Afro-Sul \u1eccd\u1ecdmode"], "description": ["<span>Voc\u00eas pediram e eles voltaram!! Misturadinho pra ficar melhor!! <br>WAKANDE-SE 2 com Yuri Mar\u00e7al! <br>Dia 31/05 no Afrosul Odomod\u00ea!! <br>SALVEM A DATA! <br>Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o querer ficar fora dessa!!<br><br><br>Link para ingressos: \ud83c\udf9f <br><br><br><a  href=\"https://www.sympla.com.br/wakande-se-ii__534062\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/wakande-se-ii__534062</a><br></span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/365089154350509"},{"name": "Poesia Ac\u00fastica :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60336562_1828514987249855_8035224284227960832_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=958c587acc2d09637d5771bfba0cd5d5&oe=5D5C29AA", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-29 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Blitz Produtora", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": ["<span>O Poesia Ac\u00fastica, um dos projetos de rap que mais bombaram na Internet nos \u00faltimos anos, ir\u00e1 voltar ao palco do Opini\u00e3o, no dia 29 de junho.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/MusicaMyLive/\">Poesia Ac\u00fastica</a><br>29 de junho, s\u00e1bado, a partir das 23h<br><a  href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 18 anos<br><br>Cronograma:<br>23h \u2013 abertura da casa e atra\u00e7\u00f5es convidadas<br>2h \u2013 Poesia Ac\u00fastica<br><br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 45<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40<br>Inteira: R$ 80<br><br>Lote 2:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br>Lojas Verse Andradas 1444 e Shopping Lindoia<br><br>Online: <a  href=\"http://www.sympla.com.br/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a  href=\"http://www.opiniao.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.opiniao.com.br</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a  href=\"https://www.twitter.com/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>"], "price": ["45", "80"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/588062951691015"},{"name": "Boogarins - Lan\u00e7amento Sombrouduvida - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56666827_2198439150179417_1456744179706101760_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=92adfec568f016bbff08f446c355c03c&oe=5D53566B", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-13 21:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Marquise 51", "Boogarins", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Morrostock", "Segunda Negra", "AKEEM Music", "Todt Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": ["<span>Trazendo todo o seu tropicalismo psicod\u00e9lico, o Boogarins vai aterrissar no Opini\u00e3o, no dia 13 de junho, para lan\u00e7ar o \u00e1lbum \"Sombrou D\u00favida\". O disco, gravado entre 2016 e 2018 nos Estados Unidos e no Brasil, traz uma vers\u00e3o mais amadurecida da banda, sem perder a essencial fluidez l\u00edrica e mel\u00f3dica que permeia todas as grava\u00e7\u00f5es e apresenta\u00e7\u00f5es ao vivo do grupo.<br><br><br>SERVI\u00c7O<br><br>Local: Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Quando: 13 de junho, quinta-feira, \u00e0s 21h<br>Abertura da casa: 19h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos<br>Show de Abertura: <a  href=\"https://www.facebook.com/akeemmusic.page/\">AKEEM Music</a><br>DJ SET: @DaniAmarga aka <a  href=\"https://www.facebook.com/daniele.srodrigues\">Daniele Rodrigues</a><br><br>INGRESSOS:<br><br>Lote 1: (ESGOTADO)<br><br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 50<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40  (ESGOTADO)<br><br>Inteira: R$ 80 (ESGOTADO)<br><br> <br>Lote 2:<br><br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 60<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br><br>Inteira: R$ 100<br><br> <br>Lote 3:<br><br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 70<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br><br>Inteira: R$ 120<br><br> <br>Lote 4:<br><br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 100<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 90<br><br>Inteira: R$ 180<br><br> <br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br> ** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br> Demais descontos:<br><br> * 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.<br><br> * 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.<br><br> * 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).<br><br> <br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro): Multisom Iguatemi<br> <br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br><br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br><a  href=\"https://www.facebook.com/lojaverse/\">Loja Verse</a> Andradas 1444 e Shopping Lindoia<br><br>Online: <a  href=\"http://www.sympla.com.br/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br> <br><br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/todtprodutora/\">Todt Produ\u00e7\u00f5es</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/marquise51records/\">Marquise 51</a><br><br>Apoio: <a  href=\"https://www.facebook.com/ibisstylesportoalegre/\">Ibis Styles Porto Alegre</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/unisinosfm/\">R\u00e1dio Unisinos FM</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/segundanegra/\">Segunda Negra</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/cachacadachica/\">Cacha\u00e7a Da Chica</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/mantragastronomiaearte/\">Mantra Gastronomia e Arte</a><br> <br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><br><a  href=\"http://www.opiniao.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.opiniao.com.br</a><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><br><a  href=\"https://www.twitter.com/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.twitter.com/opiniao</a><br><br>(51) 3211-2838</span>"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/273743280182263"},{"name": "Dia da Moda Preta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60871977_644952759283885_2413097138687836160_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ba3452e4e96581c1ca29f1f8b93cae47&oe=5D57FEAE", "address": "Rua \u00c2ngelo Dourado 464, 90200060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 14:00:00"], "place": "Implicantes", "organizers": ["R&Balan\u00e7os"], "organizers_fallback_a": ["Implicantes"], "description": ["<span>Vem ai DIA DA MODA PRETA, evento para fortalecer trabalho independente da nossa moda.<br><br>O evento conta com marcas administradas por pretas e pretos.<br><br>Queremos unir todos, principalmente a juventude negra.<br><br>Expositores: <br>Afrocalipse<br>Audrey Soares<br>Kondende<br>De Raiz<br>Deboxe<br>Pipe<br>Pura seda<br>Afroteia<br>Brech\u00f3 sereias<br>Kilombo arte <br>Doce Capitu<br><br>Black Music: jaderSOM + Latifah<br><br>Pocketshow: UHURUGVNG<br><br>PRETOS NO TOPO\u270a</span>"], "categories": ["Drinks", "Fashion", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1409811615810097"},{"name": "Arraial na Praca Garibaldi", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60732897_2423098477755552_7383337815943151616_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8603da3fae23f8b8fc79b2f4169e3088&oe=5D5BB778", "address": "Pra\u00e7a Garibaldi, 90050-020 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Garibaldi", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Garibaldi"], "description": ["<span>Dia 15 tem Arraial da Praca Garibaldi  \u2665 \u2665<br>Vai ter Pipoca, quent\u00e3o , p\u00e9 de moleque e muito rock sim !!!<br>Programa\u00e7\u00e3o<br>15h Banda Fulsia<br>16H Acustico Bangladesh<br>Dj Pi\u00e1 nos toca discos<br>Aguarda e acompanha que tem mais \u2665<br></span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/347965022498713"},{"name": "Concentra\u00e7\u00e3o das Artes pela Educa\u00e7\u00e3o #30M", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/61470981_2650255275033588_6717824069263163392_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=40fe292174c8d5a95e039630acb9c05f&oe=5D8F1F8E", "address": "Rua Senhor dos Passos, 248, 90020-180 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-30 17:00:00"], "place": "Instituto de Artes - UFRGS", "organizers": ["CATC - Artes Visuais / Hist da Arte UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Instituto de Artes - UFRGS"], "description": ["<span>Na \u00faltima ter\u00e7a-feira, 21 de maio, estudantes do Instituto de Artes, em conjunto com representantes do curso de Dan\u00e7a, se reuniram em assembleia geral para deliberar acerca do Segundo Grande Ato Contra os Cortes na Educa\u00e7\u00e3o, convocado pela UNE, UBES e ANPG, previsto para o pr\u00f3ximo dia 30 de maio.<br><br>Entendemos que a \u00faltima Greve Geral da Educa\u00e7\u00e3o ocorrida no dia 15 de maio foi exitosa, chegando a mobilizar mais de 1 milh\u00e3o de estudantes e trabalhadores em todo Brasil. Foi bastante positiva e significativa a participa\u00e7\u00e3o da comunidade do I.A.,  presentes da manh\u00e3 at\u00e9 a noite em todas as atividades ocorridas em Porto Alegre, dialogando com a popula\u00e7\u00e3o sobre a necessidade de se defender o ensino p\u00fablico e tamb\u00e9m a nossa Previd\u00eancia, servi\u00e7os p\u00fablicos hoje em ataque por parte do governo Bolsonaro.<br><br>Aprofundamos o debate acerca do papel do nosso Instituto no atual momento pol\u00edtico. Levamos em conta a precariza\u00e7\u00e3o cont\u00ednua da nossa infraestrutura, declarada oficialmente em estado de emerg\u00eancia, consequ\u00eancia direta da aprova\u00e7\u00e3o da PEC do Congelamento, ainda vigente no pa\u00eds; assim como os posicionamentos hostis do governo diante das e dos artistas e trabalhadores da cultura e o processo de persegui\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica contra as e os professores, parte de um ataque maior \u00e0s pr\u00f3prias liberdades democr\u00e1ticas.<br><br>Nesse sentido, a referida Assembleia Geral do Instituto de Artes delibera que:<br><br>O movimento estudantil ir\u00e1 lutar pela paralisa\u00e7\u00e3o das atividades acad\u00eamicas no pr\u00f3ximo dia 30 de maio, buscando organizar a comunidade para participar ativamente do Segundo Grande Ato Contra os Cortes na Educa\u00e7\u00e3o. Neste dia ir\u00e3o ocorrer:<br><br>- Oficinas de Performance \u00e0s 8h30, no pr\u00e9dio da Sr. dos Passos<br>- Grava\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo sobre o momento pol\u00edtico, \u00e0s 10h30<br>- Oficinas de cartazes e estandartes ocorrer\u00e3o durante todo o per\u00edodo da tarde.<br>- A comunidade do IA se concentra no Instituto a partir das 17h.<br>- O Segundo Grande Ato Contra os Cortes na Educa\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na Esquina Democr\u00e1tica, a partir das 18h.</span>"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/657536971359579"},{"name": "Brech\u00f3 de Troca", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61489478_2346257912318838_7487126508104843264_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=39016d2582f3120f0681df83c2c7257f&oe=5D5782E0", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-20 16:00:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Fora da Asa"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": ["<span>Brech\u00f3 de Troca \u00e9 um espa\u00e7o de conv\u00edvio onde o troca-troca de roupas e/ou acess\u00f3rios \u00e9 a desculpa para os encontros. Um projeto de psicologia, criado e coordenado pela psicanalista e consultora de estilo Helena Soares, o Brech\u00f3 pretende ser resist\u00eancia aos modos ef\u00eameros de consumo de moda. Neste evento s\u00e3o valorizadas as hist\u00f3rias de cada pe\u00e7a levada. No in\u00edcio do encontro Helena faz uma micropalestra sobre assuntos de cultura de moda e depois explica como opera o grupo. Cada participante leva entre 5 e 15 pe\u00e7as de que deseje se desfazer. As trocas s\u00e3o livres, ou seja, ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a trocar caso n\u00e3o queira, e tamb\u00e9m vale 2 por 1 pe\u00e7as, triangula\u00e7\u00e3o, etc. Quando h\u00e1 empasse a coordena\u00e7\u00e3o media os interesses: o que importa \u00e9 a concord\u00e2ncia entre as partes envolvidas no processo de troca. <br><br>Helena Soares \u00e9 psicanalista, mestre e doutoranda em psicologia social e consultora de estilo. Criou e produz o Brech\u00f3 de Troca h\u00e1 10 anos, desde janeiro de 2009 mensalmente. Tem experiencia em pesquisa em economia criativa, atua como consultora no mercado de brech\u00f3s e na cl\u00ednica psicanal\u00edtica de consult\u00f3rio e do guarda-roupa. </span>"], "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1100936850093997"},{"name": "Festa de S\u00e3o Jo\u00e3o no Brique da Brigadeiro", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/58384723_424551194986988_4716785770831020032_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dcbe1cd80c6eb4ce66b0f989c2a46528&oe=5D59226B", "address": "Rua dos Andradas esquina Gen Portinho, 90020-007 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-23 14:00:00"], "place": "Brique da Brigadeiro", "organizers_fallback_a": ["Brique da Brigadeiro"], "description": ["<span>Festa de S\u00e3o Jo\u00e3o e Festa Junina \u00e9 no Brique da Brigadeiro!<br>No cora\u00e7\u00e3o do Centro Hist\u00f3rico!<br>Artesanato, Alimenta\u00e7\u00e3o, Atra\u00e7\u00e3o Musical, Fogueira, ,<br>muitas brincadeiras,  quent\u00e3o, pinh\u00e3o, pipoca e muito mais... <br>Vamos repetir o sucesso dos anos anteriores!!!!<br>Participem e divirtam-se!!!! <br>Reservem esta data!!!!<br><br>Vem pra Tradicional Festa Junina do CH!<br>Na Pra\u00e7a Brigadeiro Sampaio/Tambor!!!!<br>No Nosso Quintal!</span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/424965501654165", "organizers": ["Brique da Brigadeiro"]},{"name": "Renova - Feira Autoral // Espa\u00e7o Unisinos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60339194_363853150916549_884488393658990592_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8fae1246af42a905fc308e6628f35d2e&oe=5D8BBFCC", "address": "Av. Nilo Pe\u00e7anha, 1500 \u2013 Boa Vista, Porto Alegre, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 11:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Unisinos", "organizers": ["Renova - Feira Autoral"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Unisinos"], "description": ["<span><a  href=\"https://www.facebook.com/RenovaFeiraAutoral/\">Renova - Feira Autoral</a><br>MODA - ARTE - DESIGN<br><br>Aqui suas ideias criam forma!!!\ud83d\udca1.<br><br>Um novo conceito em Eventos, que ir\u00e1 inovar, trazendo ao p\u00fablico um mercado com produtos Autorais que re\u00fane, incentiva e ap\u00f3ia Pequenos Empreendedores locais!<br><br><br>Quem recebe essa edi\u00e7\u00e3o da <a  href=\"https://www.facebook.com/RenovaFeiraAutoral/\">Renova - Feira Autoral</a> \u00e9 o <a  href=\"https://www.facebook.com/espacounisinos/\">Espa\u00e7o Unisinos</a> -  Por tr\u00e1s da parede verde, tem muito mais do que voc\u00ea imagina.<br>Ambiente ao ar livre, mas com todo o conforto e seguran\u00e7a que voc\u00ea precisa.<br>Um lugar vers\u00e1til, com estacionamento e wifi liberado, seja para encontrar os amigos, passear com a fam\u00edlia, ou mesmo para estudar e trabalhar. <br><br>Ser\u00e3o mais de 50 Expositores com Produtos e Marcas Autorais.<br><br>\ud83d\uddd3\ufe0f Quando? 15/06 - S\u00e1bado<br><br>\ud83d\udd5a Hor\u00e1rio? Das 11h as 20h<br><br>\ud83d\udea9 Onde? <a  href=\"https://www.facebook.com/espacounisinos/\">Espa\u00e7o Unisinos</a> - Av. Nilo Pe\u00e7anha, 1500<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/RenovaFeiraAutoral/\">Renova - Feira Autoral</a></span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/422799421853792"},{"name": "Feira Me Gusta #52: Arte, Moda, M\u00fasica, Gastronomia e Variedades", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60042019_802797693453913_2437001599512477696_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4d66a3e7d8a9cdbc4a7dc0b516283db6&oe=5D56FA6A", "address": "Avenida Borges de Medeiros, Praia de Belas, 90020-024 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 13:00:00"], "place": "Pra\u00e7a It\u00e1lia", "organizers": ["Feira Me Gusta", "Revista J'adore", "Feira Baila"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a It\u00e1lia"], "description": ["<span>\ud83c\udf42\ud83c\udf41 Feira Me Gusta \ud83c\udf41\ud83c\udf42<br><br>Em Junho nossa querida Feira Me Gusta volta a uma das Pra\u00e7as mais bonitas de Porto Alegre, a <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra\u00e7a-It\u00e1lia/128261911160146\">Pra\u00e7a It\u00e1lia</a> \u2665<br><br>Pra quem foi na edi\u00e7\u00e3o Feira Me Gusta #17 sabe a vibe que foi :D<br>Tava SUPER FRIO e completamente ENSOLARADO! Foi aconchegante \u2665<br><br>Pra quem n\u00e3o foi, tudo bem, aqui tem as fotos dessa edi\u00e7\u00e3o LINDA:<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.1207746912582387;type=3\">https://www.facebook.com/pg/revistajadore/photos/?tab=album;album_id=1207746912582387</a><br><br>Vem pra Feira Me Gusta, tr\u00e1z os amigos, a fam\u00edlia, os pets e vem curtir um domingo ensolarado, a sombra das \u00e1rvores, ouvir um bom som, ler um livro, fazer piquenique, tocar viol\u00e3o e valorizar o trabalho de artistas, artes\u00e3os e criativos.<br><br>A Feira Me Gusta \u00e9 pra\u00e7a, \u00e9 rua, \u00e9 encontro, \u00e9 amizade, \u00e9 aprendizado, \u00e9 m\u00fasica, \u00e9 sorriso. A Feira Me Gusta \u00e9 gente criativa e empreendedora, gente guerreira que t\u00e1 sempre acreditando. <br><br>\ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e<br><br>Se a Feira Me Gusta nasceu como uma ideia e cresceu de forma org\u00e2nica, hoje ela assume a sua import\u00e2ncia e tem como bandeira e objetivos:<br><br>1) Dar vida aos espa\u00e7os p\u00fablicos;<br>2) Incentivar a troca entre as pessoas;<br>3) Fomentar a economia criativa e o turismo;<br>4) Tornar a arte e cultura acess\u00edvel a todos :)<br><br>\ud83c\udf32 \ud83c\udf33 \ud83c\udf34<br><br>\ud83c\udfb8 \ud83c\udfa4 [ ATRA\u00c7\u00d5ES ] \ud83c\udfa4 \ud83c\udfb8<br><br>\u2022 13:00 - Dj Jeff Pires (Black Music)<br>\u2022 15:00 - Yoga com a Paula Gonzalez Prabhadra<br>\u2022 16:00 - Ac\u00fastico Black (MPB e Groove)<br>\u2022 18:30 - Expresso Livre (Tropicalismo)<br><br>&gt;&gt; Quando? 09/06/2019 (domingo)<br>&gt;&gt; Que horas? Das 13:00 \u00e0s 21:00h<br>&gt;&gt; Onde? <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra\u00e7a-It\u00e1lia/285672671538491\">Pra\u00e7a It\u00e1lia</a><br><br>Entre Av. Borges de Medeiros e Av. Praia de belas, ao lado do Shopping Praia de Belas<br><br>Mas o que \u00e9 a FEIRA ME GUSTA?<br>Misturamos m\u00fasica com arte, marcas independentes de roupas e acess\u00f3rios, brech\u00f3s, LP, livros, gastronomia, feira org\u00e2nica, gente bonita de mont\u00e3o e o mais importante disso tudo, voc\u00ea! :) <br><br>Como \u00e9 a ME GUSTA?<br>Uma tarde at\u00e9 o anoitecer, uma festa na rua, uma feira, um bazar, um festival de gente legal :) A FEIRA ME GUSTA \u00e9 tudo isso e mais um pouco: mistura e combina ARTE, MODA e ACESS\u00d3RIOS, M\u00daSICA, GASTRONOMIA, FEIRA ORG\u00c2NICA E VARIEDADES. <br>Uma composi\u00e7\u00e3o de id\u00e9ias e pessoas que criam!! Essa mistura cultural s\u00f3 pode dar coisa boa ;)<br><br>FEIRA ME GUSTA<br>Feira cultural de RUA<br><br>ARTE<br>MODA<br>ACESS\u00d3RIOS <br>M\u00daSICA<br>GASTRONOMIA<br>VARIEDADES<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/revistajadore\">#RevistaJadore</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiramegusta\">#FeiraMeGusta</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feirabaila\">#FeiraBaila</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es e para participar:<br>contato@feiramegusta.com.br<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o: <br><a  href=\"https://www.facebook.com/revistajadore/\">Revista J'adore</a><br><br>Produ\u00e7\u00e3o:<br>Feira Me Gusta<br><br>CoProdu\u00e7\u00e3o: <br><a  href=\"https://www.facebook.com/FeiraBaila/\">Feira Baila</a><br><br>Idealiza\u00e7\u00e3o:<br><span>Pamela Morrison</span></span>", "<span>Pamela Morrison</span>"], "categories": ["Crafts", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/784002765310248"},{"name": "T\u00d4 NA RUA | anos 80 e 90 #4", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61016082_2365209067044900_8975359438110064640_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=224bae0cd14c5b8d3bf9d2862f28d5c0&oe=5D5A967F", "address": "90220-005 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-18 11:00:00"], "place": "T\u00d4 NA RUA", "organizers_fallback_a": ["T\u00d4 NA RUA"], "description": ["<span>Em breve maiores informa\u00e7\u00f5es. <br><br><br>feiratonarua@gmail.com</span>"], "categories": ["Shopping", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/460218338084342", "organizers": ["T\u00d4 NA RUA"]},{"name": "Arraial do Casa Azul - 09/06", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60911103_2149974185071317_12405471868616704_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4ddbe39c483a8f7b7b4d891087e747e1&oe=5D8E4762", "address": "Rua Gen. Lima e Silva, 912, 90050-102 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 16:00:00"], "place": "Casa Azul", "organizers": ["Patu\u00e1 Conte\u00fado Criativo"], "organizers_fallback_a": ["Casa Azul"], "description": ["<span>\ud83d\udc99 Mais uma arrai\u00e1 a\u00ed geeeente! \ud83c\udf89<br><br>Dia 09/06 vai rol\u00e1 o arrasta p\u00e9 mais animado da Cidade! \ud83d\udc83\ud83c\udffe<br><br>\ud83c\udf8a Coloca teu chap\u00e9u de palha e camisa xadrez!!!!\ud83d\udd7a\ud83c\udffe<br><br>\ud83c\udf8a Vai ter m\u00fasica, brincadeiras, quent\u00e3o, cevas, drinks e muuuuita coisa boa!! \ud83d\udca5<br><br>\ud83c\udf8a A m\u00fasica fica por conta do <a  href=\"https://www.facebook.com/triozinhodasilva/\">Triozinho da Silva</a> , com muito bai\u00e3o, xote, xaxado e arrasta p\u00e9, pra galera dan\u00e7ar!<br><br>\ud83c\udf8aPega l\u00e1 o vestido de chita, a camisa xadrez, a cal\u00e7a remendada e combina eles com trancinhas, bigodinhos, pintinhas e muitos dentes pretos. Te esperamos, s\u00f4!<br><br>\ud83c\udf7b Te organiza, marca os amigos e vem curtir!!<br><br></span>"], "categories": ["Party", "Dancing", "Salsa dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2298425930221382"},{"name": "Ponto de Teatro | A \u00daltima Pe\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61012874_2706746309397301_4914820532391641088_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0d5e1fdd39f6231374a041bad195fe63&oe=5D9E2FCB", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 20:00:00", "2019-06-08 18:00:00", "2019-06-14 20:00:00"], "dates": ["Friday, June 7, 2019", "Saturday, June 8, 2019", "Friday, June 14, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 6:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Instituto Ling", "organizers": ["Teatro Sarc\u00e1ustico"], "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": ["<span>O grupo Teatro Sarc\u00e1ustico celebra 15 anos de trajet\u00f3ria com um espet\u00e1culo de despedida que revisita mem\u00f3rias e reflete o contexto vivido pelo grupo. Brindaremos o passado, o presente e a incerteza do futuro. O clima festivo de anivers\u00e1rio \u00e9 contraposto a quest\u00f5es pertinentes ao cotidiano dos artistas, mas que atravessam a todos enquanto consumidores de uma sociedade espetacularizada - que sustenta a cultura do rid\u00edculo, o jogo de apar\u00eancias e banaliza a teatralidade. Qualquer semelhan\u00e7a com o real n\u00e3o \u00e9 fic\u00e7\u00e3o, \u00e9 tudo verdade.<br><br>Dire\u00e7\u00e3o: Gabriela Poester<br>Elenco: Daniel Colin, Guadalupe Casal e Ricardo Zigom\u00e1tico<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Casemiro Azevedo<br>Sonoriza\u00e7\u00e3o: Vit\u00f3rio Azevedo<br>Produ\u00e7\u00e3o: Ursula Collischonn<br>Cen\u00e1rio e Figurino: Teatro Sarc\u00e1ustico<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o indicativa: 10 anos<br><br>Ocupa\u00e7\u00e3o total: 79 lugares<br>Meia-Entrada: 26 lugares<br>Lei Federal n\u00ba 12.933, de 26/12/2013<br>Decreto Federal n\u00ba 8.537, de 05/10/2015<br><br>Esta atividade tem patroc\u00ednio da Crown Embalagens e financiamento do Minist\u00e9rio da Cidadania, Governo Federal.</span>"], "price": ["20", "40"], "categories": ["Art", "Drama (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2217197554995286"},{"name": "Exposi\u00e7\u00e3o Balb\u00fardia | M\u00f3dulo I", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60342207_451166962314628_9084383463477346304_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=11ac58f40a0a3c483ca1df810d7434fb&oe=5D56333B", "address": "Rua Senhor dos Passos, 248 - 1\u00ba andar, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-06 19:00:00", "2019-06-28 10:00:00", "2019-07-04 19:00:00"], "dates": ["Thursday, June 6, 2019", "Friday, June 28, 2019", "Thursday, July 4, 2019"], "times": [" 7:00 PM", "10:00 AM", " 7:00 PM"], "place": "Pinacoteca Bar\u00e3o de Santo \u00c2ngelo", "organizers_fallback_a": ["Pinacoteca Bar\u00e3o de Santo \u00c2ngelo"], "description": ["<span>// BALB\u00daRDIA | EXPOSI\u00c7\u00c3O DOS FORMANDOS DE 2018<br><br>A Pinacoteca Bar\u00e3o de Santo \u00c2ngelo do Instituto de Artes da UFRGS apresenta \u00e0 comunidade a exposi\u00e7\u00e3o BALB\u00daRDIA, com a organiza\u00e7\u00e3o da artista e professora <span>Elaine Tedesco</span>.<br><br>Os trabalhos s\u00e3o resultantes das pesquisas desenvolvidas por 29 alunos formandos do Bacharelado e da Licenciatura em ARTES VISUAIS da UFRGS, em 2018.<br><br>A mostra \u00e9 organizada em DOIS M\u00d3DULOS e re\u00fane obras de arte contempor\u00e2nea em linguagens h\u00edbridas, produzidas em fotografia, v\u00eddeo, desenho, pintura, escultura, instala\u00e7\u00e3o e cer\u00e2mica. <br><br>Arte do Convite: <a  href=\"https://www.facebook.com/paulohlange\">Paulo H. Lange</a><br><br><br>// M\u00d3DULO I  <br>Abertura: dia 6 de junho de 2019, \u00e0s 19h.<br>Visita\u00e7\u00e3o: de 6 a 28 de junho, das 10h \u00e0s 18h.<br><br>ARTISTAS PARTICIPANTES<br><span>Carla Silveira</span>, <a  href=\"https://www.facebook.com/carolina.studzinski\">Carolina Studzinski</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/caroline.veilson\">Caroline Veilson</a>, <span>Emmanuel Dos Santos</span>, <a  href=\"https://www.facebook.com/flavia.camposdequadrosaaaaa\">Fl\u00e1via Quadros</a>, <span>Giordana Winckler</span>, <span>Kaue Nery</span>, <a  href=\"https://www.facebook.com/cholant.art\">Leandro Cholant</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/luciano.teston.9\">Luciano Teston</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/badeus\">Mateus Winkelmann</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/guismedeiros\">Guilherme Medeiros</a> (M\u00e9mi), <a  href=\"https://www.facebook.com/nedelosina\">Nede Losina</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/tayhugrehsoliveira\">Tayhu</a>.<br><br><br>// M\u00d3DULO II<br>Abertura: dia 4 de julho de 2019, \u00e0s 19h.<br>Visita\u00e7\u00e3o: de 4 a 20 de julho, das 10h \u00e0s 18h.<br><br>ARTISTAS PARTICIPANTES<br><a  href=\"https://www.facebook.com/aminalocaa\">Ana Alice</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/anaclarafl\">Ana Clara Lacerda</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/r0driguezbruma\">Bruma Rodriguez</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/camila.elis.7\">Camila Elis</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/flpqz\">Felipe Queiroz</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/henriquefagundesartistabrasile\">Henrique Fagundes</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/jakiebuchabqui\">Jaqueline Buchabqui</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/julia.moreira.5264\">J\u00falia Moreira</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/karennliege\">Karenn Li\u00e8ge</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/lucassouza01\">Lucas Vilela Souza</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/mariana.hilgert\">Mariani Pessoa</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/marluana.fernandes\">Marluana Fernandes</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/martinrjflores.art\">Martin Flores</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/paulohlange\">Paulo H. Lange</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/thaisferreiracontato\">Thais Ferreira</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/victoria.bemficaterragno\">Vict\u00f3ria Bemfica</a>.<br><br><br>LOCAL<br>Pinacoteca Bar\u00e3o de Santo \u00c2ngelo \u2013 Instituto de Artes da UFRGS <br>Rua Senhor dos Passos, 248 \u2013 2\u00ba andar \u2013 Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre <br><br>VISITA\u00c7\u00c3O<br>De segunda a sexta-feira, das 10h \u00e0s 18h. A entrada \u00e9 franca e aberta ao p\u00fablico geral, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de um documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto na Portaria do Instituto de Artes.<br><br>EQUIPE DA PINACOTECA<br>Coordena\u00e7\u00e3o: Helena Kanaan<br>Produ\u00e7\u00e3o Cultural: Patr\u00edcia Bohrer<br>Bolsistas de Extens\u00e3o: Joe Nicolai, Katiana Ribeiro e M\u00f4nica Rosa<br>Bolsita Prae: Vit\u00f3ria Tadiello<br><br>CONTATOS<br>3308-4302 | iapin@ufrgs.br <br><a  href=\"https://www.facebook.com/pinabsantoangelo/\">https://www.facebook.com/pinabsantoangelo</a><br><a  href=\"https://www.instagram.com/pinabsantoangelo\" rel=\"nofollow\" >https://www.instagram.com/pinabsantoangelo</a></span>", "<span>Elaine Tedesco</span>", "<span>Carla Silveira</span>", "<span>Emmanuel Dos Santos</span>", "<span>Giordana Winckler</span>", "<span>Kaue Nery</span>"], "categories": ["Art", "Art exhibition"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/456420698484968", "organizers": ["Pinacoteca Bar\u00e3o de Santo \u00c2ngelo"]},{"name": "Miss Consone 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/57726544_1341676039305209_3203183478325641216_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f7d0e027a422485aa92d7c9836761638&oe=5D58A11C", "address": "Avenida \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-10 19:00:00"], "place": "Teatro Renascen\u00e7a", "organizers": ["Loja Consone"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Renascen\u00e7a"], "description": ["<span>\u2705A Consone na inten\u00e7\u00e3o de exaltar a beleza da mulher vem anunciar o Concurso da Miss Consone na sua primeira edi\u00e7\u00e3o. O evento tem o intuito de mostrar a cada ano a import\u00e2ncia da mulher na sociedade e exaltar o respeito que devemos ter por ela.<br><br>\u2705Para esta edi\u00e7\u00e3o 2019, ser\u00e3o 30 candidatas concorrendo \u00e0 Miss Consone. Ser\u00e3o eleitas: a Miss Consone mais duas (2) candidatas para o primeiro e segundo lugares.<br><br>\u25b6\ufe0fOs pr\u00eamios para cada eleita ser\u00e3o:<br>       1\u00ba lugar Miss Consone: R$500,00 e um book fotogr\u00e1fico digital;  <br>              2\u00ba lugar: um book fotogr\u00e1fico digital;<br>              3\u00ba lugar: um book fotogr\u00e1fico digital.<br><br>\u2705Durante a Miss Consone, n\u00e3o haver\u00e1 desfile de mai\u00f4 e nem de biqu\u00edni, apenas desfile com vestido. Este vestido que as candidatas ir\u00e3o usar ser\u00e1 emprestado pela Consone apenas para o evento e ser\u00e1 restitu\u00eddo no encerramento do desfile.<br><br>\u274eImportante: Para se candidatar \u00e0 Miss Consone \u00e9 necess\u00e1rio ter no m\u00ednimo 18 anos e n\u00e3o estar gr\u00e1vida.<br> <br><br>\u21aaPrograma\u00e7\u00e3o:<br><br>\u27a1\ufe0fApresenta\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a<br><br>\u27a1\ufe0f Desfile das candidatas <br><br>\u27a1\ufe0fApresenta\u00e7\u00e3o de artista<br><br>\u27a1\ufe0fDelibera\u00e7\u00e3o do concurso.<br><br><br>\ud83d\udcc6Data: 10 de julho 2019, quarta-feira.<br><br>\ud83d\udcccLocal: Teatro Renascen\u00e7a (Av. \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307 - Azenha, Porto Alegre - RS, 90160-181)<br><br>\u231aHor\u00e1rio: 19h \u00e0s 21h. <br><br>\ud83d\udcb0Ingresso \ud83d\udcb215 (estudantes, idosos com mais de 60 anos e  deficientes f\u00edsicos pagam a metade, portanto traga sua carteira de estudante ou comprovante de matr\u00edcula e identidade para comprovar).<br><br>\ud83d\udccdLocal de venda antecipada: <br>Lojaconsone: rua Riachuelo, 1604, centro de Porto Alegre, de segunda \u00e0 sexta, das 10h \u00e0s 18h e no s\u00e1bado das 10h \u00e0s 12h. <br><br>Tamb\u00e9m haver\u00e1 venda de ingressos no Teatro Renascen\u00e7a na hora do evento. <br><br>\ud83d\udcf3Contato:<br>\u260e\ufe0f (51) 984742148<br><br>Compartilha e chama os amigos para comemorarmos juntos esse evento!<br><br>A Consone agradece desde j\u00e1 todo o carinho e amor que voc\u00eas t\u00eam pela marca. <br><br>Obrigado!</span>"], "price": ["7", "50", "15"], "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2258328881087010"},{"name": "Maneva \"Ac\u00fastico Casa do Lago\" | Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/59732299_1817576118343742_1958382568738914304_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ca2add3f9211130884bfb14d813c82dc&oe=5D5EC462", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-13 21:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["No Palco", "Maneva", "RRany Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": ["<span>O Maneva voltar\u00e1 a Porto Alegre para apresentar um show ac\u00fastico e intimista pela primeira vez no palco do Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna. A apresenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 baseada no DVD \u201cAc\u00fastico na Casa do Lago\u201d, lan\u00e7ado em 2018, e acontece no dia 13 de setembro (sexta-feira, \u00e0s 21h). <br><br>\u27a1 SERVI\u00c7O<br><a  href=\"https://www.facebook.com/bandamaneva/\">Maneva</a> - Ac\u00fastico Casa do Lago <br>- Quando: 13 DE SETEMBRO (Sexta-feira)<br>- Onde: <a  href=\"https://www.facebook.com/auditorioaraujovianna/\">Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna</a> (Av. Osvaldo Aranha, 685)<br>- Hor\u00e1rio: 21h / Abertura da casa: 19h<br>- Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br><br>\u27a1 INGRESSOS: A partir de R$ 60 (em at\u00e9 3x no cart\u00e3o de cr\u00e9dito).<br><br>\u27a1 PONTOS DE VENDA: <br>\u25aa Bilheteria do Teatro do Bourbon Country: Av. T\u00falio de Rose, 80 / 301 - Porto Alegre, RS. De segunda a s\u00e1bado, das 13h \u00e0s 21h, e domingo e feriados, das 14h \u00e0s 20h. <br>\u25aa Bilheteria do Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna: Av. Osvaldo Aranha, 685, Parque Farroupilha - Porto Alegre - RS. Somente em dias de apresenta\u00e7\u00e3o, a partir das 16h.<br>\u25aa Online: <a  href=\"http://uhuu.com/\" rel=\"nofollow\" >uhuu.com</a><br><br>\u27a1 INFORMA\u00c7\u00d5ES: <br>(51) 9 9326-4252<br><a  href=\"http://www.auditorioaraujovianna.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.auditorioaraujovianna.com.br</a><br><a  href=\"http://www.rranyprodutora.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.rranyprodutora.com.br</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/rrany.produtora/\">RRany Produtora</a></span>"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/454248742050710"},{"name": "Festival Espacial da Quer\u00eancia Garag\u00edstica ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60336298_1066465847075728_7308615276302434304_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=603a0f206cec63cdfa87038ea27bb6f1&oe=5D5F78B4", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-12 19:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["R\u00e1dio Unisinos FM", "Catavento", "Openstage Music", "Festival Espacial da Quer\u00eancia Garag\u00edstica"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": ["<span>No dia 12 de junho, o curso de Produ\u00e7\u00e3o Fonogr\u00e1fica da Unisinos, juntamente com a r\u00e1dio Unisinos FM e Agulha, apresentam a quarta edi\u00e7\u00e3o do Festival Espacial da Quer\u00eancia Garag\u00edstica. <br><br>O ponto de partida do festival \u00e9 a atividade acad\u00eamica ministrada pelo professor Ms. (Frank) Jorge de Oliveira, que junto com dos alunos desenvolve etapas de curadoria, levantamento de op\u00e7\u00f5es de casas noturnas, necessidades t\u00e9cnicas, capta\u00e7\u00e3o de recursos, produ\u00e7\u00e3o executiva, assessoria de imprensa - ou seja, todos os pontos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o de uma produ\u00e7\u00e3o/evento.<br><br>Nesta edi\u00e7\u00e3o, se apresentam as bandas Analepse (Canoas/RS), To The Edge (Caxias do Sul/RS), Bella ; O Olmo da Bruxa (Porto Alegre/RS) e a Catavento (Caxias do Sul/RS). Durante toda a noite, rola discotecagem com o DJ Por\u00e3 da Unisinos FM, al\u00e9m de banca de cds/ vinis com Rodrigo Andrade, da 180 Selo Fonogr\u00e1fico.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Festival Espacial da Quer\u00eancia Garag\u00edstica ~ Agulha<br>||| Quarta, 12 de junho de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios - O bar abre \u00e0s 19h e os shows come\u00e7am pontualmente \u00e0s 20h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a  href=\"https://bit.ly/querenciagaragistica\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/querenciagaragistica</a><br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 20 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias \u00fateis antes do evento);  <br><br>Na hora lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 25.<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 40 e R$ 50<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: Sympla<br>||| Realiza\u00e7\u00e3o: Curso Tecn\u00f3logo de Produ\u00e7\u00e3o Fonogr\u00e1fica UNISINOS e<br>Agulha<br>||| Apoio: Unisinos FM, Back in Black, Open Stage e 180 Selo<br>Fonogr\u00e1fico<br><br><br></span>"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/664656550613146"},{"name": "Festival Arte De Rua", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56726495_2353608324704568_2486975193268879360_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=167a8888d8842e9185110a9c2f2ab926&oe=5D5BA262", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-11-10 12:00:00"], "place": "La Movida Bazar Economia Criativa & Artes", "organizers_fallback_a": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "description": ["<span>Em 11 de agosto de 1973, no Bronx em Nova Iorque, aconteceu uma festa de anivers\u00e1rio. Mas n\u00e3o foi uma festa qualquer, trata-se da que muitos consideram ter sido a manifesta\u00e7\u00e3o original do que ficou conhecido como Hip Hop, uma block-party.<br><br>A origem da palavra Hip Hop \u00e9 incerta. Muitos relacionam com antigas g\u00edrias das periferias da costa leste dos EUA. Mas a raiz de seus costumes pode ser amplamente estudada e conhecida. Kool Herc, que carrega o t\u00edtulo de pai desta cultura, foi um imigrante jamaicano, e trouxe consigo diversos elementos da cultura Sound System. Outros ritmos da m\u00fasica negra daquela \u00e9poca, como o soul, tamb\u00e9m foram extremamente importantes para seu in\u00edcio. A cultura negra \u00e9 sua origem, seja com o resgate da percuss\u00e3o t\u00e3o comum \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es culturais africanas, proibida por um per\u00edodo naquele pa\u00eds, ou com o MC como fio de continuidade dos griots, mestres da oralidade. Por isso o Hip Hop \u00e9 parte da cultura negra.<br><br>Seus quatro elementos originais s\u00e3o o DJing, Breaking, Graffitti e MCing.<br><br>O Djing \u00e9 a arte de utilizar a tecnologia para criar bases musicais. Nesse elemento, representado por DJ\u2019s, est\u00e1 muito presente o lado dessa cultura como parte da era da reprodutibilidade t\u00e9cnica. Originalmente reciclando can\u00e7\u00f5es gravadas, DJ\u2019s criam bases para m\u00fasicas e animam eventos.<br><br>O Breaking \u00e9 a express\u00e3o corporal atrav\u00e9s da dan\u00e7a, que pode tomar diversas formas com uma s\u00e9rie de nomes. No Brasil, mescla-se com elementos da capoeira. Atrav\u00e9s da dan\u00e7a, o Hip Hop trabalha n\u00e3o s\u00f3 a mente, mas tamb\u00e9m a sa\u00fade f\u00edsica.<br><br>O Graffiti \u00e9 a arte pl\u00e1stica que manifesta-se nas ruas. Como forma de protesto, foi muito criminalizada em sua origem, ainda \u00e9 hoje. Pode ser subdividido em uma s\u00e9rie de estilos. Na Am\u00e9rica Latina sofreu influ\u00eancia do muralismo.<br><br>O MCing \u00e9 um elemento comum a outras culturas que carregam a mesma origem. No Hip Hop \u00e9 materializado no MC, Mestre de Cerim\u00f4nias, que carrega a miss\u00e3o de transmitir atrav\u00e9s da m\u00fasica falada mensagens que t\u00eam como fins elevar a autoestima da popula\u00e7\u00e3o oprimida, denunciar problemas sociais, transmitir sentimentos, da alegria \u00e0 dor e diversos outros tipos de mensagens.<br><br>O padrinho do Hip Hop, Afrika Bambaataa, fundador da Zulu Nation, foi o respons\u00e1vel pela introdu\u00e7\u00e3o do que \u00e9 considerado o quinto elemento: o conhecimento. Com o lema de \u201cpaz, amor, uni\u00e3o e divers\u00e3o\u201d esta organiza\u00e7\u00e3o promoveu o apaziguamento de v\u00e1rias disputas de gangues dos guettos estadunidenses. Naquele per\u00edodo surgiram as batalhas de break dancing e de MC\u2019s, que substitu\u00edram o conflito armado pela criatividade art\u00edstica. Esta \u00faltima modalidade hoje se espalha pelo Brasil.<br><br>O Hip Hop possui pouco mais de 40 anos, sendo algo muito novo. Por\u00e9m, sua influ\u00eancia no mundo \u00e9 gigantesca, sendo respons\u00e1vel por elevar a autoestima da juventude perif\u00e9rica, principalmente n\u00e3o-branca, de favelas e quebradas do mundo todo. Um de seus produtos, o rap, \u00e9 considerado por pesquisadores o ritmo mais ouvido e influente no mundo. Est\u00e1 presente em diversos pa\u00edses, abrindo caminhos para setores marginalizados da sociedade atrav\u00e9s da cultura.<br><br>Apesar da constante mercantiliza\u00e7\u00e3o de seus elementos, que leva \u00e0 separa\u00e7\u00e3o destes, o Hip Hop renova-se constantemente, mostrando uma incr\u00edvel capacidade de opor-se \u00e0 ind\u00fastria cultural e fazer trabalhar mentes e cora\u00e7\u00f5es at\u00e9 ent\u00e3o desacreditadas.<br><br>Viva o Hip Hop!</span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Music festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/812854132394595", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"]},{"name": "Junho: Uma Aventura Imagin\u00e1ria no Teatro da Santa Casa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/59828893_1149103998626044_3186961318129172480_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d53c9d0e213959aa61f1c0729622f71e&oe=5D5E1C84", "address": "Av. Independencia, 75, 90035-074 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-06 15:00:00", "2019-06-07 15:00:00", "2019-06-08 16:00:00"], "dates": ["Thursday, June 6, 2019", "Friday, June 7, 2019", "Saturday, June 8, 2019"], "times": [" 3:00 PM", " 3:00 PM", " 4:00 PM"], "place": "Centro Hist\u00f3rico-Cultural Santa Casa", "organizers": ["N\u00f4made: Teatro e Pesquisa C\u00eanica"], "organizers_fallback_a": ["Centro Hist\u00f3rico-Cultural Santa Casa"], "description": ["<span>Junho, a Fam\u00edlia Frank e todos os personagens dessa aventura m\u00e1gica est\u00e3o chegando no Teatro da Santa Casa para sua primeira temporada em Porto Alegre, nos dias 06, 07, 08 e 09 de junho! <br><br>Junho: Uma Aventura Imagin\u00e1ria conta a hist\u00f3ria de Junho Frank, uma crian\u00e7a que \u00e9 protegida dentro de um castelo ap\u00f3s os membros de sua fam\u00edlia, os Frank, serem perseguidos na cidadezinha onde moram por conta dos livros que carregam. Por\u00e9m, quando o seu Tio Cosme chega de uma de suas viagens long\u00ednquas com um livro diferente e misterioso, a vida de Junho se transforma em uma grande e divertida aventura repleta de mist\u00e9rios, segredos e acontecimentos m\u00e1gicos com novos e instigantes amigos. <br><br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Texto e Dire\u00e7\u00e3o Teatral: Thiago Silva <br>Elenco: Alessandra Bier, Ana Caroline de David, Hayline Vit\u00f3ria, Jardel Rocha, Leonardo Steffanello, P\u00e2mela Bratz e Roger Santos. <br>Trilha Sonora Original composta por R\u00e9gis Moewius <br>Opera\u00e7\u00e3o de som: Thiago Silva<br>Caracteriza\u00e7\u00e3o C\u00eanica e Maquiagem: Jennifer Ribeiro e Jardel Rocha <br>Cenografia: Roger Santos <br>Cenot\u00e9cnica: Roger Santos, Jardel Rocha, Mariana Silveira, Rita Spier, Thiago Silva e Jennifer Ribeiro<br>Figurinos: Jardel Rocha <br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Henrique Strieder <br>Produ\u00e7\u00e3o: Coletivo N\u00f4made de Teatro e Pesquisa C\u00eanica<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br><br>Ingressos antecipados com o elenco e no local: R$30<br>50% de desconto para:<br>\u2013 classe art\u00edstica, estudantes e idosos;<br>\u2013 colaboradores Santa Casa (somente no local)<br><br>Ingressos online: <a  href=\"https://www.entreatosdivulga.com.br/junhoumaaventuraimaginaria?fbclid=IwAR2gEaOyYMqt4Qi1QxM4mYNZvssHjKB-1kh3hDoEWqVGILZdCmDE_PufXNo\" rel=\"nofollow\" >https://www.entreatosdivulga.com.br/junhoumaaventuraimaginaria?fbclid=IwAR2gEaOyYMqt4Qi1QxM4mYNZvssHjKB-1kh3hDoEWqVGILZdCmDE_PufXNo</a></span>"], "price": ["15", "30"], "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2632897986784843"},{"name": "I Encontro das Desatinadas: Caminhos Cruzados/G\u00eanero e Educa\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60321432_2334045683540061_3533161658148978688_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bbf060aeb1137d623f753ecc9ca2ace3&oe=5D959DE2", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-01 08:30:00", "2019-06-08 08:30:00"], "dates": ["Saturday, June 1, 2019", "Saturday, June 8, 2019"], "times": [" 8:30 AM", " 8:30 AM"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Fora da Asa"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": ["<span>I ENCONTRO DAS <a  href=\"https://www.facebook.com/desatinadas/\">Desatinadas</a>: Caminhos cruzados: g\u00eanero e educa\u00e7\u00e3o <br> <br> <br>M\u00d3DULO I \u2013 DIA 01/06 \u2013 PROF\u00aa PAULA AZEVEDO <br> G\u00eanero, educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o de professoras/es <br>\u2022\tElementos constitutivos da categoria g\u00eanero <br>\u2022\tAproxima\u00e7\u00f5es entre g\u00eanero e ensino para professoras/es <br> <br>M\u00d3DULO II \u2013 DIA 08/06 \u2013 PROF\u00aa MURIEL RODRIGUES DE FREITAS <br>G\u00eanero e pr\u00e1ticas de sala de aula: possibilidades de abordagem nos diferentes componentes curriculares <br>\u2022\tEstere\u00f3tipos: loucura, feminilidade, maternidade <br>\u2022\tLinguagens visuais: cinema, publicidade, fotografia <br>\u2022\tViol\u00eancia e resist\u00eancia: estat\u00edsticas, movimentos, lutas<br><br>Muriel Rodrigues \u00e9 professora de Hist\u00f3ria das redes p\u00fablica e privada, mestra em Ensino de Hist\u00f3ria e pesquisadora das \u00e1reas de Hist\u00f3ria das Mulheres, g\u00eanero e loucura, cinema, educa\u00e7\u00e3o e rela\u00e7\u00f5es de poder.   <br><br>Paula Azevedo \u00e9 mestra em Ensino de Hist\u00f3ria e doutoranda em Hist\u00f3ria. Professora licenciada da rede p\u00fablica estadual, \u00e9 pesquisadora da Hist\u00f3ria das Mulheres, quest\u00f5es de g\u00eanero, educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o de professoras/es. educa\u00e7\u00e3o<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es: murif26@hotmail.com</span>"], "price": ["20"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/454941601920376"},{"name": "Churras NA PRA\u00c7A #28", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60867313_877775752577049_6956989482054713344_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cb8a46789db992899f70a94513023dc9&oe=5D9D2093", "address": "Pra\u00e7a Brigadeiro Sampaio, S/N, 90020-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 19:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Brigadeiro Sampaio", "organizers": ["Churras na Pra\u00e7a"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Brigadeiro Sampaio"], "description": ["<span>VAMOS NOS ENCONTRAR, VIZINHARADA!<br><br>O ESQUEMA DE SEMPRE:<br>***LEVE UMA CARNE<br>***LEVE SUA BEBIDA<br><br>LEVE TAMB\u00c9M...  CRIAN\u00c7AS, CACHORROS, CHINCHILAS, CADEIRAS, COOLERS (SEMPRE PRECISA), CANGAS, SOGRA (MARCANDO PRESEN\u00c7A), DOCINHO, ...  </span>"], "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/862954014084271"},{"name": "Arraial da CB (Cidade Baixa)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56323700_2290783407859027_861010758094290944_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=578e9c35438c33f0f96a74af70704ad4&oe=5D5C866C", "address": "Cidade baixa, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-06 14:00:00"], "place": "Cidade Baixa", "organizers": ["CRAZY WORLD ARTS", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa"], "description": ["<span>Arraial da CB   <br><br>Arraial da CB, vem pra encerrar o ciclo de festas tipicas,  enfeitado de bandeirolas com muita alegria, com quent\u00e3o, pinh\u00e3o e bolo de milho, com djs e musicas ao vivo, cultura amor divers\u00e3o lazer,  bergamotas, pipoca pa\u00e7oca, CHIMARR\u00c3O...<br><br>Oque   Arraial da CB<br><br>Quando  06 DE JULHO<br><br>HOR\u00c1RIO:<br>A partir das 14hs<br><br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O - ATRA\u00c7\u00d5ES:<br>Feirinha de Economia Criativa <br>Barraca do beijo <br>Casamento Caipira<br>Djs<br>Musica AO VIVO<br><br>COMO PARTICIPAR (EXPOSITORES)<br>participando da feirinha de economia criativa, CONTATOS IN BOX.<br></span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/405901516897169"},{"name": "Mercado Vintage 20/7 - Especial 100 anos da Bauhaus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/58711534_2143842475733899_7213819348010401792_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7c8f806efdf26ae3ed5de75ccdfab73c&oe=5D976155", "address": "rua andradas, 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-20 13:00:00"], "place": "Mercado Vintage", "organizers": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "organizers_fallback_a": ["Mercado Vintage"], "description": ["<span>Mercado Vintage | 11 de maio | CCMQ<br><br>Mercado Vintage especial <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/bauhaus100\">#bauhaus100</a> anos celebra a influ\u00eancia dessa importante escola de artes vanguardista na Alemanha. Sua  express\u00e3o no design, na arquitetura e na moda tamb\u00e9m! <br><br>A 29\u00aa edi\u00e7\u00e3o no 11 de maio, contar\u00e1 com curadoria de brech\u00f3s s\u00f3 com roupas no estilo vintage de diversas d\u00e9cadas: muito jeans, alfaiataria e estamparia, al\u00e9m de livros e vinis! <br><br>Atra\u00e7\u00f5es:<br><br>Exposi\u00e7\u00e3o de arte de Vitor Segato<br><br>Show da The Trial<br><br>M\u00fasica a tarde toda<br><br>Sal\u00e3ozito de beleza com B\u00e1rbara Jurado<br><br>Gastronomia vegana<br><br>Cerveja <a  href=\"https://www.facebook.com/joana.artesanal\">Joana Artesanal</a><br><br>Entrada franca!<br><br>Te agenda, o MV \u00e9 uma experi\u00eancia \u2661<br><br>Fanpage: <a  href=\"https://www.facebook.com/mercadovintage/\">www.facebook.com/mercadovintage</a><br>Instagram: @mercadovintagepoa<br><br>Quer fazer parte desse movimento? mercadovintagepoa@gmail.com <br><br>Apoio: Casa De Cultura Mario Quintana<br>Produ\u00e7\u00e3o: Jade Primavera (<a  href=\"https://www.facebook.com/jadeprimaverafigurino/\">Jade Primavera Figurino</a>) ; Aline Ebert (Brech\u00f3 Nina Garimpa)</span>"], "categories": ["Wellness", "Kid Friendly", "Vintage clothing"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/424403168371374"},{"name": "Audiostyle #8", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61423841_2346066039004692_6989996056616370176_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ebf96cb6ca3a49330aab91d08f90c97e&oe=5D5F4744", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-03 19:30:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Fora da Asa"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": ["<span>Audiostyle #8 - Em noite de clim\u00e3o, Letrux<br><br>Letrux em Noite de clim\u00e3o \u00e9 lan\u00e7ado em 2017 dentro de um quadro pol\u00edtico de retrocessos p\u00f3s-golpe. Os corpos das minorias historicamente fragilizados se veem alvo de um conservadorismo que n\u00e3o teme mais mostrar a cara. O constrangimento dos golpistas de primeira hora \u00e9 substitu\u00eddo pelas exalta\u00e7\u00f5es descaradas de um modelo de governo ditatorial civil-militar que cercearia os direitos e as liberdades individuais de quem n\u00e3o se enquadrasse nos padr\u00f5es dos sujeitos-de-classe-m\u00e9dia-vestidos-com-uma-camiseta-da-cbf-e-que-gritam-contra-a-corrup\u00e7\u00e3o-e-contra-o-que-discordam. Os retrocessos e a mentalidade retr\u00f3grada acometem diretamente o p\u00fablico feminino, lgbt e negro. <br><br>A principal representante da viol\u00eancia sexista \u00e9 justamente Dilma Rousseff. Dilma \u00e9 deposta sem nenhum motivo plaus\u00edvel \u2013 consequ\u00eancia do jogo de conchavos de homens brancos apoiados pelo sistema financeiro e por parte da sociedade civil. Junto com a avalanche de retrocesso vem as cobran\u00e7as pelos anos de avan\u00e7os sociais. A mulher deveria ser recatada e do lar. Os negros deveriam voltar a servir e a ocupar patamares inferiorizados. E os lgbts n\u00e3o poderiam ficar por a\u00ed demonstrando o seu amor como se esse sentimento fosse \u201cnatural\u201d. Na distopia brasileira, o di\u00e1logo \u00e9 interrompido. Os encontros de fam\u00edlia, o happy hour da firma, as amizades de longa data e a falsa-rela\u00e7\u00e3o-cordial-entre-vizinhos-de-porta viram um grande s\u00edmbolo do desconforto de quem tem que assumir uma posi\u00e7\u00e3o diante do clim\u00e3o geral. A crista da onda iniciada no levante-do-gigante-reacion\u00e1rio-de-2013 colide contra uma sociedade que se julgou coesa pelo pacto cidad\u00e3o e conciliat\u00f3rio, firmado em 1988. O reflexo da ressaca vem forte e parece que o Brasil s\u00f3 deu certo mesmo no sonho. <br><br>Letrux, ou Let\u00edcia Novaes, soube captar o zeitgeist, a desilus\u00e3o e as fissuras do fim de um projeto de pa\u00eds, que, em alguma medida, se confunde com a aus\u00eancia de horizonte dos indiv\u00edduos que acreditavam no rumo que as coisas vinham tomando. Com humor e ironia, a compositora d\u00e1 a ver os limites e as desventuras da classe m\u00e9dia progressista, que promete reagir e/ou resistir na rua, no bar, no show, em casa. Se o golpe \u00e9 forte, a rea\u00e7\u00e3o se prop\u00f5e da mesma medida, e o aviso \u00e9 claro: \u201cbota na tua cabe\u00e7a que isso aqui vai render\u201d. A luta continua, e agora ela \u00e9 feita pela defesa de ser quem se \u00e9. Nesse sentido, os grupos minorit\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o dispostos a aceitar calados os rescaldos da contracorrente repressiva. A \u00fanica sa\u00edda \u00e9 contestar diariamente, pois a exist\u00eancia j\u00e1 \u00e9 o motivo do recha\u00e7o e da viol\u00eancia. Nem que pra isso seja necess\u00e1rio \u201crem\u00e9dio e terapia e naufragar\u201d. Noite de clim\u00e3o retrata a intensidade que os dilemas individuais e os temas universais ganham em momentos de crise. E reinterpreta esteticamente a sinuca de bico de um pa\u00eds que se prop\u00f5e democr\u00e1tico e cordial, mas que nunca exorcizou os fantasmas da intoler\u00e2ncia e do autoritarismo. Ser\u00e1 que sempre existir\u00e1 amor depois do horror?<br><br>Tiago Schiffner</span>"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/337812480169980"},{"name": "Oficina de Encaderna\u00e7\u00e3o - Fazer Po\u00e9tico", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60354992_10161854160235261_9109550696226619392_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b788c13e76a157df3b048fac5af278d0&oe=5D8EE148", "address": "dos Andradas, 1223 Centro Hist\u00f3rico, 90020008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 15:00:00"], "place": "Centro Cultural \u00c9rico Ver\u00edssimo", "organizers": ["Papel Tri", "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural \u00c9rico Ver\u00edssimo"], "description": ["<span>Edi\u00e7\u00e3o Caixa de Ferramentas \u2013 Little Book<br><br>A Encaderna\u00e7\u00e3o mora na t\u00e9cnica ou na poesia?<br><br>A encaderna\u00e7\u00e3o mora na t\u00e9cnica, mas tamb\u00e9m habita poesia. <br>Reparem, por exemplo: a costura no papel pede m\u00e3os-costureiras leves para se entramarem aos f\u00f3lios de um livro manual. <br><br><br> O que s\u00e3o f\u00f3lios?<br><br>\u00c9 a uni\u00e3o de p\u00e1ginas formando partes para composi\u00e7\u00e3o de um livro. Para o livro ser criado \u00e9 preciso que a linha-urso se costure entre os f\u00f3lios.<br><br><br> A Oficina de Encaderna\u00e7\u00e3o \u2013 Fazer Po\u00e9tico nasceu com a proposta de trabalhar a presen\u00e7a po\u00e9tica tanto nas t\u00e9cnicas quanto nas ferramentas durante o processo de cria\u00e7\u00e3o de livros manuais ou de cadernos.<br><br> <br> Os objetivos da Oficina:<br><br>Inventar encontros potente entre as ferramentas e as t\u00e9cnicas de encaderna\u00e7\u00e3o encontradas no fazer manual e po\u00e9tico.<br><br>Adentrar no fluxo da presen\u00e7a po\u00e9tica que se expande durante a aten\u00e7\u00e3o estabelecida na realiza\u00e7\u00e3o de um trabalho artesanal.<br><br>Trabalhar por meio de ferramentas f\u00edsicas e subjetivas as possibilidades de inven\u00e7\u00e3o para encadernar livros, cadernos e outros causos po\u00e9ticos.<br><br>ENCONTRO dia 07/05 das 15h \u00e0s 18h, criaremos:<br><br>Encaderna\u00e7\u00e3o art\u00edstica de little-book (pequeno livro), guarda de papel italiano, miolo de papel p\u00f3len 90g bold e costura cruzada (estilo biblioteca), marca p\u00e1gina duplo de fita de cetim. Material fornecido na oficina. <br><br>Voc\u00ea sai com caderno feito com as pr\u00f3prias m\u00e3os. E aprendizados que inclui os teus saberes anteriores durante o processo de encaderna\u00e7\u00e3o manual art\u00edstica. <br> <br> Investimento: R$ 80,00<br><br>Formas de pagamento:<br><br> A inscri\u00e7\u00e3o feita via email, explicacao.sem@gmail.com, ocorrer\u00e1 no caso de dep\u00f3sito ou transfer\u00eancia.<br><br>Ou<br><br>Via site Eventbride que est\u00e1 no item \u201cingressos\u201d na p\u00e1gina do evento. <br><br>Para pagamentos via dep\u00f3sito ou transfer\u00eancia, voc\u00ea escreve seus nome completo e solicita os nossos dados banc\u00e1rio para pagamento do ingresso. Ao enviar seu comprovante de dep\u00f3sito, a inscri\u00e7\u00e3o estar\u00e1 confirmada.<br><br>O dep\u00f3sito/transfer\u00eancia pode ser realizado at\u00e9 o dia 06/06/19.<br><br>Curr\u00edculo resumido da oficineira:<br><br>Rafaela Barbosa - Neta de uma costureira-arteira. Gestada de poesia, manualidades e costuras. Formada em Publicidade e Propaganda. Exer\u00e7o o of\u00edcio de educadora. Trabalhamos oficinas de cria\u00e7\u00e3o de bonecas manuais como ferramentas subjetivadoras no grupo de servidores do Hospital Psiqui\u00e1trico S\u00e3o Pedro.</span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/868052906860425"},{"name": "II Encontro de M\u00e3es Solo - Org. Mama Core", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60729416_2342130632731566_4186622923437506560_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6dfdb68c95ace9ef76d64ed628ed30c3&oe=5D9E540D", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 15:00:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Fora da Asa"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": ["<span>O Encontro de M\u00e3es Solo \u00e9 um espa\u00e7o para conversar sobre os perrengues e desafios de ser m\u00e3e solo (ou de quem se identifica com esta express\u00e3o); desabafar e compartilhar experi\u00eancias e criar, ampliar e fortalecer nossa rede de apoio. Enfim, para nos encontrarmos e sentirmos que n\u00e3o estamos sozinhas e que juntas somos mais fortes!<br><br>Quando: s\u00e1bado, 8 de junho<br>Hor\u00e1rio: das 15h \u00e0s 17h<br>Valores: <br>contribui\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria: 25,00<br>contribui\u00e7\u00e3o ideal: 50,00<br>contribui\u00e7\u00e3o de incentivo: 75,00<br> <br>&gt;&gt;&gt;&gt; Inscri\u00e7\u00f5es: foradaasapoa@gmail.com<br><br>Crian\u00e7as s\u00e3o bem-vindas<br> <br>Facilitadoras: Mar\u00edlia Peixoto Coelho de Souza e Fernanda Bonet<br> <br>Mar\u00edlia Peixoto Coelho de Souza - m\u00e3e solo da Ma\u00edra (5 anos e meio), educadora em Desenvolvimento Saud\u00e1vel Infantil, doula e integrante da Mama Core.<br><br>Fernanda Bonet - m\u00e3e solo da Cec\u00edlia (2 anos e 9 meses), psic\u00f3loga e integrante do Mama Core</span>"], "price": ["25", "75"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2075470345908529"},{"name": "Voz & Boca no Paraphern\u00e1lia | Falc\u00e3o & Clovis Boca", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60933649_2404967729790094_3185219335228489728_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e0e6b9b5d4f054681febaca6f540fb1a&oe=5D9D0E7E", "address": "R. Jo\u00e3o Alfredo, 425, Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-30 21:00:00"], "place": "Paraphernalia Bar", "organizers_fallback_a": ["Paraphernalia Bar"], "description": ["<span>Voz e Boca<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/ac.falcao\">Antonio Carlos Falc\u00e3o</a>, Ator, cantor e compositor convidou o amigo Clovis Boca Freire, baixista, para um espet\u00e1culo simples po\u00e9tico e com uma pitada de humor. Textos, pequenos relatos permeiam o roteiro.<br>Com novas composi\u00e7\u00f5es este show traz can\u00e7\u00f5es com tempero bem<br>brasileiro. Musica autoral e algumas can\u00e7\u00f5es do repertorio popular, como \u201cManias\u201d e \u201cLama\u201d , sempre com o toque pessoal do interprete.<br>Neste espet\u00e1culo Falc\u00e3o traz ao publico um samba em homenagem a astr\u00f3loga ga\u00facha Amanda Costa.<br><br>\ud83d\udc49 Quinta, 30/05 \ud83d\udc48 <br>Abertura do bar 20h - Shows \u00e0s 22h<br>Ingressos: R$ 15,00 - somente no local<br>Confirmando presen\u00e7a no evento: R$ 10,00<br><br><br>\ud83d\udce3 Anivers\u00e1rios, formaturas ou despedida de solteirx entre em contato com a nossa page, Paraphernalia Bar! Garantimos diversos benef\u00edcios pra voc\u00ea \u2618<br><br>Reservas de mesas e informa\u00e7\u00f5es: (51) 984127255<br>N\u00c3O TRABALHAMOS COM BANRICOMPRAS<br><br>\ud83c\udfb6 Paraphernalia Bar (R. Jo\u00e3o Alfredo, 425 | Cidade Baixa) \ud83c\udfb6 </span>"], "price": ["15", "10"], "categories": ["Dance", "Acoustic music", "Brazilian music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/827855817587415", "organizers": ["Paraphernalia Bar"]},{"name": "Festa Junina do Levanta Favela!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61445902_2519909818042045_112215095873896448_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=12a123cbcebe7fda72ab802e05d97e85&oe=5D50B196", "address": "Rua Santa Terezinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-20 15:00:00"], "place": "Usina das Artes", "organizers": ["Levanta FavelA.", "LevantaFavelA."], "organizers_fallback_a": ["Usina das Artes"], "description": ["<span># Festa Junina do Levanta Favela...<br>Neste frio que nos assola precisamos esquentar os ossos e o cora\u00e7\u00e3o, nada mais prop\u00edcio para uma fogueira e uma jun\u00e7\u00e3o de pessoas, artes e palavras!<br>Vai ser no dia 20 de junho, uma quinta-feira, feriadinho de Corpus Christi.<br>Vem cedo pra aproveitar o solzinho do p\u00e1tio!<br><br>Nesta edi\u00e7\u00e3o teremos muitas atra\u00e7\u00f5es quentes!!<br><br>Confere a programa\u00e7\u00e3o:<br>* Circo Enquanto Tiver Amor<br>* Corpos ; Sombras<br>* Trupe de Trapo<br>* <a  href=\"https://www.facebook.com/gentedepalavramicroeditora/\">Gente de Palavra</a><br>* <a  href=\"https://www.facebook.com/ruahdepedra\">Ruahana De Pedra</a><br>* Lan\u00e7amento do EP da banda Nova Era<br>* Performance Rosa: a Rosa vermelha do socialismo<br>* Exposi\u00e7\u00e3o de artes Visuais de Sofia Pulgatti; <a  href=\"https://www.facebook.com/esthella.medeiros\">Dak Castro</a>; <a  href=\"https://www.facebook.com/monica.rosa.58726\">M\u00f4nica Rosa</a> e <span>Maria C\u00e9u</span><br>* Comidinhas e bebidinhas feitas e servidas pela Cambada<br><br>Ai que lindo, n\u00e9? Mas ainda falta coisas! Em breve novidades!!!<br><br>Ingressos:<br>- p\u00fablico geral: 5 pilas<br>- moradores da Planet\u00e1rio: gr\u00e1tis<br><br>Vem que tem!!<br></span>", "<span>Maria C\u00e9u</span>"], "price": ["5"], "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/462651744508459"},{"name": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Todos os dias ser\u00e3o Outono'", "address": "Rua Senhor dos Passos, 248, 90020-180 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-03 19:00:00"], "place": "Instituto de Artes - UFRGS", "organizers_fallback_a": ["Instituto de Artes - UFRGS"], "description": ["<span>A exposi\u00e7\u00e3o individual de Lu\u00edsa Meirelles Holanda Copetti \"TODOS OS DIAS SER\u00c3O OUTONO\", selecionada em edital do Centro Acad\u00eamico Tasso Corr\u00eaa 2019/1, traz ao Espa\u00e7o Ado Malagoli do Instituto de Artes da UFRGS obras em desenho, pintura e fotografia. A artista parte da observa\u00e7\u00e3o da paisagem dos pampas para realizar seus estudos sobre o c\u00e9u outonal, tendo como inspira\u00e7\u00e3o a s\u00e9rie \"Atlas\", do pintor Alem\u00e3o Gerhard Richter, os escritos do s\u00e9c. XIX de Goethe e a exposi\u00e7\u00e3o Le Bruit des Nuages (curadoria de Peter Greenaway no Museu do Louvre, 1992). <br>Lu\u00edsa nos faz perceber, a partir de suas obras, que a realidade \u00e9 sempre mais rica e mut\u00e1vel do que os sistemas que a pretendem conhecer. Para olhos atentos, o c\u00e9u do outono jamais ser\u00e1 o mesmo do inverno, embora possamos represent\u00e1-los esquematicamente iguais. Na mostra, os espectadores s\u00e3o convidados a voarem com os p\u00e9s no ch\u00e3o, sob o som do disco TODOS OS DIAS SER\u00c3O OUTONO, de Rodrigo Nassif. Al\u00e9m disso, as janelas celestes de Lu\u00edsa Holanda Copetti nos conduzem a repetir o salto da queda mitol\u00f3gica de \u00cdcaro, confrontando-nos com os limites da linguagem frente \u00e0 imensid\u00e3o do cosmos.<br> <br>SERVI\u00c7O:<br>O que: Exposi\u00e7\u00e3o TODOS OS DIAS SER\u00c3O OUTONO, de Lu\u00edsa Meirelles Holanda Copetti + Pocket show do disco hom\u00f4nimo de Rodrigo Nassif<br>Abertura, conversa com artista e Pocket show: 03/06/2019, \u00e0s 19h<br>Visita\u00e7\u00e3o: de 04/06 a 21/06/2019, das 8h30 \u00e0s 21h30<br>Local: Espa\u00e7o Ado Malagoli, Instituto de Artes da UFRGS (rua Senhor dos Passos, 248, Porto Alegre/RS)<br><br>Breves curr\u00edculos:<br>Lu\u00edsa Meirelles Holanda Copetti \u00e9 artista multim\u00eddia e estudante do curso de Artes Visuais do Instituto de Artes da UFRGS. Atua como ilustradora e diretora de arte e de anima\u00e7\u00e3o desde 2006.<br><br>Rodrigo Nassif, multi-instrumentista, vencedor do pr\u00eamio A\u00e7orianos na categoria \u201cMelhor Int\u00e9rprete Instrumental\u201d, tem seis \u00e1lbuns autorais lan\u00e7ados. Come\u00e7ou sua carreira ainda adolescente. Foi bolsista do prestigiado Consevat\u00f3rio Lu\u00eds Giannneo em Mar del Plata, prov\u00edncia de Buenos Aires, sob orienta\u00e7\u00e3o do c\u00e9lebre violonista User Isaac. Seu estilo vem sendo classificado como jazz\u2010milonga, mesclando influ\u00eancias regionais como o chamam\u00e9, o tango\u2010milonga, a valsa, com v\u00e1rias outras vertentes da m\u00fasica instrumental somado a forma\u00e7\u00e3o de viol\u00e3o erudito. J\u00e1 realizou apresenta\u00e7\u00f5es em Nova York com nomes consagrados do jazz americano como Craig Owens e Nathan Webb. Suas composi\u00e7\u00f5es tem forte apelo popular, tendo sido citado duas vezes pela Revista BRAVO! como um dos principais violonistas do Brasil , em dezembro de 2009 e em fevereiro de 2012.</span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/614279675752161", "organizers": ["Instituto de Artes - UFRGS"]},{"name": "Curumin + Renascentes - Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54434826_2028597667434237_4199497753627197440_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9710b3f6f58b1525efac75c20efe9400&oe=5D515CA1", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-06 20:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "Renascentes", "No Palco", "Curumin", "Opini\u00e3o Produtora", "Tronco"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": ["<span>Tronco apresenta:<br>Curumin<br>Lan\u00e7ando o \u00e1lbum \"Boca\"<br>+ Renascentes <br><br>Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834) <br><br>06 de julho de 2019.<br>S\u00e1bado <br>Abertura da casa:19h<br>Shows:20h <br><br>Classifica\u00e7\u00e3o:<br>16 anos<br><br> <br><br>Ingressos: <br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 45,00.<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$30,00.<br>Inteira: R$60,00. <br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento. <br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13. <br><br>Demais descontos: <br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.<br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).<br><br> <br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro).<br>Multisom Iguatemi.<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro).<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul.<br><a  href=\"https://www.facebook.com/lojaverse/\">Loja Verse</a> Andradas 1444 e Shopping Lindoia<br><br>Online: <a  href=\"http://www.sympla.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.sympla.com.br</a><br><br><br><br><br><br>  Curumin apresenta para Porto Alegre o \u00e1lbum \u201cBoca\u201d, indicado ao Grammy Latino em 2017\u201d. A abertura fica com a banda Renascentes, que toca m\u00fasicas do rec\u00e9m lan\u00e7ado \u201cDia Real Inventado\u201d. Os shows s\u00e3o apresentados pela Tronco.<br><br><br>  \u201cBoca\u201d \u00e9 o t\u00edtulo do esperado quarto disco do cantor, compositor, produtor e multi-instrumentista paulistano Curumin. Lan\u00e7ado 5 anos ap\u00f3s seu \u00faltimo \u00e1lbum, o elogiado Arrocha (2012), o disco foi produzido por Curumin ao lado de Lucas Martins e Z\u00e9 Nigro, que tamb\u00e9m formam a banda nos shows da turn\u00ea. Dentre as participa\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de Russo Passapusso, parceiro certo na musicalidade e na express\u00e3o, Boca traz ainda o in\u00e9dito encontro com Rico Dalassam em Tramela - arrebatada por express\u00f5es inventadas e estranhamente compreendidas. Outros convidados s\u00e3o a espanhola Indee Styla, o rapper Max B.O e as parceiras de longa data Iara Renn\u00f3, Anelis Assump\u00e7\u00e3o e Andr\u00e9ia Dias. \u201cBoca\u201d tem arte assinada por Ava Rocha e patroc\u00ednio do programa Natura Musical. <br><br>  A banda \u00e9 formada por: Curumin - bateria, voz e programa\u00e7\u00f5es; Z\u00e9 Nigro - baixo, guitarra e programa\u00e7\u00f5es; Lucas Martins - guitarra, baixo e programa\u00e7\u00f5es.  <br><br>  Renascentes <br>Dia Real Inventado \u00e9 o nome do segundo \u00e1lbum da Renascentes, banda de Porto Alegre formada por \u00c1tila Viana (baixista, arranjador e   que tamb\u00e9m assina a produ\u00e7\u00e3o do disco), Jo\u00e3o Ort\u00e1cio (guitarra e voz), Dion\u00edsio Monteiro (Bateria) e User Morlin (flauta, viol\u00e3o e programa\u00e7\u00f5es). O trabalho \u00e9 fruto de uma pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o realizada no in\u00edcio do ano no interior do estado e posteriormente gravado em 4 dias no est\u00fadio Casona em Porto Alegre. S\u00e3o dez faixas que trazem uma reflex\u00e3o sobre o momento singular da hist\u00f3ria do pa\u00eds e essa parece ser uma das principais diferen\u00e7as em compara\u00e7\u00e3o ao primeiro lan\u00e7amento da banda em 2014: \u201cpelo tempo que levamos para produzir o primeiro disco, ficamos com a impress\u00e3o de que ele j\u00e1 saiu velho, sem uma vis\u00e3o de mundo que nos pertencia naquela hora. Ficamos muito atentos a essa ideia pro segundo, era fundamental dialogar com as nossas ang\u00fastias e trazer isso pras can\u00e7\u00f5es\u201d, revela Dion\u00edsio Monteiro, que divide a composi\u00e7\u00e3o de 4 can\u00e7\u00f5es com User Morlin, as demais faixas s\u00e3o de Jo\u00e3o Ort\u00e1cio.  A arte gr\u00e1fica fica por conta de Martino Piccini. O lan\u00e7amento foi financiado pela lei de Incentivo \u00e0 cultura e conta com a distribui\u00e7\u00e3o do selo Tronco.<br></span>"], "price": ["30", "60"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/408275216643005"},{"name": "Morrostock de Peso com The Vibrators", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/59106073_2994409640569969_3108890323200245760_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=54a4aa3156bdb1c0c50205143c70d9cf&oe=5D90233D", "address": "Get\u00falio Vargas, 94, 90150-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 19:00:00"], "place": "Anti Club", "organizers": ["Morrostock", "Pupilas Dilatadas", "Ferrolho", "Marquise 51", "Bil Bandas Independentes Locais", "Cac\u00e1 Prates Management", "Todt Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Anti Club"], "description": ["<span>Mais um Morrostock de Peso chegando ai desta vez com The Vibrators!<br><br>A lenda do punk ingl\u00eas The Vibrators tem tour confirmada em terras latinas. O grupo desembarca deste lado do Atl\u00e2ntico para desfilar um repert\u00f3rio hist\u00f3rico de can\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas do punk em 8 pa\u00edses:  Col\u00f4mbia, Peru, Chile, Argentina, Uruguai, Paraguai e Brasil. A apresenta\u00e7\u00e3o aqui em Porto Alegre ser\u00e1 7 de junho de 2019, no Anti Club.<br><br>A not\u00edcia do grupo no Brasil empolga a legi\u00e3o de f\u00e3s. Desde a forma\u00e7\u00e3o do grupo, em 1976, os Vibrators t\u00eam ajudado a escrever a hist\u00f3ria do punk, com o estilo r\u00e1pido e letras contundentes. Desde a primeira apresenta\u00e7\u00e3o, no log\u00ednquo 1976, no Hornsey Art College, em Londres, quando abriram para os Stranglers, at\u00e9 os dias atuais, os Vibrators descrevem uma carreira produtiva, engrossando as fileiras do punk brit\u00e2nico. S\u00e3o dezenas de \u00e1lbuns e singles, alternando boas posi\u00e7\u00f5es no top ingl\u00eas. O cl\u00e1ssico \u201cBaby baby\u201d, de 1977, deu largada numa s\u00e9rie de petardos que iriam tornar o grupo conhecido mundialmente. Com \u201cAutomatic Lover\u201d, de 1978, os Vibrators despontam no ranking ingl\u00eas e invadem o Top of the Pops. O segundo \u00e1lbum, o V2, v\u00eam com \u201cTroops of Tomorrow\u201d, que ficou conhecida pela vers\u00e3o feita pelo grupo escoc\u00eas The Exploited.<br><br>Agora somando 43 anos de hist\u00f3ria, os caras atestam a boa forma em apresenta\u00e7\u00f5es cheias de energia, como titulares no primeiro time das melhores bandas da hist\u00f3ria do punk rock.<br><br>Pupilas Dilatadas<br>Formado em Porto Alegre/RS em 1984, \u00e9 considerado um dos maiores expoentes do punk rock brasileiro. Ao longo de seus 33 anos de carreira j\u00e1 tocaram em diversos festivais pelo pa\u00eds e participaram de quatro colet\u00e2neas em vinil nos anos 80 (Porto Alegre Rock, Ronda Alternativa, Contra Ataque e Paran\u00f3ia Suicida), al\u00e9m disso, o grupo lan\u00e7ou o compacto duplo Experience em<br>1987, que na \u00e9poca rendeu elogios e amizade com Jello Biafra.<br>Nos primeiros tempos, a banda fazia uma combina\u00e7\u00e3o de punk rock com m\u00fasica industrial e usava muitos efeitos, tanto<br>visuais como sonoros, muita microfonia e luzes que chocavam o p\u00fablico e os donos de casas noturnas. As letras eram<br>contra o sistema e a ordem estabelecida p\u00f3s-ditadura.<br>Ap\u00f3s um hiato de sete anos, entre 1995 e 2002, a banda retomou suas atividades com influ\u00eancias de rock\u2019a\u2019billy e surf<br>music. Atualmente possui seis discos lan\u00e7ados, a banda segue se apresentando e divulgando seu trabalho nas principais capitais do<br>pa\u00eds.<br><br>Ferrolho (Canoas)<br>Formada em maio de 2005 em Canoas para fazer Punk Rock e Hardcore \u201ccurto, grosso e sem frescuras\u201d, como diz o bord\u00e3o. Teve seu primeiro show oficial em julho do mesmo ano e desde ent\u00e3o nunca mais parou nesses quase 14 anos de estrada.  A Ferrolho apresenta-se constantemente na cena Underground do Rio Grande do Sul, O primeiro \u00e1lbum, sem nome definido ser\u00e1 lan\u00e7ado ainda em 2019. Os integrantes participam ativamente do Coletivo e Associa\u00e7\u00e3o B.I.L. (Bandas independentes Locais) organizando tamb\u00e9m h\u00e1 14 anos shows e eventos ligados \u00e0 cena do<br>rock independente na cidade de Canoas e regi\u00e3o, sendo um dos projetos o Cultura Underground no teatro do Sesc Canoas.<br>Em 2016 a Ferrolho integrou a Colet\u00e2nea Zika Punk, que conta com 15 bandas de v\u00e1rios estados do Brasil e uma dos Estados Unidos.<br>Portanto, Ferrolho \u00e9 peso e porrada na sua orelha, aguente se puder!<br><br>Servi\u00e7o:<br><br>Morrostock de Paso Com The Vibrators<br>Data: 07/06/2019<br>Local: Anti Club<br>Endere\u00e7o: Av. Get\u00falio Vargas 94<br>Hor\u00e1rio: 19:00 \u00e1s 22:30<br>Ingressos: <a  href=\"https://bit.ly/thevibrators\" rel=\"nofollow\" >bit.ly/thevibrators</a> (site Sympla)<br>Pontos de Vendas F\u00edsicos: <br>Bar do Tio Lu - Marc\u00edlio Dias 1440<br>Back in Black shopping total<br>Com a Banda Ferrolho<br><br>Lote 1 - R$ 50,00 ingresso \u00fanico<br><br>Lote 2 -  R$ 60,00 Ingresso \u00fanico<br><br>Lote 3 - R$ 70,00 Ingresso \u00danico<br><br>Na Hora a definir sujeito a lota\u00e7\u00e3o.<br><br>Tour by: CP Managment<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Gamana, Marquise 51 e Todt<br>Apoio: Back in Black, Kamming Luthier, Ibis Style, BIL <br>Apoio Cultural: Unisinos FM<br><br></span>"], "price": ["50", "70"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/396108064304185"},{"name": "Semana dos Namorados no Moinhos de Vento", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/59757910_2399752303423503_7708457472926679040_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c76d79c0298354a898b349fbcd8470f7&oe=5D552670", "address": "Rua Vinte e Quatro de Outubro, 435, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-11 10:00:00"], "place": "Galeria Champs \u00c9lys\u00e9es", "organizers": ["ASA Coletivo", "La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "description": ["<span>O ASA Coletivo e o La Movida v\u00e3o promover um bazar especial de dia dos namorados, na galeria Champs Elysees, no cora\u00e7\u00e3o do bairro Moinhos de Vento. <br><br>\ud83d\udce3Vai ter ceva artesanal, foods, marcas autorais, artesanato e muita coisa legal pra escolher um presentinho pro namor, incentivar gente talentosa, empreendedora e apoiar a economia criativa \ud83c\udf7a\ud83c\udf54\ud83c\udf1e<br><br>Fica ligado no evento, vai acompanhando as novidades e vem com a gente curtir esse dia \ud83d\ude0e \u2665<br><br>\u27a1O projeto La Movida \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que re\u00fane Arte, Empreendedorismo, Moda, Gastronomia, M\u00fasica, Criatividade e Artesanato.<br><br>\u27a1O ASA Coletivo re\u00fane cervejeiros, gastronomia, marcas, m\u00fasica, cultura, empreendedores e criativos ocupando ruas e pra\u00e7as, promovendo al\u00e9m de eventos itinerantes, experi\u00eancias compartilhadas, boas energias multiplicadas, sonhos e objetivos aliados, para levar ao p\u00fablico o conceito de colaboratividade e economia criativa e tornar todo esse movimento poss\u00edvel e divertido :)<br><br>\u26a0Inscri\u00e7\u00f5es para expositores ou mais informa\u00e7\u00f5es:<br>La Movida Bazar Economia Criativa ; Artes<br>ASA Coletivo</span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/280835526158423"},{"name": "|| TEMPORADA NOVAS CARAS || O Polvo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/60826606_470505717023288_1988745105598578688_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1d55dc2b0ac55c34d43ab6b9ca18e502&oe=5D5809E6", "address": "Av. Erico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-04 20:00:00"], "place": "Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura", "organizers": ["Coletivo Polvo do Teatro"], "organizers_fallback_a": ["Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura"], "description": ["<span>|| O POLVO ||<br><br>Espet\u00e1culo criado na gradua\u00e7\u00e3o em Teatro: Licenciatura da Universidade Estadual do Rio Grande do Sul (Uergs), com dramaturgia e dire\u00e7\u00e3o do professor Marcelo \u00c1dams e elenco formado por alunos e alunas do curso. Agora, sob o nome de Coletivo Po(l)vo do Teatro, o grupo inicia temporada de quatro apresenta\u00e7\u00f5es na Sala \u00c1lvaro Moreyra de Porto Alegre, nos dias 04, 11, 18 e 25 de junho.<br><br>|| SINOPSE ||<br><br>O polvo \u00e9 um espet\u00e1culo teatral formado por oito cenas que tratam de temas desconcertantes. Expondo os afloramentos e os subterr\u00e2neos das rela\u00e7\u00f5es humanas, aborda quest\u00f5es como a viol\u00eancia contra a mulher, a pedofilia, o incesto, a eutan\u00e1sia e as rela\u00e7\u00f5es homoafetivas. O espet\u00e1culo pode ser lido por meio da imagem metaf\u00f3rica do polvo, um animal dotado de oito tent\u00e1culos cujas ventosas se agarram aos objetos que deseja alcan\u00e7ar. Assim como um polvo, a encena\u00e7\u00e3o prop\u00f5e breves e intensas experi\u00eancias aos espectadores-testemunhas, que s\u00e3o alcan\u00e7ados pelos tent\u00e1culos de cada cena e confrontados com a urg\u00eancia dos temas apresentados: agress\u00f5es f\u00edsicas e intelectuais com as quais se deparam as personagens.<br><br>|| FICHA T\u00c9CNICA ||<br><br>TEXTO E DIRE\u00c7\u00c3O: Marcelo \u00c1dams<br> ELENCO: \u00c2ndy, Caroline Costa, Denise Cruz, User Fronckowiak, Evandro Samuel, Gabriele Manteze, Jaqueline Mayer, Jo\u00e3o Pedro Corr\u00eaa, Luana Corr\u00eaa, Mari M\u00fc, Maria Carolina Aquino, Matheus Ramires, Tiago Bayarri, Yuri Niederauer<br>CONCEP\u00c7\u00c3O DE LUZ: Rodrigo Waschburger e Tiago Bayarri<br>OPERA\u00c7\u00c3O DE LUZ: Rodrigo Waschburger<br>PRODU\u00c7\u00c3O: User Fronckowiak, Matheus Ramires e Tiago Bayarri<br>CENOGRAFIA, FIGURINOS E TRILHA SONORA AO VIVO: Po(l)vo do Teatro<br>FOTOS DE DIVULGA\u00c7\u00c3O: Gabriele Manteze e Victoria Sanguin\u00e9<br>ARTE GR\u00c1FICA: Leticia Schmitt<br><br>|| SERVI\u00c7O ||<br><br>O QU\u00ca? <br>Temporada Novas Caras do espet\u00e1culo teatral O Polvo.<br><br>QUANDO?<br>Dias 4, 11, 18 e 25 de junho sempre \u00e0s 20h.<br><br>ONDE?<br>Sala \u00c1lvaro Moreyra, Porto Alegre. ( Av. \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307).<br><br>INGRESSO:<br>R$30,00 - Inteira;<br>R$15,00 - Meia.<br><br>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O INDICATIVA:<br>14 anos.<br><br>DURA\u00c7\u00c3O:<br>60 minutos<br><br>A bilheteria estar\u00e1 aberta uma hora antes das apresenta\u00e7\u00f5es do espet\u00e1culo.<br><br>Vendas online no site: <a  href=\"https://www.entreatosdivulga.com.br/opolvo\" rel=\"nofollow\" >https://www.entreatosdivulga.com.br/opolvo</a></span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/362495961049637"},{"name": "Trankdo - Linhas de Fuga do Graffiti Contempor\u00e2neo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60766565_2340591342885495_2013688437407744000_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=87fed70532128d907fbb86da562b678f&oe=5D8DD438", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 19:00:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Fora da Asa"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": ["<span>Exposi\u00e7\u00e3o<br>Trankdo: Linhas de Fuga do Grafitti Contempor\u00e2neo<br><br>Do artista: Men (H\u00e9lis Herrera)<br>Curadoria: Renato Vargas da Rocha<br><br>\tApresenta\u00e7\u00e3o do artista e resumo da proposta curatorial: H\u00e9lis Herrerra, mais conhecido no cen\u00e1rio underground do graffiti como \u201cMen\u201d, nascido e criado em Porto Alegre, \u00e9 um dos mais respeitados grafiteiros da segunda gera\u00e7\u00e3o dourada do graffiti porto-alegrense. Desde mil novecentos e noventa e oito Men vem tatuando a pele do corpo da capital ga\u00facha com tags, throw-ups, peaces, stencils, colagens, stickers etc, e essas heterogeneidades de t\u00e9cnicas e de suportes que caracterizam as suas linhas de fuga do graffiti contempor\u00e2neo. Renovando com maestria formata\u00e7\u00f5es tradicionais do graffiti moderno, bem como realizando diversas interven\u00e7\u00f5es retratadas com imagina\u00e7\u00e3o criativa sublime, Men desenvolveu uma diversidade de personagens (personas) e letreiros utilizando o spray como seu principal instrumento, e tamb\u00e9m a tinta l\u00e1tex dentre outras t\u00e9cnicas, culminado nos \u00faltimos anos no grau m\u00e1ximo da maturidade de seu discurso est\u00e9tico atrav\u00e9s de uma s\u00e9rie de desenhos abstratos.<br><br>\tDesde in\u00edcio de sua trajet\u00f3ria Men vem frequentando com alguma regularidade eventos ou encontros caracter\u00edsticos da cena da arte urbana local, fazendo eventualmente alguns servi\u00e7os comerciais, bem como oficinas e workshops em escolas, e em eventos como o F\u00f3rum Social Mundial, trabalhando com crian\u00e7as e adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, dentre outras atividades, contudo, sem abandonar a pr\u00e1tica do verdadeiro graffiti: o graffiti ilegal, selvagem, intempestivo e desestabilizante, t\u00edpico dos grandes artistas \u00edcones da hist\u00f3ria do graffiti mundial. Toda sua po\u00e9tica visual \u00e9 resultado de um trabalho \u00e1rduo de aperfei\u00e7oamento de seu tra\u00e7o, que atingiu uma qualidade superior, e uma identidade inconfund\u00edvel. Dono de um tra\u00e7o arrojado, dotado de uma alta precis\u00e3o no dom\u00ednio do spray, artefato mais marcante do graffiti contempor\u00e2neo, seu estilo de tra\u00e7o acabou tornando-se tamb\u00e9m uma marca registrada de suas obras feitas com essa t\u00e9cnica.<br><br>\tToda a evolu\u00e7\u00e3o de seu discurso est\u00e9tico sempre parte da produ\u00e7\u00e3o de desenhos, que resultaram em um enorme acervo com centenas de ilustra\u00e7\u00f5es em folhas de of\u00edcio, e em uma dezena de cadernos de desenhos. Al\u00e9m disso, outra dezena de cadernos de colagens, dezenas de quadros, cartazes, e uma s\u00e9rie de dezenas de pequenas esculturas surrealistas em biscuit, com outros materiais mesclados completam o vasto acervo do artista. A exposi\u00e7\u00e3o pretende mostrar um pequeno recorte do laborat\u00f3rio \u00edntimo das produ\u00e7\u00f5es de Men, (des) trancando alguns projetos j\u00e1 executas em muros, portas de ferro, e at\u00e9 em vag\u00f5es de trem de carga de Porto Alegre e arredores, bem como alguns trabalhos at\u00e9 ent\u00e3o in\u00e9ditos, esbo\u00e7os que ficaram trancados na gaveta, totalmente in\u00e9ditos at\u00e9 o presente momento. <br><br>\tO presente recorte das obras a serem exposta \u00e9 dividido em partes: desenhos, quadros e cartazes, e outras a definir, pretendem demostrar, dentre outros atributos, a criatividade e qualidade t\u00e9cnica caracter\u00edsticas de todas as obras de H\u00e9lis. Suas principais influ\u00eancias sempre foram \u00e0s mesmas, fato que define uma linearidade significativa, um eixo que conduz e canaliza quase todas as suas interven\u00e7\u00f5es: do skate ao pr\u00f3prio cen\u00e1rio da metr\u00f3pole, dos cartuns a cultura hip-hop, n\u00e3o obstante, acima de tudo, uma forte devo\u00e7\u00e3o quase religiosa ao boombap rap e ao graffiti norte-americanos de Nova York do final da d\u00e9cada de sessenta e in\u00edcio da d\u00e9cada de noventa em diante, origin\u00e1rio de bairros pobres e violentos como Brooklyn e Queens. Men \u00e9 a ess\u00eancia do graffiti porto-alegrense desterritorializado e desterritorializante coberto de uma refinada e vaidosa p\u00e1tina nova iorquina... <br><br>Per\u00edodo da Exposi\u00e7\u00e3o: 08-29 de junho de 2019.<br><br>Curadoria de Renato Vargas da Rocha, Graduando em Hist\u00f3ria da Arte pela UFRGS, Formado em Letras pela PUCRS, Mestre em Teoria da Literatura pela PUCRS.<br><br></span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/622662494872403"},{"name": "Arraial da Brigadeiro", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/61106490_441691836606257_5876895388539027456_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=71763d168086f44f301c69b31175c456&oe=5D5A60C4", "address": "Rua dos Andradas esquina Gen Portinho, 90020-007 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 14:00:00"], "place": "Brique da Brigadeiro", "organizers_fallback_a": ["Brique da Brigadeiro"], "description": ["<span>Junho Chegando e o Brique da Brigadeiro entrando no clima!<br>Vamos montar nosso Arraial  e nos preparar pra Festa de S\u00e3o Jo\u00e3o!<br>Venham pra Pra\u00e7a, pro Nosso Quintal!<br>Venham fazer arte na Pra\u00e7a!<br>M\u00fasica, lindos artesanatos e lanches deliciosos.<br>Aguardamos voc\u00eas!<br></span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2063018520658130", "organizers": ["Brique da Brigadeiro"]},{"name": "Arraial do Parque Germania", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/61183165_2427426157322784_9215634683335802880_o.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=74a940edee765b45865c4a123f9a6ca3&oe=5D9AEC42", "address": "Rua T\u00falio de Rose, 499, 91340-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-16 10:00:00"], "place": "Parque Germania", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Parque Germania"], "description": ["<span>O projeto La Movida Bazar;Artes \u00e9 um evento itinerante que une Arte, empreededorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade e Artesanato Sustent\u00e1vel.<br>Como voc\u00ea se relaciona com o mundo? j\u00e1 pensou sobre isto? n\u00f3s acreditamos que o desapego e a reutiliza\u00e7\u00e3o de materiais \u00e9 importante para o futuro do planeta e um novo modelo de neg\u00f3cio, podendo assim transformar uma ideia bacana em uma fonte de renda.<br>O planeta agradece.Se Voc\u00ea quer desapegar de roupas, livros, discos ou pensar em algo bacana vem expor com a gente !<br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventoderua\">#eventoderua</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/empreededorismosustent\u00e1vel\">#empreededorismosustent\u00e1vel</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/novomodelodenegocio\">#novomodelodenegocio</a><br>Editar<br></span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1175713679302214"},{"name": "Brech\u00f3 Sideral na Reden\u00e7\u00e3o #09/06", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/59211467_2475308319180604_627871231663669248_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=080e485440896851c6da9a28076cc66c&oe=5D8B275B", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 14:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Brech\u00f3 Sideral"], "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": ["<span>EVENTO ABERTO - QUALQUER UM PODE EXPOR<br><br>Eventinho pra reunir toda a galera que gosta de uns garimpo e de uns brick bem daquele jeito, chega com tuas arte, teus desapego, comidinhas, o que tu tiver fazendo pra sobreviver, s\u00f3 cola! <br><br>Ficamos nos gramados na frente do Arco!!<br><br><br>\u2014\u2014<br>AVISOS E DICAS PARA UM BOM BRECH\u00d3<br><br>- EM CASO DE CHUVA O EVENTO \u00c9 ADIADO PARA O PR\u00d3XIMO DOMINGO SEM CHUVA. <br>- LEVEM SACOLAS REUTILIZ\u00c1VEIS PARA AS POSS\u00cdVEIS COMPRAS. AJUDE O MEIO AMBIENTE.<br>- EVENTO SEGURO PARA PESSOAS FORA DO PADR\u00c3O HETEROCISMAGROBRANCONORMATIVO, DESRESPEITO E IGNOR\u00c2NCIA N\u00c3O SER\u00c3O TOLERADOS.<br>- LUGAR DE LIXO \u00c9 NO LIXO, E BITUCA DE CIGARRO TAMB\u00c9M \u00c9 LIXO!<br><br>brech\u00f3 sideral \u00e9:<br>Nath Kharchenko<br>JoJo Bernardo<br>Nicoly Venso<br><br>((((((((((procuramos parceires))))))))))))<br>((((((((((((((((((chama inbox)))))))))))))))))))</span>"], "categories": ["Shopping"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/407974463359701"},{"name": "Direito ao Del\u00edrio no Madragoa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60713933_2246729458754694_8797493915985903616_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=61a35f14147cf2b52ecf8a110ca2d419&oe=5D55F2ED", "address": "R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 824, 90050000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-01 22:00:00"], "place": "Madragoa 824", "organizers_fallback_a": ["Madragoa 824"], "description": ["<span>Direito ao Del\u00edrio volta ao querido Madragoa para apresentar seu repert\u00f3rio latino.<br>O coletivo aborda com originalidade e energia elevada temas da cultura e da vida dos povos latino-americanos. Samba, chacarera, bai\u00e3o, candombe, ciranda, c\u00fambia. <br>Vem que tem baile!<br><br>Direito ao Del\u00edrio:<br><br>Germ\u00e1n \u00c1lvarez (voz)<br>Glauber Duarte (voz, percuss\u00e3o, viol\u00e3o)<br>Guigo \u00c1lvarez (voz, charango)<br>Josu\u00e9 Farias (voz, viol\u00e3o)<br>Marcelo Eg\u00fcez (viol\u00e3o, percuss\u00e3o)<br>Nilson T\u00f2kunb\u00f2 (voz, baixo, percuss\u00e3o)<br><br><br>Entrada: <br>15 pilas na hora<br>10 pilas com nome na lista. (Basta confirmar presen\u00e7a aqui no evento)</span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1448168768659646", "organizers": ["Madragoa 824"]},{"name": "C\u00e9u Sem Fim // Thiago Gui'e Voz e Viola", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p320x320/61836382_1140754992715035_6458417785570590720_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3b75eedcbd840d17efb0cb174bb919ad&oe=5D594C31", "address": "Rua Gal Lima e Silva, 1487, 90050101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-31 17:00:00"], "place": "CEU BAR + ARTE", "organizers_fallback_a": ["CEU BAR + ARTE"], "description": ["<span>Sexta C\u00e9u Sem Fim!<br><br>Nessa sexta a entrada \u00e9 FREE! Dose Dupla de Corona das 17h as 19h! Ainda tem Thiago Gui'e Voz e viola! Ent\u00e3o Tu j\u00e1 saaabe qual \u00e9!!! Vem pro c\u00e9u curtir aquela vibe e tomar aquela corona beeeeem gelada.<br><br>Entrada \u00e9 FREE.<br><br>\u2192  A cozinha abre \u00e0s 18h.<br>\u2192  Pagamento pelo app ONNi, dinheiro e cart\u00f5es de cr\u00e9dito e d\u00e9bito (N\u00e3o aceitamos banricompras)<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/ceubarearte\">#ceubarearte</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/ceusemfim\">#ceusemfim</a></span>"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/296630844554776", "organizers": ["CEU BAR + ARTE"]},{"name": "Oficina de cadernos com argolas articul\u00e1veis - C/ Vanessa Fuzina", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61532934_1244189922413887_737077544032927744_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2149f0f5a565546837520938bab2dba1&oe=5D5C9138", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 09:30:00"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Fuzina Oficinas", "Maria Fil\u00f3 - Cadernos Artesanais", "Koralle Pintura e Desenho"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": ["<span>Que tal reaproveitar aqueles pap\u00e9is que voc\u00ea tem em casa, sobras de folhas de cadernos, retalhos de pap\u00e9is coloridos, cart\u00f5es postais, mapas e outros formando um fofo caderno com argola articul\u00e1vel? Nessa oficina o alunos confeccionar\u00e3o 2 cadernos tamanho 10cmX15cm.<br><br>- A capa ser\u00e1 revestida com tecido vegetal estampado,<br>- Ter\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o de ilh\u00f3s e el\u00e1stico,<br>- Ter\u00e1 personaliza\u00e7\u00e3o com nome do aluno com rotulador manual.<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es exclusivas por e-mail: fuzinaoficinas@gmail.com<br><br>Datas dispon\u00edveis:<br>08/Junho - S\u00e1bado, das 09h30min at\u00e9 \u00e0s 13h<br>13/Junho - Quinta das 14h at\u00e9 \u00e0s 17h30min <br><br>Local: Centro Cultural CEEE Erico Verissimo \u2013 Rua dos Andradas, 1223. Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre.<br><br>Investimento: Valor promocional de R$60 com todo o material incluso.<br><br>Tamb\u00e9m oferecemos aulas particulares, acesse o link e veja nossas oficinas: <a  href=\"https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/\" rel=\"nofollow\" >https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/</a><br><br>OFICINA SUJEITA A FORMA\u00c7\u00c3O DE TURMA. Em caso de cancelamento da oficina o aluno ser\u00e1 avisado atrav\u00e9s do e-mail informado durante a inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>N\u00c3O FAREMOS RESERVAS para pagamento no dia da oficina. A inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ser\u00e1 confirmada ap\u00f3s o pagamento (via dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou pagamento atrav\u00e9s do cart\u00e3o de cr\u00e9dito). Solicite os dados por e-mail: {fuzinaoficinas@gmail.com}.<br><br>A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INSCRI\u00c7\u00c3O \u00e9 assegurada em DUAS ETAPAS. Primeiro \u00e9 necess\u00e1rio realizar o dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria ou pagamento em cart\u00e3o de cr\u00e9dito e depois \u00e9 necess\u00e1rio realizar o preenchimento do formul\u00e1rio virtual (sem as duas etapas a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 realizada). Solicite os dados banc\u00e1rios por e-mail (fuzinaoficinas@gmail.com).<br><br>As OFICINAS DE ENCADERNA\u00c7\u00d5ES COM A FUZINA s\u00e3o momentos de cria\u00e7\u00e3o de livros em branco, brochuras, livros mais elaborados, reciclagem de materiais e colagens. A proposta leva aos participantes a oportunidade de terem o primeiro contato com as ferramentas b\u00e1sicas de encaderna\u00e7\u00e3o, a pr\u00e1tica das costuras e o conhecimento sobre a hist\u00f3ria do papel e do livro. O ensino das t\u00e9cnicas durante as oficinas buscam desenvolver a capacidade criativa para novos projetos de papelaria, concep\u00e7\u00f5es editoriais independentes e livros de artistas.<br><br>Quem ministrar\u00e1 a oficina ser\u00e1 a FUZINA, que \u00e9 instrutora de Encaderna\u00e7\u00e3o desde 2016 em Porto Alegre. Ao longo dos \u00faltimos anos trilhou diversos caminhos. Em 2011 graduou-se pela Universidade Luterana do Brasil em Administra\u00e7\u00e3o e em 2014 finalizou a MBA em Finan\u00e7as Empresariais. Sempre se interessou por assuntos como 3\u00ba setor e voluntariado. Chegou \u00e0 encaderna\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de sua curiosidade em arquivologia, gest\u00e3o de acervos e educa\u00e7\u00e3o patrimonial. Em 2016 realizou trabalho volunt\u00e1rio no Acervo do Arquivo Hist\u00f3rico da C\u00faria Metropolitana de Porto Alegre. E desde ent\u00e3o passou a estudar encaderna\u00e7\u00f5es, restauro e gest\u00e3o de acervos. Atualmente \u00e9 estudante de conserva\u00e7\u00e3o-restaura\u00e7\u00e3o de livros e documentos e \u00e9 associada da ABER (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Encaderna\u00e7\u00e3o e Restauro).<br><br><br></span>"], "price": ["60"], "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Art class"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1551955358273798"},{"name": "Lan\u00e7amento: Guerra \u00e0s Drogas e a Manuten\u00e7\u00e3o da Hierarquia Racial", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/61613646_2368461616538824_5974781653174714368_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f132b3403a74cf51b4b7e9ce54743175&oe=5D9F3676", "address": "Ramiro Barcelos 2600 - T\u00e9rreo, 90035-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-05 18:30:00"], "place": "Biblioteca do Instituto de Psicologia - UFRGS", "organizers_fallback_a": ["Biblioteca do Instituto de Psicologia - UFRGS"], "description": ["<span>Com imenso prazer o Programa Biblioteca Viva convida a todas e todos para o lan\u00e7amento do livro \"Guerra \u00e0s Drogas e a Manuten\u00e7\u00e3o da Hierarquia Racial\", de nossa colega assistente social e servidora do CIPAS/UFRGS, Daniela Ferrugem.<br><br>A atividade acontecer\u00e1 na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, dia 05 de junho, \u00e0s 18h30, na Biblioteca do Instituto de Psicologia e contar\u00e1 com uma roda de conversa com a autora, a venda do livro e sess\u00e3o de aut\u00f3grafos.<br><br>O livro estar\u00e1 \u00e0 venda na atividade, pelo pre\u00e7o de R$ 30,00.<br>A atividade fornece certifica\u00e7\u00e3o de extens\u00e3o<br><br>Sobre o livro:<br><br>Se a guerra \u00e9 contra as drogas, por que a letalidade dessa guerra se mostra esmagadoramente maior com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s pessoas negras? Por que os negros representam grande parte das pessoas no regime carcer\u00e1rio brasileiro?<br>O livro problematiza a pol\u00edtica \u201cproibicionista\u201d sobre drogas brasileira assumindo que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel fazer uma an\u00e1lise sobre a guerra \u00e0s drogas apartada das rela\u00e7\u00f5es sociais brasileiras que foram conformadas pela escravid\u00e3o, expropria\u00e7\u00e3o, desigualdade social, racismo estrutural e o \u00f3dio de classes. A partir de reflex\u00f5es desde uma perspectiva antiproibicionista e antirracista, ancorando-se na sociologia, na psicologia social, na criminologia cr\u00edtica e no servi\u00e7o social para aportar \u00e0s an\u00e1lises e pondera\u00e7\u00f5es.<br>A morte sistem\u00e1tica de jovens negros precisa ser reconhecida enquanto um genoc\u00eddio da juventude negra, esse \u00e9 o passo inicial para seu enfrentamento.  <br><br>Sobre a Autora:<br><br>Daniela Ferrugem \u00e9 assistente social, mestra  e doutoranda do Programa de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Servi\u00e7o Social da PUC/RS e Atua no CIPAS como Assistente Social<br><br>\"A tem\u00e1tica drogas entra na minha vida a a partir do meu ingresso na Rede Multicentrica Ufrgs em 2011. O Livro \u00e9 fruto da pesquisa de mestrado.  Meu projeto inicial era pesquisar o cuidado a pessoas que fazem uso de drogas, mas, no decorrer do processo, fui atropelada por um novo objeto de pesquisa. Percebi a partir da pesquisa que muitas pessoas sequer poderiam acessar esse cuidado, que para essas pessoas a letalidade da guerra \u00e0s drogas era muito maior. Percebi que essa guerra tinha ra\u00e7a, classe  e territ\u00f3rio. A\u00ed alterei o rumo. A ideia de transformar parte da disserta\u00e7\u00e3o em livro \u00e9 para que a discuss\u00e3o circule em outros meios. Uma disserta\u00e7\u00e3o de mestrado dificilmente extrapola os muros da academia.\"<br><br>ATUALIZA\u00c7\u00c3O: A data do evento foi alterada, de 04 para 05/06, \u00e0s 18h30, devido \u00e0 assembleia estudantil que havia sido agendada para a mesma data.<br></span>"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/655467961582464", "organizers": ["Biblioteca do Instituto de Psicologia - UFRGS"]},{"name": "Palestra | O Desenho como experi\u00eancia da contemporaneidade", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/59204030_997739917086900_1192581052229484544_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fadcb119551b602edac7146761a36d87&oe=5D9E8CA2", "address": "\u00c9rico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-30 17:00:00"], "place": "Atelier Livre", "organizers": ["Gustavot Diaz"], "organizers_fallback_a": ["Atelier Livre"], "description": ["<span>A convite do PROPEL (Programa Permanente de Ensino de L\u00ednguas e Literatura) do Instituto Federal do Rio Grande do Sul | IFRS, e com apoio do Atelier Livre e da Prefeitura de Porto Alegre, ministraremos a palestra \"O Desenho como Experi\u00eancia da Contemporaneidade\", com entrada franca! <br><br>....................<br><br>O DESENHO COMO EXPERI\u00caNCIA <br>DA CONTEMPORANEIDADE<br>Palestra <br>06 de Junho de 2019* <br>Quinta, 17h<br>*NOVA DATA DEVIDO \u00c0 MANIFESTA\u00c7\u00c3O DO <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/30m\">#30M</a><br>(Entrada franca e aberta ao p\u00fablico em geral!)<br><br>+ INFOS:<br>Propel IFRS: <br><a  href=\"https://bit.ly/2V7tGAy\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2V7tGAy</a><br><a  href=\"https://bit.ly/2LbECsx\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2LbECsx</a><br><br>....................<br> <br>LOCAL:<br>ATELIER LIVRE Xico Stokinger <br>Av. \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307 | Menino Deus| Porto Alegre</span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/420958318742792"},{"name": "Ilse Lampert: samba e MPB", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61403092_1322437961227491_5008458043579432960_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c7fdc2e45b4497ccdd20b3647b50cfdf&oe=5D58B95F", "address": "Rua General Lima e Silva, 240 lj 02, 90050-100 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-01 21:00:00"], "place": "Parangol\u00e9 Bar E Restaurante", "organizers": ["ILSE LAMPERT"], "organizers_fallback_a": ["Parangol\u00e9 Bar E Restaurante"], "description": ["<span>A cantora Ilse Lampert abre nossa programa\u00e7\u00e3o de junho com uma noite de samba e MPB. No repert\u00f3rio, Elis Regina, Clara Nunes, Marisa Monte, Adoniran Barbosa, Noel Rosa e Caetano Veloso, entre outros mestres.</span>"], "price": ["15"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/337343376974502"},{"name": "Semin\u00e1rio Internacional", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/49539537_1095639320597649_6476076333154697216_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6b94567d176d0892cb82de6ccdfd8677&oe=5D5E6F70", "address": "Av. Eng. Luiz Englert, s/n - Bairro Farroupilha - Pr\u00e9dio 12.109, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2020-04-24 08:00:00"], "place": "Centro Cultural da UFRGS", "organizers": ["Bienal do Mercosul"], "description": ["<span>                                   Contra o c\u00e2none<br>                           Arte, feminismo(s) e ativismos<br>                                   s\u00e9culos XVIII a XXI<br>   <br>                             Semin\u00e1rio Internacional<br>                                 Porto Alegre, 2020<br>                                  24-25 de abril<br>          <br>                               Lista de selecionados:                                                 <br><br>                                           <br>             <a  href=\"http://www.fundacaobienal.art.br/comunicadores\" rel=\"nofollow\" >http://www.fundacaobienal.art.br/comunicadores</a> <br><br>  <br>                ATEN\u00c7\u00c3O PARA RETIFICA\u00c7\u00c3O DE DATAS   <br><br>            Realiza\u00e7\u00e3o Semin\u00e1rio: 24 e 25 de abril de  2020<br><br>                 Entrega texto final: 20 de janeiro de 2020<br><br>              <br><br>  <br><br>Comit\u00ea Cient\u00edfico<br><br>Andrea Giunta - Curadora Geral Bienal 12, Universidade de Buenos Aires<br><br>Dorota Biczel - Curadora Bienal 12, Universidade de Houston<br><br>Fabiana Lopes - Curadora Bienal 12, Universidade de Nova York<br><br>Igor Sim\u00f5es - Curador Pedag\u00f3gico Bienal 12, Universidade do Estado do Rio Grande do Sul<br><br>Daniela Kern-Vice-diretora do Instituto de Artes da Universidade Federal do Rio Grande do Sul<br><br>Carmen Luc\u00eda Capra - Professora Assistente da Universidade do Estado do Rio Grande do Sul<br><br>George Flaherty - Diretor do Centro de Estudos Visuais Latino-Americanos da Universidade do Texas em Austin<br><br>Adele Nelson - Diretora Associada do Centro de Estudos Visuais Latino-Americanos da Universidade do Texas em Austin<br><br> <br><br>Organiza\u00e7\u00e3o<br><br>Funda\u00e7\u00e3o Bienal do Mercosul \u2013 Bienal 12  Porto Alegre<br><br>Instituto de Artes, Universidade Federal do Rio Grande do Sul, UFRGS<br><br>Curso de Artes Visuais, Universidade Estadual do Rio Grande do Sul, UERGS<br><br>Center for Latin American Visual Studies, The University of Texas at Austin, CLAVIS / UT<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o<br><br>Funda\u00e7\u00e3o Bienal do Mercosul<br><br>  <br>                                      <br>                                    <br>                                                 D\u00favidas : <br>                      seminario.internacional@bienalmercosul.art.br<br><br><br><br><br></span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1232361890252461"},{"name": "Oficina de Cria\u00e7\u00e3o e Montagem do @grupojogo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/59106224_2850909821801672_7085801452546818048_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=00469b0763d7aa04cb6de1de85a39c33&oe=5D8D5056", "address": "Sala 309 -Rua Santa Terezinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-03 19:00:00"], "place": "Grupojogo De experimentA\u00e7\u00e3o C\u00eanica", "organizers": ["Usina das Artes"], "organizers_fallback_a": ["Grupojogo De experimentA\u00e7\u00e3o C\u00eanica"], "description": ["<span><br>INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS PARA A OFICINA DE CRIA\u00c7\u00c3O E MONTAGEM 2019 <br><br>Inicio do curso: 03 de junho de 2019<br>Apresenta\u00e7\u00f5es de conclus\u00e3o do curso: novembro de 2019 na KZA Sta Terezinha <br>T\u00e9rmino do curso: novembro de 2019<br>Local: Usina das Artes Rua Santa Terezinha, 711. Sala 309. 2\u00ba Andar. Bairro Santana.<br>Investimento: R$ 800 \u00e0 vista ou 5x R$175,00 <br>Informa\u00e7\u00f5es: grupojogo@gmail.com <br>Inscri\u00e7\u00f5es: <a  href=\"http://www.grupojogo.wix.com/grupojogo\" rel=\"nofollow\" >www.grupojogo.wix.com/grupojogo</a> <br><br>A OFICINA DE CRIA\u00c7\u00c3O E MONTAGEM \u00e9 curso aberto a qualquer pessoa (maior de 18 anos) que queira exercitar seu potencial criativo, expressivo e comunicativo, afim de desenvolver um fazer teatral - uma obra est\u00e9tica comprometida com o aprimoramento do artista/ator.<br><br>O GRUPOJOGO desenvolve h\u00e1 11 anos um trabalho que prima pela dan\u00e7a, o teatro e as artes visuais como processos insepar\u00e1veis para a cria\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o das artes c\u00eanicas, e para comemorar mais um ano de um trabalho comprometido com a forma\u00e7\u00e3o do ator o GRUPOJOGO abre mais uma Oficina de Cria\u00e7\u00e3o e Montagem.<br><br>A prepara\u00e7\u00e3o do ator, a constru\u00e7\u00e3o da personagem, a prepara\u00e7\u00e3o vocal, a constru\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica/est\u00e9tica e a montagem do espet\u00e1culo ser\u00e3o desenvolvidas de junho a novembro de 2019. Neste per\u00edodo os alunos poder\u00e3o manter contato com t\u00e9cnicas e princ\u00edpios da cria\u00e7\u00e3o e prepara\u00e7\u00e3o c\u00eanica, com o processo de montagem e encena\u00e7\u00e3o de um produto-est\u00e9tico/espet\u00e1culo com produ\u00e7\u00e3o profissional, no\u00e7\u00f5es de pesquisa hist\u00f3rica e est\u00e9tica, produ\u00e7\u00e3o, cria\u00e7\u00e3o de figurino, cenografia, maquiagem e concep\u00e7\u00e3o de ilumina\u00e7\u00e3o. Ao t\u00e9rmino do curso os alunos entrar\u00e3o em contato com o p\u00fablico, com apresenta\u00e7\u00f5es ao t\u00e9rmino do curso.<br><br> O texto escolhido para montagem nesta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 120 DIAS de SODOMA do autor franc\u00eas  Marqu\u00eas de Sade. <br><br>Sobe a hist\u00f3ria:<br>Quatro amigos Poderosos decidem preparar um banquete de 120 dias para satisfazerem seus desejos. Com um har\u00e9m de quarenta e seis v\u00edtimas, de ambos os sexos, e quatro cafetinas para contar a hist\u00f3ria de suas vidas e suas aventuras, eles realizam uma serie de abusos sexuais e tortura das v\u00edtimas, na qual escala gradualmente em intensidade e termina em assassinato. Basicamente um Duque, um Ju\u00edz, um Bispo  e o Presidente reunidos para realizar seus mais bizarros e sem limites de desejos em f**** com povo. O texto \u00e9 uma cr\u00edtica, l\u00f3gico,  \u00e0 sociedade da \u00e9poca. Sade escreveu \u2018\u2019Os 120 dias de Sodoma\u2019\u2019 sua pol\u00eamica obra  em 1785, durante sua perman\u00eancia  na pris\u00e3o na Bastilha de Paris. A obra em 1957 saiu da clandestinidade,  impondo-se \u00e0 censura, j\u00e1 em 1990  come\u00e7ou a fazer parte da famosa cole\u00e7\u00e3o francesa de la Pl\u00e9iade, reservada aos autores mais renomados. Em 18 de dezembro de 2017 a Fran\u00e7a declara  \u2018Os 120 dias de Sodoma'  tesouro nacional, para evitar a venda de uma obra que pode at\u00e9 ser uma piada sobre a sociedade da \u00e9poca, uma \u00e9poca sombria, mas na verdade \u00e9 sobre o Homem e sua condi\u00e7\u00e3o favoravelmente est\u00fapida  de ter poder. \u00c9 uma obra que deixa explicito at\u00e9 onde o potencial sombrio do homem \u00e9 capaz de chegar. <br><br>Este texto j\u00e1 foi adaptado diversas vezes para teatro, dan\u00e7a, cinema, etc, sendo  referencia no campo audiovisual com o filme Salo de Pier Paolo Passolini (1975).<br><br><br>\u26a0\ufe0f AVISO \u26a0\ufe0f <br><br>N\u00e3o h\u00e1 vagas para: homof\u00f3bicos, racistas, mis\u00f3ginos... conservadores e preconceituosos, N\u00c3O s\u00e3o bem vindos!<br><br>Proibido para menores de 18 anos.\ud83d\udd1e<br><br>Orienta\u00e7\u00e3o:<br>Alexandre - Dill, diretor do GRUPOJOGO<br>Lucca Simas - diretor, professor e Mestre em Artes C\u00eanicas pela UFRGS<br>Guilherme Conrad - ator, bailarino, mestrando no PPGAC/UFRGS<br><br>Apoio:<br>PROJETO USINA DAS ARTES<br>SECRETARIA MUNICIPAL DA CULTURA <br>PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ALEGRE <br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br>GRUPOJOGO  </span>"], "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1809239145842198"},{"name": "Por uma educa\u00e7\u00e3o extramuros: experi\u00eancia da Escola Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60997804_10211807009810767_6298114526453694464_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f74fde7cdbb43c4a7c7bbc4be76bc4d2&oe=5D8F7E65", "address": "Pr\u00e9dio Centen\u00e1rio da Escola de Engenharia, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-29 18:30:00"], "place": "Audit\u00f3rio Nascente", "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Nascente"], "description": ["<span>Uma viv\u00eancia em EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR<br><br><br>Vamos nos reunir para conversar sobre uma experi\u00eancia educativa que rompeu muros e recriou a forma de se relacionar com o conhecimento. A partir do di\u00e1logo e da arte, a  EPA (Escola Porto Alegre) se tornou refer\u00eancia nacional em educa\u00e7\u00e3o para a popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua.<br><br>Receberemos Jaqueline Picetti, atual diretora, e Renato Farias, ex-diretor, para nos contarem como vem se construindo essa pedagogia de escuta, que leva para o centro do processo educativo aquilo que o estudante traz de sua experi\u00eancia de vida.<br><br>E o melhor de tudo \u00e9 que a Jaque e o Renato, ao mesmo tempo que v\u00e3o contar do funcionamento da escola, tamb\u00e9m v\u00e3o nos ensinar atrav\u00e9s da pr\u00e1tica, aplicando nessa aula um pouco de seu saber sobre a educa\u00e7\u00e3o popular. <br>Vai ser uma experi\u00eancia \u00fanica!<br><br><br>Na pr\u00f3xima quarta-feira, 29/05, \u00e0s 18h30. No Audit\u00f3rio Nascente da Escola de Engenharia, campus centro da UFRGS.<br><br><br>Va ter lanche da AMADA MASSA e banca de gera\u00e7\u00e3o de renda do MNPR, Amada Massa e Jornal Boca de Rua! <br><br><br><br><br>Sobre a aula:<br><br>A aula faz parte do curso \"O Controle Social de Olho na Equidade para a Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua\", que tem como objetivo compartihar conhecimentos e experi\u00eancias sobre direitos, pol\u00edticas, articula\u00e7\u00e3o e mobiliza\u00e7\u00e3o social das pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua. <br><br><br><br>Imagem de Gilnei J. O. da Silva, com descri\u00e7\u00e3o na legenda da foto. <br><br>As inscri\u00e7\u00f5es seguem abertas no link: <br><a  href=\"https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd6jCqqJC1jIph2dXsWYQ0erL5wOxlQXQk2NChxqbiRv5ypeQ/viewform?fbclid=IwAR3_muAggjAoSWMzOYk-ki0Ghu8m-jMhvkv2kzBC__prGPzCSB6PzgT-BBQ\" rel=\"nofollow\" >https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd6jCqqJC1jIph2dXsWYQ0erL5wOxlQXQk2NChxqbiRv5ypeQ/viewform?fbclid=IwAR3_muAggjAoSWMzOYk-ki0Ghu8m-jMhvkv2kzBC__prGPzCSB6PzgT-BBQ</a></span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/670586903422180", "organizers": ["Audit\u00f3rio Nascente"]},{"name": "Malone Morre :::: 3\u00ba TEMP", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/59508412_2474477712585256_8635513807147368448_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=466025ed05aa744e5ecb89ea36f7dff6&oe=5D9C7C92", "address": "Rua Santa Terezinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-01 20:00:00"], "place": "Usina das Artes", "organizers": ["Levanta FavelA."], "organizers_fallback_a": ["Usina das Artes"], "description": ["<span>18 de Maio - Dia Nacional da Luta Antimanicomial! <br><br>Neste m\u00eas de Maio, somando-nos \u00e0 luta antimanicomial, a cambada de teatro em A\u00e7\u00e3o Direta Levanta Favela reafirma a autonomia dos corpos diagnosticados como malditos e clandestinos, celebramos a pot\u00eancia no cuidado de si, na diversidade e em liberdade! Junto \u00e0 obra de Beckett e de Artaud nos somamos, para longe da mentalidade reclusa dos poderes que insistem em calar os sintomas e as vozes daqueles e daquelas que n\u00e3o cabem nos r\u00f3tulos da normalidade!<br><br>H\u00e1 de se escutar o que a loucura est\u00e1 tentando nos dizer, para tirar dela nossa energia e pot\u00eancia de vida questionadora de toda opress\u00e3o.<br>Contra o lobby religioso financiado com dinheiro p\u00fablico, o encarceramento em massa da popula\u00e7\u00e3o jovem, negra e o genoc\u00eddio desta mesma.<br><br>Queremos nossos povos vivos, nossos corpos plenos e nossos direitos garantidos!<br><br>MAS PARA QUE SERVE TUDO ISSO? <br><br><br>               - MALONE MORRE -<br><br>Espet\u00e1culo de Viv\u00eancia da Cambada.<br><br>3\u00ba Temporada: 4, 11,18 e 25 de MAIO.<br>                           1, 8, 15 e 22 de JUNHO.<br><br>Local: KZA TEREZINHA (Santa Terezinha 711 - Bairro Santana)<br>Refer\u00eancia: Atr\u00e1s do planet\u00e1rio<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br><br>INGRESSOS: <br>Bilheteria do local a partir das 19h.<br>MEIA-ENTRADA: R$20 (estudantes, idosos, classe art\u00edstica e movimentos sociais)<br>INTEIRA: R$ 40  <br>Antecipados via SYMPLA ou imbox na p\u00e1gina do grupo. <br><br>Ficha t\u00e9cnica: <br>Roteiro, encena\u00e7\u00e3o, cenografia, figurinos, adere\u00e7os, m\u00fasica original, pesquisa e divulga\u00e7\u00e3o: Cria\u00e7\u00e3o Coletiva<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Ana Eberhardt<br>Assessoria te\u00f3rica: Ana Eberhardt<br>Atua\u00e7\u00e3o: Danielle Rosa, Douglas Falero, Erick Flores, Ketelin Abbady, P\u00e2mela Bratz e Sandro Marques. <br>Sonoplastia: Alana Sprada, Brenda Cruz, Luiz Lisboa e Rafael Gil.<br>Costura: Oficina de costura D'lu<br>Fotografia: Diego Quadros.<br>V\u00eddeo: Raquel Basilone <br>Esculturas: N\u00fabia Quintana<br>Produ\u00e7\u00e3o: Levanta Favela Produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas Ltda. <br><br></span>"], "categories": ["Art", "Tragedy (theater)", "Mental health"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/742091886224478"},{"name": "Oficinas de Teatro do Levanta FavelA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/61142615_2516493145050379_5587255438480506880_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0ac36aad22d09fe8fdef9fa65ccd2eaa&oe=5D50DC95", "address": "Rua Santa Terezinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-04 19:00:00"], "place": "Usina das Artes", "organizers": ["Levanta FavelA."], "organizers_fallback_a": ["Usina das Artes"], "description": ["<span>- Oficinas de Teatro do Levanta FavelA...-<br><br>\t-&gt; Oficina de Teatro de Viv\u00eancia<br><br>Oficina de cria\u00e7\u00e3o c\u00eanica para teatro de viv\u00eancia, modalidade investigada h\u00e1 nove anos pela Cambada de Teatro em A\u00e7\u00e3o Direta Levanta FavelA..., para resgatar e redescobrir tem\u00e1ticas intr\u00ednsecas a forma\u00e7\u00e3o e a pr\u00f3pria cria\u00e7\u00e3o. Primeiras tem\u00e1ticas: movimento e imagina\u00e7\u00e3o.<br>IN\u00cdCIO: 28/05/2019                                                                                                   QUANDO: Todas as ter\u00e7as-feiras de maio e junho.                                                                      Das 19h \u00e1s 22h.<br><br>         -&gt; Oficina de Teatro de Rua.<br><br>Nesses onze anos de caminhada a Cambada acumula seis trabalhos na vertente de teatro de rua, de agita\u00e7\u00e3o cultural para contribuir para a mem\u00f3ria coletiva e intervir nos acontecimentos pol\u00edticos e de Luta. Em linguagem popular e Direta.<br>IN\u00cdCIO: 21/05/2019<br>QUANDO: Todas as ter\u00e7as, quartas, quintas e sextas de maio e junho.<br>Das 16h \u00e0s 19h.<br><br>ONDE: Na KZA Terezinha (Rua Santa Terezinha, 711) Usina das Artes.<br><br>As oficinas s\u00e3o gratuitas e abertas a todxs xs interessadxs a partir de 16 anos.<br>Fotografia: <a  href=\"https://www.facebook.com/ficcionista.contraventor\">Diego Quadros</a> \u2665<br> e Erick Peres \ud83c\udf3b<br><br><br>A CAMBADA VIVE! <br>A CAMBADA RESISTE! <br>A FAVELA SE LEVANTA E A RUA \u00c9 OKUPADA!<br></span>"], "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/654548574966856"},{"name": "Val\u00e9ria canta Mulheres do Samba #12 no Paraphern\u00e1lia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60855996_2407193842900816_6593139888760029184_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=db70aa35955cdbb5bec6fe61960184ea&oe=5D5B9E94", "address": "R. Jo\u00e3o Alfredo, 425, Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-01 23:00:00"], "place": "Paraphernalia Bar", "organizers": ["Val\u00e9ria"], "organizers_fallback_a": ["Paraphernalia Bar"], "description": ["<span>V\u00e1leria canta Mulheres do Samba #12 Edi\u00e7\u00e3o<br><br>No show Mulheres do Samba Val\u00e9ria interpreta grandes cantoras, como Elis Regina, Maria Rita, Alcione, Clara Nunes, Leci Brand\u00e3o. O show fala sobre diversidade, empoderamento, respeito e \u00e9 claro o Amor \u201cseja como for\u201d. Val\u00e9ria traz reflex\u00f5es , inquieta\u00e7\u00f5es e questionamentos seus sobre o tema, dividindo o show com momentos de muita emo\u00e7\u00e3o, alegria e irrever\u00eancia. Neste show diferente de outras apresenta\u00e7\u00f5es, Val\u00e9ria trabalha com banda, viol\u00e3o, baixo e bateria, dando uma nova roupagem ao seu trabalho.<br><br>Val\u00e9ria Houston acompanhada ao som caracter\u00edstico do viol\u00e3o de Rafael Er\u00ea \u00e9 destaque a mais de dez anos na cena art\u00edstica de Porto Alegre. No ano de 2012, Val\u00e9ria cantou em Paris ap\u00f3s vencer o Festival da Alian\u00e7a Francesa. Foi a primeira Transexual a ganhar o Trof\u00e9u Mulher Cidad\u00e3, que foi conferido pela Assembleia Legislativa do seu Estado (RS) em mar\u00e7o de 2016. Val\u00e9ria Houton e Rafael Er\u00ea foram os primeiros artistas brasileiros a participar da semana de Arte Trans de Montevideo no Uruguay. Atualmente, al\u00e9m tocar em Porto Alegre, est\u00e3o com projeto \u201cVal\u00e9ria Convida\u201d realizado duas vezes por m\u00eas em Ipanema no Galeria Caf\u00e9 (RJ).<br><br>\ud83d\udc49 S\u00e1bado, 01/06 \ud83d\udc48 <br>Abertura do bar 20h - Shows \u00e0s 23h30<br>Ingressos: R$ 20,00 - somente no local<br>Confirmando presen\u00e7a no evento: R$ 15,00<br>AT\u00c9 AS 21:30: R$10<br><br>\ud83d\udce3 Anivers\u00e1rios, formaturas ou despedida de solteirx entre em contato com a nossa page, Paraphernalia Bar! Garantimos diversos benef\u00edcios pra voc\u00ea \u2618<br><br>Reservas de mesas e informa\u00e7\u00f5es: (51) 984127255<br>N\u00c3O TRABALHAMOS COM BANRICOMPRAS<br><br>\ud83c\udfb6 Paraphernalia Bar (R. Jo\u00e3o Alfredo, 425 | Cidade Baixa) \ud83c\udfb6</span>"], "price": ["25", "20"], "categories": ["Dance", "Samba music", "Brazilian music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/300703954192989"},{"name": "Ilse Lampert canta Divas da MPB #3 no Paraphern\u00e1lia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/60823424_2407196306233903_902074352000827392_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=63532ca0298013e862e009870bda5e43&oe=5D8E8F2C", "address": "R. Jo\u00e3o Alfredo, 425, Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 23:00:00"], "place": "Paraphernalia Bar", "organizers_fallback_a": ["Paraphernalia Bar"], "description": ["<span>\u2665 Ilse Lampert canta Divas da MPB \u2665<br><br>ILSE LAMPERT, faz uma homenagem \u00e0s cantoras Brasileiras, Elis Regina, Gal Costa, Clara Nunes, Dalva de Oliveira,Vanessa da Mata entre outras.<br>No viol\u00e3o, Anderson Ventura, na bateria, Estev\u00e3o Zalazar e no contra baixo, Rodrigo Antunes.<br><br>Um noite de celebra\u00e7\u00e3o a MPB,<br><br>\ud83d\udc49 S\u00e1bado, 08/06 \ud83d\udc48 <br>Abertura do bar 20h - Shows \u00e0s 23h30<br>Ingressos: R$ 25,00 // <br>R$ 15 - Confirmando no evento<br>R$10,00 AT\u00c9 \u00c0S 22H<br>\ud83d\udce3 Anivers\u00e1rios, formaturas ou despedida de solteirx entre em contato com a nossa page, Paraphernalia Bar! Garantimos diversos benef\u00edcios pra voc\u00ea \u2618<br><br>Reservas de mesas e informa\u00e7\u00f5es: (51) 984127255<br><br>\ud83c\udfb6 Paraphernalia Bar (R. Jo\u00e3o Alfredo, 425 | Cidade Baixa) \ud83c\udfb6</span>"], "price": ["25", "15"], "categories": ["Dance", "Samba music", "Brazilian music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2033552033616293", "organizers": ["Paraphernalia Bar"]},{"name": "Expresso Livre no Paraphern\u00e1lia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/59684477_2395646577388876_599167260849864704_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=61cdf115bf72423b2ee54fea73bbc5e5&oe=5D99E195", "address": "R. Jo\u00e3o Alfredo, 425, Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-31 23:00:00"], "place": "Paraphernalia Bar", "organizers": ["Expresso Livre"], "organizers_fallback_a": ["Paraphernalia Bar"], "description": ["<span>Expresso Livre no Paraphern\u00e1lia<br>participa\u00e7\u00e3o de Juliana Sapper<br><br><br>Depois de um per\u00edodo de recolhimento e gesta\u00e7\u00e3o, a Expresso Livre est\u00e1 de volta aos palcos. Apresentando um repert\u00f3rio de can\u00e7\u00f5es autorais novas e antigas, temperado pelo melhor da m\u00fasica popular brasileira, a banda convida a tod@s para embarcar junto com muita dan\u00e7a e alegria nessa nova frequencia.<br> O show marca o retorno aos palcos e o in\u00edcio da agenda de pr\u00e9-lan\u00e7amento. Venha balan\u00e7ar!<br><br>......<br><br>Juliana Sapper \u00e9 arteira fazendo arte.  Pedagoga e licenciada em m\u00fasica,  trabalha com crian\u00e7as desde 2009. Sua carreira art\u00edstica, iniciou em 2014, e atualmente integra a bateria do bloco de mulheres N\u00e3o mexe comigo que eu n\u00e3o ando s\u00f3 e do n\u00facleo de m\u00fasica corporal Batukatu, com o qual p\u00f4de participar do processo de cria\u00e7\u00e3o, performance do espet\u00e1culo \"Baque Diferente\" lan\u00e7ado em dezembro de 2017. Ja integrou os grupos UPA e Expresso 25. Como compositora, apresentou uma de suas obras junto aos m\u00fasicos Marcelo Delacroix e Zelito no projeto Quintas Culturais no Barco Cisne Branco. <br><br>.......<br><br> <br>\ud83d\udc49 Sexta-feira feira, 31/05 \ud83d\udc48 <br>Abertura do bar 20h - Shows \u00e0s 23h30<br><br>Ingressos: R$ 20,00 // <br>R$ 15,00 - Confirmando no evento, entrando at\u00e9 \u00e0s 23h.<br><br>\ud83d\udce3 Anivers\u00e1rios, formaturas ou despedida de solteirx entre em contato com a nossa page, Paraphernalia Bar! Garantimos diversos benef\u00edcios pra voc\u00ea \u2618<br><br>Reservas de mesas e informa\u00e7\u00f5es: (51) 984127255<br>\ud83c\udfb6 Paraphernalia Bar (R. Jo\u00e3o Alfredo, 425 | Cidade Baixa) \ud83c\udfb6</span>"], "price": ["15", "20"], "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2069224393127546"},{"name": "Obturador no GAIA ~ Ensaio Aberto", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61126920_186851688898193_5219206518221570048_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a166416fc5b06744cd044e9c79ac44b9&oe=5D8D6486", "address": "Rua Lopo Gon\u00e7alves, 189, 90050350 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 18:00:00"], "place": "Est\u00fadio Gaia", "organizers": ["Obturador"], "organizers_fallback_a": ["Est\u00fadio Gaia"], "description": ["<span>O Est\u00fadio GAIA APRESENTA<br><br>Obturador no projeto ENSAIO ABERTO!<br><br>~~ Com a atual proposta de unir o groove e o suingue do neo-soul com a intensidade do blues e do funk, a banda OBTURADOR vem ao GAIA apresentar seus temas e can\u00e7\u00f5es autorais, bem como algumas de suas refer\u00eancias sonoras mais fundamentais (Shuggie Otis, Tim Maia). Vem mostrar tamb\u00e9m algumas can\u00e7\u00f5es do seu primeiro EP \"Roupagens e Colagens\", a ser lan\u00e7ado em breve. O clima vai ser intimista sem excluir a energia do calor humano e o instinto da batida, do ritmo. Ent\u00e3o vem quente, pois a noite vai ser de muita energia, agito e -por que n\u00e3o- muita frita\u00e7\u00e3o!<br><br>OBTURADOR j\u00e1 foi trio, hoje \u00e9 um quarteto: Gustavo Peixoto (guitarra e vocal), Wolf Peters (guitarra), Ivan Gabrijelcic (baixo) e Nychollas Cardozo (bateria).<br><br>~~ O projeto Ensaio Aberto traz a ideia de intera\u00e7\u00e3o entre plateia e banda, numa constru\u00e7\u00e3o m\u00fatua de experi\u00eancias sonoras e visuais, valorizando a intimidade e o clima do \"olho no olho\". Tenta captar a naturalidade e espontaneidade de um ensaio pelo olhar de um p\u00fablico atento.<br><br>~ S\u00e1bado, 15 de junho<br>~ Local: Est\u00fadio GAIA - Lopo Gon\u00e7alves, 189, Cidade Baixa - POA<br>~ Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 18h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 20h<br>~ Bar com ceva (normal e artesanal), alguns drinks e rango (pizzinha)! Tudo a um pre\u00e7o just\u00edssimo!!<br><br>~ INGRESSOS a R$ 10 na porta<br><br>~ Arte por Nychollas Cardozo<br></span>"], "price": ["10"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1219909378176780"},{"name": "Palestra: A Arte de Ler - Bol\u00edvar Almeida", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61085957_1367326063410327_2022635210767597568_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bd1104f68c07131dd0cd0e40481414b9&oe=5D8CEAA6", "address": "Av. Osvaldo Aranha, 522, 90035-190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-30 19:00:00"], "place": "CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9", "organizers_fallback_a": ["CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9"], "description": ["<span>Bol\u00edvar Gomes de Almeida fala de sua experi\u00eancia como livreiro. Licenciado em Hist\u00f3ria - FAPA,  Especialista em Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea - FAPA e Livreiro desde 1983<br><br>Entre 1991 e 1997, desenvolveu o projeto cultural Sexta-feira na Bolivros. Palestras, rodas de poesia, apresenta\u00e7\u00f5es musicais, filmes, leituras dram\u00e1ticas. Ocasionalmente, com parceiros como Secretaria Municipal de Cultura, Sindicato dos Banc\u00e1rios, Federa\u00e7\u00e3o dos Banc\u00e1rios, Associa\u00e7\u00e3o Cultural Jos\u00e9 Mart\u00ed, promoveu a vinda a Porto Alegre de figuras de express\u00e3o como Cl\u00f3vis Moura e Jacob Gorender. Entre os palestrantes locais, Paulo Vizentini, Joaquim Jos\u00e9 Felizardo, Moacir Scliar, Luiz C\u00e9sar Cozzatti, Tau Golin, Claudia Wasserman, Mamadou Sene (senegal\u00eas), Jos\u00e9 Adelmo Borges, Oliveira Silveira, Arnaldo Campos,entre outros<br></span>"], "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1716666808467207", "organizers": ["CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9"]},{"name": "Arte da Palavra - Debate \u201cBruta Linhagem\u201d", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/59979989_1106271089556747_3716476785102159872_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d4ccfede470f149ff3db2195b68a46bf&oe=5D560D0A", "address": "Av. Alberto Bins, 665, 90030-142 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-04 19:00:00"], "place": "Sesc Centro - POA", "organizers_fallback_a": ["Sesc Centro - POA"], "description": ["<span>O Arte da Palavra \u2013 Rede Sesc de Leituras, projeto voltado para a\u00e7\u00f5es formativas e de frui\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria, tem o prop\u00f3sito de incentivar a leitura e a produ\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria, e ocorre em 13 estados brasileiros. O projeto abrange diversos p\u00fablicos e faixas et\u00e1rias distintas, para valorizar obras e escritores brasileiros, as novas formas de produ\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria e os discursos perif\u00e9ricos emergentes.<br><br>Circuito de Autores: <br><br>DEBATE \u201cBRUTA LINHAGEM\u201d COM AS ESCRITORAS ALINE PR\u00daCOLI (ES) E BRUNA MITRANO (RJ)<br><br>04/06 (ter\u00e7a-feira) \u2013 Porto Alegre<br>Mediadora: Nanni Rios<br>Local: Sesc Centro (Av. Alberto Bins, 665)<br>Hor\u00e1rio: 19h<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/inscri\u00e7\u00f5es\">#Inscri\u00e7\u00f5es</a>: <a  href=\"https://www.sesc-rs.com.br/ingressos/\" rel=\"nofollow\" >https://www.sesc-rs.com.br/ingressos/</a> <br><br><br>Aline Pr\u00facoli \u00e9 doutora em Letras pela Universidade Federal do Esp\u00edrito Santo, onde desenvolveu<br>tese com \u00eanfase em Literatura Portuguesa Contempor\u00e2nea e a rela\u00e7\u00e3o interartes. \u00c9 membro do<br>Conselho Editorial da Revista Simbi\u00f3tica, atuando especificamente na equipe t\u00e9cnica de revis\u00e3o. \u00c9<br>autora das obras liter\u00e1rias \u201cPustul\u00e2ncias: menina bruta\u201d; Tempor\u00e1ria, ganhadora do Pr\u00eamio SecultES de Literatura de 2017; e \u201cAnatomia\u201d.<br><br>Bruna Mitrano autora de \u201cN\u00e3o\u201d (Editora Patu\u00e1, 2016), nasceu e vive na periferia do Rio de<br>Janeiro. \u00c9 professora da rede p\u00fablica e mestre em literatura portuguesa pela UERJ. Filha de<br>camel\u00f4s, leu o primeiro livro de poesia aos 17 anos. Em 2010, esteve entre os vencedores do<br>pr\u00eamio Off-Flip. Publicou no jornal Pl\u00e1stico Bolha, na revista Mallarmargens, na revista Germina,<br>no Flanzine (Portugal), na revista Tl\u00f6n (Portugal), dentre outros. Teve textos traduzidos para o<br>ingl\u00eas no projeto Contemporary Brazilian Short Stories (Calif\u00f3rnia). Participou das<br>antologias \u201cAlgum vazio nesta paz fajuta\u201d (Editora Edital) e \u201cClube da Leitura Vol. III\u201d (Editora Oito<br>e meio). Com a exposi\u00e7\u00e3o itinerante \u201cDor\u201d, percorre espa\u00e7os estigmatizados da cidade<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vwmprosesc\">#vwmproSesc</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sesccentro\">#SescCentro</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/artedapalavra2019\">#ArtedaPalavra2019</a><br><br></span>"], "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1994923853970304", "organizers": ["Sesc Centro - POA"]},{"name": "Final da Champions // Tottenham vs Liverpool", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60732189_1135366006587267_2057650386914770944_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=709ce0cd35dca7481d8f6a9e7e4a4678&oe=5D9EAE35", "address": "Rua Gal Lima e Silva, 1487, 90050101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-01 15:00:00"], "place": "CEU BAR + ARTE", "organizers_fallback_a": ["CEU BAR + ARTE"], "description": ["<span>FINAL DA CHAMPIONS NO C\u00c9U!<br><br>TOTTENHAM X LIVERPOOL<br><br>Transmiss\u00e3o da partida inicia as 16h.<br><br>/ PROMOS /<br><br>Chope 500ml por R$ 10,00<br><br>Te liga:<br><br>\u2192 A cozinha abre \u00e0s 18h.<br>\u2192 Pagamento pelo app ONNi, dinheiro e cart\u00f5es de cr\u00e9dito e d\u00e9bito (N\u00e3o aceitamos banricompras)<br><br>\ud83d\udda4 C\u00c9U + BAR + ARTE + CHAMPIONS LEAGUE \ud83d\udda4</span>"], "categories": ["Sports"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/389972561852852", "organizers": ["CEU BAR + ARTE"]},{"name": "C\u00e9u na Blank // Loja de conviv\u00eancia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61359669_1141413942649140_4622257788368715776_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=47b2d51a1c30de3fb69e0c777d4c2b7d&oe=5D9B800C", "address": "Rua Padre Chagas 347 - Loja 3, 90570-080 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-01 15:00:00"], "place": "Blank - Convivence Store", "organizers": ["CEU BAR + ARTE"], "organizers_fallback_a": ["Blank - Convivence Store"], "description": ["<span>C\u00e9u na Padre Chagas!!? Calma!! <br><br>A gente adora inventar algo, buscar novos caminhos, conhecer novidades, entender lados diferentes, compartilhar momentos e principalmente conviver com novos desafios! Por isso chegamos para um final de semana de Muito Caip\u00e3o do c\u00e9u, e nossa carta de drinks na Blank Convivence Store! <br><br>Nesta sexta e s\u00e1bado o C\u00e9u estaciona suas coqueteleiras no Blank para compartilhar bons momentos, risadas e claro, muitos Drinks! <br><br><br>VAMOS operar SEXTA (31/05)  das 19 \u00e0s 03 horas, e S\u00c1BADO (01/06) das 15 \u00e0s 03 horas!<br><br><br>Teremos:<br><br>Caip\u00e3o do c\u00e9u<br>Red Hell<br>C\u00e9u Bem Loko<br>Tropical Gin<br>Mojito <br>Gin T\u00f4nica<br><br>Obviamente que o copo eco mais querido desse brasil vai colar junto com a gente, ou ent\u00e3o quem j\u00e1 tem seu copo Eco, pode levar ele de casa!<br><br>Entrada FREE<br><br><br>IMPORTANTE LEMBRAR:<br><br>\u2022 Aceitamos dinheiro e cart\u00f5es de cr\u00e9dito e d\u00e9bito (n\u00e3o aceitamos banricompras).<br><br>\u2022 N\u00c3O DIRIJA! VEM DE UBER, T\u00c1XI, CARONA, BIKE...</span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/693667271067505"},{"name": "Samba e Amor Duo do C\u00e9u", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60258583_1126175397506328_3107317742399651840_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=59d56da96e7362386a137503a70cb4a3&oe=5D6225A7", "address": "Rua Gal Lima e Silva, 1487, 90050101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-30 17:00:00"], "place": "CEU BAR + ARTE", "organizers_fallback_a": ["CEU BAR + ARTE"], "description": ["<span>\u00c9 galera, eles est\u00e3o de volta!<br><br>Em uma vers\u00e3o pocket, essa banda linda vai se apresentar no C\u00e9u. \u00c9 imposs\u00edvel esconder a nossa alegria, quem n\u00e3o \u00e9 apaixonado por eles?  No seu estilo simples e belo de alegrar uma plateia, a nossa noite de quinta-feira vai ser repleto de amor.<br><br>Convidamos todos voc\u00eas para curtir a noite com a gente e se esbaldar na m\u00fasica brasileira. No seu repert\u00f3rio influenciado por grandes artistas como Elis Regina, Chico Buarque e Vinicius de Moraes eles v\u00e3o fazer a gente sambar muito.<br><br>Happy hour Dose Dupla de Stella Long neck (18h as 19h)<br><br>QUINTA-FEIRA<br>C\u00c9U BAR + ARTE<br>SHOW 20h30m<br>Entrada Free at\u00e9 as 19h ap\u00f3s R$15,00<br><br>Ingressos ser\u00e3o vendidos antecipados na ONNI</span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1023821117807189", "organizers": ["CEU BAR + ARTE"]},{"name": "Dia dos Namorados // S\u00f3 o C\u00e9u Salva", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/59688954_1114923778631490_3277576533845213184_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fc4d6f15acbfe2bd256c8095cf736766&oe=5D607629", "address": "Rua Gal Lima e Silva, 1487, 90050101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-12 17:00:00"], "place": "CEU BAR + ARTE", "organizers_fallback_a": ["CEU BAR + ARTE"], "description": ["<span>A Quarta mais Loka que voc\u00ea j\u00e1 viu! <br><br>Fica Ligado! Em breve mais informa\u00e7\u014des!</span>"], "categories": ["Drinks"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2139356092851977", "organizers": ["CEU BAR + ARTE"]},{"name": "Foucault e o Neoliberalismo: 40 anos Nascimento da Biopol\u00edtica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60411082_2337013516576611_1514971467949801472_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d2832e2e7965fa9284fff2c513d8814d&oe=5D8A5C34", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-24 19:30:00", "2019-07-02 19:30:00", "2019-07-04 19:30:00"], "dates": ["Monday, June 24, 2019", "Tuesday, July 2, 2019", "Thursday, July 4, 2019"], "times": [" 7:30 PM", " 7:30 PM", " 7:30 PM"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Fora da Asa"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": ["<span>Foucault e o Neoliberalismo: 40 anos do Nascimento da Biopol\u00edtica<br><br>Comemorando os 40 anos do Curso ministrado por Paul-Michel Foucault no College de France, chamado \u201cO Nascimento da Biopol\u00edtica\u201d (1978-1979), Augusto Jobim prop\u00f5e um Minicurso de 3 encontros a fim de introduzir o debate com o autor franc\u00eas acerca do Neoliberalismo na contemporaneidade. Para al\u00e9m de certas distor\u00e7\u00f5es em torno do pensamento foucaultiano sobre o tema, os seus Semin\u00e1rios apontam para uma abordagem pol\u00edtica da filosofia que interroga, neste instante, a governamentalidade neoliberal amparada pela concorr\u00eancia como norma de conduta e a empresa como modo de subjetiva\u00e7\u00e3o. Um diagn\u00f3stico do presente sobre a tecnologia neoliberal acabar\u00e1 por colocar em xeque o pr\u00f3prio estatuto da cr\u00edtica na dire\u00e7\u00e3o de tornar vis\u00edvel, desde este modo de governo de si e dos outros, as estrat\u00e9gias de soberania, disciplina e controle expressas nas rela\u00e7\u00f5es de poder.<br><br>Curso ministrado por Augusto Jobim, Professor Permanente dos Programas de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Filosofia e em Ci\u00eancias Criminais da PUCRS; P\u00f3s-Doutor em Filosofia Pol\u00edtica pela Universit\u00e0 degli Studi di Padova/ITA e P\u00f3s-Doutor em Filosofia do Direito pela Universidad de M\u00e1laga/ESP; Doutor em Hist\u00f3ria dos Sistemas de Pensamento (Coimbra/POR) e Doutor em Ci\u00eancias Criminais pela PUCRS<br><br>Datas:<br>24 de junho<br>2 e 4 de julho<br>A partir das 19h30<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es: R$ 50 para os 10 primeiros; <br>R$ 80 Para os pr\u00f3ximos<br>foradaasapoa@gmail.com<br><br><br>***Devido ao alto n\u00famero de inscritos para o Curso e \u00e0 capacidade da casa para acomodar a todxs, agora estamos recebendo inscri\u00e7\u00f5es apenas para a modalidade online, pelo valor de R$ 80. Os interessados devem preencher o formul\u00e1rio que se encontra no seguinte link: <a  href=\"https://forms.gle/GSifnuerS51fYrju5\" rel=\"nofollow\" >https://forms.gle/GSifnuerS51fYrju5</a><br>Ali consta os dados para dep\u00f3sito banc\u00e1rio, cujo comprovante deve ser anexado ao formul\u00e1rio.<br>O link para a transmiss\u00e3o ao vivo ser\u00e1 enviado no dia do evento aos inscritos.</span>"], "price": ["50", "80"], "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2023508201291957"},{"name": "Inimigos na Casa de Bonecas | Sesc Centro", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/60978789_1114552265395296_2207952604229533696_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=41979830e032e56ef58611abcd810557&oe=5D9F0FF4", "address": "Av. Alberto Bins, 665, 90030-142 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-21 20:00:00"], "place": "Sesc Centro - POA", "organizers": ["Projeto Gompa"], "organizers_fallback_a": ["Sesc Centro - POA"], "description": ["<span>Inimigos na Casa de Bonecas<br>Projeto GOMPA.<br><br>Data e hor\u00e1rio: 21/06 | 20h<br>Local: Teatro do Sesc Centro (Av. Alberto Bins, 665)<br>Ingressos em <a  href=\"http://www.sesc-rs.com.br/ingressos\" rel=\"nofollow\" >www.sesc-rs.com.br/ingressos</a> ou no link abaixo: <br><a  href=\"https://www.eventbrite.com.br/e/inimigos-na-casa-de-bonecas-teatro-sesc-centro-tickets-61890491125?aff=ebdssbdestsearch\" rel=\"nofollow\" >https://www.eventbrite.com.br/e/inimigos-na-casa-de-bonecas-teatro-sesc-centro-tickets-61890491125?aff=ebdssbdestsearch</a><br><br>Dando continuidade \u00e0 pesquisa em cria\u00e7\u00e3o dramat\u00fargica e c\u00eanica desenvolvida pelo Projeto GOMPA, \u201cInimigos na Casa de Bonecas\u201d \u00e9 um dos 5 vencedores do pr\u00eamio International Ibsen Scholarship 2017, promovido bianualmente na Noruega para incentivar montagens inspiradas em Henrik Ibsen (1828-1906), em diferentes lugares do mundo. O espet\u00e1culo fala de um ponto indeterminado no futuro, onde Nora Helmer rev\u00ea o momento decisivo em que seu casamento com Torvald come\u00e7a a fazer \u00e1gua. \u00c9 um momento fundamental tamb\u00e9m para o seu pa\u00eds (n\u00e3o a Noruega dos l\u00edmpidos fiordes, mas o Brasil, com recorrentes vazamentos de lama), imerso em discursos pol\u00edticos inflamados, opress\u00f5es em diversos n\u00edveis e conflitos \u00e9ticos de dif\u00edcil resolu\u00e7\u00e3o. Os textos do dramaturgo noruegu\u00eas servem como ponto de partida para a constru\u00e7\u00e3o de um espet\u00e1culo com \u00eanfase em quest\u00f5es de g\u00eanero, corrup\u00e7\u00e3o e onipresen\u00e7a das m\u00eddias. A encena\u00e7\u00e3o une teatro, dan\u00e7a, m\u00fasica e v\u00eddeo para recriar os impasses de personagens divididas entre as limita\u00e7\u00f5es cotidianas e as tens\u00f5es sociais. O espet\u00e1culo mescla narrativas em primeira pessoa, di\u00e1logos, v\u00eddeos e m\u00fasicas cantadas ao vivo para contar a hist\u00f3ria de uma fam\u00edlia a ponto de se desintegrar, apresentando um jogo de manipula\u00e7\u00f5es, viol\u00eancia e pequenas corrup\u00e7\u00f5es que todos os personagens manifestam e assumem. O dom\u00ednio privado se mescla ao contexto pol\u00edtico brasileiro da atualidade, refletindo sobre as rela\u00e7\u00f5es entre micro e macrocosmos pol\u00edtico. Nesta trama, uma enxurrada de quest\u00f5es \u00e9 trazida \u00e0 tona - machismo, racismo, homofobia - deixando ao espectador a tarefa de escolher como<br>compor seu discurso.<br><br>Ficha T\u00e9cnica:<br>Autor: Camila Bauer, Marco Catal\u00e3o e Pedro Bertoldi, com colabora\u00e7\u00e3o do elenco, a partir dos textos \"Uma Casa de Bonecas\" e \"O Inimigo do Povo\", de Henrik Ibsen.<br>Dire\u00e7\u00e3o: Camila Bauer<br>Elenco: Sandra Dani, Janaina Pelizzon, Nelson Diniz, Liane Venturella, Lauro Ramalho, \u00c1lvaro RosaCosta, Fabiane Severo e participa\u00e7\u00e3o especial de Pedro Bertoldi<br><br>Artes C\u00eanicas | Dura\u00e7\u00e3o: 75 min | Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br><br>INGRESSOS SESC<br>R$ 20,00 | P\u00fablico Geral<br>R$ 10,00 | Meia Entrada e Comerci\u00e1rio (apresentando cart\u00e3o Sesc/Senac)<br><br></span>"], "price": ["10", "20"], "categories": ["Theater", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1277973202361645"},{"name": "Como Cozinhar um Lobo | TPE de Junho", "address": "Avenida Paulo Gama, 110, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-05 00:30:00"], "place": "Sala Qorpo Santo", "organizers_fallback_a": ["Sala Qorpo Santo"], "description": ["<span>Como Cozinhar um Lobo | TPE de Junho<br><br>SERVI\u00c7O<br>Data | 5, 12, 19 e 26 de junho - quartas-feiras<br>Hor\u00e1rio | 12:30 e 19:30<br>Local | Sala Qorpo Santo - Avenida Paulo Gama s/n\u00ba, Campus Central UFRGS<br>ENTRADA FRANCA - distribui\u00e7\u00e3o de senhas 1h antes do espet\u00e1culo em frente ao teatro.<br><br>SINOPSE <br>A cena \u00e9 constru\u00edda a partir de varia\u00e7\u00f5es ao redor da mesma mesa - a coisa que se situa entre a gente, o mundo comum que nos associa, e, ao mesmo tempo nos distingue. Uma farsa, uma sopa, um brinde \u00e0 crise que nos assola. Vamos ao card\u00e1pio servido em tr\u00eas atos: para a entrada whisky 519 anos e iscas de carne mal-passada, para o prato principal o p\u00e3o nossa da luta de cada dia, e por fim, como sobremesa, vinho e torta com cobertura de cera de vela derretida. A brincadeira consiste em imaginar cenicamente formas absurdas, radicais ou rid\u00edculas que vivenciamos - do p\u00fablico ao privado - o sentido pol\u00edtico.<br><br>FICHA T\u00c9CNICA <br>Dire\u00e7\u00e3o e dramaturgia | Naomi Luana<br>Orienta\u00e7\u00e3o | Cl\u00e1udia Sachs<br>Elenco | Ana Girardello, Carla Cassapo, Fl\u00e1via Reckziegel, Louise Pierosan, Rafaela Giacomelli e Rita Spier<br><br>Cenografia | Giana Flores<br>Figurinos | Rita Spier<br>Ilumina\u00e7\u00e3o | User Schmidt e Luiz Acosta<br>Trilha Sonora e \u00e1udios | Ana Girardello<br><br>Opera\u00e7\u00e3o de som | Andr\u00e9 Varela<br>Opera\u00e7\u00e3o de luz | User Schmidt<br>Opera\u00e7\u00e3o de legendas | Giana Flores<br><br>Produ\u00e7\u00e3o | o grupo<br><br>Colabora\u00e7\u00f5es art\u00edsticas | Aline Ara\u00fajo, Carol Martins, In\u00eas Marocco, Julia Mistro, L\u00edvia Koeche, Luiz Manoel e Quica Rozman<br><br>Ilustra\u00e7\u00e3o para arte de divulga\u00e7\u00e3o | Ol\u00edvia Girardello<br>Arte gr\u00e1fica | Martino Piccinini</span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2339431703005463", "organizers": ["Sala Qorpo Santo"]},{"name": "O Terno em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/58682458_2134323263270879_204383449073582080_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e24695a03e86db19b35bc777ef85c6a6&oe=5D8C1B3F", "address": "Pra\u00e7a Marechal Deodoro, S/N, 90010300 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-26 21:00:00", "2019-07-27 21:00:00"], "dates": ["Friday, July 26, 2019", "Saturday, July 27, 2019"], "times": [" 9:00 PM", " 9:00 PM"], "place": "Theatro S\u00e3o Pedro", "organizers": ["O Terno"], "organizers_fallback_a": ["Theatro S\u00e3o Pedro"], "description": ["<span>Show de lan\u00e7amento de &lt;atr\u00e1s/al\u00e9m&gt; em Porto Alegre, no Theatro S\u00e3o Pedro, dias 26 e 27 de julho.<br><br>Ingressos \u00e0 venda no site <a  href=\"https://vendas.teatrosaopedro.com.br/\" rel=\"nofollow\" >https://vendas.teatrosaopedro.com.br/</a> e na bilheteria do espa\u00e7o (segunda a sexta-feira, das 13h \u00e0s 18h30 ou at\u00e9 o hor\u00e1rio de in\u00edcio do espet\u00e1culo. S\u00e1bados e domingos, das 15h at\u00e9 o hor\u00e1rio de in\u00edcio do espet\u00e1culo)</span>"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1928968487208677"},{"name": "Salve o Rol\u00ea com VIT\u00c3O @Opini\u00e3o 31.05", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/59706295_1044569192400086_6871316300522586112_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3b1c8b47492ba839685770b30068fed9&oe=5D5AF58C", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-31 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "AM3 - Ag\u00eancia de Marketing e Eventos", "Vit\u00e3o"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": ["<span>Bar Opini\u00e3o<br>31 de maio de 2019<br>A partir das 23h<br><br>ANTECIPADOS: <a  href=\"https://bit.ly/SALVEOROLE\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/SALVEOROLE</a><br><br>@Deus!<br><br>O m\u00eas n\u00e3o foi nada f\u00e1cil, agenda cheia, dias corridos no trabalho, a faculdade ent\u00e3o nem se fala, TA FODA. Mas enfim, tudo isso acabou. Hoje, eu TE LIGUEI s\u00f3 para pedir que eu possa ter uma noite muito louca com meus amigos, que mais uma vez eu possa ter muitas hist\u00f3rias para contar, se eu me lembrar \u00e9 claro.<br><br>Eu nunca lhe pedi nada @Deus, ent\u00e3o dessa vez eu s\u00f3 pe\u00e7o uma coisa, por favor: SALVE O ROL\u00ca!<br><br>## Para salvar seu rol\u00ea do m\u00eas de Maio e deixar ele ainda mais louco, anota a\u00ed no teu CADERNINHO:<br><br>Abrindo os trabalhos - a gurizada da BANDA NA REDE<br>Transformando a pista num verdadeiro baile - DJS LOY E ARIEL B<br>Fechando com chave de ouro, sucesso absoluto em todas plataformas e r\u00e1dios: VIT\u00c3O<br><br>## N\u00e3o tem CAF\u00c9, mas vai ter:<br><br>Dose Dupla de combinho a noite toda<br><br>## Garanta agora mesmo seu ingresso e EMBRASA!<br><br>INGRESSOS:<br><br>Promocional R$40 (ESGOTADO)<br>Primeiro Lote R$50<br>Segundo Lote R$60<br>Meet And Greet R$120 (Ingresso + Foto com artista) - LIMITADO<br><br>*Ingressos dispon\u00edveis online no Sympla: <a  href=\"https://bit.ly/SALVEOROLE\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/SALVEOROLE</a><br><br>PONTOS DE VENDA:<br>SEM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA:<br>Multisom \u2014 Shopping Iguatemi, 1\u00ba piso. <br><br>COM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA (R$ 5,00):<br>Multisom \u2014 Rua dos Andradas, 1001.<br>Multisom \u2014 Shopping Praia de Belas.<br>Multisom \u2014 Barra Shopping Sul <br>Loja Verse \u2014 Shopping Lind\u00f3ia e Andradas<br><br>## COMEMORE SEU ANIVERS\u00c1RIO<br><br>Venha trazer seus amigos para salvarem seu rol\u00ea e ganhe vantagens exclusivas!<br><br>Informa\u00e7\u00f5es, reservas e agendamento de anivers\u00e1rio: (51) 99187.8582<br><br>&gt;&gt; \u00c9 PROIBIDA a entrada de menores de 18 anos<br>&gt;&gt; Proibida a entrada cal\u00e7ando chinelo/rasteirinhas abertas no calcanhar e camiseta de time de futebol. Bermuda e bon\u00e9 pode, gente!<br>&gt;&gt; Bar Opini\u00e3o, 31 de maio de 2019, \u00e0s 23h.<br></span>"], "price": ["40", "120"], "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/443665512869088"},{"name": "Brasil Afro Vibes", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/61142654_2431552763576790_5697586740223541248_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=77ea484c8adc5c60b9c50420d525fd26&oe=5D57EC75", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 10:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes", "Brasil Afro Vibes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": ["<span>O projeto BRASIL AFRO VIBES chega a sua quinta  edi\u00e7\u00e3o e desta vez acontece na Casa de Cultura M\u00e1rio Quintana. \u00c9 na sexta-feira, dia 24 de maio, a partir das 10h. L\u00e1 tamb\u00e9m vai rolar uma feira com expositores de produtos afro , comidinhas e bebidinhas. <br>Brasil Afro Vibes \u00e9 um projeto de pesquisa da m\u00fasica negra brasileira feito por Pi\u00e1, radialista, apresentador de TV, produtor, rapper e Dj da cena cultural de Porto Alegre.<br>O resultado dessa imers\u00e3o musical \u00e9 uma mistura de m\u00fasica brasileira com influ\u00eancia africana e black music norte americana que traz as batidas do batuque e candombl\u00e9 travestidas de samba, soul, funk e disco brazucas dos anos 70 remixados por Pi\u00e1 em vers\u00f5es dos anos 2000.<br>Comparece!<br><br>NO SOM<br>DJ Pi\u00e1 <br><br>ATRA\u00c7\u00d5ES<br>Afroempreendedores<br>Desfile da Afroberdiana<br>Percuss\u00e3o Vem com a Gente<br><br><br></span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/281577032733508"},{"name": "Projeto Fortalecer", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60157327_640323769746784_7738792788283621376_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=43fff87fbd438df6bbe076154bb20bad&oe=5D8EB203", "address": "Rua \u00c2ngelo Dourado 464, 90200060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-01 14:00:00"], "place": "Implicantes", "organizers": ["Mal\u00ea Afroprodu\u00e7\u00f5es", "Cervejaria FIL", "Cervejaria Narcose", "Cervejaria Oito", "KNY Quality Beer", "Cervejaria 4 \u00c1RVORES", "Coletivo Minore"], "organizers_fallback_a": ["Implicantes"], "description": ["<span>\u00c9 com muita alegria que estamos divulgando a data do evento do Projeto Fortalecer.<br><br>Esse foi o primeiro projeto social que fizemos e estamos orgulhosos em conseguir tantos amigos e parceiros que se importam com a vida dos nossos irm\u00e3os africanos.<br><br>IMPLICANTES junto com a Mal\u00ea Afroprodu\u00e7\u00f5es idealizou o Projeto Fortalecer, que arrecada doa\u00e7\u00f5es para os pa\u00edses africanos que foram devastados pelo Ciclone Idai (Mo\u00e7ambique, Zimb\u00e1bue e Malaui).<br><br>S\u00f3 temos a agradecer todas as cervejarias que forneceram barris de cervejas, em especial a Narcose que contribuiu tanto com um barril como com a sua f\u00e1brica para a produ\u00e7\u00e3o da cerveja Fortalecer, uma American Wheat Ale em parceria com a IMPLICANTES e a Agr\u00e1ria.<br><br>O evento vai ser no dia 01/06 a partir das 14h na f\u00e1brica da IMPLICANTES e todo o dinheiro lucrado ser\u00e1 destinado para ONGs, tais como, M\u00e9dico sem Fronteiras, UNICEF e Cruz Vermelha.<br><br>Segue abaixo a lista de cervejarias parceiras que estar\u00e3o dispon\u00edveis no evento:<br><br>IMPLICANTES<br>Narcose <br>KNY Quality Beer <br>4 \u00c1rvores<br>Continente<br>Vento Livre<br>Minore<br>Oito<br>Zapata<br>Fil<br><br>Venha tomar uma boa cerveja e colaborar com nossos irm\u00e3os africanos.<br><br>O pre\u00e7o estar\u00e1 acess\u00edvel ao bolso de TODOS. O objetivo n\u00e3o \u00e9 o lucro das cervejarias e sim repassar o lucro para as ONGs.<br><br>Venham secar os barris!<br><br>Aguardamos todos!<br></span>"], "categories": ["Drinks"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/632227883944544"},{"name": "A Prensa - Feira de Arte - 01/06/2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60352615_2948376921840869_3702360133838307328_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=830a657f9ee5d145d30d62925fd7aa3a&oe=5D8E6CEF", "address": "R: Sete de Setembro 1010, 90010-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-01 10:00:00"], "place": "Aamargs - Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos do Museu de Arte Do Rio Grande do Sul", "organizers_fallback_a": ["Aamargs - Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos do Museu de Arte Do Rio Grande do Sul"], "description": ["<span>AAMARGS realiza feira de arte no espa\u00e7o expositivo do museu<br><br>A Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos do Museu de Arte do Rio Grande do Sul (AAMARGS) convida o p\u00fablico para a feira de arte A Prensa, que ser\u00e1 realizada no s\u00e1bado, 1\u00ba de junho, das 10h \u00e0s 19h, apresentando diversas atividades dentro do espa\u00e7o do museu. A entrada \u00e9 gratuita.<br>Durante todo o dia, os visitantes poder\u00e3o conferir trabalhos de cer\u00e2mica, fotografia, gravura, bijuteria, moda e publica\u00e7\u00f5es, entre outros, de diversos expositores que estar\u00e3o divulgando e comercializando suas produ\u00e7\u00f5es. O diferencial \u00e9 que a feira ter\u00e1 lugar em um dos espa\u00e7os expositivos do museu: a galeria Jo\u00e3o Fahrion, no 2\u00ba andar. Paralelamente, a AAMARGS tamb\u00e9m estar\u00e1 ocupando o Foyer do MARGS expondo bolsas, camisetas, obras de arte e cat\u00e1logos do museu, cujas vendas ser\u00e3o revertidas em prol da manuten\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o do MARGS.<br>Al\u00e9m da feira, a programa\u00e7\u00e3o ainda conta com um vernissage, \u00e0s 11h, para celebrar a abertura do Concurso de Fotografias da AAMARGS, no Caf\u00e9 do MARGS, com o trabalho do primeiro selecionado. O fot\u00f3grafo Giordano Toldo apresenta o projeto intitulado \u201cTempo e Sil\u00eancio\u201d. As imagens apresentadas na mostra abordam o corpo e sua rela\u00e7\u00e3o com um cen\u00e1rio em ru\u00ednas, tendo sido captadas na cidade de Canela/RS. A mostra permanecer\u00e1 em exibi\u00e7\u00e3o at\u00e9 31 de julho de 2019.<br>Na parte da tarde, \u00e0s 14h, ocorrer\u00e1 uma visita mediada pela exposi\u00e7\u00e3o \u201cAcervo em Movimento: um experimento de curadoria compartilhada entre as equipes do MARGS\u201d, conduzida pelo N\u00facleo Educativo do MARGS.<br>Tamb\u00e9m \u00e0 tarde, das 14h30 \u00e0s 16h30, o Torre\u00e3o do MARGS abrigar\u00e1 a oficina \u201cIntrodu\u00e7\u00e3o \u00e0 aquarela bot\u00e2nica\u201d, com a professora Agatha Taylor.<br>Ao final do dia, \u00e0s 18h, haver\u00e1 um sorteio de uma rifa beneficente, cujo pr\u00eamio ser\u00e1 uma pintura da artista Maria de Gesu, intitulada \u201cVeneza\u201d.<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O<br>10h \u00e0s 19h \u2013 Feira de arte A Prensa, no Foyer e na galeria Jo\u00e3o Fahrion do MARGS<br>11h \u2013 Abertura da exposi\u00e7\u00e3o \u201cTempo e Sil\u00eancio\u201d, do Concurso de Fotografias da AAMARGS, no Caf\u00e9 do MARGS<br>14h \u2013 Visita mediada \u00e0 exposi\u00e7\u00e3o \u201cAcervo em Movimento: um experimento de curadoria compartilhada entre as equipes do museu\u201d<br>14h30 \u00e0s 16h30 \u2013 Oficina \u201cIntrodu\u00e7\u00e3o \u00e0 aquarela bot\u00e2nica\u201d, no Torre\u00e3o do MARGS (inscri\u00e7\u00f5es no e-mail agataylor@hotmail.com)<br>18h \u2013 Rifa da obra \u201cVeneza\u201d, da artista Maria de Gesu<br><br>SERVI\u00c7O<br>Feira de arte A Prensa<br>Data: 1\u00ba de junho de 2019<br>Hor\u00e1rio: Das 10h \u00e0s 19h<br>Local: Foyer e galeria Jo\u00e3o Fahrion<br>Organiza\u00e7\u00e3o: AAMARGS<br>Entrada franca<br><br>Lista de expositores confirmados:<br>- <a  href=\"https://www.facebook.com/folhagemcoletiva/\">Folhagem</a><br>- Grupo de Cer\u00e2mica\t<br>- Alexandro Auler<br>- <a  href=\"https://www.facebook.com/Heloisa-Medeiros-Photography-1587927687989575/\">Heloisa Medeiros Photography</a><br>- Jorge Ricco\t<br>- Vera Carlotto\t<br>- Jeannine Krischke\t<br>- \u00c1gata Taylor\t<br>- Cacau Weimer<br>- Rip Vibez<br>- <a  href=\"https://www.facebook.com/fluiacessorios/\">Flui</a>\t<br>- <a  href=\"https://www.facebook.com/vincoestudio402/\">Vinco est\u00fadio</a><br>- <a  href=\"https://www.facebook.com/galeriahipotetica/\">galeria hipot\u00e9tica</a>\t<br>- <a  href=\"https://www.facebook.com/ignea.acessorios/\">\u00cdgnea Acess\u00f3rios</a><br>- <a  href=\"https://www.facebook.com/IsadoraNaoEntendeNada/\">Isadora n\u00e3o entende nada.</a><br>- <a  href=\"https://www.facebook.com/anaiaiazonta/\">Anaiai\u00e1</a><br>- <a  href=\"https://www.facebook.com/ExperimentosImpressos/\">Experimentos Impressos</a><br>- <a  href=\"https://www.facebook.com/vertoarte/\">Verto</a><br>- <a  href=\"https://www.facebook.com/mrczuniverse/\">Mrcz.</a><br>- <a  href=\"https://www.facebook.com/anapaula.edommorales\">Ana Paula Edom Morales</a><br>- <span>Caio Mascarello</span><br>- <span>Joe Nicolay</span><br>- <a  href=\"https://www.facebook.com/azulejoarteimpressa/\">Azulejo Arte Impressa</a><br><br>CONCURSO DE FOTOGRAFIAS AAMARGS \u2013 MARGS<br>Caf\u00e9 do MARGS 2019, 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o<br>Imagens em alta resolu\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://we.tl/t-Bt8XHlX3Pa\" rel=\"nofollow\" >https://we.tl/t-Bt8XHlX3Pa</a><br>Fot\u00f3grafo: Giordano Toldo<br>Abertura: 1\u00ba de junho de 2019<br>Visita\u00e7\u00e3o: De 2 de junho a 31 de julho de 2019  (ter\u00e7as a domingos, das 10h \u00e0s 19h)<br>Local: Caf\u00e9 do MARGS (Pra\u00e7a da Alf\u00e2ndega, s./n.)<br>Entrada Franca<br><br>Patroc\u00ednio:<br>- Banrisul<br>- BRDE<br>- Sulg\u00e1s<br><br>Apoio:<br>- Caf\u00e9 do MARGS<br>- Banca do livro<br>- Bistr\u00f4 do MARGS<br>- Arteplantas<br>- Celulose Riograndense<br>- Oliveira Constru\u00e7\u00f5es<br> <br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br>- AAMARGS<br>- Governo do Estado do Rio Grande do Sul<br>- Secretaria de Cultura do RS<br>- Museu de Arte do Rio Grande do Sul Ado Malagoli<br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Pra\u00e7a da Alf\u00e2ndega, s./n.<br>Centro Hist\u00f3rico, Porto Alegre, RS<br>Telefone: 51 32272311<br>Site: <a  href=\"http://www.margs.rs.gov.br/\" rel=\"nofollow\" >www.margs.rs.gov.br</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/margsmuseu/\">www.facebook.com/margsmuseu</a><br><a  href=\"https://www.twitter.com/margsmuseu\" rel=\"nofollow\" >www.twitter.com/margsmuseu</a></span>", "<span>Caio Mascarello</span>", "<span>Joe Nicolay</span>"], "categories": ["Art", "Farmers market", "Art exhibition"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/611472802661051", "organizers": ["Aamargs - Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos do Museu de Arte Do Rio Grande do Sul"]},{"name": "Plen\u00e1ria do Colegiado Setorial de Artes Visuais - 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60337660_2439802822697201_6013878822074580992_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=20ffcde6ebd9784f38f85945aaa077e0&oe=5D8C3558", "address": "Av. Padre Cacique, 2000, 90810-240 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-30 10:00:00"], "place": "Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo", "organizers": ["Instituto Artes Visuais Rs"], "organizers_fallback_a": ["Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo"], "description": ["<span>PLEN\u00c1RIA DO COLEGIADO SETORIAL DE ARTES VISUAIS - 2019<br><br>No dia 30 de maio, das 10h \u00e0s 12h e das 13h30 \u00e0s 17h, no audit\u00f3rio da Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo, acontecer\u00e1 a reuni\u00e3o plen\u00e1ria que eleger\u00e1 o novo Colegiado Setorial de Artes Visuais do RS. Nesse encontro, participar\u00e3o institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas, bem como agentes e lideran\u00e7as do campo das artes visuais, representando as nove regi\u00f5es do estado. A plen\u00e1ria tem por objetivo analisar e debater as realidades e os desafios do setor, para ent\u00e3o eleger o novo Colegiado Setorial de Artes Visuais do RS. Este importante \u00f3rg\u00e3o de assessoramento da Secretaria da Cultura tem por finalidade fiscalizar as diretrizes das pol\u00edticas p\u00fablicas para o segmento, \u00e0 luz do Plano Estadual de Cultura, e propor a\u00e7\u00f5es espec\u00edficas para a consecu\u00e7\u00e3o das mesmas no \u00e2mbito do Sistema Estadual de Cultura. <br><br>Acesse o link para inscri\u00e7\u00f5es e garanta desde j\u00e1 a sua participa\u00e7\u00e3o:<br><br><a  href=\"https://forms.gle/Af3mcxJYMLkZuqn17\" rel=\"nofollow\" >https://forms.gle/Af3mcxJYMLkZuqn17</a><br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br><br>10:00 - Mesa de Abertura<br><br>Tema - AS ARTES VISUAIS NO RS: REALIDADES E DESAFIOS<br><br>Palestrantes:<br><br>- Beatriz Ara\u00fajo, Secret\u00e1ria de Estado da Cultura<br><br>- Francisco Dalcol, Diretor-curador do MARGS<br><br>- Paulo Herkenhoff, Curador e Cr\u00edtico de Arte<br><br>Media\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Venzon, Diretor do Instituto Estadual de Artes Visuais<br><br>12:00 - Intervalo de almo\u00e7o<br><br>13:30 - Apresenta\u00e7\u00e3o O COLEGIADO SETORIAL DE ARTES VISUAIS: ATRIBUI\u00c7\u00d5ES E COMPET\u00caNCIAS<br><br>- Andr\u00e9 Venzon, Diretor do Instituto Estadual de Artes Visuais<br><br>- Rafael Balle, Diretor de Fomento da Secretaria de Estado da Cultura<br><br>14:00 - Organiza\u00e7\u00e3o dos grupos de trabalho para debate e indica\u00e7\u00e3o dos representantes por eixos tem\u00e1ticos:<br><br>- FORMA\u00c7\u00c3O: pesquisadores; professores; estudantes de licenciatura; arte-educadores.<br><br>- PRODU\u00c7\u00c3O: produtores; t\u00e9cnicos em assuntos culturais; curadores; cr\u00edticos de arte; galeristas.<br><br>- GEST\u00c3O e ECONOMIA CRIATIVA: presidentes; diretores; coordenadores de institui\u00e7\u00f5es e setores art\u00edsticos-culturais.<br><br>- ART\u00cdSTICO: artistas (acad\u00eamicos e autodidatas); estudantes de bacharelado.<br><br>- ACERVO e PATRIM\u00d4NIO: muse\u00f3logos; arquivistas; restauradores; arquitetos; colecionadores.<br><br>15:00 - Coffee Break <br><br>15:30 - Apresenta\u00e7\u00e3o dos candidatos a representantes da Sociedade Civil para o Plen\u00e1rio Setorial de Artes Visuais por eixos tem\u00e1ticos;<br><br>16:00 - Elei\u00e7\u00e3o<br><br>16:30 - Apresenta\u00e7\u00e3o dos representantes eleitos e dos indicados pelo Poder P\u00fablico para constitui\u00e7\u00e3o do Plen\u00e1rio.<br><br>17:00 - Encerramento<br><br>Apoio Institucional:<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Instituto-de-Artes-UFRGS/193601404011630\">Instituto de Artes - UFRGS</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/ppgavufrgs/\">PPGAV UFRGS</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/escultoresrs/\">AEERGS Associa\u00e7\u00e3o dos Escultores do RS</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/associacaochicolisboa/\">Chico Lisboa</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/secretariadaculturapoa/\">Secretaria da Cultura - Porto Alegre</a> - Coordena\u00e7\u00e3o de Artes Pl\u00e1sticas<br><a  href=\"https://www.facebook.com/Famurs/\">Famurs</a> - CODIC<br><a  href=\"https://www.facebook.com/conselhoculturars/\">CEC - Conselho Estadual de Cultura do RS</a><br><br>Apoio:<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/grupopressgastronomia/\">Press Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/plazasaorafaelhotel/\">Plaza S\u00e3o Rafael Hotel</a><br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/fundacaoiberecamargo/\">Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/margsmuseu/\">MARGS</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/cdepoa/\">CDE - Centro de Desenvolvimento da Express\u00e3o</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/contemporanears/\">Museu Arte Contempor\u00e2nea RS</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/IEAVi/\">Instituto Artes Visuais Rs</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/rs.sedac/\">Secretaria da Cultura do RS</a><br><br>____________________________________________<br><br>SERVI\u00c7O:<br><br>Plen\u00e1ria do Colegiado Setorial de Artes Visuais - 2019<br>Local: Audit\u00f3rio da Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo<br>Data: 30 de maio de 2019<br>Hor\u00e1rio: das 10h \u00e0s 12h e das 13h30 \u00e0s 17h<br>Evento gratuito, mediante inscri\u00e7\u00e3o, com emiss\u00e3o de certificado.</span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2257162344601129"},{"name": "Feira Multipalco - Namorados", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/59554931_2328546770737125_2029218510869102592_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b6c8106dbf5d6d09895a1ee0e4642690&oe=5D9998D3", "address": "Pra\u00e7a da Matriz, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-02 12:00:00"], "place": "Feira Multipalco", "organizers_fallback_a": ["Feira Multipalco"], "description": ["<span>Nossa edi\u00e7\u00e3o de junho vai ser puro amor \u2665<br>Vem expor com a gente.<br>Mais de 50 marcas autorais pra deixar essa data t\u00e3o linda cheia de carinho.</span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2131045863681475", "organizers": ["Feira Multipalco"]},{"name": "Cozinha da JU + Final Champions League", "address": "rua conselheiro travassos 89, 90230-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-01 15:30:00"], "place": "KNY Quality Beer", "organizers_fallback_a": ["KNY Quality Beer"], "description": ["<span>KNY Beer apresenta: a maravilhosa COZINHA DA JU<br><br>Reserve j\u00e1 o seu, reservas inbox. <br><br>Saca s\u00f3 o que te espera: sanduba <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/pertodofogo\">#pertodofogo</a>!<br><br>Fatias finas de lombo assado na brasa<br>queijo derretido<br>piment\u00f5es assados na brasa<br>maionese de leite com alho frito<br>R\u00facula<br><br>Acompanhamento: palitos crocantes de batata doce com p\u00e1prica e alecrim<br><br>A vers\u00e3o vegana tem<br>Beringela Grelhada <br>Piment\u00f5es na Brasa<br>Maionese de couve flor com alho frito<br>R\u00facula<br><br><br>E \u00e0s 16hs teremos a final da Champions ao vivo num super tel\u00e3o.<br><br>Se tu n\u00e3o conhece a Juliana Campani, essa \u00e9 a hora certa. A Ju \u00e9 jornalista e apaixonada pela cozinha. Come\u00e7ou em 2016 com \"Na Cozinha da Ju\", fazendo empanadas, tortas, quiches, massas, p\u00e3es, e sempre colocando muito amor em tudo que faz. Ama inventar receitas, fazer comida boa e receber amigos em volta de uma mesa farta. <br><br><br>Dia 1\u00ba de Junho das 16h \u00e0s 22h.<br>Rua Conselheiro Travassos, n 89 | Bairro <br>S\u00e3o Geraldo | Porto Alegre - RS</span>"], "price": ["0"], "categories": ["Drinks"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2353922691533424", "organizers": ["KNY Quality Beer"]},{"name": "Final da Champions 19 | Cosa Nostra Beer House", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61025118_811043915939892_6461291861720956928_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1b2a9806e1c43ccd1edd28ce589b0e4e&oe=5D9F3775", "address": "Rua Barbedo, 414, 90110-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-01 11:00:00"], "place": "Cosa Nostra Beer", "organizers_fallback_a": ["Cosa Nostra Beer"], "description": ["<span>T\u00e1 chegando o grande dia!<br>Tottenham x Liverpool<br>Lucas x Firmino<br>Quem vence esse duelo?<br>.<br>Vem assistir com a gente!<br>Al\u00e9m deste baita jogo, vai rolar festa junina no P\u00e1tio 414!<br><br>Cervejas especiais direto das nossas torneiras!<br><br>Food Truck's:<br>Mestre Hamburgueiro<br>ITAMAE YAKISOBA<br>Picanha na kombita<br><br>Expositores:<br>Cer\u00e2micas em Cores<br>Perfumes Importados Amanka Paris<br>Plena arte<br>I like - Doces Gourmet<br>Querido Bolo<br>Amakha Paris - Equipe F\u00e1brica de Diamantes<br>Plena Arte<br>Arte em Sol<br><br>Espa\u00e7o kids:<br>Ciranda Brinquedos Infl\u00e1veis<br><br>Atra\u00e7\u00f5es musicais:<br>Dj Igor<br>Maik User</span>"], "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/664636540654416", "organizers": ["Cosa Nostra Beer"]},{"name": "Dispositivo-Gaivota | Teatro Renascen\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61036852_1039201922950795_2686577381669339136_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0d9c1c10a858ae705f8c3e98428eb874&oe=5D5C8D6E", "address": "Avenida \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": [null, null, null], "dates": ["Friday, 7 June 2019", "Saturday, 8 June 2019", "Sunday, 9 June 2019"], "times": ["20:30 \u2013 22", "20:30 \u2013 22", "20:30 \u2013 22"], "place": "Teatro Renascen\u00e7a", "organizers": ["Coletivo Err\u00e1tica", "Coordena\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Renascen\u00e7a"], "description": ["<span>DISPOSITIVO-GAIVOTA<br>Novo espet\u00e1culo do Coletivo Err\u00e1tica | Dire\u00e7\u00e3o Francisco Gick<br><br>SINOPSE<br><br>\u00c0 beira de um lago congelado, o dramaturgo Tchekhov, num acesso de febre, delira sua Gaivota. E esse del\u00edrio, que tamb\u00e9m \u00e9 nosso, a pe\u00e7a escoa por caminhos inesperados. O dispositivo-Gaivota criado pelo Coletivo Err\u00e1tica \u00e9 uma apropria\u00e7\u00e3o de \u201cA Gaivota\u201d, de Anton Tchekhov, uma das maiores obras da dramaturgia moderna, que desdobra narrativa e personagens ecoando temas do Brasil de  hoje em um espet\u00e1culo veloz e contundente. <br><br>FICHA T\u00c9CNICA<br><br>DIRE\u00c7\u00c3O: Francisco Gick<br><br>DRAMATURGIA: Francisco Gick, a partir de \u201cA Gaivota\u201d de Anton Tchekhov<br><br>ELENCO: Claudio Loimil, Diogo Rigo, Guega Peixoto, Gustavo Dienstmann, Jezebel De Carli, Jo\u00e3o Pedro Decarli, Mani Torres e Nina Picoli<br><br>CENOGRAFIA: Guega Peixoto e Francisco Gick<br><br>FIGURINO: Gustavo Dienstmann<br><br>ILUMINA\u00c7\u00c3O: Carol Zimmer<br><br>SISTEMA  DE SENSORES: Paula Pinheiro<br><br>TRILHA SONORA ORIGINAL: Vit\u00f3rio Azevedo<br><br>CENOT\u00c9CNICA: Daniel Fetter e Alex Limberger<br><br>ASSESSORIA DE IMPRENSA: Lauro Ramalho<br><br>FOTOGRAFIA DE CENA: Adriana Marchiori<br><br>REDES SOCIAIS: Mani Torres<br><br>PRODU\u00c7\u00c3O: Guega Peixoto e Francisco Gick<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O: Coletivo Err\u00e1tica<br><br>|| DISPOSITIVO-GAIVOTA || <br><br>|| De 7 a 23 de junho | sextas, s\u00e1bados e domingos<br>|| Sempre \u00e0s 20h30 <br>|| Teatro Renascen\u00e7a - Av. \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307 - Menino Deus - Porto Alegre/RS <br><br>&gt; Ingressos Antecipados: <a  href=\"https://www.entreatosdivulga.com.br/dispositivogaivota\" rel=\"nofollow\" >https://www.entreatosdivulga.com.br/dispositivogaivota</a> (sem taxa)<br><br>&gt; Ingressos<br>R$ 30,00 <br>R$15,00*<br><br>*50% de desconto (estudantes, idosos, classe art\u00edstica, alunos da Casa de Teatro de Porto Alegre e funcion\u00e1rios da rede municipal)<br>|| Abertura da bilheteria uma hora antes do espet\u00e1culo<br>|| Pagamento em cart\u00e3o somente antecipado pelo site da EntreAtos (pelo mesmo valor) <br><br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos <br>Dura\u00e7\u00e3o: 70 minutos <br><br>Esperamos todas e todos!!<br><br>Apoio Cultural: FUNDARTE, Casa de Teatro de Porto Alegre, Cubo, RBSTV, Ristorante Fontana e Charlie Brownie. <br><br><a  href=\"http://www.coletivoerratica.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.coletivoerratica.com.br</a></span>"], "categories": ["Art", "Performing arts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/306079456995581"},{"name": "Vira & Revira", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/61192893_2329626677130646_7517106444982812672_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=383bfb23facf092037ff1b753ba56ebd&oe=5D592D3D", "address": "Av. Borges de Medeiros, 835, 90020-025 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 16:00:00", "2019-06-09 16:00:00", "2019-06-15 16:00:00"], "dates": ["Saturday, June 8, 2019", "Sunday, June 9, 2019", "Saturday, June 15, 2019"], "times": [" 4:00 PM", " 4:00 PM", " 4:00 PM"], "place": "Teatro de Arena", "organizers": ["O Teatro N\u00f3 Cego", "Vira & Revira: Na Cozinha Tudo Vira Poesia", "Morgana Rosa"], "organizers_fallback_a": ["Teatro de Arena"], "description": ["<span>Temporada do espet\u00e1culo \"Vira ; Revira: Na Cozinha Tudo Vira Poesia\". De 08 a 23 de junho, s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 16h, no Teatro de Arena em Porto Alegre/RS. <br><br>SINOPSE: <br> Nesta cozinha tudo pode acontecer. Depois que os cozinheiros amargurados encontram algo, que n\u00e3o deveria estar na cozinha, a alegria invade os seus cora\u00e7\u00f5es e eles permitem que a imagina\u00e7\u00e3o tome conta do ambiente. Os objetos de cozinha ganham vida, se transformando, assim, em personagens e outros utens\u00edlios utilizados nas cenas seguintes da pe\u00e7a.  \u00c9 um espet\u00e1culo po\u00e9tico e divertido. <br><br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Juliano Canal<br>Elenco: Alexandre Malta e Morgana Rosa<br>Apoio t\u00e9cnico: Brenda Fernandez <br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Dura\u00e7\u00e3o: 50 minutos<br><br>VALOR DOS INGRESSOS: <br>R$ 20,00 inteira e R$10,00 meia (para maiores de 60 anos, estudantes e classe art\u00edstica).<br><br>ENDERE\u00c7O DO TEATRO DE ARENA:<br>Av. Borges de Medeiros, 835 - Centro Hist\u00f3rico, Porto Alegre - RS, 90020-025.<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>51 98208-3439 <br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br>O Teatro N\u00f3 Cego<br><br>PRODU\u00c7\u00c3O:<br>Morgana Rosa<br><br>APOIO:<br>Teatro de Arena<br><br><br></span>"], "price": ["10", "20"], "categories": ["Theater", "Kid Friendly", "Children's theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/466855514052728"},{"name": "O Paradoxo da Queda", "address": "Av. Erico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-31 20:00:00"], "place": "Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura", "organizers_fallback_a": ["Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura"], "description": ["<span>O Projeto Noite do Circo da Secretaria Municipal de Cultura de Porto Alegre apresenta<br><br>O PARADOXO DA QUEDA <br><br>Dias 31 de maio, 1 e 2 de junho (sexta a domingo)<br>Hor\u00e1rio: 20h <br>Local: Sala \u00c1lvaro Moreyra - Centro Municipal de Cultura, Arte e Lazer Lupic\u00ednio Rodrigues (Avenida \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307 - Menino Deus, Porto Alegre - RS, 90160-181)<br>____________________________________________________<br><br>SINOPSE <br>O que fazemos ap\u00f3s a queda? O Paradoxo da Queda \u00e9 um espet\u00e1culo solo de Teatro F\u00edsico que integra as linguagens das Artes C\u00eanicas - Teatro, Dan\u00e7a e Circo - em um elogio \u00e0 queda. E como para concretizar o salto precisamos dela. Entre quedas e saltos, em met\u00e1fora com a roda da vida, reflete sobre o simples existir do ser humano em seu constante movimento. Em uma proposta in\u00e9dita nos palcos do Rio Grande do Sul, traz a figura do trampolim acrob\u00e1tico como norteador da po\u00e9tica do espet\u00e1culo, apresentando em cenas independentes formas de transformar as nossas quedas em impulsos de resist\u00eancia \u00e0 gravidade ou tudo aquilo que nos coloca para baixo. <br><br>FICHA T\u00c9CNICA <br>Interpreta\u00e7\u00e3o: Guilherme Conrad<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Lucca Simas<br>Cenografia: Reynaldo Netto, Daisy Homrich e Lucas Busato<br>Opera\u00e7\u00e3o de Som: Vicente Vargas<br>Figurino: Vict\u00f3ria Capaverde e Stanzi Fensterseifer<br>Dramaturgia: Guilherme Conrad, a partir de textos de Steve Paxton, Albert Camus, Ann Cooper Albright, Marcelino Freire e inspira\u00e7\u00f5es de James Thi\u00e9rr\u00e9e e Jess Curtis<br>Concep\u00e7\u00e3o, pesquisa, trilha sonora e produ\u00e7\u00e3o: Guilherme Conrad<br>Fotografia e registro audiovisual: Amanda Gatti<br>Colabora\u00e7\u00e3o: In\u00eas Marocco<br>Dura\u00e7\u00e3o: 45 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 14 anos<br>Servi\u00e7o: R$ 10 (meia-entrada)* e R$20 (inteira)<br>*Estudantes, classe art\u00edstica e idosos mediante comprova\u00e7\u00e3o<br><br>Apoio: Federa\u00e7\u00e3o Ga\u00facha de Gin\u00e1stica | Centro Estadual de Treinamento Esportivo | Grupojogo de ExperimentA\u00e7\u00e3o C\u00eanica | Usina das Artes | Psico Zone | Motrix Gin\u00e1sticas | Universidade Federal do Rio Grande do Sul | Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Artes C\u00eanicas da UFRGS | Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Fisioterapia e Dan\u00e7a da UFRGS | Funda\u00e7\u00e3o do Esporte e Lazer do RS | Governo do Estado do Rio Grande do Sul</span>"], "categories": ["Drama (theater)", "Dancing", "Performing arts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2403001979935585", "organizers": ["Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura"]},{"name": "Curso Constru\u00e7\u00f5es e Reformas Sustent\u00e1veis 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/61110244_1330698063748322_9106959168794787840_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=16b55bbeed9f3200ca471f60e034853f&oe=5D9AE505", "address": "Rua Erechim, 310, 90830-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-06 09:00:00"], "place": "Ecotelhado - Design Biof\u00edlico", "organizers": ["Pas\u00e1rgada - oficina de sustentabilidade"], "organizers_fallback_a": ["Ecotelhado - Design Biof\u00edlico"], "description": ["<span>O Conselho Internacional da Constru\u00e7\u00e3o \u2013 CIB aponta a ind\u00fastria da constru\u00e7\u00e3o como o setor de atividades humanas que mais consome recursos naturais e utiliza energia de forma intensiva, gerando consider\u00e1veis impactos ambientais. <br><br>Para que profissionais e estudantes encontrem uma compila\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre tecnologias sustent\u00e1veis para constru\u00e7\u00f5es e reformas a Pas\u00e1rgada - oficina de sustentabilidade e a Ecotelhado - Design Biof\u00edlico se uniram para promover esse curso. <br><br>As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o resultado de pesquisas de mercado e os participantes ter\u00e3o acesso ao conte\u00fado para pesquisa, consulta e as refer\u00eancias atalham respostas para produtos que fazem parte das escolhas cotidianas de projetistas e empreiteiros.<br><br><br>Como vai ser?<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/events/656611561447136/\">Curso Constru\u00e7\u00f5es e Reformas Sustent\u00e1veis 2019</a><br>Dia 06 de Julho de 2019<br>Hor\u00e1rio: 09 \u00e0s 13h<br>Local <a  href=\"https://www.facebook.com/ecotelhadobrasil/\">Ecotelhado - Design Biof\u00edlico</a>. Rua Erechim, 330 - Porto Alegre<br>Inscri\u00e7\u00f5es: <a  href=\"https://www.sympla.com.br/curso-construcoes-e-reformas-sustentaveis-2019__532519\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/curso-construcoes-e-reformas-sustentaveis-2019__532519</a><br>Mais info: oi@oficinapasargada.com.br<br><br>Programa\u00e7\u00e3o detalhada:<br>8:30 Recep\u00e7\u00e3o <br>9:00 In\u00edcio do curso. Checkin e introdu\u00e7\u00e3o.<br>9:30 Alinhamento com Metas Globais<br>10:30 Selos Ambientais para produtos no Brasil<br>11:30 Rastreabilidade e Consumo respons\u00e1vel<br>12:00 In\u00edcio da apresenta\u00e7\u00e3o da Pesquisa de Mercado de Materiais para:<br>FORROS E COBERTURAS;<br>INSTALA\u00c7\u00d5ES HIDR\u00c1ULICAS<br>RACIONALIZA\u00c7\u00c3O DO USO DA \u00c1GUA<br>QUALIDADE AMBIENTAL INTERNA<br>EFICI\u00caNCIA ENERG\u00c9TICA<br>DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DE RESULTADOS<br>DEPOIS DA OBRA PRONTA<br>GEST\u00c3O DE RES\u00cdDUOS DE OBRA DA CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL (PINCELADA)<br>13H Encerramento e network.<br></span>"], "price": ["110", "209"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/656611561447136"},{"name": "I Semin\u00e1rio Internacional sobre Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/52338458_2485386201474738_6057528518869254144_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=77e96d51c32bf0ba394cb96baa26b80a&oe=5D608089", "address": "Av. Paulo Gama, 110  Centro Hist\u00f3rico, 90010300 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-04 09:00:00"], "place": "Sal\u00e3o De Atos da UFRGS - Sala II", "organizers": ["Associa\u00e7\u00e3o Victorino Fabi\u00e3o Vieira"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o De Atos da UFRGS - Sala II"], "description": ["<span>Evento multidisciplinar, o I Semin\u00e1rio objetiva trazer discuss\u00f5es sobre o resgate e manuten\u00e7\u00e3o do acervo arquitet\u00f4nico do Estado do Rio Grande do Sul e do Brasil, numa an\u00e1lise comparativa com projetos e modelos adotados em outros pa\u00edses do mundo. Trabalhando com quest\u00f5es como Conserva\u00e7\u00e3o e Restaura\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o e Legisla\u00e7\u00e3o Patrimonial e Turismo Cultural , o evento reunir\u00e1 profissionais nacionais e internacionais de diversas \u00e1reas, cada qual trazendo estudos de casos que ser\u00e3o analisados e discutidos, com o contraponto de experi\u00eancias locais. Outrossim, o evento contar\u00e1 com a apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos pela comunidade acad\u00eamica, com o fito de promover o debate, sob an\u00e1lise interdisciplinar, dos instrumentos, meios e justificativas da Preserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico. Haver\u00e1 Certifica\u00e7\u00e3o pela Escola da Advocacia-Geral da Uni\u00e3o, de 24h/a, mediante comprova\u00e7\u00e3o de frequ\u00eancia de 75%, tanto aos participantes presenciais quanto aos virtuais. Por fim, cumpre destacar que o evento integra a agenda de comemora\u00e7\u00e3o dos 85 anos da Universidade Federal do Rio Grande do Sul.  Por fim cumpre ressaltar que o n\u00famero de ingressos presenciais \u00e9 limitado a 235. <br><br><br><br><br></span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1653550704952466"},{"name": "Efici\u00eancia Energ\u00e9tica e Edifica\u00e7\u00f5es Sustent\u00e1veis", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/60724797_2208969469178869_4138620371777617920_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8f5b9a08ef292a2ba62bd87c6d7164f1&oe=5D99AA0D", "address": "Pr\u00e9dio Centen\u00e1rio da Escola de Engenharia, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-05 18:10:00"], "place": "Audit\u00f3rio Nascente", "organizers": ["PET Civil - UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Nascente"], "description": ["<span>Pensar em efici\u00eancia energ\u00e9tica e sustentabilidade torna-se cada vez mais essencial nos projetos da constru\u00e7\u00e3o civil. Por isso, convidamos a arquiteta e urbanista T\u00e2nia Walter, da empresa Grupar Solu\u00e7\u00f5es, para falar sobre quest\u00f5es referentes \u00e0 \u00e1rea. Ser\u00e3o abordadas a\u00e7\u00f5es de efici\u00eancia energ\u00e9tica, sustentabilidade e solu\u00e7\u00f5es passivas, ideia de projetos integrados e multidisciplinares, peso da constru\u00e7\u00e3o civil no meio ambiente e necessidade de constru\u00e7\u00f5es mais sustent\u00e1veis, situa\u00e7\u00e3o do mercado de trabalho, entre outros t\u00f3picos. <br><br>A atividade \u00e9 gratuita e aberta ao p\u00fablico!<br>INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA CERTIFICADO: <a  href=\"https://bit.ly/IN-EFE-1912\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/IN-EFE-1912</a><br><br>DATA: 05/06 (quarta-feira)<br>HORA: 18:10<br>LOCAL: Audit\u00f3rio Nascente - Pr\u00e9dio Centen\u00e1rio da Escola de Engenharia da UFRGS</span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2285855198326861"},{"name": "Sapabar #2 karaok\u00ea das mina", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 20:30:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Siga Bem Kaminhoneira"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": ["<span>SAPABAR ##############################################################2 KARAOK\u00ca DAS MINA##################################################### <br><br>\ud83c\udfa4segunda edi\u00e7\u00e3o desse bar cheio de am\u00f4 e musica\ud83c\udfa4<br><br>V E M<br><br>QueM n\u00c3O caNTou CanTA aGOra qUEm Cantou VEm sOLtar aquelE aO viVo c\u00c1 gentE de NOvo<br><br><br>\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4<br><br><br>:::::::::::::LINE<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::DEIXA TOCAR<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::SE JOGA NO KARAOK\u00ca<br><br>::::::::::::<br><br><br>sapabar estaciona <a  href=\"https://www.facebook.com/foradaasa/\">Fora da Asa</a> Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio - 642 lado b / Cidade Baixa - POA<br><br>V E M <br><br><br>\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b<br><br>\ud83d\udd25KARAOK\u00ca (((FREE)))<br>\ud83d\udd25LARICA Y BEBIDS NUM VALOR SHOW <br>\ud83d\udd25ENTRADA: $10$ DILM\u00c3ES A NOITE TODA<br>\ud83d\udd25SAPABAR ABRE \u00c1S 20:30 *chega cedo*<br><br>////////////////////////////////////<br><br>*respeita o pico que disponibiliza o espa\u00e7o pra gente*<br>*boy NUm entra*<br><br>PRODU\u00c7\u00c3O: <a  href=\"https://www.facebook.com/SigaBemKaminhoneira/\">Siga Bem Kaminhoneira</a><br></span>"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/299774900926799"},{"name": "Oficina de Teatro: \"Lila: o Jogo da Louca Sabedoria\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60889360_1173658776150194_4525916801426522112_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=51b49364777de26a31ff7c9cec7eb88a&oe=5D8D8E22", "address": "pra\u00e7a oliveira rolim, 91120-270 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 10:00:00"], "place": "Conceito Arte", "organizers_fallback_a": ["Conceito Arte"], "description": ["<span>Lila, segundo a antiga cultura V\u00e9dica, \u00e9 o Jogo Divino do Universo na perene Cria\u00e7\u00e3o sobre si pr\u00f3prio. No Sil\u00eancio o Mist\u00e9rio sopra a Vida sobre a forma humana, do barro do Vazio nasceu o Eu, mas o que h\u00e1 al\u00e9m do que percebemos, sentimos e experienciamos? O que h\u00e1 no fundo do mar do movimento, da pele, dos ossos, dos sangue, do pensamento, das emo\u00e7\u00f5es? O que h\u00e1 por de tr\u00e1s de meu nome, de minha face, de minhas mem\u00f3rias?  Aqui mora o generoso convite \u00e0 pr\u00e1tica da Presen\u00e7a, nossa pr\u00f3pria Natureza de Lua Cheia repousando sobre \u00e0s aguas turvas de nossa Dan\u00e7a Interna e Transpessoal. Entre o c\u00e9u e a terra? O Espa\u00e7o. Quando fora \u00e9 dentro e dentro \u00e9 intimamente fora, eu e o outro somos; no cora\u00e7\u00e3o do nosso encontro o c\u00e9u e a terra namoram nus no Espa\u00e7o sutil que acolhe todas as experi\u00eancias; em fluxo, em jogo. Aqui surgem, ressurgem, insurgem s\u00edmbolos, significados, sentidos e multiversos que em suas realidades distintas inventam intersubjetivamente os mundos aos quais vivemos corpo. Aqui a Consci\u00eancia experiencia a si pr\u00f3pria atrav\u00e9s de um gracioso jogo de espelhos.<br><br>Antisistema de troca: Corresponsabilidade Financeira.<br>Os eventos da Conceito Arte s\u00e3o todos GRATUITOS.<br>Apesar disso, aceitamos CONTRIBUI\u00c7\u00c3O ESPONT\u00c2NEA para manuten\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o (uns trocados, produtos de limpeza, alimento n\u00e3o perec\u00edvel, plantas, amor e muito carinho) e tamb\u00e9m para o oficineiro.<br><br><br>COMO CHEGAR:<br>Todos os \u00f4nibus saem do centro, no terminal Rui Barbosa (Pop Center/Camel\u00f3dromo).<br>As linhas: <br>715 - Sert\u00f3rio Sarandi; <br>615 - Sarandi;<br>613 - Elizabeth.<br>Lota\u00e7\u00e3o: Sarandi.</span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/362426167723474", "organizers": ["Conceito Arte"]},{"name": "Curso Uma mirada de g\u00eanero para o patrim\u00f4nio cultural", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/60626737_1239017692934013_2819286480931782656_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=db3679698f5ea0a54b83ff59e52e204e&oe=5D5DABD4", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-13 09:00:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Jorge Lu\u00eds Stocker Jr. - Arquiteto e Urbanista", "Fora da Asa"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": ["<span>Inscri\u00e7\u00f5es: <a  href=\"https://www.even3.com.br/cursogeneroepatrimonio/\" rel=\"nofollow\" >https://www.even3.com.br/cursogeneroepatrimonio/</a><br><br>A proposta do curso \"Uma mirada de g\u00eanero para o Patrim\u00f4nio Cultural\" \u00e9 instrumentalizar estudantes e profissionais da arquitetura, urbanismo, museologia, hist\u00f3ria e produ\u00e7\u00e3o cultural para pensar novas costuras e amarra\u00e7\u00f5es entre patrim\u00f4nio cultural e a perspectiva de g\u00eanero.<br>Busca-se qualificar a abordagem do campo do patrim\u00f4nio cultural, a partir do princ\u00edpio da representatividade e diversidade, trazendo novas dimens\u00f5es desta potente ferramenta nas lutas por recursos, justi\u00e7a e igualdade.<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es e maiores informa\u00e7\u00f5es: <a  href=\"https://www.even3.com.br/cursogeneroepatrimonio/\" rel=\"nofollow\" >https://www.even3.com.br/cursogeneroepatrimonio/</a><br><br></span>"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1095386847322837"},{"name": "Cindebate Lgbtqi+ 10ed.: Hedwig - Rock, Amor e Trai\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61427323_2346411725636790_5489406174988075008_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5ae2871e79cd43ae8afcf6e606122f20&oe=5D9472E6", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-21 19:00:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Fora da Asa"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": ["<span>10\u00aa EDI\u00c7\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3OOOO!!! Segura essa! <br><br>SINOPSE: Hansel \u00e9 um jovem que mora em Berlim Ocidental e que sonha em se tornar uma grande estrela do rock nos Estados Unidos. At\u00e9 que ele conhece um belo americano que lhe promete amor e liberdade e que pode fazer com que todos os seus sonhos se tornem reais. Mas para ir para os Estados Unidos juntamente com ele Hansel precisar\u00e1 fazer uma opera\u00e7\u00e3o de mudan\u00e7a de sexo, pois somente assim com ele poder\u00e1 se casar. Assim nasce Hedwig (John Cameron Mitchell), que chega a Kansas no mesmo dia em que o Muro de Berlim \u00e9 derrubado. Preparando-se para dar in\u00edcio \u00e0 sua carreira, Hedwig utiliza pesada maquiagem, uma peruca a la Farrah Fawcett e forma sua pr\u00f3pria banda, chamada The Angry Inch. Por\u00e9m, Hedwig logo se apaixona por um garoto de 16 anos chamado Tommy Gnosis (Michael Pitt) que acaba lhe dando um golpe e roubando suas can\u00e7\u00f5es, tornando-se assim a estrela do rock que Hedwig sempre sonhou ser. Recusando-se a ser derrotada, Hedwig come\u00e7a ent\u00e3o a cantar juntamente com sua banda em restaurantes e bares, buscando o reconhecimento por seu trabalho.<br>Fonte: <a  href=\"http://www.adorocinema.com/filmes/filme-35372/\" rel=\"nofollow\" >http://www.adorocinema.com/filmes/filme-35372/</a><br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 1h30min<br><br>TRAILER: <a  href=\"https://www.youtube.com/watch?v=K36lcLFXNS0&fbclid=IwAR1oTBSgrLbWm3tsDu2gG0ibyOAVloVmfFp57knZgxR6UdxzJ2bPJRfR-4w\" rel=\"nofollow\" >https://www.youtube.com/watch?v=K36lcLFXNS0;fbclid=IwAR1oTBSgrLbWm3tsDu2gG0ibyOAVloVmfFp57knZgxR6UdxzJ2bPJRfR-4w</a><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/be.smidt\">B\u00ea Smidt</a> \u00e9 musicista e bacharelanda em M\u00fasica Popular pela UFRGS. L\u00e1, pesquisa Estudos de G\u00eanero aplicados \u00e0 m\u00fasica, junto ao grupo S\u00f4nicas - G\u00eanero, Corpo e M\u00fasica. J\u00e1 integrou grupos de m\u00fasica experimental como a Medula, Elatr\u00f4nicas e ReVolcadas. Trabalha, atualmente, desenvolvendo seu projeto musical solo, chamado Viridiana, no qual explora os n\u00e3o-binarismos em m\u00fasica, na performance, no audiovisual e na can\u00e7\u00e3o.</span>"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/337313563627069"},{"name": "Reuni\u00e3o Organizativa - 6\u00aa Jornada L\u00e9sbica Feminista", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/61307203_2365742143471515_2088944223008063488_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b42cc9f9caa279c149cb76edbfac8be9&oe=5D8C6922", "address": "Rua Lobo da Costa, 147, Azenha, 90050-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-04 19:00:00"], "place": "Ateneu Libert\u00e1rio A Batalha da V\u00e1rzea", "organizers": ["LIGA BRASILEIRA DE L\u00c9SBICAS - RS"], "organizers_fallback_a": ["Ateneu Libert\u00e1rio A Batalha da V\u00e1rzea"], "description": ["<span>A reuni\u00e3o busca ampliar a participa\u00e7\u00e3o de L\u00e9sbicas e Mulheres Bissexuais na constru\u00e7\u00e3o da 6\u00aa Jornada L\u00e9sbica Feminista que acontecer\u00e1 em 2019. <br>A proposta \u00e9 nos encontrarmos e dialogarmos sobre nossas ideias e possibilidades para construir um calend\u00e1rio de a\u00e7\u00f5es de Visibilidade L\u00e9sbica.<br><br>Dia: 04/06/19 \u00e0s 19hs<br>Onde: <a  href=\"https://www.facebook.com/abatalhadavarzea/\">Ateneu Libert\u00e1rio A Batalha da V\u00e1rzea</a>, rua Lobo da Costa, 147, bairro Azenha/POA<br>Pauta:<br>Relato das Jornadas anteriores<br>Possibilidades da jornada 2019<br>Levantamento de poss\u00edveis locais para a\u00e7\u00f5es</span>"], "categories": ["Causes", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2441519632558962"},{"name": "2\u00b0 Dia Nacional em Defesa da Educa\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/61501796_960723274098367_5040006571233378304_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=12bc3aff78ff13678c2289bda659f7be&oe=5D994C41", "address": "Bento Gon\u00e7alves, 9500, 90540-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-30 17:00:00"], "place": "Centro de Estudantes de Letras CEL", "organizers_fallback_a": ["Centro de Estudantes de Letras CEL"], "description": ["<span>No dia 15 mostramos o que \u00e9 um Tsunami!<br><br>Pelo pa\u00eds inteiro, milhares de trabalhadores e estudantes sa\u00edram \u00e0s ruas para dar uma resposta para Bolsonaro e seu Ministro da Educa\u00e7\u00e3o. V\u00e1rias vozes gritavam palavras de ordem que se posicionavam contra os cortes de 30%, contra a pol\u00edtica de armamento da popula\u00e7\u00e3o e contra a Reforma da Previd\u00eancia. Nossas vozes protestavam por um projeto de educa\u00e7\u00e3o libertadora, que produza conhecimento cr\u00edtico e aliado \u00e0s necessidades das e dos trabalhadores, das e dos oprimidos, daquelas e daqueles que constroem esse pa\u00eds todos os dias.<br><br>Os aliados de Bolsonaro, com medo da nossa resist\u00eancia que se forma em todo o pa\u00eds, chamaram atos no dia 26 para defender esse projeto de ataques aos direitos, mas nossa resposta ser\u00e1 ainda maior!<br><br>Nossa onda de mobiliza\u00e7\u00f5es s\u00f3 tende a aumentar, por isso, no dia 30, estaremos nas ruas para defender a educa\u00e7\u00e3o e a universidade p\u00fablica! O CEL convida a todas e todos, professores, estudantes e t\u00e9cnicos, a se somarem nos atos em defesa dos nossos direitos.<br><br>Vamos mostrar para Bolsonaro que balb\u00fardia \u00e9 um governo que \u00e9 ligado com Milicianos! Balb\u00fardia \u00e9 n\u00e3o investir em educa\u00e7\u00e3o!</span>"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/477911836286012", "organizers": ["Centro de Estudantes de Letras CEL"]},{"name": "Caf\u00e9 com Prosa: O que \u00e9 um Centro Acad\u00eamico?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/61408226_2826457457369380_7817463519560859648_n.png?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=68b08181e7964a6c359339413a18aa98&oe=5D529900", "address": "Rua Sarmento Leite, 245, 90050-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-04 17:00:00", "2019-06-10 17:00:00"], "dates": ["Tuesday, June 4, 2019", "Monday, June 10, 2019"], "times": [" 5:00 PM", " 5:00 PM"], "place": "UFCSPA", "organizers": ["Centro Acad\u00eamico XXII de Mar\u00e7o"], "organizers_fallback_a": ["UFCSPA"], "description": ["<span>O Centro Acad\u00eamico XXII de Mar\u00e7o, do Curso de Medicina, far\u00e1 dois eventos, com emiss\u00e3o de certificado de 6h ao todo*, nas pr\u00f3ximas duas semanas, num modelo de roda de conversa.<br><br>O primeiro Caf\u00e9 com Prosa ocorrer\u00e1 dia 04/06 \u00e0s 17h e ter\u00e1 como discuss\u00f5es centrais:<br><br>a) o que \u00e9 um centro acad\u00eamico<br>b) o que \u00e9 o movimento estudantil<br><br>Nesses dois t\u00f3picos ser\u00e3o discutidos a import\u00e2ncia de um centro acad\u00eamico e do movimento estudantil, suas conex\u00f5es e correla\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, de conjuntura pol\u00edtica externa e interna, bem como da fun\u00e7\u00e3o do centro acad\u00eamico da Medicina dentro da nossa universidade especificamente, como ele deve ser constru\u00eddo para melhorar sua atua\u00e7\u00e3o e proximidade com os alunos, e quais devem ser os meios para se realizar tal aproxima\u00e7\u00e3o.<br><br>O segundo Prosa com Caf\u00e9 ser\u00e1 no dia 10/06 \u00e0s 17h e ter\u00e1 como temas o Sistema \u00danico de Sa\u00fade e Determina\u00e7\u00e3o Social no Processo Sa\u00fade e Doen\u00e7a.<br><br>Vem com a gente! E ah, traz uns biscoitos que vamos ter caf\u00e9  =)<br><br>*A emiss\u00e3o de certificados de 6h ser\u00e1 para quem for aos dois encontros; a presen\u00e7a num \u00fanico encontro contabilizar\u00e1 um certificado de apenas 3h.<br><br> </span>"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1134815370046920"},{"name": "LOVA - Tipo GTA (Trap x Funk x Hip hop + Combo Duplo)", "address": "Get\u00falio Vargas, 94, 90150-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 23:00:00"], "place": "Anti Club", "organizers": ["LOVA"], "organizers_fallback_a": ["Anti Club"], "description": ["<span>FUC* YOU CJ!!<br><br>Lova \u00e9 um evento pelo amor a m\u00fasica, pela pista cheia e pela cantoria (leia-se gritaria). Nosso objetivo \u00e9 trazer uma experi\u00eancia musical \u00fanica para quem vai as festas a procura de m\u00fasica boa e um clima gostoso. Nessa nossa 10\u00ba edi\u00e7\u00e3o traremos como tema um dos maiores cl\u00e1ssicos dos jogos lan\u00e7ados para Playstation, nosso saudoso GTA.<br><br>_ATRA\u00c7\u00d5ES\u2757<br>*Flash Tattoo<br>*Lova gun (com o j\u00e1 famoso punk drinks).<br>*Geladinhos de todos os sabores (porque a gente precisa de uma glicose no final da noite n\u00e3o \u00e9 mesmo?).<br>*Combo Duplo 00h30<br> <br>_O QUE VAI ROLAR NA RADIO LOS SANTOS\u2753<br><br>TRAP (Nacional e internacional)<br>HIP HOP (anos 2000)<br>FUNK (130bpm ao 150bpm)<br><br>_COMO ENTRAR NA MISS\u00c3O DE SAIR GELADO\u2753<br>\u27a2 Lote promocional R$15 (LIMITADO): <a  href=\"https://www.sympla.com.br/lova---tipo-gta-trap-x-funk-x-hip-hop--combo-duplo__539697\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/lova---tipo-gta-trap-x-funk-x-hip-hop--combo-duplo__539697</a><br><br>_NO COMANDO DA CRIB<br>Cainan Xavier<br>White<br>MdPlince <br><br>\u27a2Na hora:<br>R$20 at\u00e9 00h com nome na lista (Confirmando no evento)<br>R$25 at\u00e9 01h ou sem nome na lista<br>R$30 depois da 01h<br><br><br>\u25c6 ANIVERSARIANTE DO M\u00caS?<br>Vem comemorar conosco no melhor estilo! <br>Entre em contato com a p\u00e1gina da festa para saber das vantagens \u25c6<br><br>\u267b A casa N\u00c3O UTILIZA COPOS PL\u00c1STICOS, ent\u00e3o tu podes levar o teu ou comprar/alugar da casa por R$10!<br><br>\u25aa Formas de pagamento: Visa, Master, Elo (d\u00e9bito ou cr\u00e9dito) e dinheiro.<br>\u25aa Proibido a entrada de menores de 18 anos.<br><br>ANTI CLUB<br>Get\u00falio Vargas, 94.</span>"], "price": ["15"], "categories": ["Party", "Hip hop dance", "Trap music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/372677793363990"},{"name": "Duda Beat :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60871765_2373058712746611_8299091793400561664_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=174ec4e40727c8c9ef6dc410b019469e&oe=5D629FBF", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-08 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Opini\u00e3o Produtora", "No Palco"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": ["<span>Duda Beat, uma das maiores revela\u00e7\u00f5es da m\u00fasica brasileira, ir\u00e1 trazer ao Opini\u00e3o, no dia 8 de agosto, a turn\u00ea do disco \"Sinto Muito\" e os seus singles recentes, como \"Chega\". A cantora pernambucana, que foi uma das atra\u00e7\u00f5es mais prestigiadas do Lollapalooza Brasil, fez dois shows com ingressos esgotados no Agulha, no come\u00e7o do ano, e tamb\u00e9m est\u00e1 confirmada para subir ao palco do festival Brasil Summerfest, em Nova York, no m\u00eas de julho.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/DUDABEAT/\">DUDA BEAT</a><br>8 de agosto, quinta-feira, a partir das 23h<br>Bar Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 21h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Opini\u00e3o Produtora<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 45<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40<br>Inteira: R$ 80<br><br>Lote 2: <br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3: <br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4: <br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br>Loja Verse Andradas 1444 e Shopping Lindoia<br><br>Online: <a  href=\"http://www.sympla.com.br/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a  href=\"http://www.opiniao.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.opiniao.com.br</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a  href=\"https://www.twitter.com/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>"], "price": ["45", "80"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1065413910512943"},{"name": "3030 :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60767595_2373015802750902_2485676287784386560_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0a1505155d5793163fefbfeaa426c69d&oe=5D614A72", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-01 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "3030", "Blitz Produtora", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": ["<span>Com a turn\u00ea do ainda in\u00e9dito \"Tropic\u00e1lia, o grupo de rap carioca 3030 ir\u00e1 se apresentar mais uma vez no Opini\u00e3o, no dia 1\u00ba de junho.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/oreal3030/\">3030</a><br>1\u00ba de junho, s\u00e1bado, a partir das 23h<br><a  href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 18 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/blitzprodutorars/\">Blitz Produtora</a><br>Atra\u00e7\u00f5es convidadas: DJ Jorge Cuts, DJ Capu e banda Sifra<br><br>Cronograma:<br>23h \u2013 abertura da casa e atra\u00e7\u00f5es convidadas<br>2h \u2013 3030<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 45<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40<br>Inteira: R$ 80<br><br>Lote 2:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br><a  href=\"https://www.facebook.com/lojaverse/\">Loja Verse</a> Andradas 1444 e Shopping Lindoia<br><br>Online: <a  href=\"http://www.sympla.com.br/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a  href=\"http://www.opiniao.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.opiniao.com.br</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a  href=\"https://www.twitter.com/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>"], "price": ["45", "80"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2394026310920332"},{"name": "Projota :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61277535_2379631108756038_2451827964057223168_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fb9656b46812df551ef484433830e119&oe=5D59D4FE", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 22:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": ["<span>Projota ir\u00e1 se apresentar no Opini\u00e3o, no dia 8 de junho, com a turn\u00ea do seu mais recente trabalho de est\u00fadio, chamado \u201cTributo Aos Sonhadores I\u201d.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/projota/\">Projota</a><br>8 de junho, s\u00e1bado, a partir das 22h<br><a  href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Maia Entretenimento e <a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><br>Cronograma:<br>22h \u2013 abertura da casa<br>0h \u2013 DJ Fabr\u00edcio MilkShake e 24por7<br>1h30 \u2013 Projota<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote Promocional:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 45<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40<br>Inteira: R$ 80<br><br>Lote 1:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 2:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 3:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de R$ 5 de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping<br>Lojas Verse Andradas 1444 e Shopping Lindoia<br><br>Online: <a  href=\"http://www.sympla.com.br/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a  href=\"http://www.opiniao.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.opiniao.com.br</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a  href=\"https://www.twitter.com/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>"], "price": ["45", "80"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/396491704538560"},{"name": "Hip Hop Pela Educa\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p480x480/59908736_2207886005914240_5449377586595495936_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e4b43cf240bc62015c7abd013a8f66c3&oe=5D53937C", "address": "Borges de Medeiros X Rua dos Andradas, 90020-022 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-22 13:00:00"], "place": "Esquina Democr\u00e1tica", "organizers": ["Alvo Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Esquina Democr\u00e1tica"], "description": ["<span>MOVIMENTO HIP HOP PELA EDUCA\u00c7\u00c3O<br><br>A luta \u00e9 hist\u00f3rica do hip hop pela igualdade racial, pelos direitos dos povos da periferia e por liberdade de express\u00e3o. A educa\u00e7\u00e3o \u00e9 uma pauta central do movimento hip hop que busca em sua g\u00eanese a autonomia dos negros, dos pobres e das mulheres, ser\u00e1 atrav\u00e9s da educa\u00e7\u00e3o que o povo ganhar\u00e1 a liberdade de pensamento, quebrar\u00e1 as algemas do preconceito e buscar\u00e1 uma sociedade mais justa e igualit\u00e1ria.<br><br>O Hip Hop Pela Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 um movimento independente, sem partido, sem dono, sem preconceitos, sem religi\u00e3o queremos construir uma agenda de lutas pela educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, pela melhoria do ensino m\u00e9dio e t\u00e9cnico e por mais oportunidades aos jovens da periferia na universidade.<br><br>Nosso grito ecoa h\u00e1 quase 40 anos em todos os continentes, somos um movimento art\u00edstico e revolucion\u00e1rio mundial e nossa voz ser\u00e1 escutada enquanto tivermos pulm\u00e3o para rimar, tinta pra pintar e liberdade para dan\u00e7ar. Venha somar com a gente!<br><br>Entre em contato: contato@alvovirtual.com<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O (EM ATUALIZA\u00c7\u00c3O):<br><br>RAP:<br>TERMINAL 470<br><a  href=\"https://www.facebook.com/NegraJaqueOficial/\">Negra Jaque</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/events/317086162290338/\">Rafuagi ~ Lan\u00e7amento do disco \u00c1udio Instru\u00e7\u00e3o ~ Agulha</a><br>Shock<br>Vinicius Guerreiro Poeta<br><a  href=\"https://www.facebook.com/dnamcsoficial/\">DNA MC\u2019s</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/BlocodoBronx/\">Bloco do Bronx</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/Preconceito-Zero-281992625202896/\">Preconceito Zero</a><br><br><br>GRAFFITI:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/f.artesanal/\">Fam\u00edlia Artesanal</a><br><br>DJ:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/itamar.dasilvamachado\">Itamar Ofz</a><br><br>Inscri\u00e7\u00f5es para Grafitagem, Slam, Batalha, Break/Street dance atrav\u00e9s do E-mail contato@alvovirtual.com<br><br><br>Interven\u00e7\u00f5es:<br>Grafitagem<br>Slam<br>Batalha Estudantil do Conhecimento (escola vs escola)<br>Break<br>Djs<br><br>SOBRE MILTON SANTOS<br><br>Milton Santos foi um ge\u00f3grafo brasileiro, considerado por muitos como o maior pensador da hist\u00f3ria da Geografia no Brasil e um dos maiores do mundo. Destacou-se por escrever e abordar sobre in\u00fameros temas, como a epistemologia da Geografia, a globaliza\u00e7\u00e3o, o espa\u00e7o urbano, entre outros.<br>Conquistou, em 1994, o Pr\u00eamio Vautrin Lud, o Nobel de Geografia, sendo o \u00fanico brasileiro a conquistar esse pr\u00eamio e o primeiro ge\u00f3grafo fora do mundo Anglo-Sax\u00e3o a realizar tal feito. Al\u00e9m dessa premia\u00e7\u00e3o, destaca-se tamb\u00e9m o pr\u00eamio Jabuti de 1997 para o melhor livro de ci\u00eancias humanas, com \u201cA Natureza do Espa\u00e7o\u201d. Foi professor da Universidade de S\u00e3o Paulo, mas lecionou tamb\u00e9m em in\u00fameros pa\u00edses, com destaque para a Fran\u00e7a.</span>"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1304639803021102"},{"name": "Utopia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60895159_2305325479734299_3419810667979341824_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2e78b8c67e25e8f34e53d8284f325b98&oe=5D93A8E5", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 900, 90050002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 22:00:00"], "place": "Espa\u00e7o 900", "organizers": ["Teatraria\u00b3"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o 900"], "description": ["<span>ELA EST\u00c1 DE VOLTA!!!<br><br>Nossa querida, amada e badalada UTOPIA.<br><br>A Teatraria\u00b3 est\u00e1 organizando mais uma edi\u00e7\u00e3o da UTOPIA!!<br><br>O encontro acontece com - MUITA E S\u00d3 - m\u00fasica brasileira, conex\u00f5es psicod\u00e9licas e alto astral. A festa tem como intuito reunir, comemorar e sacudir o seu esp\u00edrito em estado de festa. Os Dj's Marco Pl\u00e1 e Rafael Godoy comandam a festa em dois ambientes.<br><br>Dia: 15 de junho<br><br>22h - Recep\u00e7\u00e3o no espa\u00e7o Lounge<br>23h - Abertura da pista<br>5h - Encerramento<br><br>Local: Espa\u00e7o 900<br>Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 900<br>Cidade Baixa - Porto Alegre<br><br>Os ingressos est\u00e3o sendo vendidos antecipados aqui na Teatraria\u00b3.<br>N\u00c3O TEREMOS VENDA DE INGRESSOS NO DIA.<br><br>Valor: R$20,00<br>(Dinheiro | D\u00e9bito | Cr\u00e9dito)<br><br>Corre, e vem pegar seu ingresso...<br>Vem fazer a UTOPIA com a gente !!!<br><br>PROIBIDA A ENTRADA DE MENORES DE 18 ANOS!!!</span>"], "price": ["20"], "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/648816572248381"},{"name": "CineDHebate Direitos Humanos | Corra (2017)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61234903_2255335088116885_3243557760045940736_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=101d1bbaac8075b667ec83080083e54b&oe=5D5FB774", "address": "Avenida Engenheiro Luiz Englert, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-04 19:00:00"], "place": "Sala Reden\u00e7\u00e3o", "organizers": ["Liga dos Direitos Humanos"], "organizers_fallback_a": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"], "description": ["<span>O CineDHebate Direitos Humanos \u00e9 uma iniciativa da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, em uma parceria entre a Liga dos Direitos Humanos da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da UFRGS e a Sala Reden\u00e7\u00e3o \u2013 Cinema Universit\u00e1rio. Cada exibi\u00e7\u00e3o \u00e9 seguida de debate com a participa\u00e7\u00e3o de convidados, dos organizadores e do p\u00fablico.<br><br>Corra! <br>Dir. Jordan Peele | Horror, Mist\u00e9rio | EUA | 2017 | 104 min<br><br>Chris (Daniel Kaluuya) \u00e9 jovem negro que est\u00e1 prestes a conhecer a fam\u00edlia de sua namorada caucasiana Rose (Allison Williams). A princ\u00edpio, ele acredita que o comportamento excessivamente amoroso por parte da fam\u00edlia dela \u00e9 uma tentativa de lidar com o relacionamento de Rose com um rapaz negro, mas, com o tempo, Chris percebe que a fam\u00edlia esconde algo muito mais perturbador.<br><br>04 de junho | 3\u00aa-feira | 19h<br></span>"], "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/453543152060249"},{"name": "Oficin\u00e3o Cinema Popular: Montagem Cinematogr\u00e1fica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61017188_2269323363378967_2494142273915191296_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=efe1535dc034f0c1bb73c0675d6da315&oe=5D586B35", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 15:00:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Cinema Popular", "Fora da Asa"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": ["<span>Introdu\u00e7\u00e3o a teoria da montagem cinematogr\u00e1fica e apresenta\u00e7\u00e3o de seus principais elementos conceituais (corte, raccord, elipse etc.) a partir da an\u00e1lise de trechos de filmes.<br>* * * *<br>INSCRI\u00c7\u00d5ES: <a  href=\"http://encurtador.com.br/ghmny\" rel=\"nofollow\" >encurtador.com.br/ghmny</a><br>* * * *<br>INFORMA\u00c7\u00d5ES<br>WhatsApp: (51) 99305-1836<br>E-mail: cinemapoapopular@gmail.com<br>Site: <a  href=\"http://cinemapopular.weebly.com/\" rel=\"nofollow\" >cinemapopular.weebly.com</a></span>"], "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/899590550383114"},{"name": "Samba de Roda na CB + Dose Dupla de Chopp", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61053983_1297745567049028_4328475119014903808_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fce40a1d9fe438439e0ab1c546ae4383&oe=5D5FB404", "address": "Rua Joaquim Nabuco, 401 - Cidade Baixa, 90050340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-01 18:30:00"], "place": "AlimentArte Consciente", "organizers_fallback_a": ["AlimentArte Consciente"], "description": ["<span>Dia 1\u00ba ir\u00e1 acontecer nossa segunda roda de samba ao lado da travessa venezianos. Te esperamos para curtir aquele clima que s\u00f3 uma boa m\u00fasica pode nos proporcionar.<br><br>\ud83c\udf7bDose Dupla de Chopp at\u00e9 \u00e1s 21hs<br>\ud83d\ude0dCaldo de Feij\u00e3o com Aipim Frito<br><br>\ud83c\udfa4Couvert Art\u00edstico R$5,00. <br><br>\"Quem n\u00e3o gosta de samba bom sujeito n\u00e3o \u00e9!\"<br><br></span>"], "price": ["5"], "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1725167474252361", "organizers": ["AlimentArte Consciente"]},{"name": "Arejando o C\u00e2none - Reescandalizar Baudelaire", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61547796_1054412254752928_7317078234481295360_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3d29a85e40c3f30567a3e5029ef2313f&oe=5D51FAC8", "address": "Av. Ipiranga, 6681 - Biblioteca Central, 7\u00ba andar, 90619-900 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-18 18:00:00"], "place": "Instituto de Cultura da PUCRS", "organizers_fallback_a": ["Instituto de Cultura da PUCRS"], "description": ["<span>Na segunda edi\u00e7\u00e3o do Ciclo de Palestras Arejando o C\u00e2none de 2019, Juremir Machado da Silva, escritor, tradutor, jornalista, radialista e professor da Escola de Comunica\u00e7\u00e3o, Artes e Design \u2013 Famecos, apresenta a palestra Reescandalizar Baudelaire, sobre a vida e a obra de Charles Baudelaire, um dos principais nomes da poesia moderna.<br><br>\ud83d\udcc6 Dia 18 de junho<br>\ud83d\udd58 \u00e0s 18h<br>\ud83d\udccd Instituto de Cultura/Delfos, 7\u00b0 andar da Biblioteca Central PUCRS, pr\u00e9dio 16<br>\u27a1 Evento gratuito e aberto ao p\u00fablico. (vale horas complementares)<br>As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas pelo link : <a  href=\"https://bit.ly/arejandobaudelaire\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/arejandobaudelaire</a><br><br><br>\u26ab O que \u00e9 o ciclo de palestras Arejando o C\u00e2none?<br><br>Arejando o C\u00e2none \u00e9 um ciclo de palestras ministradas por escritores, tradutores e professores sobre obras po\u00e9ticas fundamentais da literatura mundial. Al\u00e9m de apresentarem a import\u00e2ncia hist\u00f3rica dos autores, os palestrantes v\u00e3o ler e comentar poemas, apontar quest\u00f5es e curiosidades de tradu\u00e7\u00e3o, falar sobre a pr\u00f3pria rela\u00e7\u00e3o com as obras escolhidas, enfim, mostrar a relev\u00e2ncia de l\u00ea-las no s\u00e9culo 21. Arejar o c\u00e2none significa retornar \u00e0s obras imortais entendendo n\u00e3o s\u00f3 o que dizem sobre o tempo e o lugar em que foram produzidas, mas tamb\u00e9m aquilo que podem dizer sobre o aqui e o agora \u2013 ou seja, arejar o c\u00e2none \u00e9 permitirmo-nos ser arejados por ele.<br><br>///<br><br>* Obs.: Participantes que n\u00e3o s\u00e3o alunos PUCRS devem apresentar documento de identidade na recep\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio para acesso ao local do evento. Para evitar atrasos, recomenda-se que cheguem com 10-15 minutos de anteced\u00eancia.<br><br><br>///<br><br>Acompanhe o evento para mais informa\u00e7\u00f5es</span>"], "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2300534323599614", "organizers": ["Instituto de Cultura da PUCRS"]},{"name": "Conversa sobre os 60 anos da Revolu\u00e7\u00e3o Cubana", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60618779_1323221804484024_2524159761692229632_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=84a8324b45ba996e5ef9aa4d82ab24c2&oe=5D9E4197", "address": "Av. Paulo Gama, s/n Pr\u00e9dio 12201, 90046-900 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-05 10:00:00"], "place": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o UFRGS", "organizers": ["Grupo Trabalho e Forma\u00e7\u00e3o Humana - UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o UFRGS"], "description": ["<span>\ud83c\udde8\ud83c\uddfa A Revolu\u00e7\u00e3o Cubana, conclu\u00edda em 1959, foi um processo revolucion\u00e1rio liderado por Fidel Castro, Che Guevara e outros guerrilheiros que visava \u00e0 derrubada da ditadura de Fulg\u00eancio Batista.<br><br>Convidamos a todas e todos para participar desta roda de conversa sobre os 60 anos da Revolu\u00e7\u00e3o Cubana.<br><br>\ud83d\udea9 Organizado pelo Grupo Trabalho e Forma\u00e7\u00e3o Humana (GTFH/FACED/UFRGS) e Associa\u00e7\u00e3o Cultural Jos\u00e9 Mart\u00ed (ACJM/RS).<br><br>Debatedores:<br><br>\ud83d\udccc Yarisleides Medina - Representante para o Brasil do ICAP - Instituto Cubano de Amizade aos Povos<br><br>\ud83d\udccc Ant\u00f4nio D'Almore de Melo - Historiador e integrante do Coletivo Alicerce.</span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/684435025321824"},{"name": "FESTA Junina | II Happy Hour dos Formandos 2019/2", "address": "UFRGS - Campus do Vale, 91501-970 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-19 15:00:00"], "place": "Iph-Ufrgs", "organizers_fallback_a": ["Iph-Ufrgs"], "description": ["<span>ANARRI\u00ca\u00b9! O que \u00e9 bom tem de novo, n\u00e9 gurizada, mas dessa vez os formandos dos cursos mais amor da urgu\u00eas prop\u00f5em uma tem\u00e1tica um pouco diferente e te convidam pra famigerada<br><br>--------------------------------------------------------<br>\u25e4 FESTA JUNINA | FORMANDOS 2019/2 \u25e2<br>--------------------------------------------------------<br><br>\u25b8 QUANDO: 19 de junho, 15h \u00e0s \u201c19h\u201d<br>\u25b8 ONDE: Diret\u00f3rio Acad\u00eamico da Ambiental+H\u00eddrica+P\u00f3s do IPH<br>\u25b8 QUEM: Ambidricamigos ; convidados \u2665<br><br>E, como em todo arrai\u00e1, n\u00e3o poder\u00edamos esquecer das maravilhosas comidas e bebidas que o S\u00e3o Jo\u00e3o nos oferece:<br>== Cachorro quente dos bons (com op\u00e7\u00e3o veg, \u00f3bvio)<br>== Pipoca<br>== Pa\u00e7oquinha<br>== Doces (PRE PA REM - SE)<br>== \u00c1gua pra hidratar<br>== Umas e outras ; quent\u00e3o dus boumm<br><br>Al\u00e9m das melhores comidas, teremos outras coisas cl\u00e1ssicas de Festa Junina que, se tu quiser descobrir, \u00e9 s\u00f3 ficar ligado nas publica\u00e7\u00f5es do evento, barbada. Por enquanto, vai uma dica pra uma das poss\u00edveis atra\u00e7\u00f5es: Lula livre \ud83d\udc40<br>Ent\u00e3o, gente boa, CHAMA A TUA QUADRILHA, ******PEGA TUA CANECA******, TRAZ UNS PILA E ALAVANT\u00da\u00b2!!!!!!!<br><br>Por fim, vale ainda lembrar que:<br>\u25bc Aceitamos ombros e abra\u00e7os durante todo o ano letivo<br>\u25bc Se beber, v\u00e1 de carona/buz\u00e3o/app<br>\u25bc Leve repelente (!!!)<br>\u25bc Respeita geral<br>\u25bc Em caso de chuva, o evento ser\u00e1 transferido<br><br>------------------------------------------<br>Notas do Dicion\u00e1rio S\u00e3o Jo\u00e3o - porque somos muito tem\u00e1ticos, aqui tem balb\u00fardia, mas tem cultura tamb\u00e9m:<br>\u00b9 Anarri\u00ea (en arri\u00e8re): de volta, indica aos casais irem para tr\u00e1s, de volta aos seus lugares de origem<br>\u00b2  Alavant\u00fa (en avant tous): encaminhar tudo, hora de todos os casais irem para a frente na quadrilha</span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/599080653929744", "organizers": ["Iph-Ufrgs"]},{"name": "3\u00ba Encontro do Coletivo de Juventude do CPERS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61597368_2290473977640835_6418215779283501056_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a729122f89e784c0154db5badd9d022e&oe=5D98E947", "address": "Av. Alberto Bins, 480 - Centro, 90030-142 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 18:00:00"], "place": "CPERS/Sindicato", "organizers_fallback_a": ["CPERS/Sindicato"], "description": ["<span>\u2757 As inscri\u00e7\u00f5es para o evento s\u00e3o limitadas e para educadores(as) com at\u00e9 35 anos de idade. Fa\u00e7a seu cadastro no link e garanta sua participa\u00e7\u00e3o \u2757<br><br>\u25b6 INSCRI\u00c7\u00c3O: <a  href=\"https://forms.gle/JvJLcdnX755Mh5D16\" rel=\"nofollow\" >https://forms.gle/JvJLcdnX755Mh5D16</a><br><br>Debater os desafios do movimento sindical sob a \u00f3tica de jovens educadores(as), avaliar as perspectivas do mundo do trabalho e a atua\u00e7\u00e3o do Departamento de Juventude do CPERS s\u00e3o os objetivos do 3\u00ba Encontro do Coletivo de Juventude, que ocorre em Porto Alegre nos dias 7 e 8 de junho.<br><br>Cada n\u00facleo do CPERS indicar\u00e1 um representante para integrar o coletivo, que tamb\u00e9m contar\u00e1 com jovens que comp\u00f5em o Conselho Geral da entidade. Al\u00e9m disso, o encontro ser\u00e1 aberto para demais interessados, com vagas limitadas. Trabalhadores(as) da educa\u00e7\u00e3o com at\u00e9 35 anos de idade podem realizar sua inscri\u00e7\u00e3o. <br><br>O encontro tamb\u00e9m prev\u00ea momentos de confraterniza\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o, com discuss\u00f5es com representantes de centrais sindicais e pesquisadores(as) das \u00e1reas de sociologia e de educa\u00e7\u00e3o.<br><br>\u25b6 Confira a programa\u00e7\u00e3o completa:<br><br>\u23cf 7 de junho<br><br>18h<br>\u2013 Din\u00e2mica de acolhimento<br>\u2013 An\u00e1lise de conjuntura com representantes das Secretarias de Juventude da CUT, CTB e Movimento Estudantil<br><br>21h<br>\u2013 Confraterniza\u00e7\u00e3o (pizza e m\u00fasica ao vivo no Espa\u00e7o 900 \u2013 Cidade Baixa)<br><br>\u23cf 8 de junho<br><br>8:30<br>\u2013 Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos de pesquisa e debate sobre os desafios da sindicaliza\u00e7\u00e3o de jovens.<br>\u2013 Jovens Trabalhadores e o Movimento Sindical: Percep\u00e7\u00f5es e Participa\u00e7\u00e3o Sindical,<br>Mariana Hansen Garcia, Economista, Mestre em Sociologia pela UFRGS<br>\u2013 Dificuldades e possibilidades da sindicaliza\u00e7\u00e3o de jovens no CPERS Sindicato, Daniel Damiani, Diretor do Departamento de Juventude<br>\u2013 Let\u00edcia Raddats, Secret\u00e1ria de Juventude da CUT/RS<br><br>11h<br>\u2013 Avalia\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es do Departamento de Juventude, discuss\u00e3o em grupos.<br><br>12h30<br>Almo\u00e7o<br><br>14h<br>\u2013 S\u00edntese da discuss\u00e3o em grupos e encaminhamento das pr\u00f3ximas a\u00e7\u00f5es.<br><br>15h<br>\u2013 Atividade de forma\u00e7\u00e3o: A atualidade e a import\u00e2ncia da pedagogia de Paulo Freire, com Fernanda Paulo, Pedagoga, Mestre e Doutora em Educa\u00e7\u00e3o, militante da Educa\u00e7\u00e3o Popular<br><br>17h<br>\u2013 Encerramento</span>"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/341758889819185", "organizers": ["CPERS/Sindicato"]},{"name": "Acabou Chorare + Me Voy \u266a 19.06 \u266a no Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/60905704_2452589261484597_716394995875053568_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ca7dedc729981f268b5f79fd3f7e8a2f&oe=5D954631", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-19 22:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Festa Acabou Chorare", "Fiesta Me Voy"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": ["<span>Dia 19 de Junho, v\u00e9spera de feriado, quarta, vamos invadir o <a  href=\"https://www.facebook.com/Bar.Ocidente/\">Bar Ocidente</a> com um baile mais do que especial, cheio de malemol\u00eancia y muy caliente \u2665<br><br>\u00c9 a uni\u00e3o da <a  href=\"https://www.facebook.com/festaacabouchorare/\">Festa Acabou Chorare</a> + <a  href=\"https://www.facebook.com/fiestamevoy/\">Fiesta Me Voy</a> \u2665<br><br>duas festas / duas pistas <br><br>\u266a uma delas inteirinha dedicada a m\u00fasica brasileira de todos os cantos do pa\u00eds com curadoria do time de djs da <a  href=\"https://www.facebook.com/festaacabouchorare/\">Festa Acabou Chorare</a><br><br>\u266a e a outra comandada pela chicas da <a  href=\"https://www.facebook.com/fiestamevoy/\">Fiesta Me Voy</a> con mucha cumbia, reggaeton, salsa y toda alma latina<br><br>\u2022 \u2022 nos dois andares; proje\u00e7\u00f5es em transe pra fazer a noite ainda mais linda pela <a  href=\"https://www.facebook.com/vjanavj/\">VJana</a> / Jana Castoldi<br><br>\u2022 \u2022 \u2022 carrega no glitter, enche os bolsos de confete, serpentina e vem pro baile !<br><br>\u263c DJS pista acabou chorare<br>Joelma Terto, Lucas Pitta, Cles Lachmann e Rafaela Masoni<br><br>\u263c DJS pista me voy<br>Vica Fetter, Ci\u00e7a, Jojo y Nath Bichinho<br><br>\u263c local<br>Ocidente<br>Jo\u00e3o Telles, esquina com Osvaldo<br>Bom Fim<br>19.06.18 ~ quarta (v\u00e9spera de feriado)<br><br>\u263c hor\u00e1rio<br>22h<br><br>\u263c entrada<br><br>ANTECIPADO LOTE PROMOCIONAL: R$ 20 + taxa: <a  href=\"https://bit.ly/antecipadosbaileocidente\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/antecipadosbaileocidente</a><br><br>ANTECIPADO PRE\u00c7O DE LISTA: R$ 25 + taxa: <a  href=\"https://bit.ly/antecipadosbaileocidente\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/antecipadosbaileocidente</a><br><br>ANTECIPADO NORMAL: R$ 30 + taxa: <a  href=\"https://bit.ly/antecipadosbaileocidente\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/antecipadosbaileocidente</a><br><br><br>NA LISTA (confirmando no evento at\u00e9 18hs do dia 19):<br><br>R$ 25 at\u00e9 23h30<br><br>SEM LISTA ou AP\u00d3S 23h30<br><br>R$ 30 <br><br>\u263c anivers\u00e1rios / cumples<br><br>&gt; em breve mais informa\u00e7\u00f5es<br><br>Artes: Bruno Ost<br>Fotos: Enrique User<br><br>* obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de documento original com foto / entrada somente para maiores de 18 anos<br><br>* bar aceita visa e master / cr\u00e9dito ou d\u00e9bito / dinheiro<br><br>* bilheteria aceita d\u00e9bito / dinheiro<br></span>"], "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/488634938607750"},{"name": "Baile do Favor\u00e1vel \u2022 Com for\u00e7a e com talento \u2022 Skol Beats 2x", "address": "Rua General Lima e Silva 1037, 90050-102 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 22:00:00"], "place": "Cucko", "organizers": ["Baile do Favor\u00e1vel"], "organizers_fallback_a": ["Cucko"], "description": ["<span>Nosso baile ta de volta na for\u00e7a e no talento pra deixar a gente ofegante ao som das melhores batidas.<br>Se liga nas atra\u00e7\u00f5es;<br><br>:: COPO + COMBINHO PARA OS 100 PRIMEIROS (confirmado no evento)<br>:: SKOL BEATS DUPLA AT\u00c9 00H<br>:: CAF\u00c9 DA MANH\u00c3<br><br>\ud83d\udd08 PISTA FUNK<br>Fran Dias<br>Bruno Taaakes<br>Gui Monteiro<br>Mc Mamilos<br><br>\ud83d\udd08 PISTINHA SERTANEJO ; BRASIL<br>Lu Vargas<br>Julia Fernandes<br>Matheus Conci<br><br>Pre\u00e7os<br>R$ 25 com nome na lista at\u00e9 00h.<br>== Nome na lista: <a  href=\"http://www.cucko.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.cucko.com.br</a><br>R$35 sem lista ou ap\u00f3s 00h<br><br>Antecipados entrada garantida<br>R$ 20 Lote Promocional<br>R$ 25 Lote 1<br>Comprar: <a  href=\"https://tinyurl.com/y6z8drlc\" rel=\"nofollow\" >https://tinyurl.com/y6z8drlc</a><br><br>INGRESSOS ANTECIPADOS:<br>- N\u00e3o precisa imprimir o ingresso, pode mostrar ele pelo celular!!!<br>- Cancelamentos e transfer\u00eancias ser\u00e3o aceitos at\u00e9 \u00e0s 16h do dia do evento, basta nos contatar pela p\u00e1gina da festa.<br><br>\u2022 ANIVERS\u00c1RIOS<br>Aniversariantes possuem vantagens no Baile! Clica no link <a  href=\"https://cucko.com.br/\" rel=\"nofollow\" >https://cucko.com.br</a> e saiba mais!<br><br>CHAPELARIA R$5<br><br>- AVISOS DO CUCKO - <br>Respeita MUITO as mina <br>Respeita as mona <br>Respeita os mino<br>Respeita o staff <br>Respeita a fila<br>Respeita todo mundo<br><br>ENTRADA SOMENTE PARA MAIORES DE 18 ANOS<br>\u2022 Obrigat\u00f3rio a apresenta\u00e7\u00e3o de documento original com foto.<br>\u2022 Cucko aceita cart\u00f5es de cr\u00e9dito e d\u00e9bito VISA, MASTERCARD, AMEX, ELO e BANRICOMPRAS.</span>"], "price": ["25", "35"], "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2238210182921732"},{"name": "2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Slam Poetas Vivos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60669232_622746101564946_8394071748156325888_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b6c5726bf35f4cb2bf5b330efdfba3f3&oe=5D9DE499", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-31 19:00:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Poetas Vivos"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": ["<span>Devido ao sucesso e superlota\u00e7\u00e3o da casa na nossa edi\u00e7\u00e3o de estreia, estamos voltando com mais uma edi\u00e7\u00e3o do Slam Poetas Vivos, o evento ser\u00e1 realizado na Cidade Baixa, no espa\u00e7o Fora da Asa, onde foi a primeira vez.<br><br>LEMBRANDO QUE VALE VAGA PARA FINAL EM SETEMBRO!! \ud83d\udca3\ud83d\udca3<br><br>As inscri\u00e7\u00f5es para o SLAM s\u00e3o limitadas e come\u00e7am \u00e0s 19h ent\u00e3o n\u00e3o se atrasa, porque haver\u00e1 premia\u00e7\u00e3o de R$ 120,00 para o vencedor(a)!!!<br>Tamb\u00e9m teremos outras premia\u00e7\u00f5es como um ensaio de fotos com a Pagu,  uma grava\u00e7\u00e3o no est\u00fadio Zona Sulja Rec, 3 horas de grava\u00e7\u00e3o livre no est\u00fadio GuetoAnonimato,, um beat do Jay-Gueto e trof\u00e9u para os finalistas. <br>ISSO MESMO, DESSA VEZ VAI TER AT\u00c9 TROF\u00c9U!! \ud83d\udd25\ud83d\udd25<br><br>(COMO FUNCIONA O SLAM)<br><br>O Slam \u00e9 dividido em tr\u00eas etapas (1\u00aa, 2\u00aa e 3\u00aa fase), sendo necess\u00e1rio o poeta levar tr\u00eas poesias diferentes, com qualquer tema, para cada etapa (podendo repetir apenas na performance extra do campe\u00e3o).<br><br>N\u00e3o pode levar nenhum adorno (beat, viol\u00e3o, flauta) e as roupas devem ser as normais usadas no dia a dia, sem poder se fantasiar para determinada performance.  Os poemas dever\u00e3o ter no m\u00e1ximo 3 minutos com permiss\u00e3o de 10 segundos de acr\u00e9scimo. Passando 3m 10s, a cada 10 segundos 0.5 da nota final \u00e9 descontada. <br><br>Ser\u00e3o escolhidos 5 jurados do p\u00fablico aleatoriamente, que dever\u00e3o dar notas de 0 a 10. A maior e menor nota ficam de fora.<br>Vence o slammer que tiver a pontua\u00e7\u00e3o mais alta da \u00faltima rodada. Em caso de empate as notas das etapas anteriores devem ser somadas.<br><br><br>VEM E N\u00c3O ARRASTA QUE NO FINAL VAI ROLAR AQUELA RESENHA COM M\u00daSICA!! \u2665<br><br>\u2022 Evento gratuito (0800);<br>\u2022 Teremos bebidas \u00e0 venda, por favor, consumir na casa;<br>\u2022 Proibido a entrada com bebidas;<br>\u2022 Teremos zines \u00e0 venda.<br><br>APOIO:<br><br>Fora da asa<br>OKA Coliving<br>Pagu <br>Diego Senna Fotografia<br>Gueto Anonimato<br>Zona Sulja Rec</span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/590462144808270"},{"name": "Arraial das Artes", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/59724339_2813458815361466_7172622751851610112_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=719e13b0c43f25464d8f26171c959487&oe=5D8DE63C", "address": "Avenida Ven\u00e2ncio Aires, 67, CEP90040-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 16:00:00"], "place": "Fumproarte SMC POA", "organizers_fallback_a": ["Fumproarte SMC POA"], "description": ["<span>Pipoca, doces e bolos,<br>Quent\u00e3o, rapadura e pinh\u00e3o.<br>A bandeira bem no alto anuncia:<br>Hoje \u00e9 noite de S\u00e3o Jo\u00e3o.<br><br>\u00c9 no clima junino que a Secretaria Municipal de Cultura de Porto Alegre convida para o Arraial das Artes que ser\u00e1 realizado no dia 15 de Junho, das 16h \u00e0s 21h, na Casa Fumproarte (av. Ven\u00e2ncio  Aires, 67, Cidade Baixa)..<br><br>A Casa Fumproarte \u00e9 um novo espa\u00e7o cultural, que tem o objetivo de estar sempre conectada com os artistas de Porto Alegre. <br><br>\ud83c\udf3d Coloca teu chap\u00e9u de palha, camisa xadrez  ou vestido de chita, marca os amigos e vem curtir! \ud83c\udf89<br><br>Fica de olho que em breve a gente conta mais detalhes!</span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/379082886045854", "organizers": ["Fumproarte SMC POA"]},{"name": "Semana da Europa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61013066_2255293231454404_8793097999778578432_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7012a1d20247aa76d9650ecad3037b1c&oe=5D512175", "address": "Avenida Engenheiro Luiz Englert, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-17 16:00:00"], "place": "Sala Reden\u00e7\u00e3o", "organizers_fallback_a": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"], "description": ["<span>A Semana da Europa \u00e9 promovida pela EUNIC Brasil (Associa\u00e7\u00e3o dos Institutos Culturais, Embaixadas e Consulados de pa\u00edses membros da Uni\u00e3o Europeia) junto com a Delega\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o Europeia no Brasil.  <br>Trazendo filmes de diversos pa\u00edses europeus, que circularam fora do circuito comercial, a mostra tem como tema a \"Democracia\".<br>Confira a programa\u00e7\u00e3o:<br><br>AMANHECER EM KIMMERIA<br><br>Dir. Simon Farmakas | Chipre | Com\u00e9dia | 2018 | 100min | Legendado<br><br>Uma vila remota do Chipre se torna tragic\u00f4mica quando um objeto n\u00e3o identificado cai numa planta\u00e7\u00e3o de batatas dentro da linha verde de Controle da ONU. Um jovem fazendeiro cava o objeto que desencadeia uma s\u00e9rie de eventos.<br><br>17 de junho | 2\u00aa-feira | 16h<br><br> <br><br>THE STARTUP - D\u00c1 PLAY NO SEU FUTURO<br><br>Dir. Alessandro D\u2019alatri | Italia | Drama | 2017 | 97min | Legendado<br><br>Matteo Achilli tem 18 anos e quer se tornar um nadador de sucesso. Seu treinador, no entanto,  favorece seu pr\u00f3prio filho, que treina no mesmo time de Matteo mas n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o bom quanto ele. Matteo percebe que o companheiro de time \u00e9 favorecido por ser recomendado e protegido e n\u00e3o pelo m\u00e9rito. Mas ele n\u00e3o desanima e resolve procurar sua revanche: matricula-se em uma prestigiada universidade e cria um aplicativo capaz de classificar candidatos para diferentes tarefas profissionais usando um algoritmo matem\u00e1tico que avalia o m\u00e9rito. O filme \u00e9 baseado em fatos reais.<br><br>17 de junho | 2\u00aa-feira | 19h<br><br> <br><br>BIKES VERSUS CARROS<br><br>Dir. Fredrik Gerttten | Su\u00e9cia | Document\u00e1rio | 2015 | 92min | Legendado<br><br>A bicicleta \u00e9 uma ferramenta incr\u00edvel para a mudan\u00e7a. Ativistas e cidades em todo o mundo est\u00e3o se movendo em dire\u00e7\u00e3o a um novo sistema. Mas ser\u00e1 que os poderes econ\u00f4micos permitir\u00e3o isso? Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e engarrafamentos intermin\u00e1veis causam mais frustra\u00e7\u00e3o do que nunca. Em vez de se queixar, pessoas em cidades do mundo todo usam a bicicleta como uma solu\u00e7\u00e3o \u201cFa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo\u201d. A raiva no tr\u00e2nsito e o mau planejamento urbano resultam em mortes di\u00e1rias entre os ciclistas. E agora, eles exigem faixas seguras. Fredrik Gertten \u00e9 um cineasta com sede em Malm\u00f6 na Su\u00e9cia. Ele \u00e9 um ex-correspondente internacional e colunista, que trabalhou para a r\u00e1dio, televis\u00e3o e jornal, na \u00c1frica, Am\u00e9rica Latina, \u00c1sia e em toda a Europa. Ele combina seu trabalho como cineasta com o papel de produtor criativo de documentais.<br><br>18 de junho | 3\u00aa-feira | 16h<br><br> <br><br>LIZA, A FADA RAPOSA<br><br>Dir. K\u00e1roly Ujj M\u00e9sz\u00e1ros | Hungria | Com\u00e9dia | 2015 | 98min | Legendado<br><br>Na Budapeste de 1970, a enfermeira Liza (M\u00f3nika Balsai) sonha com um romance. Por\u00e9m, todos os seus pretendentes morrerm de forma extrema e violenta, fazendo ela temer o pior, que seja uma fox fairy, um dem\u00f4nio da mitologia japonesa. De acordo com as lendas, todos que se apaixonam por ela morrem logo em seguida.<br><br>18 de junho | 3\u00aa-feira | 19h<br><br> <br><br>O QUE ESTAMOS ESPERANDO<br><br>Dir. Marie-Monique ROBIN | Fran\u00e7a | Document\u00e1rio | 2016 | 119min | Legendado<br><br>Quem acreditaria que a campe\u00e3 internacional das cidades em transi\u00e7\u00e3o \u00e9 uma pequena comunidade francesa? No entanto, Rob Hopkins, fundador do movimento das cidades em transi\u00e7\u00e3o, \u00e9 quem diz isso. \u201dO Que estamos esperando?\u201d conta como uma pequena cidade da Als\u00e1cia, de 2200 habitantes, come\u00e7ou o processo de transi\u00e7\u00e3o para a era do p\u00f3s-petr\u00f3leo, decidindo reduzir seu impacto ambiental.<br><br>21 de junho | 6\u00aa-feira | 16h<br><br> <br><br>O \u00daLTIMO PO\u00c7O<br><br>Dir. Filip Filkovi\u0107 Philatz | Cro\u00e1cia | Fic\u00e7\u00e3o | 2015 | 20min | Legendado<br><br>The Last Well \u00e9 um curta de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica dist\u00f3pico p\u00f3s-western ambientado em um  seco interior Croata, onde a \u00faltima fonte de \u00e1gua pot\u00e1vel gera uma s\u00e9rie de problemas. O ano \u00e9 2037, a Europa est\u00e1 em frangalhos. Propriet\u00e1rio do \u00faltimo po\u00e7o com \u00e1gua limpa natural vive na Cro\u00e1cia. Depois que uma de suas vendas de \u00e1gua pot\u00e1vel termina em banho de sangue, ele se torna pai substituto e marido. Mas quando o po\u00e7o seca, ele \u00e9 for\u00e7ado a fazer uma \u00faltima \u201ctroca\u201d.<br><br>21 de junho | 6\u00aa-feira | 19h<br><br> <br><br>OS EXILADOS ROM\u00c2NTICOS<br><br>Dir. Jon\u00e1s Trueba | Espanha | Drama | 2015 | 70min | Legendado<br><br>Tr\u00eas amigos realizam uma viajem em busca de amores id\u00edlicos e ef\u00eameros. O que eles pretendem \u00e9 experimentar novas emo\u00e7\u00f5es que os fa\u00e7a sentirem-se vivos. Poderia ser uma tentativa de gastar os \u00faltimos momentos da juventude com certo hero\u00edsmo, mas tamb\u00e9m poderia ser uma mostra da decad\u00eancia do g\u00eanero masculino.<br><br>21 de junho | 6\u00aa-feira | 19h<br><br> <br><br>CONSTRUINDO O FUTURO: 100 ANOS DE BAUHAUS<br><br>Dir. Niels Bolbrinker, Thomas Tielsch | Document\u00e1rio | 2018 | 95min | Legendado<br><br>Os diretores Niels-Christian Bolbrinker e Thomas Tielsch lidam com \u201cConstruindo o futuro \u2013 100 anos Bauhaus\u201d \u2013 o t\u00edtulo sugere \u2013 com a escola de arte e arquitetura da Bauhaus, que foi fundada h\u00e1 quase 100 anos e acima de tudo a quest\u00e3o \u00e9 como a arquitetura pode garantir que as pessoas vivam melhor juntas e participem da vida cotidiana. Eles voltam ao come\u00e7o da Bauhaus e se dedicam ao primeiro grupo de seguidores da Bauhaus a Walter Gropius. Al\u00e9m disso, eles exploram as mudan\u00e7as que a Escola Bauhaus sofreu desde sua funda\u00e7\u00e3o e quais movimentos e inspira\u00e7\u00f5es surgiram a partir dela. Finalmente, os dois diretores tamb\u00e9m examinam a quest\u00e3o sobre o que a escola ainda tem na arquitetura e no planejamento espacial.<br><br>22 de junho | S\u00e1bado | 16h<br><br> <br><br>INIMIGO CONFIDENCIAL<br><br>Dir. Karel Jan\u00e1k | Rep. Tcheca e Eslov\u00e1quia | Drama | 2018 | 108min | Legendado<br><br>Andrej (Vojtech Dyk) trabalha como engenheiro de software em uma empresa multinacional que est\u00e1 envolvida no desenvolvimento da \u201ecasa inteligente\u201c que pretende revolucionar a maneira de viver. A casa \u00e9 controlada por voz e oferece aos seus residentes o m\u00e1ximo de luxo e 100% de seguran\u00e7a. Andrej \u00e9 respons\u00e1vel pela finaliza\u00e7\u00e3o do projeto. Juntamente com a sua nova esposa, a ambiciosa escultora Zuzana (Gabriela Marcinkov\u00e1), eles se mudam para um prot\u00f3tipo funcional da \u201ecasa inteligente\u201c, uma luxuosa casa de vidro e pedra no meio de natureza. O que pareceu um conto de fadas a princ\u00edpio, no entanto, lentamente mas seguramente se transforma num pesadelo.<br><br>22 de junho | S\u00e1bado | 19h</span>"], "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/881625252199734", "organizers": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"]},{"name": "Mostra Filmes Premiados RECAM", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60787447_2255237328126661_3207037434084720640_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bb28a411bc8f61eab908d73a3b3ebec4&oe=5D601BB5", "address": "Avenida Engenheiro Luiz Englert, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-10 16:00:00"], "place": "Sala Reden\u00e7\u00e3o", "organizers_fallback_a": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"], "description": ["<span>A RECAM \u00e9 um \u00f3rg\u00e3o do Mercosul, voltado ao desenvolvimento cinematogr\u00e1fico e audiovisual de seus pa\u00edses participantes. No m\u00eas de Junho ir\u00e1 apresentar a S\u00e9rie de Filmes Premiados, com produ\u00e7\u00f5es da Am\u00e9rica Latina.<br>Durante o ciclo, quatro longas e tr\u00eas curta-metragens premiados ser\u00e3o exibidos na Sala Reden\u00e7\u00e3o - Cinema Universit\u00e1rio, entre os dias 10/05 e 14/05.<br><br>DESARQUIVANDO ALICE GONZAGA<br>Dir. Betse de Paula | Brasil | Document\u00e1rio | 2017 | 82min <br><br>Premio RECAM: 2018. 22\u00ba Florian\u00f3polis Audiovisual Mercosul (FAM)<br><br>S\u00edmbolo da preserva\u00e7\u00e3o cinematografica, Alice Gonzaga revisita partes importantes da hist\u00f3ria do pai, Adhemar Gonzaga, fundador do Cin\u00e9dia, o primeiro est\u00fadio cinematogr\u00e1fico do Brasil. A empresa familiar marca a trajet\u00f3ria de Alice, assim como o desenvolvimento da s\u00e9tima arte brasileira.<br><br>13 de Junho | Quinta-Feira | 19h<br>14 de Junho | Sexta-Feira | 16h<br><br>LAS CRUCES<br>Dir. Teresa Arredondo ; Carlos V\u00e1squez M\u00e9ndez | Chile | Document\u00e1rio | 2018 | 80min | Legendado<br><br>O escritor Peter Neal chega \u00e0 cidade de Roma para promover seu \u00faltimo livro, \u201cTenebre\u201d, mas descobre que algu\u00e9m est\u00e1 usando seus romances como inspira\u00e7\u00e3o para cometer assassinatos. Logo, ele se v\u00ea envolvido nos crimes e passa a tentar descobrir o prov\u00e1vel assassino.<br><br>10 de Junho | Segunda-Feira | 16h<br>14 de Junho | Sexta-Feira | 19h<br><br>CAMPO GRANDE<br>Dir. Sandra Kogut | Brasil | Fic\u00e7\u00e3o | 2015 | 109min<br><br>Duas crian\u00e7as, Rayane e Ygor, s\u00e3o deixadas na porta da casa de Regina, moradora de um bairro de alto padr\u00e3o. Ela pensa em lev\u00e1-los ao orfanato, mas \u00e9 convencida pela filha adolescente de deix\u00e1-los passar a noite. Decidida a ajud\u00e1-los a encontrar sua fam\u00edlia, Regina tem contato com um mundo que n\u00e3o conhecia.<br><br>10 de Junho | Segunda-Feira | 19h<br>11 de Junho | Ter\u00e7a-Feira | 16h<br><br>SESS\u00c3O DE CURTAS<br><br>MARACANAZO<br>Dir. Alejandro Zambiachi | Argentina | Fic\u00e7\u00e3o | 2017 | 15min | Legendado<br><br>Com um Relato futebol\u00edstico intenso, Marcelo vai entrando no mundo de Candela para conquistar seu cora\u00e7\u00e3o. A magia da ousadia, o enaltecimento de um Anti-her\u00f3i pronto para batalhar, e uma historia que merece ser recordada, enchem de m\u00edstica a manh\u00e3 de um bar perdido de Buenos Aires.<br><br>+<br><br>A FESTA DOS ENCANTADOS<br>Dir. Masanory Ohashy | Brasil | Anima\u00e7\u00e3o | 2016 | 13min<br><br>A festa dos encantados narra a saga de um \u00edndio Guajajara que, procurando pelo irm\u00e3o perdido, encontrou um mundo subterr\u00e2neo habitado por seres encantados e ali permaneceu at\u00e9 aprender todos os rituais e c\u00e2nticos de v\u00e1rias celebra\u00e7\u00f5es. Com saudade da fam\u00edlia, voltou para seu povo e passou a contar sua hist\u00f3ria e a ensinar, na sua aldeia de origem, tudo o que havia aprendido com aqueles seres. Antes disso, de acordo com a lenda, os Guajajara n\u00e3o realizavam festas.<br><br>+<br><br>DERIVADAS<br>Dir. Maria Campa\u00f1a Ramia |Brasil | Document\u00e1rio | 2015 | 29min<br><br>D\u00e1vila e Evandro t\u00eam quinze anos. Moram no interior de Minas Gerais, num pequeno munic\u00edpio agropecu\u00e1rio. S\u00e3o medalhistas da Olimp\u00edada Brasileira de Matem\u00e1tica das Escolas P\u00fablicas. Elon Lages Lima tem 85 anos e mora no Rio de Janeiro. Ele dedicou sua vida \u00e0 matem\u00e1tica, convertendo-se num dos mais proeminentes cientistas do Brasil. Eles t\u00eam algo em comum, sua paix\u00e3o pela matem\u00e1tica, um universo onde coexistem beleza, persist\u00eancia e criatividade. <br><br>12 de Junho | Quarta-Feira | 16h<br><br>5 VEZES CHICO: O VELHO E SUA GENTE<br>Dir. User Nunes, Gustavo Spolidoro, Camilo Cavalcante, User Goldenstein,<br>Ana Rieper | Brasil | Document\u00e1rio | 2015 | 90min<br><br>Cada um dos estados brasileiros banhados pelo rio S\u00e3o Francisco visto pelo olhar de um diretor diferente: \u00e0s margens do rio encontram a cultura, a vida e a luta pela sobreviv\u00eancia das comunidades ribeirinhas do \"Velho Chico\".<br><br>12 de Junho | Quarta-Feira | 19h<br>13 de Junho | Quinta-Feira | 16h<br></span>"], "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/572338439955134", "organizers": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"]},{"name": "13/6 :: SENTIMENTO :: GUERNICA", "address": "Travessa Venezianos 44, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-13 20:00:00"], "place": "Guernica", "organizers_fallback_a": ["Guernica"], "description": ["<span>Dizem que o dia posterior ao Dia dos Namorados \u00e9 para os solteiros!<br><br>Sendo assim, convidamos os solteiros e os casais enamorados para ressignificar essa semaninha que faz a gente pensar em n\u00f3s, nos outros e na vida!<br><br>A jun\u00e7\u00e3o do sul (Carol Lima) com o nordeste (Danilo Valad\u00e3o) vai te levar pra percorrer pelos caminhos dos nossos sentimentos.<br><br>A gente vai passar pela emo\u00e7\u00e3o de Tom Jobim e Jo\u00e3o Gilberto, chegar na dor que rasga de Chico, pra querer gritar pra todo mundo ouvir com Elis!<br>A gente vai lembrar que a vida \u00e9 feita de alegria e carinho com Caetano e Gilberto Gil e pegar uma carona no sentimento  latinoamericano de Belchior e Secos e Molhados.<br>Vamos viver com toda for\u00e7a de Tuyo e Francisco el Hombre, pra ter coragem de assumir e amar quem a gente realmente \u00e9!<br><br>Quando? 13.06, 20h<br>Onde? GUERNICA (Travessa dos Venezianos, 44, Cidade Baixa, Porto Alegre)<br><br><br>Contribui\u00e7\u00e3o art\u00edstica R$10</span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1277883482365051", "organizers": ["Guernica"]},{"name": "Freud e Walter Benjamin: encontros", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s640x640/57614982_2133427126693053_4917304028511076352_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3798c8246eb8fff3d7d4fd5bb988f475&oe=5D923017", "address": "Rua Faria Santos, 258, 90670-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-30 18:30:00"], "place": "Associa\u00e7\u00e3o Psicanal\u00edtica de Porto Alegre (APPOA)", "organizers_fallback_a": ["Associa\u00e7\u00e3o Psicanal\u00edtica de Porto Alegre (APPOA)"], "description": ["<span>ATIVIDADE ABERTA DO GRUPO:<br>A escuta-flaneire como efeito \u00e9tico-metodol\u00f3gico do encontro entre Psican\u00e1lise, Benjamin e o Fl\u00e2neur de Baudelaire<br><br>Freud e Walter Benjamin: encontros<br><br>CONVIDADO: Prof. Ernani Pinheiro Chaves<br><br>Coordena\u00e7\u00e3o: Rose Gurski e Cl\u00e1udia Perrone<br>A cada 45 dias. (Quinta-feira. 18h30).<br>Contato: rosegurski@ufrgs.br ou cmperrone@ig.com.br<br><br>Dia: 30 de maio, quinta-feira, \u00e0s 18h30min.<br><br>Vagas limitadas<br><br></span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/376012549663896", "organizers": ["Associa\u00e7\u00e3o Psicanal\u00edtica de Porto Alegre (APPOA)"]},{"name": "Curso \"Cinema & Ditaduras na Am\u00e9rica Latina\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/61223219_1137280139789792_5538255810162851840_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=503d647063a79fb343d77c32b132dfb6&oe=5D91605B", "address": "Rua Dem\u00e9trio Ribeiro 1085 - Esq. com Borges de Medeiros, 90010-283 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-01 14:00:00"], "place": "Cinemateca Capitolio", "organizers": ["Cine UM"], "organizers_fallback_a": ["Cinemateca Capitolio"], "description": ["<span>Nos anos 1960 e 1970 a Am\u00e9rica Latina viveu uma s\u00e9rie de golpes militares que geraram anos de ditadura formando um dos piores per\u00edodos pol\u00edticos do continente. Com o apoio dos governos dos Estados Unidos os governos formados pelos militares no Brasil (de 1964 at\u00e9 1985), no Chile (de 1973 a 1990), na Argentina (1976 a 1983) e no Uruguai (de 1973 a 1985) restringiram, prenderam, torturaram, exilaram e mataram seus opositores formando aquilo que foi conhecido como os \u201canos de chumbo\u201d, onde a censura foi ferrenha atingindo todos os meios de comunica\u00e7\u00e3o e a produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica em geral.<br>O curso CINEMA ; DITADURAS NA AM\u00c9RICA LATINA, ministrado por Fl\u00e1via Seligman, vai abordar a cinematografia dos pa\u00edses do Cone Sul no antes, durante e depois dos golpes militares com foco nas suas particularidades est\u00e9tico narrativas e nas formas como se posicionaram perante os dados da hist\u00f3ria.<br>*****************************<br>Curso CINEMA ; DITADURAS NA AM\u00c9RICA LATINA - de Fl\u00e1via Seligman<br>* Datas: 01 e 02 / Junho (s\u00e1bado e domingo)<br>* Hor\u00e1rio: 14h \u00e0s 17h<br>* Local: Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras<br>(Rua Dem\u00e9trio Ribeiro, 1085 - Porto Alegre - RS)<br>*****************************<br>* INSCRI\u00c7\u00d5ES / INFORMA\u00c7\u00d5ES: <br><a  href=\"https://www.cinemacineum.blogspot.com/2019/05/cinema-ditaduras.html\" rel=\"nofollow\" >www.cinemacineum.blogspot.com/2019/05/cinema-ditaduras.html</a></span>"], "price": ["80", "95"], "categories": ["Film", "Brazilian cinema", "Latin American cinema"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/679112169194631"},{"name": "Presente & Futuro das Universidades e Institutos Federais", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56890278_2344374652483097_8926031652816158720_o.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=abaf75a2ee8c3597129ca10ad7832131&oe=5D8FF703", "address": "Rua Bar\u00e3o do Amazonas, 1581 - Jardim Bot\u00e2nico, 90670-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-30 19:00:00"], "place": "ADUFRGS-Sindical", "organizers": ["PROIFES-Federa\u00e7\u00e3o"], "organizers_fallback_a": ["ADUFRGS-Sindical"], "description": ["<span>Semin\u00e1rio nacional organizado pelo PROIFES-Federa\u00e7\u00e3o e pela ADUFRGS-Sindical para debater as perspectivas para a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica. </span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/788414528196962"},{"name": "Cuatro Pesos de Propina (UY) + Cuscobayo | Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/61100213_2267249889965009_7299816275587366912_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=718712e966267915baf296b87b26d012&oe=5D8CFCCE", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 19:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Marquise 51", "Cuatro Pesos de Propina", "Opini\u00e3o Produtora", "Morrostock", "Cuscobayo", "Todt Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": ["<span>SERVI\u00c7O<br>Cuatro Pesos de Propina (UY) + Cuscobayo<br>Local: Bar Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Quando: 15 de junho, s\u00e1bado, \u00e0s 19h<br>Abertura da casa: 18h<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos<br>Ingressos: <a  href=\"http://sympla.com.br/opiniao\" rel=\"nofollow\" >sympla.com.br/opiniao</a><br><br>CUATRO PESOS DE PROPINA<br>A cl\u00e1ssica banda uruguaia Cuatro Pesos de Propina mescla v\u00e1rios estilos musicais, como ska, reggae e a m\u00fasica mesti\u00e7a latino-americana. Seus en\u00e9rgicos shows ao vivo converteram-se em verdadeiros rituais entre artistas e o p\u00fablico. O grupo cresceu dentro do circuito independente do conesul do nosso continente. Nos \u00faltimos anos fez v\u00e1rias turn\u00eas de sucessos em pa\u00edses como o Equador, Argentina, M\u00e9xico, Estados Unidos e Brasil.<br><br>CUSCOBAYO<br>Em suas andan\u00e7as, ensaios e bailongos entre Caxias do Sul e Porto Alegre, a Cuscobayo acabou descobrindo e descortinando o pr\u00f3prio sul da Am\u00e9rica atrav\u00e9s de um som e de uma postura que o representam com esp\u00edrito livre e brutal honestidade. Barrillete cosmico descendo a Serra, rumo aos confins da plan\u00edcie, do charco e da Cordilheira. De peito aberto para o campo, o Prata e a cidade, apropriando-se de uma cultura que \u00e9 nossa, que depende deste ch\u00e3o que \u00e9 vasto e se expande \u2013 cultura diversificada e mutante que vagueia sem passaporte, ignorando territ\u00f3rios nacionais. Vamos fazer a faxina que a cidade \u00e9 nossa. A cidade, neste caso, \u00e9 o pr\u00f3prio continente. Atualmente a banda trabalha no seu 2\u00ba disco, que ser\u00e1 lan\u00e7ado pelo Natura Musical. Apontada pela cr\u00edtica como uma das novas caras da m\u00fasica ga\u00facha e brasileira, pretende consolidar o estilo Chegueden rompendo e unindo as fronteiras da Am\u00e9rica Latina e do Globo.<br><br><br>INGRESSOS:<br><br>Lote 1:<br><br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 40 <br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 30  <br><br>Inteira: R$ 60  <br><br> <br>Lote 2:<br><br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 50   <br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40   <br><br>Inteira: R$ 80   <br><br> <br>Lote 3:<br><br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 60   <br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50   <br><br>Inteira: R$ 100   <br> <br>Lote 4:<br><br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 70<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br><br>Inteira: R$ 120<br><br> <br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br> ** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br> Demais descontos:<br><br> * 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.<br><br> * 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.<br><br> * 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).<br><br> <br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro): Multisom Iguatemi<br> <br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br><br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br>Loja Verse Andradas 1444 e Shopping Lindoia<br><br>Online: <a  href=\"http://www.sympla.com.br/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br> Realiza\u00e7\u00e3o: Marquise 51,  Todt Produ\u00e7\u00f5es, Gamana , e Opini\u00e3o Produtora<br><br>Apoio: Mantra Gastronomia e Arte</span>"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2442183352730422"},{"name": "Palestra - Da Escola Normal ao Instituto de Educa\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/60081109_2240982619330880_1785819600353492992_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6075edfc24a5cb4e438511f878b43bea&oe=5D50E7E3", "address": "Rua Riachuelo, 1317, 90010-273 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-06 18:30:00"], "place": "Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico do Rio Grande do Sul", "organizers_fallback_a": ["Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico do Rio Grande do Sul"], "description": ["<span>Palestra DA ESCOLA NORMAL AO INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O GENERAL FLORES DA CUNHA: espa\u00e7o de forma\u00e7\u00e3o profissional e intelectual do magist\u00e9rio riograndense (1869-2019) com a Prof.\u00aa Dr.\u00aa Maria Helena C\u00e2mara Bastos<br><br>Quando| 6 de junho <br>Hor\u00e1rio | 18h30 \u00e0s 20h30<br>Local | IHGRGS<br>Evento gratuito<br><br>Para dar sequ\u00eancia \u00e0s atividade de comemora\u00e7\u00e3o dos 150 anos da Escola Normal, prof.\u00aa Maria Helena C\u00e2mara Bastos compartilhar\u00e1 seu vasto conhecimento sobre a hist\u00f3ria da educa\u00e7\u00e3o no Rio Grande do Sul. </span>"], "price": ["31", "1", "30"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/281520379423653", "organizers": ["Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico do Rio Grande do Sul"]},{"name": "ATLETISMO ULBRA no JUGs 2019!!!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55602672_2381228315431776_8113233727980568576_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0a984dab3115605b5aec2f8ce3025552&oe=5D5F28A5", "address": "Rua Felizardo, 90690-200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 08:00:00"], "place": "Esefid - Ufrgs", "organizers": ["Atletismo Universit\u00e1rio ULBRA"], "organizers_fallback_a": ["Esefid - Ufrgs"], "description": ["<span>Venha assistir o dia do ATLETISMO no JOGOS UNIVERSIT\u00c1RIOS GA\u00daCHOS!!!<br><br>Nas provas de:<br>100m rasos<br>Salto em Altura<br>Lan\u00e7amento de Dardo<br>110m com barreiras<br>Salto em Dist\u00e2ncia<br>Arremesso de Peso<br>Salto com Vara<br>10.000m rasos<br>1.500m rasos<br>Lan\u00e7amento de Martelo<br>100m com barreiras<br>Lan\u00e7amento de Disco<br>400m rasos<br>Revezamento 4x100<br>5.000m rasos<br>Salto Triplo<br>200m rasos<br>400m com barreiras<br>800m rasos<br>Revezamento 4x400<br><br>Voc\u00ea esta convocado para ser aquele f\u00f4lego, for\u00e7a e impuls\u00e3o a mais torcendo para o seus colegas do Atletismo da ULBRA!!!<br>A sua presen\u00e7a vai ser um incentivo para fazer al\u00e9m do nosso melhor!!!!<br></span>"], "categories": ["Sports"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2286399614935023"}]