[{"name": "SOBRE N\u00d3S", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51218495_776052489430912_6733385672079441920_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a1ecde09247464bcc15cbdc676cd9b40&oe=5D4D6FD5", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["SOBRE N\u00d3S"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>ESCOLHA A DATA E CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A!<br><br>SINOPSE:<br>Partindo dos textos de Tchekhov  a pe\u00e7a apresenta um paralelo dos cl\u00e1ssicos com a vida cotidiana. Os anseios sociais e pol\u00edticos atuais atravessam as figuras que buscam por algum lugar e terminam por encontrar a inexist\u00eancia dele, mantendo a poesia melanc\u00f3lica potente do autor. Como no Tetris, jogo criado nos anos 80 na R\u00fassia, a trama acontece atrav\u00e9s de um conjunto de fragmentos que se encaixam dando uma possibilidade contempor\u00e2nea de leitura sobre quais s\u00e3o as reais quest\u00f5es que te afetam hoje. Qual \u00e9 a \u201csua R\u00fassia\u201d?<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Temporada \u201cSOBRE N\u00d3S\u201d: De 5 a 28 de abril<br>Sextas, s\u00e1bado e domingos \u00e0s 20h<br>Teatro Carlos Carvalho \u2013 Casa de Cultura Mario Quintana<br><br>Ingressos de plateia VIP por R$ 50 e recompensas em financiamento coletivo atrav\u00e9s do link: <a  href=\"https://bit.ly/AjudaSobreNos\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/AjudaSobreNos</a><br> <br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Leo Maciel<br>Prepara\u00e7\u00e3o corporal/coreografia: Angela Spiazzi<br>Produ\u00e7\u00e3o: Jaques Machado<br>Design de luz: Ricardo Vivian<br>Operadora de som: Manu Goulart<br>Figurinos, Maquiagem e Cabelos: Valquiria Cardoso<br><br>Elenco: Aline Armani, Felipe Evangelista, Guilherme Fraga, Jaques Machado, Juliana Sixel, Lincoln Speziali, Natalia Lavratti e Ricardo Neme.<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 75 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos.<br></span>", "prices": ["17", "50"], "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308287106545395"},{"name": "Feira de P\u00e1scoa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56869956_2341806709218063_6013799287870193664_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=79382c9ad0bbbad8879ed9a19b6963f3&oe=5D0960C7", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 10:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/583653305437569"},{"name": "Mercado de Pulgas Poa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55927982_2167472069984775_3138479001442451456_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a17dffe03467e06748e51904a123c06d&oe=5D3F0E00", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 13:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Mercado de Pulgas/POA", "Agora \u00e9 meu, Brech\u00f3", "YEAH - Brech\u00f3", "Carol Morandi Atelier Crochet"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Nossa Feira aterriza novamente na Casa de Cultura Mario Quintana como um grande mercado do alternativo, vintage e cultural.<br>Como sempre teremos expositores dos mais variados, um som gostoso e nost\u00e1lgico e algumas atra\u00e7\u00f5es!<br><br>A arara convidada desta vez fica por conta da querida Carol Morandi que traz sua linha de pe\u00e7as em croch\u00ea, a Carol Morandi Handmade Crochet, marca local que tamb\u00e9m ir\u00e1 fazer um desfile pocket em nosso evento!<br><br>Na finaleira n\u00e3o podia faltar o agito dos Teachers Trio na pista, tocando o melhor da Jovem Guarda! Pedida mais que confirmada!<br><br>N\u00e3o perde!<br><br>***Vai ser em <br>14/04 na Casa de Cultura Mario Quintana, Travessa dos Catavento<br>das 13h \u00e0s 19h<br><br>ENTRADA FRANCA<br><br>***16h Desfile pocket da marca Carol Morandi Handmade Crochet<br><br>***17h show com a banda Teachers Trio<br><br>/////Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido\\\\\\\\\\<br><br>Tem uma marca, trabalho art\u00edstico, brech\u00f3 e que expor?<br>Entra em contato conosco pelo<br>mercadodepulgaspoa@gmail.com e manda teu portf\u00f3lio!<br><br>*Breve mais informa\u00e7\u00f5es S2<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/309311519729507"},{"name": "Picnic Cultural no Museu - Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba18", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55600735_624461711315819_6084088227260530688_n.png?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f2e54d80aa926d11255d04bbb59dba7f&oe=5D038193", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 582, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Picnic Cultural no Museu", "organizers": ["Gastronomia em movimento", "Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo", "Studio JAM"], "organizers_fallback_a": ["Picnic Cultural no Museu"], "description": "<span>\u2605 SALVE A DATA \u2605 <br><br>Essa edi\u00e7\u00e3o do Picnic Cultural no Museu ser\u00e1, como sempre, muito especial e cheia de coisas boas! <br><br>Vamos celebrar um dia lindo no p\u00e1tio do Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo. Um lugar cheio de energia positiva para tu curtires com teus amigos, amores e familiares! <br><br>\u21e8 Convida todo mundo e vem! :) <br><br>\u2605 O que \u00e9? \u2605 <br><br>Um evento gratuito com a inten\u00e7\u00e3o de ressignificar o espa\u00e7o do museu criando um elo entre a gastronomia, a m\u00fasica e a cidade, reinventando as rela\u00e7\u00f5es entre as artes e a vida.<br><br>\u2605 O que ter\u00e1? \u2605 <br><br>\u21e8 ESPA\u00c7O KIDS ! :) <br><br>\u21e8 M\u00daSICA de qualidade! ;) <br>\u266b \u266a \u266c Atra\u00e7\u00f5es \u266b \u266a \u266c<br><br>\u21e8 CERVEJAS ARTESANAIS<br><br>\u21e8 GASTRONOMIA de lamber os bei\u00e7o! <br><br>\u21e8 BAZAR e ARTESANATO<br><br>\u21e8 O MUSEU conta com um lindo ACERVO arqueol\u00f3gico da nossa querida Porto Alegre! E durante todo o evento as portas estar\u00e3o abertas para visitas! Atualmente, o Museu possui duas exposi\u00e7\u00f5es de longa dura\u00e7\u00e3o: \u201cO Solar que virou Museu \u2013 mem\u00f3rias e hist\u00f3rias\u201d, onde s\u00e3o exploradas as transforma\u00e7\u00f5es sofridas pela edifica\u00e7\u00e3o e trajet\u00f3ria dos indiv\u00edduos que a ela se relacionaram e \u201cTransforma\u00e7\u00f5es Urbanas: Porto Alegre de Montaury a Loureiro\u201d, dedicada \u00e0s mudan\u00e7as no espa\u00e7o da cidade.<br><br>At\u00e9 setembro de 2018 \u00e9 poss\u00edvel visitar a exposi\u00e7\u00e3o de curta dura\u00e7\u00e3o \u201cA Banda e a Cidade\u201d, dedicada \u00e0 Banda Municipal de Porto Alegre, criada em 1925 e at\u00e9 hoje em atividade. O p\u00fablico poder\u00e1 conferir os antigos uniformes, instrumentos musicais da primeira forma\u00e7\u00e3o do grupo, como o fagote e o trompete, al\u00e9m de partituras e imagens.<br><br>O acervo do Museu \u00e9 formado por cerca de 1.300 objetos dos s\u00e9culos XIX e XX, como acess\u00f3rios de uso pessoal, objetos de decora\u00e7\u00e3o, instrumentos musicais, mobili\u00e1rio e indument\u00e1ria, entre outros. Tamb\u00e9m conta com cerca de 200.000 itens arqueol\u00f3gicos relacionados a diferentes grupos que ocuparam o territ\u00f3rio desde o per\u00edodo pr\u00e9-colonial. Al\u00e9m disso, conta com, aproximadamente, 9.000 imagens da cidade de Porto Alegre dos s\u00e9culos XIX e XX.<br><br>Nessa edi\u00e7\u00e3o estaremos recolhendo doa\u00e7\u00f5es.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es importantes:<br><br>- Alguns expositores podem n\u00e3o trabalhar com cart\u00f5es;<br>- N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a entrada de animais, conforme norma interna do Museu; <br>- Somente ser\u00e1 permitida a entrada de alimentos e bebidas em por\u00e7\u00f5es individuais; <br>- Em caso de previs\u00e3o de chuva para o dia do evento ou chuvas recorrentes nos dias antecedentes, o evento poder\u00e1 ser adiado.<br><br>Chama teus amigos, teus vizinhos, teus primos, teus crushs e vem curtir este dia conosco! S\u00f3 n\u00e3o me chega em cima do la\u00e7o!!! <br><br>\u2605 ENTRADA FRANCA \u2605<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/studiojampoa/\">Studio JAM</a>M<br><a  href=\"https://www.facebook.com/gastronomiaemmovimento/\">Gastronomia em movimento</a>imento<br><a  href=\"https://www.facebook.com/museudepoa/\">Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo</a> <br><br>Apoio:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/updjs.net.br/\">UP Dee Jays</a><br>Prefeitura de Porto Alegre<br>Quer apoiar ou patrocinar o evento? Entre em contato conosco! ;)</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/244934653035820"},{"name": "Serenata Iluminada na Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53726462_2383959988281444_2252661663297699840_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cb0b5c615714a8767775b5f069049c7e&oe=5D092CEF", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 18:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Serenata Iluminada", "Inser\u00e7\u00f5es em Circuitos Ideol\u00f3gicos", "Dona Concei\u00e7\u00e3o", "Edu Meirelles", "Cristian Sperandir", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": "<span>A Serenata Iluminada \u00e9 um movimento de pessoas que amam Porto Alegre e querem o melhor para a nossa cidade! Por isso, em abril estaremos mais uma vez juntos com a Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre 2019 para realizar uma edi\u00e7\u00e3o especial.<br><br>Teremos muitas atra\u00e7\u00f5es nessa noite, com a participa\u00e7\u00e3o que ter\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de quatro espet\u00e1culos - dois de m\u00fasica popular e outros dois de m\u00fasica instrumental, selecionados atrav\u00e9s do edital de ades\u00f5es da <a  href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Outros seis espet\u00e1culos musicais far\u00e3o parte da programa\u00e7\u00e3o geral.<br><br>A Serenata Iluminada surgiu em 2012 e segue muito viva: a ocupa\u00e7\u00e3o noturna do Parque Farroupilha, a Reden\u00e7\u00e3o, em prol de mais cultura, seguran\u00e7a cidad\u00e3 para que todos possam compartilhar o parque tamb\u00e9m \u00e0 noite. <br><br>Dessa forma, a Serenata Iluminada contribui para a reflex\u00e3o sobre os temas que norteiam a Virada 2019: redu\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais, educa\u00e7\u00e3o de qualidade, cidades sustent\u00e1veis, colaboratividade, consumo respons\u00e1vel, \u00e1gua pot\u00e1vel e saneamento, paz, justi\u00e7a e institui\u00e7\u00f5es eficazes.<br><br>Traga velas, lanternas, instrumentos musicais e manifesta\u00e7\u00f5es culturais para fazer um encontro que mistura artes, alegria, express\u00e3o e reflex\u00e3o sobre o BOM USO dos espa\u00e7os p\u00fablicos de nossa cidade. Eles s\u00e3o NOSSOS! :) Traga sua LUZ, confirme presen\u00e7a e convide seus amigos, seus filhos, pais, leve o cachorro, a bici, os sorrisos... Enfim, traga muito AMOR e vamos nos divertir COM SABEDORIA.\"<br><br>Informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para uma boa confraterniza\u00e7\u00e3o em uma Serenata Iluminada para todos:<br><br>- Cuide do seu lixo, descarte os res\u00edduos no local correto e leve seus recicl\u00e1veis para casa; <br><br>- Respeite as diferen\u00e7as, saiba conviver com a diversidade de ideias; <br><br>- Compartilhe! Seja alegria, respeito, seja seu amor pela cidade; <br><br>- Fogo e \u00e1rvores n\u00e3o combinam. Tenha cuidado com o material que voc\u00ea vai levar para iluminar o parque, n\u00e3o fa\u00e7a fogo, \u00e9 proibido!<br><br>A Reden\u00e7\u00e3o \u00e9 de tod@s. Fa\u00e7a a sua parte, COLABORE no cuidado para que ningu\u00e9m cause danos aos canteiros, plantas, \u00e1rvores, sinaliza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e outros equipamentos! <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/serenatailuminada\">#SerenataIluminada</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Adult contemporary music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/373799036764008"},{"name": "Saint Patricks da CB - Torneio de Chopp a metro Grande Final", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53845644_1081249398721413_3938617626137198592_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5f4e2c88c305fc9ccd500be5c07fed24&oe=5D62BB03", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-22 14:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>Entonces devido a chuva transferimos a grande final do torneio de chopp a metro do Saint Patricks Days da CB, .pra a primavera;;;; Vem em busca do teu barril.... liga xs migxs... Viva la vida.....</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2217838035102664"},{"name": "Cumbia na Rua - Viralizando a Madrugada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50921805_1052818091564544_4142269564970860544_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b2853440e04cda8580dc789259e76e36&oe=5D51BA00", "address": "Travessa Venezianos, 90050-370 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 21:00:00"], "place": "Travessa Venezianos", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Travessa Venezianos"], "description": "<span>Ent\u00e3o gente chegou o momento do corre aut\u00f4nomo viralizar o patrocinado...<br><br>vem com nois que vai ser loko....<br><br>Entonces vem com noisssss que a lua ta lindona, l\u00e1 no c\u00e9u.... vem cumbiar liga xs migxs.<br><br>Respeita os corre<br>respeita as mina<br><br>vem de bici<br><br>vem de bando<br><br>vem de boas....<br><br>Cada um cuida do seu lixooooooooooooooooo<br><br>Bebidinhas para todxs os  gostos.<br> <br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/387296818698077"},{"name": "Travessa Cultural V\u00e9spera de Feriado", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p403x403/56201239_1090753694437650_1946973997434404864_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ec8e359ea37506810e3f5554aa75c619&oe=5D52C0BD", "address": "Travessa dos Venezianos n\u00b030, 90050370 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 19:00:00"], "place": "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Instituto Parrhesia Erga Omnes"], "description": "<span>Oque? Travessa Cultural V\u00e9spera de Feriado<br>Quando? quinta feira 18 de abril.<br><br>Travessa Cultural V\u00e9spera de Feriado, chega com Abril que chegou chegando: - Ditadura nunca mais!!! Nessa pegada e pra abrir os caminhos resolvemos nos manifestar culturalmente, exercendo o direito constitucional da livre manifesta\u00e7\u00e3o,bolamos essa programa\u00e7\u00e3o linda de arte e resist\u00eancia para a Travessa Cultural V\u00e9spera de Feriado.<br><br>Com muita juventude, disposi\u00e7\u00e3o e autonomia, convidamos para Abrir nosso role, A Batalha da Liberdade que vem direto de Viam\u00e3o, pra trazer pra n\u00f3s, um pouquito da cena que rola na cidade.<br> <br>Na sequ\u00eancia um showza\u00e7o com a Mc Versa que atua fortemente nas batalhas de Floripa e vem tornando seu nome conhecido atrav\u00e9s dos seus sons de emponderamento feminino com muita for\u00e7a e garra. VERSA \u00e9 MC, compositora, oficineira e freestylera. Nascida em Seara - SC, atualmente, vive em Florian\u00f3polis, cidade onde participa e colabora na organiza\u00e7\u00e3o da Batalha das Minas, \u00e9 integrante do coletivo Trama Feminina e participa ativamente das batalhas de rima em todo Brasil. Suas letras retratam seu cotidiano como mulher e suas viv\u00eancias na rap, denunciando opress\u00f5es, e combatendo atitudes machistas. Valoriza muito essa conex\u00e3o com quem se identifica com sua m\u00fasica e busca ser uma incentivadora de mulheres. Andressa Versa  <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/tramafeminina\">#tramafeminina</a>  <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/rapdimina\">#rapdimina</a> <br><br><br>Pra encerrar a noite Muy Vaguitos Sound System do Colectivo Cumbia na Rua Bailando sin Fronteras,  com toda sua latinidade do ritmo mais caliente e hermoso.<br><br>Al\u00e9m disso tamo preparando uma atra\u00e7\u00e3o surpresa.... entonces se prepara e vem com n\u00f3is que vai ser lindoooooo...<br><br><br>Vem de boas<br>Vem de Bici<br>Vem de bando<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitatodxs\">#respeitatodxs</a><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaoscorre\">#respeitaoscorre</a><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/preserveosespa\u00e7osokupados\">#preserveosespa\u00e7osokupados</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es complementares: <br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/tagsnight\">#tagsnight</a><br>A organiza\u00e7\u00e3o estar\u00e1 disponibilizando dois pain\u00e9is, para as tags da night, com o intuito de interagir com o publico de forma clara em uma linguagem que a travessa dos venezianos \u00e9 um local tombado pelo patrim\u00f4nio e esta aqui para ser okupada por todxs respeitando os  moradores e com\u00e9rcios locais. Entonces as responsabilidades s\u00e3o individuais e coletivas. Vem somar com noisss  chama xs migxs e da o papo reto que aqui todxs s\u00e3o bem vindxs.<br><br>Por que #tagsnight ?<br><br>H\u00e1 alguns meses rolou um evento por aqui na travessa, e acabou ocorrendo pixa\u00e7\u00f5es nas casas durante o evento. N\u00f3s da organiza\u00e7\u00e3o tivemos que assumir a responsabilidade dos atos e fazermos a repara\u00e7\u00e3o dos danos.<br>Nossos coletivos s\u00e3o oriundos de movimentos sociais perif\u00e9ricos, tendo entre seus integrantes minas, ex detentos e moradores de rua... ent\u00e3o nossa linguagem \u00e9 a mesma das tags do rap e das cumbias e todxs os outros ritmos que abra\u00e7amos. Vem com n\u00f3is e te soma nas lutas...<br><br>Durante o evento vai rolar feirinha de economia criativa e solidaria, interessadxs em participar liga nois no in box...<br><br>Links relacionados:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/cumbianarua/\">Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/BatalhaDaLiberdade/\">Batalha Da Liberdade</a><br>VERSA<br><a  href=\"https://www.facebook.com/batalhadomercado/\">Batalha Do Mercado</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/batalha.dasmonstras.3\">Batalha Das Monstras</a><br>Batalha do Gas\u00f4metro<br><a  href=\"https://www.facebook.com/groups/batalhaderimabrasil/\">Batalha de Rima Brasil</a><br><br><br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/403338487134274"},{"name": "Gastronomia & Arte no Parque - Edi\u00e7\u00e3o Dia das M\u00e3es.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55765339_2238312236417022_892635199295193088_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8588b44741c5e87b658b6102f46fcdbd&oe=5D035089", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span>Mega Revel  - Feira Cultural edi\u00e7\u00e3o especial Dia das M\u00e3es.<br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>Venha fazer suas comprinhas para quem voc\u00ea Ama! \ud83e\udd70\ud83d\ude0d<br>Presente \u00fanico e Feito com Amor!<br><br>Os visitantes  poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com um grande Mix de Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/valorizeoartesanatolocal\">#ValorizeoArtesanatoLocal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompredeQuemFaz</a><br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br>Mega Revel - Feira Cultural   <br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina Mega Revel - Feira Cultural.<br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210284975745071"},{"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/53934081_2225345861046993_104727086681292800_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cfaf9a9fae9882aaa8849e632c9f1c76&oe=5D46BE69", "address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "description": "<span>Mais uma realiza\u00e7\u00e3o <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Dessa vez chegamos na <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra\u00e7a-J\u00falio-Mesquita/541389312647062\">Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita</a> com uma super edi\u00e7\u00e3o para curtir o mais Lindoo P\u00f4r do Sol para quem estiver em Porto Alegre!!.<br><br>Curtir o Findi com a Fam\u00edlia e os Amigos reunidos \u00e9 uma del\u00edcia. <br>Com M\u00fasica, Cerveja Artesanal e Comida boa ent\u00e3o, nem se fala! <br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra\u00e7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos todos os participantes aqui no Evento!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br><br>APOIO: <a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a></span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1925308807547375"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial - 4 Anos Mega Revel - Feira Cultural", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53896997_2229232320658347_4501566209463943168_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8d73ddb8016757c926595d6adc4c34bb&oe=5D4E5989", "address": "Rua Comendador Caminha, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 10:00:00"], "place": "Parque Moinhos de Vento", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Moinhos de Vento"], "description": "<span>Venha comemorar conosco os 4 anos de Anivers\u00e1rio da <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>!!!<br><br>Em 2015 surgia um novo Evento de Rua ( Mega Bazar), que tinha como proposta apoiar o Artesanato e o Pequeno Empreendedor local.<br><br>O palco dessa primeira edi\u00e7\u00e3o foi um dos Parques mais lindos de Poa <a  href=\"https://www.facebook.com/groups/1585096695062621/\">Parc\u00e3o - Parque Moinhos de Vento</a>!!<br><br>De l\u00e1 pra c\u00e1 foram muitas edi\u00e7\u00f5es realizadas neste local, e nada mais do que justo que essa comemora\u00e7\u00e3o seja realizada aqui, local que nos acolheu na nossa 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o!!<br><br>O Evento cresceu, e conosco hoje nos acompanham mais de 200 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>A Mega Revel se tornou uma grande Feira Cultural, que tem como objetivo ocupar mais os espa\u00e7os p\u00fablicos de Poa, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques, com M\u00fasica, Arte e Gastronomia!!<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumolocal\">#ConsumoLocal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompreDeQuemFaz</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempramegarevel\">#VemPraMegaRevel</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos aqui no Evento todos os participantes e atra\u00e7\u00f5es especiais para esse grande dia!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br>APOIO: <a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/279301942737437"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55811474_2233745343540378_8653907683197321216_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c2e781b6b5df7f030286dbc9aec67c22&oe=5D4884A9", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> vem com uma edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc30\ud83d\udc30<br><br>Edi\u00e7\u00e3o Especial P\u00e1scoa - Menino Deus.<br><br>Vem curtir o Domingo de P\u00e1scoa conosco!!<br><br>Convidem os Amigos, a Fam\u00edlia, tragam a Crian\u00e7ada, os Pets!!<br><br>Teremos v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es para Crian\u00e7ada!!<br><br>Espa\u00e7o Kids, Guloseimas e muito mais!!<br>\ud83d\ude31 \ud83c\udf6c\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c\ud83c\udf6d \ud83d\ude31<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/edi\u00e7\u00e3op\u00e1scoa\">#Edi\u00e7\u00e3oP\u00e1scoa</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/espa\u00e7okids\">#Espa\u00e7oKids</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra\u00e7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>E \u00e9 claro, a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais, com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e ao Desenvolvimento Sustent\u00e1vel!!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31<br><br>Vai perder??<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/360702104543160"},{"name": "1\u00ba Festival Gastron\u00f4mico da Pra\u00e7a Cinquenten\u00e1rio da R\u00e1dio Ga\u00facha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53415084_2229233053991607_4510149302173040640_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ce74e1ac3a57b2ba978bac77db073c20&oe=5D458FE6", "address": "Rua Saldanha Marinho, 90150-101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha"], "description": "<span>Vem novidade por ai!!!<br><br>A <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> chega na <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra\u00e7a-Cinq\u00fcenten\u00e1rio-Da-R\u00e1dio-Ga\u00facha/215959561820174\">Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha</a>.<br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>A Pra\u00e7a fica localizada no Bairro Menino Deus na Rua Saldanha Marinho.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br><br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2038361436218484"},{"name": "Baco Exu do Blues :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56472425_2301961959856287_6038351494187581440_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6b5c4ea123bfe5cc921d19794e7a09da&oe=5D6B30A9", "address": "Jos\u00e9 Do Patroc\u00ednio, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Baco Exu do Blues"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Uma das sensa\u00e7\u00f5es da m\u00fasica brasileira na atualidade, o rapper Baco Exu do Blues ir\u00e1 trazer ao Opini\u00e3o, no dia 11 de abril, a turn\u00ea do seu aclamado segundo trabalho de est\u00fadio, chamado \u201cBluesman\u201d.<br><br>Baco Exu do Blues<br>Quinta-feira, dia 11 de abril, a partir das 23h<br>Bar Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 21h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Opini\u00e3o Produtora<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 2 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 3 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>Lote 4 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 85<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 80<br>Inteira: R$ 160<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)<br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a  href=\"http://www.opiniao.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.opiniao.com.br</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a  href=\"https://www.twitter.com/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2355968627965882"},{"name": "Liniker e os Caramelows - Goela Abaixo em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/54424683_2169275059762493_4287774814917099520_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3fcdf041f8952969d24aaa998d4dc08a&oe=5D6F3A6D", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 21:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Liniker e os Caramelows", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Marquise 51", "Morrostock", "Alice Kranen", "Let's GIG - Booking & Music Services", "Todt Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Liniker e Os Caramelows e Porto Alegre sempre foi uma hist\u00f3ria de amor! E agora o retorno da banda para a cidade j\u00e1 tem data marcada: 25 de abril no Bar Opini\u00e3o, lan\u00e7ando o seu segundo disco pela <a  href=\"https://www.facebook.com/NaturaMusical/\">Natura Musical</a>.<br><br>Goela Abaixo, o sucessor de Remonta (2016) teve duas de suas faixas apresentadas ao p\u00fablico no ano passado, ambas assinadas pela cantora e compositora Liniker Barros, Lava e Calm\u00f4. <br><br>A gente estava com muita saudade e acompanhou toda a gira internacional desses lyndes! Foram 46 shows fora do pa\u00eds, tendo passado por 18 pa\u00edses e 40 cidades. De l\u00e1 pra o grupo foi convidado para gravar o hypado programa Tiny Desk, da NPR, e foi apontado como um dos melhores registros da sele\u00e7\u00e3o que participou em 2018.<br><br>Agora, vem o novo disco \u2665 Agora vem esse novo show maravilhoso! \u2665 Agora chega looooogo 25 de abril, que a gente quer caramelizar!<br><br>___<br>Show de abertura <a  href=\"https://www.facebook.com/AliceAllArts/\">Alice Kranen</a> e S\u00f4ma<br><br>Alice Kranen \u00e9 cantora, compositora, violonista, pianista e atriz. Atualmente, a ga\u00facha de 14 anos est\u00e1 produzindo seu primeiro \u00e1lbum em parceria com o selo Marquise 51. Alice comp\u00f5e suas can\u00e7\u00f5es e j\u00e1 coleciona participa\u00e7\u00f5es nos festivais Morrostock, MorroPOAA, Trilhando Arte e em projetos como Noites Morrostock, Girls Rock Camp Porto Alegre, Curitiba e S\u00e3o Paulo, al\u00e9m de shows na cena cultural porto-alegrense. A compositora tem influ\u00eancias do blues, jazz, pop e rock and roll e j\u00e1 conta com os singles Talvez e Travas em Portas lan\u00e7ados em todas as plataformas digitais de m\u00fasica. <br><br>S\u00d4MA<br>A fala e a escrita s\u00e3o as ferramentas mais antigas de materializa\u00e7\u00e3o de conceitos. Elas respeitam uma estrutura de poder que conceitua nossos corpos como um \"organismo material, abstra\u00eddo de suas fun\u00e7\u00f5es ps\u00edquicas\", tendo origem na palavra grega S\u00d4MA.<br><br>Sabe-se hoje que \"as experi\u00eancias que se vivenciam a partir de valores relativos ao corpo fazem com que os corpos humanos sejam culturalmente constru\u00eddos, possivelmente pelo audit\u00f3rio\".<br><br>Dentro desse contexto, Neto (Vocal), Nana Ribis  (Vocal) e Gil (Instrumentista) somam-se em busca da remontagem dessa estrutura de poder para conceituarem-se corpos em performatividade livre e abstra\u00eddos de suas fun\u00e7\u00f5es sociais constru\u00eddas pelo audit\u00f3rio atrav\u00e9s de uma nova express\u00e3o art\u00edstica e musical.<br><br>___<br>Liniker e os Caramelows - Goela Abaixo<br><br>Data: 25 de Abril \u00e0s 21h<br>Local: <a  href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> | Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, n\u00ba 834 / POA RS<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Realiza\u00e7\u00e3o/produ\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/marquise51records/\">Marquise 51</a> / <a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a> / <a  href=\"https://www.facebook.com/todtprodutora/\">Todt Produ\u00e7\u00f5es</a> / Gamana / <a  href=\"https://www.facebook.com/letsgigbooking/\">Let's GIG - Booking ; Music Services</a><br><br>Apoio: <a  href=\"https://www.facebook.com/mantragastronomiaearte/\">Mantra Gastronomia e Arte</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/ibisstylesportoalegre/\">Ibis Styles Porto Alegre</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/justo741/\">JUSTO</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/cachacadachica/\">Cacha\u00e7a Da Chica</a> <br><br>Ingressos: <br>Lote 1: - ingressos (ESGOTADOS)<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 50<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 45<br>Inteira: R$ 90<br><br>Lote 2: -  ingressos (ESGOTADOS)<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 60<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3: -  ingressos<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 70<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4:  ingressos<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 80<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br><br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br><br>Demais descontos:<br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul <br><a  href=\"https://www.facebook.com/lojaverse/\">Loja Verse</a> Andradas 1444 e Shopping Lindoia</span>", "categories": ["Music", "Concert"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1254394648051849"},{"name": "Aula Inaugural do Curso Atin\u00fak\u00e9 2019 (Atividade aberta)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55487960_2351853128192670_859970014504026112_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cd572c0a9d590723e37b73e8e6b19a4a&oe=5D0292C1", "address": "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 761, 90560-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 19:00:00"], "place": "Ponto de Cultura \u00c1fricanamente", "organizers": ["Atinuk\u00e9"], "organizers_fallback_a": ["Ponto de Cultura \u00c1fricanamente"], "description": "<span>O Curso Atin\u00fak\u00e9 ter\u00e1 sua 4\u00ba edi\u00e7\u00e3o em 2019, para marcar a data e tamb\u00e9m para possibilitar que mais pessoas conhe\u00e7am e compartilhem das atividades abertas idealizou-se essa aula. A tem\u00e1tica \"Entre passos e letras: o pensamento de mulheres negras ao sul do Sul\" tem por objetivo socializar aquele que \u00e9 o mote do curso desde 2016, quando realizamos a 1\u00ba edi\u00e7\u00e3o.  <br><br>A aula aberta a todas/todos interessadas/interessados ser\u00e1 conduzida pelas idealizadoras do curso: <br>- Fernanda Oliveira, doutora em Hist\u00f3ria, professora, coordenadora da setorial sul do GT Emancipa\u00e7\u00f5es e P\u00f3s-Aboli\u00e7\u00e3o da ANPUH<br>- Giane Vargas Escobar, doutora em Comunica\u00e7\u00e3o, professora, coordenadora do Neabi Mocinha (UNIPAMPA)<br>- Nina Fola, mestranda em Sociologia (UFRGS), cantora. <br><br></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/414188675982160"},{"name": "Leituras de Sueli Carneiro: ideias em movimento", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55575586_1998669663775721_1090326582515466240_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b859b67d162016a465accecb6dca9d78&oe=5D0552E0", "address": "Av Paulo Gama, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 19:00:00", "2019-04-17 19:00:00", "2019-04-26 19:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Wednesday, April 17, 2019", "Friday, April 26, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS", "organizers": ["DEDS - UFRGS", "FestiPoa Liter\u00e1ria", "Atinuk\u00e9"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"], "description": "<span>Leituras de Sueli Carneiro: ideias em movimento<br><br>\u00c9 um curso de extens\u00e3o que ser\u00e1 realizado em quatro encontros, com a leitura e discuss\u00e3o do pensamento de Sueli Carneiro, ativista e escritora homenageada neste ano na Festipoa.  Nos encontros, ser\u00e3o  discutidos textos que abordam temas como  racismo na educa\u00e7\u00e3o e nas m\u00eddias; ancestralidade, religi\u00f5es de matriz afro, ensino e estado laico;  movimento negro; lutas sociais e produ\u00e7\u00e3o de conhecimento. <br>O curso \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Social - DEDS, em parceria com a Festipoa Liter\u00e1ria e o Atinuk\u00e9 - Grupo de Estudos sobre o Pensamento de Mulheres Negras. <br>A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, aberta \u00e0 comunidade em geral, e pode ser feita at\u00e9 07 de abril, atrav\u00e9s do link: <a  href=\"https://forms.gle/n7J4mdZoExPGvyiP8\" rel=\"nofollow\" >https://forms.gle/n7J4mdZoExPGvyiP8</a><br><br>Datas: 11, 17, 26 e 30/04*<br>Hora: 19h \u00e0s 21h<br>Local: Sala II do Sal\u00e3o de Atos da UFRGS (Av. Paulo Gama, 110, bairro Farroupilha) <br><br>*O encontro do dia 30/04 est\u00e1 sujeito \u00e0 altera\u00e7\u00e3o de data, entre 29/04 e 07/05. Contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de Sueli Carneiro, nesse dia.<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br><br>*11/04 (quinta-feira)<br>19h \u2013  Apresenta\u00e7\u00e3o do curso<br>            Racismo na educa\u00e7\u00e3o e nas m\u00eddias; imagens estigmatizadoras e estere\u00f3tipos<br>            Texto base: \"Movimento negro no Brasil: novos e velhos desafios\"<br>            Textos complementares: \"\u2019Terra Nostra' s\u00f3 para italianos\", \"Ideologia tortuosa\" e   \"Racismo, religi\u00e3o e crime\" <br><br>20h \u2013  Ancestralidade, religi\u00f5es de matriz afro, ensino e estado laico<br>            Texto base: \"O Poder Feminino no Culto aos Orix\u00e1s\", Sueli Carneiro e Cristiane Cury<br>            Textos complementares: \"Racismo, religi\u00e3o e crime\" e \"Estado laico, feminismo e ensino religioso em escolas p\u00fablicas\"<br><br><br>*17/04 (quarta-feira)<br>19h \u2013 Movimento de mulheres negras no Brasil e novas agendas feministas<br>           Texto base: \"Mulheres em movimento\"<br>           Outro texto sugerido: \"Mulheres negras e poder: um ensaio sobre a aus\u00eancia\"<br><br>20h \u2013 Conquistas e desafios do movimento negro<br>           Texto base: \"A quest\u00e3o dos direitos humanos e o combate \u00e0s desigualdades: discrimina\u00e7\u00e3o e viol\u00eancia\"<br>           Textos complementares: \"Viva a Constitui\u00e7\u00e3o - Cidad\u00e3\", \"Pelo direito de ser\", \"Viveremos!\", \"Em leg\u00edtima defesa\"<br><br><br>*26/04  (sexta-feira)<br><br>19h \u2013 Lutas sociais e produ\u00e7\u00e3o de conhecimento<br>           Textos base: Cap\u00edtulo 3 \u2013 Do Epistemic\u00eddio (p. 96-124) e Cap\u00edtulo 10 \u2013 Educa\u00e7\u00e3o e o cuidado de si (p. 302-322), da Tese de doutorado \u201cA constru\u00e7\u00e3o do outro como n\u00e3o-ser como fundamento do ser\u201d      <br>            Texto complementar: \u201cG\u00eanero, Ra\u00e7a e Ascen\u00e7\u00e3o Social\u201d<br><br><br>*30/04 (ter\u00e7a-feira) <br>OBS: Data pode ser alterada para outro dia da semana do 29/04 ao 07/05.<br>19h \u2013 Di\u00e1logo com Sueli Carneiro \u2013 Reverberando as ideias em movimento (com a presen\u00e7a de Sueli Carneiro)<br><br>MINISTRANTES:<br><br>- Fernanda Bastos, Jornalista e Md. Comunica\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o (UFRGS)<br>- Fernanda Oliveira, Dra. em Hist\u00f3ria (UFRGS), Professora na UFPel<br>- Janine Cunha Nina Fola, Md. Sociologia (UFRGS)<br>- Suelen Aires Gon\u00e7alves, Dd Sociologia (UFRGS)<br>- Sueli Carneiro, Dra. em Filosofia (USP), Coordenadora Executiva do Geled\u00e9s Instituto da Mulher Negra<br><br>OBS: para recebimento de certificado de extens\u00e3o, \u00e9 necess\u00e1rio 75% de presen\u00e7a.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1018215215042597"},{"name": "Sarau A \u00daNICA NEGRA - 3a Edi\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55512072_259428641606379_6356973737530621952_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=80409b31bb8c52d23b78b393ab5901b5&oe=5D3908FA", "address": "Rua General Lima e Silva, 240 lj 02, 90050-100 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 20:30:00"], "place": "Parangol\u00e9 Bar E Restaurante", "organizers": ["Coletivo NIMBA"], "organizers_fallback_a": ["Parangol\u00e9 Bar E Restaurante"], "description": "<span>O Coletivo NIMBA realiza a 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Sarau \"A \u00danica Negra\", apresentando como tema 'Vidas Negras Importam!'.<br><br>\u201cO projeto genocida da popula\u00e7\u00e3o negra est\u00e1 em vigor desde o dia 14 de maio de 1888 [\u2026] \u00c9 um projeto da elite branca sobre a popula\u00e7\u00e3o negra. Ele atua na sa\u00fade, na educa\u00e7\u00e3o, na cultura, na moradia, no acesso a terra. N\u00e3o podemos esquecer do genoc\u00eddio da bala, perpetrado pela pol\u00edcia, pelos grupos de exterm\u00ednio, pelo narcotr\u00e1fico e etc.\u201d - Regina L\u00facia, militante do Movimento Negro Unificado (MNU). <br><br>O racismo, um dos instrumentos estruturais do capitalismo continua matando, marginalizando, invisibilizando e demonizando a cultura, os corpos e a religi\u00e3o do povo negro e ainda que muitas pessoas acreditem que ele se manifeste apenas individualmente, a hist\u00f3ria demonstra que n\u00e3o \u00e9 bem assim. Historicamente, o povo negro vivencia condi\u00e7\u00f5es de vida inferiores aos de pessoas brancas. <br>A popula\u00e7\u00e3o negra corresponde a maioria (78,9%) dos 10% dos indiv\u00edduos com mais chances de serem v\u00edtimas de homic\u00eddios. Pesquisas revelam que a cada 100 pessoas assassinadas 71 s\u00e3o negras. Mulheres, jovens e negros de baixa escolaridade s\u00e3o as principais v\u00edtimas de mortes violentas no pa\u00eds.<br><br>Por isso o grito de liberdade ecoa permanentemente e nossas palavras de indigna\u00e7\u00e3o e resist\u00eancia persistem!<br><br>______________________________________________________<br><br>O Sarau mantem a proposta de reunir artistas e ativistas descendentes da di\u00e1spora africana em apresenta\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria-musical para discutir poeticamente a presen\u00e7a minorit\u00e1ria da mulher negra em espa\u00e7os de produ\u00e7\u00e3o intelectual e de consumo. <br><br>O encontro ocorrer\u00e1 no 08 de abril, segunda-feira, \u00e0s 20:30h no Parangol\u00e9 Bar e Restaurante, no bairro Cidade Baixa, em Porto Alegre.<br><br>Esta edi\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com a presen\u00e7a de Andreia Cavalheiro, Karen Santos, Lilian Rocha, Malu Vianna, Negra Jaque e Silvia Duarte. <br><br>Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o: Silvia Abreu<br><br>Sarau A \u00danica Negra<br>08 de abril de 2019   I   20:30h   I   Parangol\u00e9 (Lima e Silva, 215)<br>R$ 15,00</span>", "prices": ["15"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/470904830115037"},{"name": "Lan\u00e7amento Livro Christine, de Oscar Henrique Marques Cardoso", "address": "Rua Fernando Machado, 370 - Centro Hist\u00f3rico, 90010-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 19:00:00"], "place": "Livraria Taverna", "organizers_fallback_a": ["Livraria Taverna"], "description": "<span>Agbara Edi\u00e7\u00f5es lan\u00e7a o livro CHRISTINE. \u00c9 o d\u00e9cimo livro do escritor e jornalista Oscar Henrique Marques Cardoso. M\u00e3e de fam\u00edlia, Christine cuida da vida de seus filhos. Tr\u00eas filhos<br>completamente diferentes entre si. Servidora p\u00fablica estadual, na faixa dos 50 anos, ga\u00facha e portoalegrense, CHRISTINE vive e ultrapassa as barreiras dos preconceitos. Preconceitos que s\u00e3o a t\u00f4nica e a motiva\u00e7\u00e3o desta trama, cheia de enredo e realidade. A hist\u00f3ria tamb\u00e9m apresenta, em seu bojo, dois temas os quais s\u00e3o dramas sociais: o ingresso do v\u00edrus HIV no seio de fam\u00edlias, entre rela\u00e7\u00f5es heterossexuais e formalmente constitu\u00eddas e o flagelo das drogas, situa\u00e7\u00e3o que n\u00e3o escolhe por classe social e cor de pele, por exemplo. CHRISTINE traz drama, verdade, dor, tens\u00e3o e emo\u00e7\u00e3o. Traz a hist\u00f3ria de uma mulher de hoje, que est\u00e1 em uma<br>sociedade atual, cheia de preconceitos, dores e d\u00favidas.</span>", "categories": ["Book sale"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/450679008806497", "organizers": ["Livraria Taverna"]},{"name": "Causos de Juristas Negros", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56910238_2320604547991225_6707493092368318464_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=659778a4cbe8cb7cd4394d9b62f30f6f&oe=5D47EC18", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 900, 90050002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Espa\u00e7o 900", "organizers": ["REAFRO/RS"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o 900"], "description": "<span>Queridos Juristas, vamos compartilhar as nossas hist\u00f3rias inusitadas. <br>O encontro de abril ser\u00e1 destinado aos CaUsos que acontecem no exerc\u00edcio das nossas carreiras, bem como conseguimos dar a volta por cima e superamos as adversidades.<br>Vamos para um almo\u00e7o falar de assuntos s\u00e9rios, mas com a ambicionada leveza que desejamos trazer aos espa\u00e7os. </span>", "categories": ["Causes", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/365935907592870"},{"name": "Oficina (per)formativa para educadorxs | Desenhan\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56237629_423401268394765_1389790441334898688_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1c3705e8df7ba37678de55d6b5f57b98&oe=5D32ECEA", "address": "Rua Comendador Coruja, 412, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 15:00:00"], "place": "Est\u00fadio Amplo", "organizers": ["Desenhan\u00e7a"], "organizers_fallback_a": ["Est\u00fadio Amplo"], "description": "<span>Oficina (per)formativa de Desenhan\u00e7a para Educadorxs<br><br>A\u00ed est\u00e1 uma oficina de desenhan\u00e7a voltada especialmente para xs educadorxs experimentarem proposi\u00e7\u00f5es que exploram os limites e atravessamentos entre a dan\u00e7a e o desenho.<br>Com um olhar pedag\u00f3gico a partir de uma experi\u00eancia l\u00fadica com seu pr\u00f3prio corpo e suas possibilidades, xs educadorxs ser\u00e3o convidadxs a pensar nestas pr\u00e1ticas nos seus contextos escolares, ressignificando sua rela\u00e7\u00e3o com as crian\u00e7as, com a arte e com seu pr\u00f3prio corpo.<br><br><br>| P\u00fablico alvo |<br><br>professorxs, arte-educadorxs, pedagogxs, artistas visuais, bailarinxs, arte-terapeutas, psic\u00f3logxs, pais, m\u00e3es,  curiosxs. e educadorxs em geral. <br><br><br>| Quando |<br><br>S\u00e1bado, dia 13 de abril<br>das 15h \u00e0s 19h<br><br>| Carga hor\u00e1ria |<br>4h<br><br><br>| Onde |<br><br>Est\u00fadio Amplo, Porto Alegre, RS<br>Rua Comendador Coruja, 412, Bairro Floresta (pr\u00f3ximo ao Shopping Total)<br><br><br>| Valores incluindo todo material + certificado digital |<br><br>R$90,00 | pagamento antecipado at\u00e9 dia 22 de mar\u00e7o<br>R$110,00 | pagamento antecipado at\u00e9 dia 5 de abril<br>R$130,00 | pagamento depois do dia 5 de abril<br>R$230,00 | para 2 educadorxs da mesma escola<br>R$340,00 | para 3 educadorxs da mesma escola<br><br><br>| Inscri\u00e7\u00f5es |<br><br>Atrav\u00e9s do formul\u00e1rio:<br><a  href=\"https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScfGUQlRGl4b6cipDo74-EvTmvGmC9ZlgdXdQjIQtRChRBQPQ/viewform\" rel=\"nofollow\" >https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScfGUQlRGl4b6cipDo74-EvTmvGmC9ZlgdXdQjIQtRChRBQPQ/viewform</a><br><br><br>| Informa\u00e7\u00f5es | <br><br>e-mail: desenhanca@gmail.com<br>telefone: 51 981540678<br><br><br>| A forma\u00e7\u00e3o inclui |<br><br>Proposi\u00e7\u00f5es de desenho e dan\u00e7a<br>Refer\u00eancias te\u00f3ricas e art\u00edsticas<br>Material sobre as proposi\u00e7\u00f5es vivenciadas<br>Certificado Virtual<br><br><br>| Roupa |<br><br>Recomendamos vir com roupa confort\u00e1vel para se mover e que n\u00e3o haver\u00e1 problema se ela se pintar.<br><br>________________<br><br>Nesta oficina temos a aspira\u00e7\u00e3o de valorizar e liberar o desenho; facilitar a consci\u00eancia corporal e estimular seu potencial criativo; explorar a conex\u00e3o entre as qualidades expressivas do corpo e das qualidades expressivas do desenho; focar no processo criativo e n\u00e3o no resultado; ganhar confian\u00e7a em si mesmo e no outro atrav\u00e9s de uma dimens\u00e3o cooperativa de trabalho valorizando as diferen\u00e7as.<br>_________________<br><br>Quem \u00e9 Guadalupe Rausch? Professorartista, fazedora de movimento e performer. Graduada em Licenciatura em Artes Visuais pela Universidade Federal do Rio Grande do Sul. Tem forma\u00e7\u00e3o no Grupo Experimental de Dan\u00e7a de Porto Alegre. Atualmente se dedica \u00e0s pesquisas relacionadas ao movimento. Fez duas forma\u00e7\u00f5es com o Projeto Segni mossi, grupo que inspira para o Desenhan\u00e7a (workshop Yellow Training e workshop Red Training). Fez tamb\u00e9m forma\u00e7\u00e3o em magist\u00e9rio e atuou como professora de crian\u00e7as de 2 a 10 anos. Se quiser saber mais do seu curr\u00edculo e pesquisas, confira o seu portf\u00f3lio virtual: <a  href=\"https://guadarausch.wixsite.com/guadaluperausch/inicio\" rel=\"nofollow\" >https://guadarausch.wixsite.com/guadaluperausch/inicio</a><br><br></span>", "prices": ["90", "130"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/411326242760489"},{"name": "Domingo Cultural Afro-Sul/Odomode- Abrindo os Trabalhos de 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55512157_2264902576866638_6231201250969387008_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8c069462d8954059eb79f20b6530761c&oe=5D3A2539", "address": "Av. Ipiranga, 3850, 90160-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 12:00:00"], "place": "Afro-Sul \u1eccd\u1ecdmode", "organizers": ["Encruzilhada do Samba", "Maracatu Truv\u00e3o", "World Jinga - M\u00fasica e Cultura Negra do Mundo"], "organizers_fallback_a": ["Afro-Sul \u1eccd\u1ecdmode"], "description": "<span>Queridos Amigos e Parceiros!<br>Estamos com saudades!!<br>Para iniciarmos de vez 2019, montamos um domingo especial das 12h at\u00e9 a meia-noite para receber esses abra\u00e7os saudosos e trocarmos energias!<br>Inicia ao meio dia no melhor estilo \"Traga seu Kilinho\".<br>Churrasqueira, sal e carv\u00e3o ser\u00e3o por conta da casa.<br>Ent\u00e3o chame seus amigos, leve seus familiares e divirta-se conosco, pois teremos muitas atra\u00e7\u00f5es para alegrar nosso domingo!<br><br>Esse ser\u00e1 um domingo solid\u00e1rio,onde v\u00e1rios parceiros, inclusive voc\u00ea, estar\u00e3o presentes para apoiar e contribuir, pois toda renda deste evento ser\u00e1 investida nas reformas da Institui\u00e7\u00e3o para melhor receb\u00ea-los!<br><br>Ao longo da semana vamos colocar as atra\u00e7\u00f5es, para que voc\u00ea fique  sabendo tudo de bom que vai acontecer nesse grande retorno.<br><br>Desde j\u00e1 queremos contar com sua presen\u00e7a, sua alegria e principalmente a sua energia positiva, para que juntos possamos enfrentar mais um ano de lutas e batalhas!!!<br><br>Esperamos voc\u00eas repletos de novidades!<br><br>At\u00e9 l\u00e1...<br><br>-SERVI\u00c7O-<br>Quando: Domingo (07/04)<br>Hor\u00e1rio: 12h<br>Quanto: R$10,00 (a partir das 19h)<br>17h Abertura com convidados<br>19h <a  href=\"https://www.facebook.com/encruzilhadadosamba/\">Encruzilhada do Samba</a><br>21h <a  href=\"https://www.facebook.com/truvaomaracatu/\">Maracatu Truv\u00e3o</a><br>22h <a  href=\"https://www.facebook.com/PortoCiberAugusto\">Augusto</a> DeeVeeJay<br><br>Foto: Luciana Pires Ferreira <br>Arte: Fernando True Souza<br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/331134387540319"},{"name": "Oficina Minhoc\u00e1rios nas Cidades - Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/55458175_2387263684883974_2579868038731923456_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3176a286797c0596cc53f2794a923309&oe=5D46EE07", "address": "S\u00e3o Carlos, 753, 90220-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 15:00:00"], "place": "Vila Flores", "organizers": ["Minhoca Urbana", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Vila Flores"], "description": "<span>Oficina Minhoc\u00e1rios para Minha Casa, Apartamento, Condom\u00ednio e Empresa<br><br>Vamos conversar sobre a import\u00e2ncia da compostagem nas cidades? Quais s\u00e3o os desafios e desenvolvimentos no mundo dos minhoc\u00e1rios?<br>Falaremos tamb\u00e9m do MinhoUni - O minhoc\u00e1rio independente. <br>Faremos 3 vers\u00f5es dele: O minioc\u00e1rio (3,5 litros), o m\u00e9dio (10 litros) e o grande (16 litros). <br>O n\u00famero de baldes m\u00e9dios e grandes \u00e9 restrito, ent\u00e3o reservaremos da seguinte forma: os 3 primeiros que confirmarem presen\u00e7a e comentarem no evento ter\u00e3o prioridade na escolha, seguido pelos outros 3 seguintes. Para quem n\u00e3o conseguir, teremos minioc\u00e1rios.<br><br>Ao final iremos sortear um MinhoUni grande colorido!<br><br>Como fazemos reutiliza\u00e7\u00e3o de res\u00edduos, quem quiser pode trazer potes de sorvete e de mel para confec\u00e7\u00e3o dos separadores.<br><br>Aten\u00e7\u00e3o!<br>Este evento faz parte da <a  href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Para saber mais e conferir a programa\u00e7\u00e3o completa, acesse <a  href=\"https://www.viradasustentavel.org.br/poa\" rel=\"nofollow\" >https://www.viradasustentavel.org.br/poa</a><br><br>Esperamos voc\u00eas l\u00e1!</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2008298586144122"},{"name": "Fest in las Calles (Trance,Trap, Funk y Cumbia)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55514031_1085892768257076_2880633427260866560_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8cacc7291bed49e8da41342735cb325d&oe=5D33C3DB", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 21:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Mambembe Cerveja e Patuscada", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>Fest in las Calles, \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o cultural coletiva organizada de forma autonomista. Resolvemos mesclar ritmos e okupar las calles vem com n\u00f3isssss que vai ser doido...<br><br>Programa\u00e7\u00e3o completa na sequ\u00eancia.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/okupandolascalles\">#okupandolascalles</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/adorocumbianarua\">#adorocumbianarua</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cuidedoseulixo\">#cuidedoseulixo</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/675064822911399"},{"name": "Ross from Friends em Porto Alegre ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53919550_2507812619248745_4708598068516225024_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3f7a067fe2dc01b47eabc0e03caf20d7&oe=5D30A1E1", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 15:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Monkeybuzz", "Fennda", "Ross From Friends", "TURMALINA", "Cereal Melodia"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Porto Alegre receber\u00e1 pela primeira vez o DJ-set de Ross From Friends em uma tarde de celebra\u00e7\u00e3o da M\u00fasica Eletr\u00f4nica com artistas que representam a efervescente cena musical na capital ga\u00facha.<br><br>O projeto do brit\u00e2nico Felix Clary Weatherall tornou-se, desde seu surgimento em 2015, um dos grandes expoentes do estilo Lo-Fi House. Seu trabalho chamou aten\u00e7\u00e3o de gente como Thundercat, Kamasi Washington e Flying Lotus, que o convidou para integrar seu selo Brainfeeder - pelo qual Ross From Friends lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum, Family Portrait, em 2018. Com o formato DJ-set, Felix deve mostrar aos brasileiros mais dos elementos que comp\u00f5em sua sonoridade e garantiram seu destaque nas principais publica\u00e7\u00f5es de Eletr\u00f4nica ao redor do mundo.<br><br>Ross From Friends dividir\u00e1 o palco do Agulha com artistas e coletivos da cidade - Fennda, Turmalina e Cereal Melodia. <br><br>Lineup:<br>Carlim (Cereal Melodia) <br>Gabto (Cereal Melodia) <br>Shico Menegat (Fennda) <br>Pianki(Turmalina/ZonaExp)<br>Ross from Friends (UK/DJ Set)<br>Vika Schmitz (Fennda)<br><br>Servi\u00e7o:<br>Ross from Friends no Agulha <br>Domingo, 28 de Abril de 2019<br>Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>Hor\u00e1rios - O bar abre \u00e0s 15h e os sets come\u00e7am \u00e0s 15h<br><br>Ingressos<br><br>No site: <a  href=\"https://goo.gl/WtE2BT\" rel=\"nofollow\" >https://goo.gl/WtE2BT</a><br><br>Sobre a Meia Solid\u00e1ria<br>* Solid\u00e1ria - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou 1 livro, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos</span>", "prices": ["50", "80"], "categories": ["Music", "Concert", "Electronic music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/412845882783678"},{"name": "Arrasta P\u00e9 da Cidade Baixa - Quent\u00e3o, M\u00fasica e Am\u00f4 \u2661", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60261668_801568483576834_3976746662163906560_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6678cd62a7b1ed0ec06fb24595337887&oe=5D9AB468", "address": "Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 15:00:00"], "place": "Rua Joaquim Nabuco - Cidade Baixa", "organizers": ["Feira Me Gusta", "Revista J'adore", "Feira Baila", "Mambembe Cerveja e Patuscada"], "organizers_fallback_a": ["Rua Joaquim Nabuco - Cidade Baixa"], "description": "<span>Vai t\u00ea Arraial da Cidade Baixa, sim sinh\u00f4!<br>Vai t\u00ea Quent\u00e3o, Pipoca e muito Am\u00f4 \u2661<br><br>Chegue cedo ; vem curtir esse s\u00e1bado ensolarado e leve!<br>Na Rua Joaquim Nabuco, a mais charmosa de Porto Alegre :D<br><br>O Arraial come\u00e7a \u00e0s 15h pra pegar o solzinho<br>; vai at\u00e9 \u00e0s 22h pra gente ver a lua.<br><br>\ud83c\udfb8 \ud83c\udfa4 [ ATRA\u00c7\u00d5ES ] \ud83c\udfa4 \ud83c\udfb8<br><br>19:00 <a  href=\"https://www.facebook.com/TRIBOBRASIL/\">Tribo Brasil</a><br><br>\u2661 Arraial da Cidade Baixa - Quent\u00e3o, M\u00fasica e Am\u00f4 \u2661<br><br>Quando? 15/06/2018 (s\u00e1bado)<br>Que horas? Das 15:00 \u00e0s 22:00<br>Onde? Rua Jo\u00e3o Nabuco (entre a Rua Lima e Silva e a Rua Jos\u00e9 do Patrocinio)<br><br>\u2661</span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2163315613979248"},{"name": "Brick de Desapegos no Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s640x640/57154191_2091967084253718_8962917665177862144_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=148eed0fc5c55848a37e3a18286c4261&oe=5D30EB41", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Brick de Desapegos", "Brech\u00f3 de Desapegos"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Mais uma edi\u00e7\u00e3o na nossa casinha querida! No Ox mais de 30 expositores entre desapegos, brech\u00f3s itinerantes e marcas autorais de moda com muita moda vintage, retr\u00f4, atual e autoral. Uma feira para todos e todas! <br><br>Nesta edi\u00e7\u00e3o a convidada especial \u00e9 uma frequentadora ass\u00eddua do Brick, a arquiteta <span>Paula Otto</span>, s\u00f3cia da Arquitetura Nacional, escrit\u00f3rio com sede em Porto Alegre e S\u00e3o Paulo. Al\u00e9m de arquitetura, j\u00e1 trabalhou com cenografia e teve uma marca pr\u00f3pria de acess\u00f3rios. \u00c9 louca por antiqu\u00e1rios e brech\u00f3s. Hoje, coleciona gatos e plantas e acha que estilo \u00e9 algo que vai muito al\u00e9m das tend\u00eancias da esta\u00e7\u00e3o.<br><br>Para animar o evento cerveja, comidinhas e trilha sonora especial!<br><br>SERVI\u00c7O<br>Brick de Desapegos no Ocidente<br>Dia 28 de abril<br>Das 12h \u00e0s 20h<br>Local Ocidente Bar - jo\u00e3o telles com Osvaldo Aranha<br>Entrada Franca<br>Com chuva super rola!<br><br>Para se inscrever: brickdedesapegos10@gmail.com </span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/499014690502699"},{"name": "Gastronomia & Arte no Parque - Edi\u00e7\u00e3o Retr\u00f4.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/56422364_2242759279305651_5809888409753223168_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=54f6208c5c42fd48ce30dd47998d3360&oe=5D72479B", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> apresenta!!<br><br>Edi\u00e7\u00e3o Retr\u00f4 - Anos 70,80,90<br>=D \ud83c\udfa5\ud83d\udcf8\ud83d\udcfd\ud83c\udf9e\ud83d\udd79<br><br>Quem nunca produziu, participou ou ouviu falar em uma festa dos anos 70, 80 ou 90? <br>Fazer uma festa tem\u00e1tica inspirada em d\u00e9cadas passadas, \u00e9 uma \u00f3tima oportunidade para realizar algo inesquec\u00edvel e emocionar a todos com o ar saudoso e nost\u00e1lgico do passado.<br><br>VENHA FAZER PARTE DESSA FESTA!!<br><br>Os visitantes  poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com um grande Mix de Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/retr\u00f4\">#Retr\u00f4</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> <br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210284975745071"},{"name": "Sarau das minas edi\u00e7\u00e3o l\u00e9sbika", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x395/61036149_2191382224283935_3048811178202497024_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=533d643ee42520f5e06a8c224ed257d3&oe=5D8B63F9", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 19:00:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Sarau das minas"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": "<span>Ol\u00e1aaaa estamos de volta, c\u00eas t\u00e3o prontas?<br>Nosso pr\u00f3ximo SARAU DAS MINAS  t\u00e1 cheeegandoooo e ser\u00e1 edi\u00e7\u00e3o l\u00e9sbica, sapat\u00e3o, como vc preferir. Enquanto rir. <br><br>:<br>Acontece que Junho remete a Stonewall, Stonewall remete a revoltas, rebeli\u00f5es  e n\u00f3is gosta de balb\u00fardia, n\u00e9....  <br>.<br>Ent\u00e3o, se tu tamb\u00e9m gostas, vem, vem pra Fora da asa vem.<br>Estar\u00e3o lendo  :<br><span>Maria Williane</span><br><span>Louise Tocchetto Pereira</span><br><span>Isabela Anzolin</span><br><a  href=\"https://www.facebook.com/marian.pessah\">Mariam Pessah</a><br>Adriana PK<br>.<br>organiza : mariam pessah<br>.<br>PS : n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ser ou estar l\u00e9sbica para vir ao sarau. <br>.<br>sexta-feira 7 de junho | 19h| 10 pila <br></span>", "prices": ["10"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/346707272697593"},{"name": "Feira Autoral - P\u00e1tio Ivo Rizzo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56393140_2241710039410575_1839723368358608896_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c33eb983376a38aaf58c1453a64ae11f&oe=5D748092", "address": "R. F\u00e9lix da Cunha, 1215 - Moinhos de Vento, 90570 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 11:00:00"], "place": "Condominio Patio Ivo Rizzo", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Renova - Feira Autoral"], "organizers_fallback_a": ["Condominio Patio Ivo Rizzo"], "description": "<span>Nosso Evento tem como objetivo trazer ao p\u00fablico um Mercado com um grande Mix de produtos Autorais, que re\u00fane e incentiva Pequenos Empreendedores locais!<br><br>Quem recebe essa edi\u00e7\u00e3o \u00e9 o <a  href=\"https://www.facebook.com/patioivorizzo/\">P\u00e1tio Ivo Rizzo</a>, local aconchegante no cora\u00e7\u00e3o do Bairro Moinhos de Vento.<br>Tem tudo a ver com a nossa Feirinha e com os Produtos Lindos dos nossos Expositores!!<br><br>Aproveite a v\u00e9spera do Dia das M\u00e3es e venha fazer umas comprinhas!!<br><br>Produto \u00fanico feito com Amor para a pessoa mais especial da sua vida. M\u00c3E \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiraautoral\">#FeiraAutoral</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/moda\">#Moda</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/design\">#Design</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Edi\u00e7\u00e3o especial Dia das M\u00e3es.<br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>Em caso de chuva o Evento ser\u00e1 transferido!</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/263471547934539"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55811474_2233745343540378_8653907683197321216_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c2e781b6b5df7f030286dbc9aec67c22&oe=5D4884A9", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> vem com uma edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc30\ud83d\udc30<br><br>Edi\u00e7\u00e3o Especial P\u00e1scoa - Menino Deus.<br><br>Vem curtir o Domingo de P\u00e1scoa conosco!!<br><br>Convidem os Amigos, a Fam\u00edlia, tragam a Crian\u00e7ada, os Pets!!<br><br>Teremos v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es para Crian\u00e7ada!!<br><br>Espa\u00e7o Kids, Guloseimas e muito mais!!<br>\ud83d\ude31 \ud83c\udf6c\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c\ud83c\udf6d \ud83d\ude31<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/edi\u00e7\u00e3op\u00e1scoa\">#Edi\u00e7\u00e3oP\u00e1scoa</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/espa\u00e7okids\">#Espa\u00e7oKids</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra\u00e7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>E \u00e9 claro, a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais, com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e ao Desenvolvimento Sustent\u00e1vel!!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31<br><br>Vai perder??<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/360702104543160"},{"name": "Blow OPEN \u25bd Descontrole no Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/56927207_2107265926023400_1362483163820982272_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f232b26238ca10b4d481a477f5185b01&oe=5D3220DE", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Blow Up"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>\u25b6  BLOW OPEN no OPINI\u00c3O<br>ANTECIPADOS: <a  href=\"https://bit.ly/blowopen\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/blowopen</a><br><br>S\u00e1bado dia 4 de Maio o DESCONTROLE vai tomar conta do OPINI\u00c3O!!! Pela PRIMEIRA VEZ a Blow Up em formato OPEN BAR. \u00c9 isso mesmo, n\u00e3o \u00e9 um sonho, \u00e9 realidade, BLOW + OPINI\u00c3O + BEBIDA LIBERADA em uma noite \u00daNICA na cidade. No som os DJs da Blow Up tocando os cl\u00e1ssicos do Pop, Rock e eletr\u00f4nico recebem mais uma vez o POR\u00c3 pra aben\u00e7oar a chala\u00e7a. Prepara o atestado e n\u00e3o perde essa.<br> <br>\u25b6 LINE UP:<br>Blow Up Crew<br>Por\u00e3<br>Camila Vargas <br><br>\u25b6 BEBIDAS: (liberadas das 23h \u00e0s 5h)<br>Cerveja Heineken<br>Cerveja Eisenbahn Pilsen<br>Combo Blow Up (vodka com energ\u00e9tico)<br>Vodka Orloff<br>Whisky Natu<br>\u00c1gua e Refrigerantes<br><br>\u25b6 INGRESSOS ANTECIPADOS<br>(al\u00e9m de garantir o melhor pre\u00e7o, garante a entrada em caso de lota\u00e7\u00e3o da casa)<br>Promocional - R$60<br>Primeiro Lote - R$70<br>Segundo Lote - R$80<br>Terceiro Lote - R$90<br><br>\u25b6 NA HORA<br>A DEFINIR<br><br> \u25b6 ANIVERS\u00c1RIOS?<br>Faz anivers\u00e1rio em MAIO? Manda uma mensagem na nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/blowupafesta/\">Blow Up</a> que te encaminharemos as vantagens. Mas corre que a disponibilidade \u00e9 LIMITADA e somente validadas ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o.<br><br>\u25b6 PONTOS DE VENDA<br>Online (em at\u00e9 12x no cart\u00e3o)<br> <a  href=\"https://bit.ly/blowopen\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/blowopen</a><br><br>\u25b6 SEM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA:<br>Multisom \u2014 Shopping Iguatemi, 1\u00ba piso.  <br><br>\u25b6 COM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA (R$ 5,00):<br>Multisom \u2014 Rua dos Andradas, 1001. <br>Multisom \u2014 Shopping Praia de Belas, 3\u00ba piso. <br>Multisom \u2014 Barra Shopping Sul, t\u00e9rreo.  <br><br>Siga @blowupafesta no instagram e fique por dentro das nossas novidades!</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/635925386847968"},{"name": "Imers\u00e3o Fermenta\u00e7\u00e3o Natural - Teoria e pr\u00e1tica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/57852705_1024972014368284_7599522928908042240_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cd9a89ea7fba9b997dcf2da704fdfa78&oe=5D9CC121", "address": "Travessa Para\u00edso 89, 90850-190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 08:30:00"], "place": "Padeiro Max", "organizers": ["Sitio Verde Viver"], "organizers_fallback_a": ["Padeiro Max"], "description": "<span>Convidamos para mais um curso de p\u00e3es artesanais com fermenta\u00e7\u00e3o natural!<br><br>Ser\u00e3o 2 dias de teoria e pr\u00e1tica.<br><br>Voc\u00ea aprender\u00e1 a t\u00e9cnica de cultivo do fermento natural, e levar\u00e1 para casa uma isca para come\u00e7ar a sua pr\u00f3pria produ\u00e7\u00e3o do fermento. Trabalharemos com t\u00e9cnicas francesas e super m\u00e3o na massa, resultando em  p\u00e3es artesanais com crosta crocante e miolo macio.<br><br>      - P\u00e3o 100% integral do Padeiro Max<br>      - P\u00e3o multigr\u00e3os integral<br>      - P\u00e3o de milho<br>      - Superfood pale bread (Super p\u00e3o de prote\u00ednas)<br>       - P\u00e3o de batata doce <br>       - P\u00e3o de banana.<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br>S\u00e1bado 27 de abril<br><br>8h30 - Chegada, acolhida, lanchinho, apresenta\u00e7\u00f5es e combina\u00e7\u00f5es<br><br>9h - Teoria e pr\u00e1tica (fabrica\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise sensorial dos fermentos naturais)<br>. Introdu\u00e7\u00e3o aos diferentes tipos de culturas selvagens e culturas starts para um fermento natural.<br>. Inicia\u00e7\u00e3o de uma cultura de fermento natural (centeio, <br>trigo branco e integral)..<br>. An\u00e1lise sensorial dos sabores do fermento natural (n\u00edveis de acidez)<br>. Aplica\u00e7\u00e3o do fermento natural na fabrica\u00e7\u00e3o de p\u00e3es (m\u00e9todo e receitas).<br><br>12h - Almo\u00e7o<br><br>13h30 - Fabrica\u00e7\u00e3o das massas com fermento natural<br>. Organiza\u00e7\u00e3o e preparo dos ingredientes e das massas.<br>. Manuseio das massas \u00e0 partir dos diferentes tipos de hidrata\u00e7\u00e3o.<br>. Cuidados e preparo das massas para 1\u00aa fermenta\u00e7\u00e3o.<br><br>16h - caf\u00e9 da tarde<br><br>16h30 - Conceitos e t\u00e9cnicas da longa fermenta\u00e7\u00e3o<br>. Temperaturas, tempos, e preparo das massas para longa <br>fermenta\u00e7\u00e3o.<br>. An\u00e1lise sensorial da fermenta\u00e7\u00e3o (ponto ideal de fermenta\u00e7\u00e3o)<br><br>17h - Pesagem, boleamento, modelagem e 2\u00aa fermenta\u00e7\u00e3o<br>. T\u00e9cnicas de manuseio e porcionamento das massas.<br>. T\u00e9cnicas de manuseio das massas com alta e baixa hidrata\u00e7\u00e3o.<br>. Modelagem cl\u00e1ssicas e criativas dos p\u00e3es.<br><br>. T\u00e9cnicas e utens\u00edlios para modelagem e preparo das massas <br>para 2\u00aa fermenta\u00e7\u00e3o.<br>. 2\u00aa fermenta\u00e7\u00e3o, an\u00e1lise sensorial dos pontos de crescimento<br>ideias das massas branca e integrais.<br>. Preparo para coc\u00e7\u00e3o dos p\u00e3es.<br><br>18h - Encerramento das panifica\u00e7\u00f5es do dia<br><br>Domingo:<br><br>8h- caf\u00e9 da manh\u00e3<br><br>9h - Cortes, acabamentos e coc\u00e7\u00e3o<br>. Cortes e acabamentos cl\u00e1ssicos e criativos dos p\u00e3es (assinaturas). <br>. Preparo e t\u00e9cnicas de coc\u00e7\u00e3o em fornos convencionais (ajustes<br>do forno e t\u00e9cnicas de cozimento) <br>. Coc\u00e7\u00e3o para p\u00e3es de alta e baixa hidrata\u00e7\u00e3o. <br>. Preparo, manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o dos p\u00e3es assados<br><br>12h - Almo\u00e7o<br><br>14h - Produ\u00e7\u00e3o de p\u00e3es r\u00e1pidos sem fermento<br><br>15h30 - caf\u00e9 da tarde<br>16h30 - Distribui\u00e7\u00e3o dos p\u00e3es<br> 17:00  - Avalia\u00e7\u00e3o e encerramento.<br><br>INVESTIMENTO: R$ 400,00<br>Neste valor est\u00e1 inclu\u00eddo:<br>- Caf\u00e9 da manh\u00e3, almo\u00e7o, lanche da tarde nos dois dias.<br>- Parte te\u00f3rica e pr\u00e1tica,<br>- Livreto com as receitas dos p\u00e3es trabalhados,<br>- Ingredientes para a produ\u00e7\u00e3o dos p\u00e3es,<br>- Iscas de fermentos maduros,<br>- P\u00e3es produzidos durante o curso (que ser\u00e3o levados para casa)<br><br>*At\u00e9 o dia 15/04 inscri\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio tem desconto de 10%<br>QUANDO: 27 e 28 de abril de 2019 (s\u00e1bado e domingo)<br>ONDE: Padeiro Max<br>Inscri\u00e7\u00f5es pelo telefone (51) 999.61.5313<br><br><br>Convida teus amigos e vem!<br>Esperamos por voc\u00eas!<br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2235349266523518"},{"name": "9 anos de Comit\u00ea Latino Americano - Festan\u00e7a no Galp\u00e3o do IBGE", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56556996_1217117065113492_2703884222971510784_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0e1bde069f5a833e340d072ad07d74a4&oe=5D45BF80", "address": "Av. Augusto de Carvalho, 1225, 90010-390 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 20:00:00"], "place": "Galpao do Ibge", "organizers": ["Comit\u00ea Latino-Americano"], "organizers_fallback_a": ["Galpao do Ibge"], "description": "<span>9 anos de Alegria e Resist\u00eancia!<br><br>Hist\u00f3rias, afetos, m\u00fasica e a parceria de quem passa e traz a for\u00e7a para continuarmos caminhando e (re)existindo.<br>Nessa noite temos muito a comemorar. S\u00e3o 9 anos resistindo e fomentando a cultura latina em Porto Alegre. <br>Tamb\u00e9m vamos comemorar o final do nosso Financiamento Coletivo Aut\u00f4nomo, que foi e est\u00e1 sendo fundamental para a t\u00e3o esperada reforma na estrutura do Comit\u00ea. Obra essencial para que sigamos nesse espa\u00e7o de luta e de alegria!<br><br>Vem comemorar com a gente!<br><br>\"Vamos caminando! Aqu\u00ed se respira lucha!\"<br><br>Bandas: <br>\ud83c\udf3b Afroentes <br>\ud83c\udf3b Direito ao Del\u00edrio<br>\ud83c\udf3b Karm\u00e3<br>\ud83c\udf3b Lico e os Latinoamericanos<br>\ud83c\udf3b Tribo Brasil<br><br>Apresenta\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a com o grupo As Rumber\u00edssimas<br><br>Roda de MPB  (no campo)<br><br>Fogueira (para esquentar o corpo e os cora\u00e7\u00f5es)<br><br>Espa\u00e7o com brinquedos para as crian\u00e7as (piscina de bolinhas, cama el\u00e1stica...)<br><br>Cevas artesanais: <br>Babil\u00f4nia<br>Aham<br>Bugio<br><br>Cachacinhas:<br>Caipora<br>Adega Embriagada<br><br>Vinho<br>Quent\u00e3o<br><br>Comidinhas:<br>Veganas<br>Vegetarianas<br>...<br><br>Estacionamento para bici \ud83d\udc9c</span>", "prices": ["20", "30"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/233813074135240"},{"name": "Curso de Literatura- 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52830884_2370249523196627_7437526499193782272_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=76d45c2ae70ebdd4c9b81143d858dbe9&oe=5D45DF91", "address": "Rua dos Andradas, 1212, 90010-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 08:30:00", "2019-04-26 13:30:00", "2019-04-27 08:30:00"], "dates": ["Friday, April 26, 2019", "Friday, April 26, 2019", "Saturday, April 27, 2019"], "times": [" 8:30 AM", " 1:30 PM", " 8:30 AM"], "place": "Paulinas - Porto Alegre", "organizers_fallback_a": ["Paulinas - Porto Alegre"], "description": "<span>Curso de Literatura Infantojuvenil nas M\u00faltiplas Linguagens - Ano XII<br>Objetivo: Reflex\u00e3o sobre as m\u00faltiplas linguagens da literatura e sua import\u00e2ncia no processo e forma\u00e7\u00e3o de leitores fluentes.<br>P\u00fablico-alvo: P\u00fablico em geral.<br>Hor\u00e1rios:<br>Turma A: sextas-feiras - das 8h30 \u00e0s 12h<br>Turma B: sextas-feiras - das 13h30 \u00e0s 17h<br>Turma C: s\u00e1bados - das 8h30 \u00e0s 12h<br><br>Local: Audit\u00f3rio da Livraria Paulinas \u2013 Rua dos Andradas 1212, Centro, Porto Alegre.<br>Vagas: 120<br>Taxa: R$ 160,00 at\u00e9 o dia 26/03 e ap\u00f3s esta data, R$ 180,00 (at\u00e9 3X no cart\u00e3o).<br>Obs.: certificado de 40h/aula da Faculdade Dom Bosco de Porto Alegre (frequ\u00eancia m\u00ednima 80%).<br><br>Informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es: Na livraria, pelo telefone (51) 3221-0422 ou e-mail livpalegre@paulinas.com.br<br><br>Pagamento: Via dep\u00f3sito em nome de Pia Sociedade Filhas de S\u00e3o Paulo, Banco Banrisul, Ag\u00eancia 0051 - C/C: 06.020.501-01- Enviar comprovante da transa\u00e7\u00e3o por e-mail, lembrando-se de identificar-se no dep\u00f3sito.<br>Ou, cart\u00e3o de cr\u00e9dito/d\u00e9bito direto na livraria.<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O<br><br>Dias 26 e 27/04<br>\u2022\tM\u00f3dulo I<br>O livro como a casa de todos, hist\u00f3rias de cria\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o.<br>Assessoria: Margarida Botelho, arquiteta e mestre em design e sequential illustration. Se tivesse que nomear o faz diariamente diria: arte-educadora. Trabalha em parceria com v\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es e ONGs em projetos de interven\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria atrav\u00e9s da arte; em Mo\u00e7ambique, no Brasil, na \u00cdndia, em Timor-Leste e em Cabo Verde.                                                    <br><br>Dias 10 e 11/05 <br>\u2022\tM\u00f3dulo II<br>O surgimento da Literatura infantil Brasileira com Lobato e seus desdobramentos <br>Assessoria: Sueli de Souza Cagneti, possui doutorado em letras e literatura portuguesa, fez p\u00f3s-doutorado na It\u00e1lia, \u00e9 professora, escritora, pesquisadora, especialista em Monteiro Lobato e \u00e9 membro votante da FNLIJ.<br><br>Dias 24 e 25/05 <br>\u2022\tM\u00f3dulo III<br>O horror e o sobrenatural na literatura<br>Assessoria: Julio Emilio Braz, est\u00e1 cursando licenciatura em hist\u00f3ria, \u00e9 escritor, iniciou a carreira como roteirista de hist\u00f3rias em quadrinhos, tem v\u00e1rios livros publicados no Brasil e no exterior.<br>\t<br>Dias 07 e 08/06<br>\u2022\tM\u00f3dulo IV                                                                         <br>Ensaio sobre a fantasia no ato de ler, escrever e contar hist\u00f3rias.<br>Assessoria: F\u00e1bio Monteiro \u00e9 escritor, licenciado em hist\u00f3ria, especialista em: hist\u00f3ria, sociedade e cultura.<br><br>Dias 28 e 29/06<br>\u2022\tM\u00f3dulo V<br>Da palavra \u00e0 imagem<br>Assessoria: Andr\u00e9 Neves \u00e9 escritor e ilustrador de livros para inf\u00e2ncia com diversas obras publicadas. O autor nasceu em Recife, mas mora em Porto Alegre, lugar que escolheu para transformar sonhos em livros e mediar a leitura entre outros imagin\u00e1rios.<br><br>Dias 05 e 06/07 <br>\u2022\tM\u00f3dulo VI <br>Novos olhares para a forma\u00e7\u00e3o do leitor.<br>Assessoria: Anna Cl\u00e1udia Ramos \u00e9 escritora, professora de oficinas liter\u00e1rias, graduada em Letras, mestre em ci\u00eancia da literatura. Viaja dando palestras e oficinas sobre sua experi\u00eancia com: leitura, bibliotecas comunit\u00e1rias e escolares, escritora e especialista em LIJ. <br><br>Dias 09 e 10/08<br>\u2022\tM\u00f3dulo VII<br>A condi\u00e7\u00e3o do liberto: quest\u00f5es da literatura africana de l\u00edngua portuguesa para o pequeno leitor<br>Assessoria: Celso Sisto possui doutorado em literatura, \u00e9 professor, escritor, ilustrador, ator e contador de hist\u00f3rias.<br>                                                  <br>Dias 13 e 14/09<br>\u2022\tM\u00f3dulo VIII<br>Ler literatura: um desafio<br>Assessoria: Gl\u00e1ucia de Souza \u00e9 escritora. Possui mais de vinte t\u00edtulos publicados, a maioria endere\u00e7ada \u00e0 inf\u00e2ncia. \u00c9 formada em letras, especialista em literatura infantil e artes visuais: cultura e cria\u00e7\u00e3o, mestre em educa\u00e7\u00e3o, doutora em letras.<br><br>Dias 04 e 05/10<br>\u2022\tM\u00f3dulo IX      <br>A conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias ontem e hoje - caminhos j\u00e1 trilhados pela conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias e novas possibilidades para a realiza\u00e7\u00e3o da mesma.<br>Assessoria: Roger Castro, doutorando em educa\u00e7\u00e3o, diretor do grupo: Vivandeiros da Alegria, professor e contador de hist\u00f3rias.<br> <br>Dias 08 e 09/11<br>\u2022\tM\u00f3dulo X                                                                               <br>Mitos e poesia: a partir da leitura de mitos de diferentes povos, cria\u00e7\u00e3o de poemas <br>Assessoria: Ninfa Parreiras, escritora, psicanalista, consultora de literatura, curadora, produtora cultural, professora de literatura e de cria\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria, mestre em literatura comparada, graduada em letras e psicologia.</span>", "prices": ["160", "180"], "categories": ["Literature", "Book", "Children's book"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/381132496004562", "organizers": ["Paulinas - Porto Alegre"]},{"name": "Debates Motir\u00f5: Marcelo Sgarbossa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56593621_2102175986532537_3466224047379972096_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a797b550cefc432375e45191e06b599a&oe=5D4A7A19", "address": "Baronesa do Gravata\u00ed, 112 (entrada pela Luiz Afonso), 90160070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 19:00:00"], "place": "Motir\u00f5", "organizers_fallback_a": ["Motir\u00f5"], "description": "<span>O Debates Motir\u00f5 \u00e9 uma atividade que visa discutir as dimens\u00f5es social, pol\u00edtica, ambiental, econ\u00f4mica da atual conjuntura, bem como o qu\u00ea nelas est\u00e1 em jogo.<br><br>Convidamos todas e todos para o nosso primeiro encontro que contar\u00e1 com a presen\u00e7a de <a  href=\"https://www.facebook.com/marcelo.sgarbossa.13080\">Marcelo Sgarbossa</a>, vereador, l\u00edder da bancada do PT na C\u00e2mara de Vereadores.<br><br>Porto Alegre tem a tarifa de \u00f4nibus mais cara do Brasil. O direito de ir e vir e desfrutar do espa\u00e7o p\u00fablico como bem coletivo \u00e9 influenciado por esse e outros fatores que impactam o direito \u00e0 cidade e \u00e0 mobilidade, especialmente de quem mora longe e em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias. Muitos usu\u00e1rios levam at\u00e9 quatro horas por dia para deslocamento, afetando aspectos f\u00edsicos e psicol\u00f3gicos, impactando a sa\u00fade p\u00fablica. <br><br>A mobilidade urbana acaba sendo um fator de segrega\u00e7\u00e3o social, revelando as desigualdades e dificultando o acesso das pessoas que vivem na periferia aos bens materiais e culturais da cidade.<br><br>A moradia \u00e9 outro fator central de disputa dentro desta l\u00f3gica de mercado. \u00c9 onde o capital financeiro investe pesado na especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria, para controlar as \u00e1reas urbanas e impor a l\u00f3gica de lucro acima de tudo, investindo politicamente nos espa\u00e7os de disputa para alterar os Planos Diretores. O financiamento de campanhas eleitorais faz parte desta estrat\u00e9gia que faz da cidade uma mercadoria. Isto fica claro quando a gest\u00e3o Marchezan J\u00fanior (PSDB) apresenta um projeto para entregar parque e pra\u00e7as para a iniciativa privada administrar.<br><br>De forma agressiva, os interesses econ\u00f4micos mant\u00eam uma rela\u00e7\u00e3o prom\u00edscua com poder p\u00fablico, como \u00e9 o caso de Porto Alegre. O que acaba fazendo com que a pr\u00f3pria cidade se torne uma mercadoria, um produto a ser negociado, fazendo com que as pessoas se relacionem com a cidade a partir desta \u00f3tica. Numa cidade-mercadoria, moradores perdem a capacidade de se relacionar de forma solid\u00e1ria, abandonam v\u00ednculos afetivos, o sentido de sociabilidade, e, como consequ\u00eancia, de responsabilidade social. O triste \u00e9 ver a nossa Porto Alegre caminhando a passos largos nesta dire\u00e7\u00e3o, onde querem transformar a prefeitura numa empresa que negocia os espa\u00e7os e os interesses coletivos como se fosse uma mercadoria qualquer.<br><br>--&gt; Atitude na pol\u00edtica &lt;--<br>Vereador reeleito em Porto Alegre, Marcelo Sgarbossa tem atua\u00e7\u00e3o destacada na mobilidade sustent\u00e1vel, no incentivo ao uso da bicicleta como meio de transporte e na busca por uma conviv\u00eancia mais harm\u00f4nica no tr\u00e2nsito entre motoristas, ciclistas e pedestres.<br>Apresentou mais de 120 projetos para garantir qualidade de vida \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Trabalha intensamente pela amplia\u00e7\u00e3o de ciclovias, pela qualifica\u00e7\u00e3o do transporte p\u00fablico e pela preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. \u00c9 advogado, especialista em Direitos Humanos, mestre em An\u00e1lise de Pol\u00edticas P\u00fablicas pela Universidade de Turim (It\u00e1lia) e doutor em Direito pela Ufrgs. Foi professor universit\u00e1rio de Direito, atuou no servi\u00e7o p\u00fablico federal e estadual dedicando-se a defesa dos direitos das minorias e tamb\u00e9m em organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais. Atuou no Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a, em Bras\u00edlia, durante o governo Lula, e foi corregedor-geral da Superintend\u00eancia de Servi\u00e7os Penitenci\u00e1rios (Susepe), no Governo do RS, na gest\u00e3o Tarso Genro. Foi campe\u00e3o ga\u00facho e brasileiro de ciclismo, participou de tr\u00eas campeonatos mundiais e foi campe\u00e3o de ciclismo na It\u00e1lia, onde competiu por cinco anos. Desde 2017 \u00e9 vice-presidente da Federa\u00e7\u00e3o Ga\u00facha de Ciclismo (FGC).<br><br>Vem participar, somar e multiplicar!<br><br>Lembramos que o espa\u00e7o n\u00e3o tolera qualquer tipo de preconceito e/ou discrimina\u00e7\u00e3o. Toda a forma de amor \u00e9 respeitada e muito bem vinda \ud83d\udc95\ud83c\udf89\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/343897259574523", "organizers": ["Motir\u00f5"]},{"name": "Pr\u00e9-Estreia da Festipoa Liter\u00e1ria", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55658742_2620007638026561_7055790510299938816_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7d1247527d73667928a907e9f50072fb&oe=5D040796", "address": "Rua Alberto Bins, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 20:00:00"], "place": "Teatro Do Sesc", "organizers": ["FestiPoa Liter\u00e1ria", "Sesc Centro - POA"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Do Sesc"], "description": "<span>Show de FABIANA COZZA e PEPE CISNEROS na pr\u00e9-estreia da 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o da <a  href=\"https://www.facebook.com/festipoa/\">FestiPoa Liter\u00e1ria</a>. Entrada gratuita.<br><br>Dia 23 de abril, ter\u00e7a-feira, \u00e0s 20h, no Teatro do Sesc-RS (rua Alberto Bins, 665, Centro \u2013 telefone: 51-3284-2000), ser\u00e1 apresentada a programa\u00e7\u00e3o da 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Festa Liter\u00e1ria de Porto Alegre - FestiPoa Liter\u00e1ria, que acontecer\u00e1 de 29 de abril a 05 de maio em diversos espa\u00e7os culturais da cidade. A festa liter\u00e1ria homenageia, neste ano, a fil\u00f3sofa Sueli Carneiro que participa da abertura da FestiPoa no dia 29 de abril no Sal\u00e3o de Atos da Ufrgs. Com dura\u00e7\u00e3o de uma semana, a programa\u00e7\u00e3o art\u00edstica prev\u00ea debates, leituras, lan\u00e7amentos, saraus, performances e oficinas.<br>A realiza\u00e7\u00e3o do show Ay Amor, dedicado ao compositor, pianista e cantor cubano Bola de Nieve, \u00e9 uma co-realiza\u00e7\u00e3o do <a  href=\"https://www.facebook.com/SescRS/\">Sesc/RS</a> e da FestiPoa Liter\u00e1ria e conta com apoio cultural de @Sintrajufe-RS e <a  href=\"https://www.facebook.com/person.piano\">Person Piano</a>. <br><br>Servi\u00e7o:<br>Apresenta\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o da 12\u00aa FestiPoa Liter\u00e1ria<br>Show Ay Amor!<br>Fabiana Cozza (voz) e Pepe Cisneros (piano)<br>23 de abril, \u00e0s 20h.<br>Teatro <a  href=\"https://www.facebook.com/sesccentro/\">Sesc Centro - POA</a> (Av. Alberto Bins n\u00ba 665) <br>Entrada gratuita<br>Dura\u00e7\u00e3o: 65 min | Classifica\u00e7\u00e3o: livre<br><br><br>\"Ay amor!<br><br>Pianista, cantor e compositor cubano, Ignacio Jacinto Villa Fernandez (1911-1971), foi o maior nome da m\u00fasica cubana, sucesso no M\u00e9xico, Madri, Buenos Aires, Lima, Paris.<br> <br>Bola de Nieve era divertido, escrachado, intelectual, paquerador, debochado, contido. Her\u00f3i de dois mundos, bon vivant dos sal\u00f5es e comunista de primeira hora na Cuba de Fidel (sua m\u00e3e era grande simpatizante do regime, e costumava juntar revolucion\u00e1rios em sua casa em Guanabacoa para \"muita cacha\u00e7a, feijoada, tambores e poesia\"), o mais celebrado pianista e cantor da Ilha viveu as honras e as contradi\u00e7\u00f5es dessa condi\u00e7\u00e3o.<br><br>Bola era pianista de Rita Montaner. Quando a cantora adoeceu, em turn\u00ea pelo M\u00e9xico, o dono do teatro, desesperado, \"empurrou\" Bola ao palco. Da\u00ed pra frente, ele se tornou idolatrado. Quando atuava no famoso Restaurante Cardini, s\u00f3 uma cadeira para jantar e ouvir Bola custava algo em torno de US$ 100. <br><br>O povo cubano, muito machista, muito antes ainda de 1959, falava: \"Esse artista negro, e bicha, tem que ser muito bom pela fama que tem l\u00e1 fora\". Ainda na d\u00e9cada do 70, em Cuba, durante a absurda e triste etapa do stalinismo na dire\u00e7\u00e3o da cultura, ele sofreu marginaliza\u00e7\u00e3o. Mas fazia a mala e ficava longo tempo no M\u00e9xico, onde era, sem d\u00favida, um rei.<br><br>O homem alegre que cantava triste... \u00c9 a nossa homenagem a este artista extraordin\u00e1rio que cantou o amor com toda a intensidade que s\u00f3 \u00e9 permitido aos grandes interpretes. Um cantor com alma feminina que falava das paix\u00f5es imposs\u00edveis, tr\u00e1gicas e sem final feliz. Bola de Nieve era extremamente teatral e para represent\u00e1-lo ningu\u00e9m mais apropriado que Fabiana Cozza, uma cantora com forma\u00e7\u00e3o teatral e uma interprete absoluta que percorre todos os g\u00eaneros musicais e tamb\u00e9m senhora de uma musicalidade inigual\u00e1vel. Cozza \u00e9 uma artista comprometida com suas ra\u00edzes e conhecedora da import\u00e2ncia da cultura africana na hist\u00f3ria da m\u00fasica mundial.\"<br><br>Elias Andreato<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/356370041753732"},{"name": "II SARAU POESIA NO BOTEKO com F\u00e1tima Farias e Convidados", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55875622_2306563056226700_7970624613136728064_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6de656b427f96292ec476ce2267ed621&oe=5D34DCFB", "address": "Rua Coronel Fernando Machado 899, 90010-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 19:00:00"], "place": "Boteko da Lapa", "organizers_fallback_a": ["Boteko da Lapa"], "description": "<span>Traga seu poema, sua voz, sua insatisfa\u00e7\u00e3o, seu desassossego. \"Poesia \u00e9 cura para os males da alma'<br>Sempre com Convidados especiais!!! <br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/412623425951008", "organizers": ["Boteko da Lapa"]},{"name": "Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/51068962_2180797611942264_1687190177526579200_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=06454197233590e5a47ac4b6965e14d5&oe=5D4EE756", "address": "Avenida Luiz Manoel Gonzaga, 744, 90470-280 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 08:30:00"], "place": "Unisinos", "organizers": ["Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a", "N\u00facleo de Direitos Humanos - Unisinos"], "organizers_fallback_a": ["Unisinos"], "description": "<span>Convidamos a tod@s para participar de mais um grande evento realizado pelo N\u00facleo de Direitos Humanos (NDH-UNISINOS) e pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Direito da Universidade do Vale do Rio dos Sinos (PPGD-UNISINOS): \"Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a\". <br><br>O semin\u00e1rio ocorrer\u00e1 no dia 25 de abril de 2019, quinta-feira, das 08h30min \u00e0s 21h, na sede da UNISINOS em Porto Alegre, na Av. Nilo Pe\u00e7anha, n\u00b0 1600, Bairro Boa Vista, tendo como objetivo principal proporcionar uma reflex\u00e3o mais densa sobre as causas e consequ\u00eancias do racismo institucional, focando os debates em torno do sistema de justi\u00e7a como instrumento de concretiza\u00e7\u00e3o dos direitos da popula\u00e7\u00e3o negra.<br><br>O evento contar\u00e1 com a presen\u00e7a de profissionais de diversas carreiras que comp\u00f5em o sistema de justi\u00e7a, al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o de alunos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o (mestrado e doutorado) de diversos cursos e institui\u00e7\u00f5es, e representantes de movimentos sociais vinculados \u00e0 tem\u00e1tica.<br><br>Para realiza\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, submiss\u00e3o de trabalhos e maiores informa\u00e7\u00f5es: <a  href=\"https://doity.com.br/racismo-institucional-e-o-sistema-de-justica\" rel=\"nofollow\" >https://doity.com.br/racismo-institucional-e-o-sistema-de-justica</a>. Al\u00e9m disso, a p\u00e1gina no facebook tamb\u00e9m conter\u00e1 informa\u00e7\u00f5es atualizadas ao longo dos dias: <a  href=\"https://www.facebook.com/Semin\u00e1rio-Racismo-Institucional-e-o-Sistema-de-Justi\u00e7a-2179658692056156/\">https://www.facebook.com/Semin\u00e1rio-Racismo-Institucional-e-o-Sistema-de-Justi\u00e7a-2179658692056156/?modal=admin_todo_tour</a><br><br>As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e o evento \u00e9 v\u00e1lido para horas complementares. <br><br>A organiza\u00e7\u00e3o salienta, ainda, que maiores informa\u00e7\u00f5es sobre os Grupos de Trabalho ser\u00e3o divulgadas em breve, juntamente com a abertura do prazo para submiss\u00e3o de trabalhos!</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2305904033028496"},{"name": "DOMA APRESENTA HOT HOLE w/ \u00c9RICA | 26.04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s600x600/57308663_840781966309063_2481217325752123392_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6a6f87a5acca5ae416391c14fd1ae686&oe=5D42C86B", "address": "90040-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 23:59:00"], "place": "DOMA", "organizers_fallback_a": ["DOMA"], "description": "<span>HOT HOLE <br><br>AQUI O BURACO \u00c9 BEM MAIS EMBAIXO!<br><br>NESTA EDI\u00c7\u00c3O COM \u00c9RICA ALVES (RJ). AL\u00c9M DO DJ SET, A PRODUTORA  IR\u00c1 APRESENTAR INSTANTES DO SEU LIVE PARA SURPREENDER A NOSSA PISTA. NO COMANDO DA PICAPES DESDE 2010, \u00c9RICA FOI RESIDENTE POR DOIS ANOS DA D-EDGE E TAMB\u00c9M PASSOU PELO WARUNG BEACH CLUB. EM 2015, PARTICIPOU DA RED BULL MUSIC ACADEMY MONTR\u00c9AL, E LAN\u00c7OU O \u00c1LBUM \u201cBEAUTIFUL\u201d \u2013 POR SEU SELO MUSICAL BAPHYPYNA. DESDE ENT\u00c3O, GANHOU AINDA MAIS VISIBILIDADE NO CIRCUITOS INDEPENDENTES DE S\u00c3O PAULO, COMO A ODD, VOODOOHOP, BLUM E MAMBA NEGRA. ATUALMENTE, A ARTISTA INTEGRA O COLETIVO MANGA ROSA, DO RIO DE JANEIRO E TEM PROGRAMAS NAS R\u00c1DIOS REFORM RADIO (REINO UNIDO) E DUBLAB BRASIL, ONDE EXPLORA SONORIDADES MAIS VARIADAS, COM PRODU\u00c7\u00d5ES NACIONAIS INDEPENDENTES E EXPERIMENTAIS.<br><br><a  href=\"http://soundcloud.com/ericaalves\" rel=\"nofollow\" >soundcloud.com/ericaalves</a><br><br>+ <br><br>PEDRO MOSER<br>PAULA VARGAS<br>FRAN PIOVESAN <br>BAROQUE ANGEL<br><br>+ PERFORMERS<br><br>INGRESSOS NA SYMPLA &gt; <a  href=\"http://twixar.me/sN9K\" rel=\"nofollow\" >twixar.me/sN9K</a><br><br>R$ 25 PROMO (ESGOTADOS)<br>R$ 30 NA LISTA AT\u00c9 01H<br>R$ 35 PRIMEIRO LOTE<br>R$ 40 SEGUNDO LOTE<br>R$ 45 TERCEIRO LOTE<br>R$ 60 NA HORA<br><br>NOME NA LISTA CONFIRMANDO NO EVENTO AT\u00c9 17H DO DIA DA FESTA.<br><br>OBS: \u00c9 NECESS\u00c1RIO CONFIRMAR, APENAS INTERESSE N\u00c3O D\u00c1 ACESSO COM DESCONTO. A LISTA \u00c9 V\u00c1LIDA AT\u00c9 01H, DEPOIS O VALOR \u00c9 O DO INGRESSO NA HORA (R$ 60).<br><br>DRAGS E TRANS ENTRAM FREE!<br>TRANS DEVE ENVIAR O NOME POR MENSAGEM PARA A P\u00c1GINA DO DOMA AT\u00c9 17H DO DIA DA FESTA.<br><br>ANIVERSARIANTES DO M\u00caS TAMB\u00c9M S\u00c3O FREE, BASTA APRESENTAR DOCUMENTO OFICIAL COM FOTO NA ENTRADA DA FESTA. <br><br>*PROIBIDA A ENTRADA DE MENOS DE 18 ANOS.<br><br>LOCAL REVELADO NO DIA!<br><br>PROIBIDA ENTRADA DE MENORES DE 18 ANOS.</span>", "prices": ["25", "60"], "categories": ["Party", "House music", "Techno music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/459266674811744", "organizers": ["DOMA"]},{"name": "Curso Uma mirada de g\u00eanero para o patrim\u00f4nio cultural", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/60626737_1239017692934013_2819286480931782656_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=db3679698f5ea0a54b83ff59e52e204e&oe=5D5DABD4", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-13 09:00:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Jorge Lu\u00eds Stocker Jr. - Arquiteto e Urbanista", "Fora da Asa"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": "<span>Inscri\u00e7\u00f5es: <a  href=\"https://www.even3.com.br/cursogeneroepatrimonio/\" rel=\"nofollow\" >https://www.even3.com.br/cursogeneroepatrimonio/</a><br><br>A proposta do curso \"Uma mirada de g\u00eanero para o Patrim\u00f4nio Cultural\" \u00e9 instrumentalizar estudantes e profissionais da arquitetura, urbanismo, museologia, hist\u00f3ria e produ\u00e7\u00e3o cultural para pensar novas costuras e amarra\u00e7\u00f5es entre patrim\u00f4nio cultural e a perspectiva de g\u00eanero.<br>Busca-se qualificar a abordagem do campo do patrim\u00f4nio cultural, a partir do princ\u00edpio da representatividade e diversidade, trazendo novas dimens\u00f5es desta potente ferramenta nas lutas por recursos, justi\u00e7a e igualdade.<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es e maiores informa\u00e7\u00f5es: <a  href=\"https://www.even3.com.br/cursogeneroepatrimonio/\" rel=\"nofollow\" >https://www.even3.com.br/cursogeneroepatrimonio/</a><br><br></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1095386847322837"},{"name": "Cindebate Lgbtqi+ 10ed.: Hedwig - Rock, Amor e Trai\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61427323_2346411725636790_5489406174988075008_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5ae2871e79cd43ae8afcf6e606122f20&oe=5D9472E6", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-21 19:00:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Fora da Asa"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": "<span>10\u00aa EDI\u00c7\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3OOOO!!! Segura essa! <br><br>SINOPSE: Hansel \u00e9 um jovem que mora em Berlim Ocidental e que sonha em se tornar uma grande estrela do rock nos Estados Unidos. At\u00e9 que ele conhece um belo americano que lhe promete amor e liberdade e que pode fazer com que todos os seus sonhos se tornem reais. Mas para ir para os Estados Unidos juntamente com ele Hansel precisar\u00e1 fazer uma opera\u00e7\u00e3o de mudan\u00e7a de sexo, pois somente assim com ele poder\u00e1 se casar. Assim nasce Hedwig (John Cameron Mitchell), que chega a Kansas no mesmo dia em que o Muro de Berlim \u00e9 derrubado. Preparando-se para dar in\u00edcio \u00e0 sua carreira, Hedwig utiliza pesada maquiagem, uma peruca a la Farrah Fawcett e forma sua pr\u00f3pria banda, chamada The Angry Inch. Por\u00e9m, Hedwig logo se apaixona por um garoto de 16 anos chamado Tommy Gnosis (Michael Pitt) que acaba lhe dando um golpe e roubando suas can\u00e7\u00f5es, tornando-se assim a estrela do rock que Hedwig sempre sonhou ser. Recusando-se a ser derrotada, Hedwig come\u00e7a ent\u00e3o a cantar juntamente com sua banda em restaurantes e bares, buscando o reconhecimento por seu trabalho.<br>Fonte: <a  href=\"http://www.adorocinema.com/filmes/filme-35372/\" rel=\"nofollow\" >http://www.adorocinema.com/filmes/filme-35372/</a><br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 1h30min<br><br>TRAILER: <a  href=\"https://www.youtube.com/watch?v=K36lcLFXNS0&fbclid=IwAR1oTBSgrLbWm3tsDu2gG0ibyOAVloVmfFp57knZgxR6UdxzJ2bPJRfR-4w\" rel=\"nofollow\" >https://www.youtube.com/watch?v=K36lcLFXNS0;fbclid=IwAR1oTBSgrLbWm3tsDu2gG0ibyOAVloVmfFp57knZgxR6UdxzJ2bPJRfR-4w</a><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/be.smidt\">B\u00ea Smidt</a> \u00e9 musicista e bacharelanda em M\u00fasica Popular pela UFRGS. L\u00e1, pesquisa Estudos de G\u00eanero aplicados \u00e0 m\u00fasica, junto ao grupo S\u00f4nicas - G\u00eanero, Corpo e M\u00fasica. J\u00e1 integrou grupos de m\u00fasica experimental como a Medula, Elatr\u00f4nicas e ReVolcadas. Trabalha, atualmente, desenvolvendo seu projeto musical solo, chamado Viridiana, no qual explora os n\u00e3o-binarismos em m\u00fasica, na performance, no audiovisual e na can\u00e7\u00e3o.</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/337313563627069"},{"name": "Reuni\u00e3o Organizativa - 6\u00aa Jornada L\u00e9sbica Feminista", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/61307203_2365742143471515_2088944223008063488_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b42cc9f9caa279c149cb76edbfac8be9&oe=5D8C6922", "address": "Rua Lobo da Costa, 147, Azenha, 90050-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-04 19:00:00"], "place": "Ateneu Libert\u00e1rio A Batalha da V\u00e1rzea", "organizers": ["LIGA BRASILEIRA DE L\u00c9SBICAS - RS"], "organizers_fallback_a": ["Ateneu Libert\u00e1rio A Batalha da V\u00e1rzea"], "description": "<span>A reuni\u00e3o busca ampliar a participa\u00e7\u00e3o de L\u00e9sbicas e Mulheres Bissexuais na constru\u00e7\u00e3o da 6\u00aa Jornada L\u00e9sbica Feminista que acontecer\u00e1 em 2019. <br>A proposta \u00e9 nos encontrarmos e dialogarmos sobre nossas ideias e possibilidades para construir um calend\u00e1rio de a\u00e7\u00f5es de Visibilidade L\u00e9sbica.<br><br>Dia: 04/06/19 \u00e0s 19hs<br>Onde: <a  href=\"https://www.facebook.com/abatalhadavarzea/\">Ateneu Libert\u00e1rio A Batalha da V\u00e1rzea</a>, rua Lobo da Costa, 147, bairro Azenha/POA<br>Pauta:<br>Relato das Jornadas anteriores<br>Possibilidades da jornada 2019<br>Levantamento de poss\u00edveis locais para a\u00e7\u00f5es</span>", "categories": ["Causes", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2441519632558962"},{"name": "M\u00fasica & Arte // Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61139995_2275302476051331_5027215836503343104_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2fff34de3665cfb7bbee152031f2ec83&oe=5D9A9387", "address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-20 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "description": "<span><a  href=\"https://www.facebook.com/events/430684547712287/\">M\u00fasica ; Arte // Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>EVENTO: M\u00fasica ; Arte // Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita<br>\ud83d\uddd3\ufe0f Quando? 20/06 - Quinta Feira - Feriado.<br>\ud83d\udd5a Hor\u00e1rio? Das 11h as 19h<br>\ud83d\udea9 Onde? Pra\u00e7a Julio Mesquita<br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra\u00e7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO: <a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a></span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/430684547712287"},{"name": "Brech\u00f3 de Troca", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61489478_2346257912318838_7487126508104843264_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=39016d2582f3120f0681df83c2c7257f&oe=5D5782E0", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-20 16:00:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Fora da Asa"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": "<span>Brech\u00f3 de Troca \u00e9 um espa\u00e7o de conv\u00edvio onde o troca-troca de roupas e/ou acess\u00f3rios \u00e9 a desculpa para os encontros. Um projeto de psicologia, criado e coordenado pela psicanalista e consultora de estilo Helena Soares, o Brech\u00f3 pretende ser resist\u00eancia aos modos ef\u00eameros de consumo de moda. Neste evento s\u00e3o valorizadas as hist\u00f3rias de cada pe\u00e7a levada. No in\u00edcio do encontro Helena faz uma micropalestra sobre assuntos de cultura de moda e depois explica como opera o grupo. Cada participante leva entre 5 e 15 pe\u00e7as de que deseje se desfazer. As trocas s\u00e3o livres, ou seja, ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a trocar caso n\u00e3o queira, e tamb\u00e9m vale 2 por 1 pe\u00e7as, triangula\u00e7\u00e3o, etc. Quando h\u00e1 empasse a coordena\u00e7\u00e3o media os interesses: o que importa \u00e9 a concord\u00e2ncia entre as partes envolvidas no processo de troca. <br><br>Helena Soares \u00e9 psicanalista, mestre e doutoranda em psicologia social e consultora de estilo. Criou e produz o Brech\u00f3 de Troca h\u00e1 10 anos, desde janeiro de 2009 mensalmente. Tem experiencia em pesquisa em economia criativa, atua como consultora no mercado de brech\u00f3s e na cl\u00ednica psicanal\u00edtica de consult\u00f3rio e do guarda-roupa. </span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1100936850093997"},{"name": "Sapabar #2 karaok\u00ea das mina", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 20:30:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Siga Bem Kaminhoneira"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": "<span>SAPABAR ##############################################################2 KARAOK\u00ca DAS MINA##################################################### <br><br>\ud83c\udfa4segunda edi\u00e7\u00e3o desse bar cheio de am\u00f4 e musica\ud83c\udfa4<br><br>V E M<br><br>QueM n\u00c3O caNTou CanTA aGOra qUEm Cantou VEm sOLtar aquelE aO viVo c\u00c1 gentE de NOvo<br><br><br>\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4<br><br><br>:::::::::::::LINE<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::DEIXA TOCAR<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::SE JOGA NO KARAOK\u00ca<br><br>::::::::::::<br><br><br>sapabar estaciona <a  href=\"https://www.facebook.com/foradaasa/\">Fora da Asa</a> Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio - 642 lado b / Cidade Baixa - POA<br><br>V E M <br><br><br>\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b<br><br>\ud83d\udd25KARAOK\u00ca (((FREE)))<br>\ud83d\udd25LARICA Y BEBIDS NUM VALOR SHOW <br>\ud83d\udd25ENTRADA: $10$ DILM\u00c3ES A NOITE TODA<br>\ud83d\udd25SAPABAR ABRE \u00c1S 20:30 *chega cedo*<br><br>////////////////////////////////////<br><br>*respeita o pico que disponibiliza o espa\u00e7o pra gente*<br>*boy NUm entra*<br><br>PRODU\u00c7\u00c3O: <a  href=\"https://www.facebook.com/SigaBemKaminhoneira/\">Siga Bem Kaminhoneira</a><br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/299774900926799"},{"name": "Oficina de Teatro: \"Lila: o Jogo da Louca Sabedoria\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60889360_1173658776150194_4525916801426522112_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=51b49364777de26a31ff7c9cec7eb88a&oe=5D8D8E22", "address": "pra\u00e7a oliveira rolim, 91120-270 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 10:00:00"], "place": "Conceito Arte", "organizers_fallback_a": ["Conceito Arte"], "description": "<span>Lila, segundo a antiga cultura V\u00e9dica, \u00e9 o Jogo Divino do Universo na perene Cria\u00e7\u00e3o sobre si pr\u00f3prio. No Sil\u00eancio o Mist\u00e9rio sopra a Vida sobre a forma humana, do barro do Vazio nasceu o Eu, mas o que h\u00e1 al\u00e9m do que percebemos, sentimos e experienciamos? O que h\u00e1 no fundo do mar do movimento, da pele, dos ossos, dos sangue, do pensamento, das emo\u00e7\u00f5es? O que h\u00e1 por de tr\u00e1s de meu nome, de minha face, de minhas mem\u00f3rias?  Aqui mora o generoso convite \u00e0 pr\u00e1tica da Presen\u00e7a, nossa pr\u00f3pria Natureza de Lua Cheia repousando sobre \u00e0s aguas turvas de nossa Dan\u00e7a Interna e Transpessoal. Entre o c\u00e9u e a terra? O Espa\u00e7o. Quando fora \u00e9 dentro e dentro \u00e9 intimamente fora, eu e o outro somos; no cora\u00e7\u00e3o do nosso encontro o c\u00e9u e a terra namoram nus no Espa\u00e7o sutil que acolhe todas as experi\u00eancias; em fluxo, em jogo. Aqui surgem, ressurgem, insurgem s\u00edmbolos, significados, sentidos e multiversos que em suas realidades distintas inventam intersubjetivamente os mundos aos quais vivemos corpo. Aqui a Consci\u00eancia experiencia a si pr\u00f3pria atrav\u00e9s de um gracioso jogo de espelhos.<br><br>Antisistema de troca: Corresponsabilidade Financeira.<br>Os eventos da Conceito Arte s\u00e3o todos GRATUITOS.<br>Apesar disso, aceitamos CONTRIBUI\u00c7\u00c3O ESPONT\u00c2NEA para manuten\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o (uns trocados, produtos de limpeza, alimento n\u00e3o perec\u00edvel, plantas, amor e muito carinho) e tamb\u00e9m para o oficineiro.<br><br><br>COMO CHEGAR:<br>Todos os \u00f4nibus saem do centro, no terminal Rui Barbosa (Pop Center/Camel\u00f3dromo).<br>As linhas: <br>715 - Sert\u00f3rio Sarandi; <br>615 - Sarandi;<br>613 - Elizabeth.<br>Lota\u00e7\u00e3o: Sarandi.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/362426167723474", "organizers": ["Conceito Arte"]},{"name": "CineDHebate Direitos Humanos | Corra (2017)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61234903_2255335088116885_3243557760045940736_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=101d1bbaac8075b667ec83080083e54b&oe=5D5FB774", "address": "Avenida Engenheiro Luiz Englert, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-04 19:00:00"], "place": "Sala Reden\u00e7\u00e3o", "organizers": ["Liga dos Direitos Humanos"], "organizers_fallback_a": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"], "description": "<span>O CineDHebate Direitos Humanos \u00e9 uma iniciativa da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, em uma parceria entre a Liga dos Direitos Humanos da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da UFRGS e a Sala Reden\u00e7\u00e3o \u2013 Cinema Universit\u00e1rio. Cada exibi\u00e7\u00e3o \u00e9 seguida de debate com a participa\u00e7\u00e3o de convidados, dos organizadores e do p\u00fablico.<br><br>Corra! <br>Dir. Jordan Peele | Horror, Mist\u00e9rio | EUA | 2017 | 104 min<br><br>Chris (Daniel Kaluuya) \u00e9 jovem negro que est\u00e1 prestes a conhecer a fam\u00edlia de sua namorada caucasiana Rose (Allison Williams). A princ\u00edpio, ele acredita que o comportamento excessivamente amoroso por parte da fam\u00edlia dela \u00e9 uma tentativa de lidar com o relacionamento de Rose com um rapaz negro, mas, com o tempo, Chris percebe que a fam\u00edlia esconde algo muito mais perturbador.<br><br>04 de junho | 3\u00aa-feira | 19h<br></span>", "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/453543152060249"},{"name": "Utopia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60895159_2305325479734299_3419810667979341824_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2e78b8c67e25e8f34e53d8284f325b98&oe=5D93A8E5", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 900, 90050002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 22:00:00"], "place": "Espa\u00e7o 900", "organizers": ["Teatraria\u00b3"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o 900"], "description": "<span>ELA EST\u00c1 DE VOLTA!!!<br><br>Nossa querida, amada e badalada UTOPIA.<br><br>A Teatraria\u00b3 est\u00e1 organizando mais uma edi\u00e7\u00e3o da UTOPIA!!<br><br>O encontro acontece com - MUITA E S\u00d3 - m\u00fasica brasileira, conex\u00f5es psicod\u00e9licas e alto astral. A festa tem como intuito reunir, comemorar e sacudir o seu esp\u00edrito em estado de festa. Os Dj's Marco Pl\u00e1 e Rafael Godoy comandam a festa em dois ambientes.<br><br>Dia: 15 de junho<br><br>22h - Recep\u00e7\u00e3o no espa\u00e7o Lounge<br>23h - Abertura da pista<br>5h - Encerramento<br><br>Local: Espa\u00e7o 900<br>Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 900<br>Cidade Baixa - Porto Alegre<br><br>Os ingressos est\u00e3o sendo vendidos antecipados aqui na Teatraria\u00b3.<br>N\u00c3O TEREMOS VENDA DE INGRESSOS NO DIA.<br><br>Valor: R$20,00<br>(Dinheiro | D\u00e9bito | Cr\u00e9dito)<br><br>Corre, e vem pegar seu ingresso...<br>Vem fazer a UTOPIA com a gente !!!<br><br>PROIBIDA A ENTRADA DE MENORES DE 18 ANOS!!!</span>", "prices": ["20"], "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/648816572248381"},{"name": "Arraial das Artes", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/59724339_2813458815361466_7172622751851610112_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=719e13b0c43f25464d8f26171c959487&oe=5D8DE63C", "address": "Avenida Ven\u00e2ncio Aires, 67, CEP90040-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 16:00:00"], "place": "Fumproarte SMC POA", "organizers_fallback_a": ["Fumproarte SMC POA"], "description": "<span>Pipoca, doces e bolos,<br>Quent\u00e3o, rapadura e pinh\u00e3o.<br>A bandeira bem no alto anuncia:<br>Hoje \u00e9 noite de S\u00e3o Jo\u00e3o.<br><br>\u00c9 no clima junino que a Secretaria Municipal de Cultura de Porto Alegre convida para o Arraial das Artes que ser\u00e1 realizado no dia 15 de Junho, das 16h \u00e0s 21h, na Casa Fumproarte (av. Ven\u00e2ncio  Aires, 67, Cidade Baixa)..<br><br>A Casa Fumproarte \u00e9 um novo espa\u00e7o cultural, que tem o objetivo de estar sempre conectada com os artistas de Porto Alegre. <br><br>\ud83c\udf3d Coloca teu chap\u00e9u de palha, camisa xadrez  ou vestido de chita, marca os amigos e vem curtir! \ud83c\udf89<br><br>Fica de olho que em breve a gente conta mais detalhes!</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/379082886045854", "organizers": ["Fumproarte SMC POA"]}]