[{"name": "Picnic Cultural no Museu - Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba18", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55600735_624461711315819_6084088227260530688_n.png?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f2e54d80aa926d11255d04bbb59dba7f&oe=5D038193", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 582, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Picnic Cultural no Museu", "organizers": ["Gastronomia em movimento", "Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo", "Studio JAM"], "organizers_fallback_a": ["Picnic Cultural no Museu"], "description": "<span>\u2605 SALVE A DATA \u2605 <br><br>Essa edi\u00e7\u00e3o do Picnic Cultural no Museu ser\u00e1, como sempre, muito especial e cheia de coisas boas! <br><br>Vamos celebrar um dia lindo no p\u00e1tio do Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo. Um lugar cheio de energia positiva para tu curtires com teus amigos, amores e familiares! <br><br>\u21e8 Convida todo mundo e vem! :) <br><br>\u2605 O que \u00e9? \u2605 <br><br>Um evento gratuito com a inten\u00e7\u00e3o de ressignificar o espa\u00e7o do museu criando um elo entre a gastronomia, a m\u00fasica e a cidade, reinventando as rela\u00e7\u00f5es entre as artes e a vida.<br><br>\u2605 O que ter\u00e1? \u2605 <br><br>\u21e8 ESPA\u00c7O KIDS ! :) <br><br>\u21e8 M\u00daSICA de qualidade! ;) <br>\u266b \u266a \u266c Atra\u00e7\u00f5es \u266b \u266a \u266c<br><br>\u21e8 CERVEJAS ARTESANAIS<br><br>\u21e8 GASTRONOMIA de lamber os bei\u00e7o! <br><br>\u21e8 BAZAR e ARTESANATO<br><br>\u21e8 O MUSEU conta com um lindo ACERVO arqueol\u00f3gico da nossa querida Porto Alegre! E durante todo o evento as portas estar\u00e3o abertas para visitas! Atualmente, o Museu possui duas exposi\u00e7\u00f5es de longa dura\u00e7\u00e3o: \u201cO Solar que virou Museu \u2013 mem\u00f3rias e hist\u00f3rias\u201d, onde s\u00e3o exploradas as transforma\u00e7\u00f5es sofridas pela edifica\u00e7\u00e3o e trajet\u00f3ria dos indiv\u00edduos que a ela se relacionaram e \u201cTransforma\u00e7\u00f5es Urbanas: Porto Alegre de Montaury a Loureiro\u201d, dedicada \u00e0s mudan\u00e7as no espa\u00e7o da cidade.<br><br>At\u00e9 setembro de 2018 \u00e9 poss\u00edvel visitar a exposi\u00e7\u00e3o de curta dura\u00e7\u00e3o \u201cA Banda e a Cidade\u201d, dedicada \u00e0 Banda Municipal de Porto Alegre, criada em 1925 e at\u00e9 hoje em atividade. O p\u00fablico poder\u00e1 conferir os antigos uniformes, instrumentos musicais da primeira forma\u00e7\u00e3o do grupo, como o fagote e o trompete, al\u00e9m de partituras e imagens.<br><br>O acervo do Museu \u00e9 formado por cerca de 1.300 objetos dos s\u00e9culos XIX e XX, como acess\u00f3rios de uso pessoal, objetos de decora\u00e7\u00e3o, instrumentos musicais, mobili\u00e1rio e indument\u00e1ria, entre outros. Tamb\u00e9m conta com cerca de 200.000 itens arqueol\u00f3gicos relacionados a diferentes grupos que ocuparam o territ\u00f3rio desde o per\u00edodo pr\u00e9-colonial. Al\u00e9m disso, conta com, aproximadamente, 9.000 imagens da cidade de Porto Alegre dos s\u00e9culos XIX e XX.<br><br>Nessa edi\u00e7\u00e3o estaremos recolhendo doa\u00e7\u00f5es.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es importantes:<br><br>- Alguns expositores podem n\u00e3o trabalhar com cart\u00f5es;<br>- N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a entrada de animais, conforme norma interna do Museu; <br>- Somente ser\u00e1 permitida a entrada de alimentos e bebidas em por\u00e7\u00f5es individuais; <br>- Em caso de previs\u00e3o de chuva para o dia do evento ou chuvas recorrentes nos dias antecedentes, o evento poder\u00e1 ser adiado.<br><br>Chama teus amigos, teus vizinhos, teus primos, teus crushs e vem curtir este dia conosco! S\u00f3 n\u00e3o me chega em cima do la\u00e7o!!! <br><br>\u2605 ENTRADA FRANCA \u2605<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/studiojampoa/\">Studio JAM</a>M<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gastronomiaemmovimento/\">Gastronomia em movimento</a>imento<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/museudepoa/\">Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo</a> <br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/updjs.net.br/\">UP Dee Jays</a><br>Prefeitura de Porto Alegre<br>Quer apoiar ou patrocinar o evento? Entre em contato conosco! ;)</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/244934653035820"},{"name": "Serenata Iluminada na Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53726462_2383959988281444_2252661663297699840_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cb0b5c615714a8767775b5f069049c7e&oe=5D092CEF", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 06:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Serenata Iluminada", "Inser\u00e7\u00f5es em Circuitos Ideol\u00f3gicos", "Dona Concei\u00e7\u00e3o", "Edu Meirelles", "Cristian Sperandir", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": "<span>A Serenata Iluminada \u00e9 um movimento de pessoas que amam Porto Alegre e querem o melhor para a nossa cidade! Por isso, em abril estaremos mais uma vez juntos com a Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre 2019 para realizar uma edi\u00e7\u00e3o especial.<br><br>Teremos muitas atra\u00e7\u00f5es nessa noite, com a participa\u00e7\u00e3o que ter\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de quatro espet\u00e1culos - dois de m\u00fasica popular e outros dois de m\u00fasica instrumental, selecionados atrav\u00e9s do edital de ades\u00f5es da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Outros seis espet\u00e1culos musicais far\u00e3o parte da programa\u00e7\u00e3o geral.<br><br>A Serenata Iluminada surgiu em 2012 e segue muito viva: a ocupa\u00e7\u00e3o noturna do Parque Farroupilha, a Reden\u00e7\u00e3o, em prol de mais cultura, seguran\u00e7a cidad\u00e3 para que todos possam compartilhar o parque tamb\u00e9m \u00e0 noite. <br><br>Dessa forma, a Serenata Iluminada contribui para a reflex\u00e3o sobre os temas que norteiam a Virada 2019: redu\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais, educa\u00e7\u00e3o de qualidade, cidades sustent\u00e1veis, colaboratividade, consumo respons\u00e1vel, \u00e1gua pot\u00e1vel e saneamento, paz, justi\u00e7a e institui\u00e7\u00f5es eficazes.<br><br>Traga velas, lanternas, instrumentos musicais e manifesta\u00e7\u00f5es culturais para fazer um encontro que mistura artes, alegria, express\u00e3o e reflex\u00e3o sobre o BOM USO dos espa\u00e7os p\u00fablicos de nossa cidade. Eles s\u00e3o NOSSOS! :) Traga sua LUZ, confirme presen\u00e7a e convide seus amigos, seus filhos, pais, leve o cachorro, a bici, os sorrisos... Enfim, traga muito AMOR e vamos nos divertir COM SABEDORIA.\"<br><br>Informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para uma boa confraterniza\u00e7\u00e3o em uma Serenata Iluminada para todos:<br><br>- Cuide do seu lixo, descarte os res\u00edduos no local correto e leve seus recicl\u00e1veis para casa; <br><br>- Respeite as diferen\u00e7as, saiba conviver com a diversidade de ideias; <br><br>- Compartilhe! Seja alegria, respeito, seja seu amor pela cidade; <br><br>- Fogo e \u00e1rvores n\u00e3o combinam. Tenha cuidado com o material que voc\u00ea vai levar para iluminar o parque, n\u00e3o fa\u00e7a fogo, \u00e9 proibido!<br><br>A Reden\u00e7\u00e3o \u00e9 de tod@s. Fa\u00e7a a sua parte, COLABORE no cuidado para que ningu\u00e9m cause danos aos canteiros, plantas, \u00e1rvores, sinaliza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e outros equipamentos! <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/serenatailuminada\">#SerenataIluminada</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Adult contemporary music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/373799036764008"},{"name": "SOBRE N\u00d3S", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51218495_776052489430912_6733385672079441920_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a1ecde09247464bcc15cbdc676cd9b40&oe=5D4D6FD5", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["SOBRE N\u00d3S"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>ESCOLHA A DATA E CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A!<br><br>SINOPSE:<br>Partindo dos textos de Tchekhov  a pe\u00e7a apresenta um paralelo dos cl\u00e1ssicos com a vida cotidiana. Os anseios sociais e pol\u00edticos atuais atravessam as figuras que buscam por algum lugar e terminam por encontrar a inexist\u00eancia dele, mantendo a poesia melanc\u00f3lica potente do autor. Como no Tetris, jogo criado nos anos 80 na R\u00fassia, a trama acontece atrav\u00e9s de um conjunto de fragmentos que se encaixam dando uma possibilidade contempor\u00e2nea de leitura sobre quais s\u00e3o as reais quest\u00f5es que te afetam hoje. Qual \u00e9 a \u201csua R\u00fassia\u201d?<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Temporada \u201cSOBRE N\u00d3S\u201d: De 5 a 28 de abril<br>Sextas, s\u00e1bado e domingos \u00e0s 20h<br>Teatro Carlos Carvalho \u2013 Casa de Cultura Mario Quintana<br><br>Ingressos de plateia VIP por R$ 50 e recompensas em financiamento coletivo atrav\u00e9s do link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FAjudaSobreNos&amp;h=AT2ckqjMY2dIKNT5EPyC3gwTuqiNxywj-joYMFxwoiTKWiFqzq-0rpBdHHs-3GWKa6OBqHonl82jx0y9k7AuS-rJyK6MB2qQBS29yBIe2_pL-5dkiPhgQ37EgxSzCR4yeck162rjiw_VeK4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/AjudaSobreNos</a><br> <br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Leo Maciel<br>Prepara\u00e7\u00e3o corporal/coreografia: Angela Spiazzi<br>Produ\u00e7\u00e3o: Jaques Machado<br>Design de luz: Ricardo Vivian<br>Operadora de som: Manu Goulart<br>Figurinos, Maquiagem e Cabelos: Valquiria Cardoso<br><br>Elenco: Aline Armani, Felipe Evangelista, Guilherme Fraga, Jaques Machado, Juliana Sixel, Lincoln Speziali, Natalia Lavratti e Ricardo Neme.<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 75 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos.<br></span>", "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308287106545395"},{"name": "Feira de P\u00e1scoa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56869956_2341806709218063_6013799287870193664_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=79382c9ad0bbbad8879ed9a19b6963f3&oe=5D0960C7", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 10:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/583653305437569"},{"name": "Mercado de Pulgas Poa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55927982_2167472069984775_3138479001442451456_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a17dffe03467e06748e51904a123c06d&oe=5D3F0E00", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 01:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Mercado de Pulgas/POA", "Agora \u00e9 meu, Brech\u00f3", "YEAH - Brech\u00f3", "Carol Morandi Atelier Crochet"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Nossa Feira aterriza novamente na Casa de Cultura Mario Quintana como um grande mercado do alternativo, vintage e cultural.<br>Como sempre teremos expositores dos mais variados, um som gostoso e nost\u00e1lgico e algumas atra\u00e7\u00f5es!<br><br>A arara convidada desta vez fica por conta da querida Carol Morandi que traz sua linha de pe\u00e7as em croch\u00ea, a Carol Morandi Handmade Crochet, marca local que tamb\u00e9m ir\u00e1 fazer um desfile pocket em nosso evento!<br><br>Na finaleira n\u00e3o podia faltar o agito dos Teachers Trio na pista, tocando o melhor da Jovem Guarda! Pedida mais que confirmada!<br><br>N\u00e3o perde!<br><br>***Vai ser em <br>14/04 na Casa de Cultura Mario Quintana, Travessa dos Catavento<br>das 13h \u00e0s 19h<br><br>ENTRADA FRANCA<br><br>***16h Desfile pocket da marca Carol Morandi Handmade Crochet<br><br>***17h show com a banda Teachers Trio<br><br>/////Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido\\\\\\\\\\<br><br>Tem uma marca, trabalho art\u00edstico, brech\u00f3 e que expor?<br>Entra em contato conosco pelo<br>mercadodepulgaspoa@gmail.com e manda teu portf\u00f3lio!<br><br>*Breve mais informa\u00e7\u00f5es S2<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/309311519729507"},{"name": "Baco Exu do Blues :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56472425_2301961959856287_6038351494187581440_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6b5c4ea123bfe5cc921d19794e7a09da&oe=5D6B30A9", "address": "Jos\u00e9 Do Patroc\u00ednio, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 11:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Baco Exu do Blues"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Uma das sensa\u00e7\u00f5es da m\u00fasica brasileira na atualidade, o rapper Baco Exu do Blues ir\u00e1 trazer ao Opini\u00e3o, no dia 11 de abril, a turn\u00ea do seu aclamado segundo trabalho de est\u00fadio, chamado \u201cBluesman\u201d.<br><br>Baco Exu do Blues<br>Quinta-feira, dia 11 de abril, a partir das 23h<br>Bar Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 21h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Opini\u00e3o Produtora<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 2 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 3 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>Lote 4 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 85<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 80<br>Inteira: R$ 160<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)<br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT1i7YMTfoJpNzZsHpaCvoZOClaHX4OGjk0tR0SeridDTNZaqvu9daPi-EYQrCklyz6kNFKzgu0o2tljMBLVXT0RDgpiGP6VIgg7aRXyAPWVIm3F7Q7xsiyZaUAKhEo7tSL-7wkVPgZgxa4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT1pK87G83W7f6Ss2gq2TP8DsYP9ygVCA5r1dpXghTdbz58zWvz33jKyyk9sa4_cKXpENDKaEtSE90MqVeXZn17lebqHznuz5CBiDV5FBGEElwr3uM9GootZ-b1oo8K8Dyy4jk39nItm3Y8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2355968627965882"},{"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a Estado de Israel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54220486_2230849373829975_7241421810036637696_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f57bee6904bbe97c81f55a85c2e87ffe&oe=5D0874C8", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-11 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>O Projeto M\u00fasica na Pra\u00e7a realizado pela <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> consiste em promover o reconhecimento de Artistas,<br>reunindo M\u00fasicos e Bandas locais.   <br>              <br>Al\u00e9m de valorizar a profiss\u00e3o dos m\u00fasicos,  M\u00fasica na Pra\u00e7a \u00e9 um Evento gratuito para momentos de cultura e lazer.                                              <br><br>O projeto tem como objetivo, diversificar e democratizar a realiza\u00e7\u00e3o de Eventos em espa\u00e7os p\u00fablicos, incentivando o acesso \u00e0 cultura musical.<br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Curta e acompanha a nossa p\u00e1gina no Facebook <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br>Siga no Instagram: @megarevel_feiracultural</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2209980335906904"},{"name": "Tribo Brasil no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54522579_1940187136090952_6938032857914802176_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f024a8956c4fd3a9b8a6c543b0e2002e&oe=5D450D54", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Tribo Brasil", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>A Tribo Brasil \u00e9 uma das bandas de maior atua\u00e7\u00e3o no atual cen\u00e1rio cultural porto-alegrense. Com a proposta de pesquisa e pr\u00e1tica da m\u00fasica brasileira, apresenta um verdadeiro baile de ritmos genuinamente brasileiros como Samba, Bai\u00e3o, Frevo, Choro, Maracatu, Ijex\u00e1, Samba Reggae e Samba Rock.<br> <br>O grupo j\u00e1 lan\u00e7ou dois disco autorais: o EP \"Sorriso Banguela\" (2012), e \u00e1lbum \"Peixe Que J\u00e1 N\u00e3o H\u00e1\" (2014). No repert\u00f3rio Jorge Ben, Tim Maia, Novos Baianos, Chico Science, Caetano Veloso, Gil entre muitos outros nomes. <br><br>Banda formada por Gabriel Maciel (viol\u00e3o/voz), User Aresso (guitarra/voz), Alan Furtado (baixo), Gabriel Cabelo (percuss\u00e3o/voz) e Duda Cunha (bateria).<br><br>Dose Dupla de Chopp at\u00e9 \u00e0s 21h!<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>Ingresso:<br>at\u00e9 20h - 50% de desconto<br>ap\u00f3s 20h - R$20,00</span>", "categories": ["Music", "Brazilian music", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2219450091449493"},{"name": "Mega Revel - Feira Cultural #Parque Germ\u00e2nia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56306727_2242246692690243_4226752679784742912_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6399e739dc265e1be132dc34d796e0fe&oe=5D3CAEC0", "address": "Rua T\u00falio de Rose, 499, 91340-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-26 11:00:00"], "place": "Parque Germania", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Germania"], "description": "<span>Mega Revel - Feira Cultural # Parque Germ\u00e2nia.<br><br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2117661764976427"},{"name": "Gordura Trans no Teatro de Quinta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p280x280/55483149_2237121229887992_1751300883771031552_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fe7c3ecdae0e797c044e0c1b9347e708&oe=5D3FB3F1", "address": "Rua Doutor Olinto de Oliveira 64, 90040-250 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 20:00:00", "2019-04-18 20:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Thursday, April 18, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Cia/Est\u00fadio Stravaganza", "organizers": ["INDETERMINADA artes da cena"], "organizers_fallback_a": ["Cia/Est\u00fadio Stravaganza"], "description": "<span>Heinz Limaverde apresenta: GORDURA TRANS<br><br>Um Pocket Show os mais variados tipos c\u00f4micos, tudo sob o comando do ator Heinz Limaverde e seus convidados. Poesia, m\u00fasica, comportamento, cultura gay e humor festejam o encontro entre p\u00fablico e artistas. O inusitado, o improviso e alegria ivadem o espa\u00e7o c\u00eanico unindo palco e plat\u00e9ia.<br><br>O que \u00e9 Gordura Trans ?<br> Gordura Trans - Humor e Cultura Crocante, \u00e9 um Pocket Show criado pelo o ator Heinz Limaverde dentro das atividades de anivers\u00e1rio do Grupo Dep\u00f3sito de Teatro no ano de 2008 na cidade de Porto Alegre. Desde a estr\u00e9ia o projeto passou por teatros, bares, casas noturnas, cidades de alguns estados brasileiros, mas sempre seguindo um roteiro onde o mais importante \u00e9 o Riso. Acompanhado de artistas convidados, Heinz Limaverde assume o papel de mestre de cerim\u00f4nias conduzindo o p\u00fablico por n\u00fameros de teatro de revista, m\u00fasica, poesia, dublagens, cultura gay, anarquia e muito humor. Citando grandes pensadores ou at\u00e9 gurus de nomes imagin\u00e1rios, cantando p\u00e9rolas do cancioneiro brega popular brasileiro, dublando cl\u00e1ssico da m\u00fasica, interagindo com o p\u00fablico, \u00e9 assim que o Pocket Show \"Gordura Trans\" transforma esse momento de encontro entre artista e plateia em um grande festejo Dionis\u00edaco. <br><br>Quem s\u00e3o os convidados?<br>Cada edi\u00e7\u00e3o do \"Gordura Trans\" artistas de v\u00e1rias \u00e1reas e linguagens participam desse momento de comunh\u00e3o art\u00edstica. <br><br>No dia 11/04 recebemos a artista perform\u00e1tica <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/brenda.thompson.927\">Brenda Thompson</a><br><br>E no dia 18/04 o convidado \u00e9 cantor <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MADBLUSH/\">Madblush</a><br><br>Datas: 11 e 18 de abril<br>Hor\u00e1rio: 20h<br>Local: Est\u00fadio Stravaganza, rua Olinto de Oliveira, 64<br>Ingressos: 40,00 inteira e 20,00 meia-entrada (estudantes, s\u00eanior e classe art\u00edstica)</span>", "categories": ["Theater", "Comedy (theater)", "Musical theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/391398664776678"},{"name": "Conversas Macarenando: O que \u00e9 (a) dan\u00e7a?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55244499_2231601510231623_2278781369469370368_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e6ecb90a7fb9c02008135ff68202c080&oe=5D3CDDB5", "address": "Rua Sarmento Leite, 1086, 90050170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 04:30:00"], "place": "Locals Only CB", "organizers": ["Macarenando Dance Concept"], "organizers_fallback_a": ["Locals Only CB"], "description": "<span>\u27a1\ufe0f CONVERSAS MACARENANDO \u00e9 um talk about, um bate-papo, uma roda de conversa promovida pela Macarenando Dance Concept e composta por toda e qualquer pessoa interessada em conversar sobre DAN\u00c7A e assuntos que dela partem ou que nela chegam. Arte, cultura, corpo, pol\u00edtica, contemporaneidade, criatividade, celebridade, ativismo, feminismo, racismo, machismo, homofobia, gordofobia, coreografia, autoria, economia, padaria, whatever: vamos falar sobre dan\u00e7a.<br><br>\u27a1\ufe0f O objetivo \u00e9 simples: a rede, o networking, a conversa, o bate-papo e a troca entre todos os interessados, sem hierarquia e formalidade, mas n\u00e3o dispensando o comprometimento e a sensibilidade necess\u00e1rios para um di\u00e1logo construtivo.<br><br>\u27a1\ufe0f Ser\u00e3o realizadas oito CONVERSAS em 2019, em locais diferentes (a confirmar a cada evento). Cada edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 uma pauta de largada e contar\u00e1 com uma pessoa para organizar a din\u00e2mica e o fluxo do bate-papo.<br><br>[CONVERSAS MACARENANDO: 13/ABR]<br>\ud83d\udc49 Pauta de largada: O QUE \u00c9 (A) DAN\u00c7A?<br>A pauta de largada da primeira edi\u00e7\u00e3o das CONVERSAS MACARENANDO prop\u00f5e uma reflex\u00e3o a partir de um questionamento simples, fundamental e complexo. A pergunta pode parecer banal e esvaziada de sentido no momento atual. E \u00e9 justamente a apar\u00eancia do vazio em torno do assunto e do campo que revela a urg\u00eancia de discuss\u00e3o em uma sociedade cada vez mais diversa e canibal.<br><br>\ud83d\udc49 Hor\u00e1rio 1: 16h30-17h (tempo para chegada, abra\u00e7os, beijos, bebidinhas e \u201ckkk consciente\u201d)<br>\ud83d\udc49 Hor\u00e1rio 2: 17h-19h (talk about)<br>\ud83d\udc49 Local: Locals Only CB (Sarmento Leite, 1086)<br>\ud83d\udc49 Entrada no local sujeita \u00e0 lota\u00e7\u00e3o do estabelecimento<br>\ud83d\udc49 Sugere-se a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel, destinado \u00e0 Casa do Artista RS<br><br>ENTRADA GRATUITA</span>", "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1662363833866190"},{"name": "ELAS | \u00c1lvaro Moreyra", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54432347_647581082379727_8600376726943432704_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e8020faeee7c346ae2907cc81fb4fa5e&oe=5D03AB3C", "address": "Av. Erico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura", "organizers": ["N\u00f3s Cia. de Teatro", "Coordena\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas", "Caf\u00e9 Sala Precisa", "Eco L\u00f3gica", "DCE UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura"], "description": "<span>ELAS evocam suas ancestrais, arqu\u00e9tipos e signos como se fosse um sonho. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Kacau-Soares/100005219985819\">Kacau Soares</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lkleemann\">Leticia Kleemann</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/paula.cardoso.7902\">Paula Cardoso</a>, <span>Raquel Tessari</span> e <span>Val Barcellos</span> se identificam, se distinguem e se reconhecem em imagens refletidas. Com cita\u00e7\u00f5es de <span>Fernanda Bastos</span>, a dramaturgia foi criada por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/everson.silva.1213\">Everson Silva</a> a partir dos repert\u00f3rios e desassossegos das atrizes. A cada noite a abertura do espet\u00e1culo \u00e9 realizada por uma artista local convidada.<br><br>05.04 \u2013 Mulheragem (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/aciadramatica/\">A Cia Dram\u00e1tica</a>) <br>06.04 - <span>Fernanda Bastos</span> <br>07.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fernanda.walther\">Fernanda Poletto</a><br>12.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alexsandra.amaral.7\">Alexsandra Amaral</a><br>13.04 - <span>Atena Beauvoir</span><br>14.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/deniseflamenco\">Denise Ribeiro</a><br>19.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/leticia.bottari\">Let\u00edcia Bottari</a><br>20.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessaforte\">Alessandra Forte</a><br>21.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Nury-Salazar/100009132051058\">Nury Salazar</a> -Teresinhas (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/memeestacao/\">MEME Esta\u00e7\u00e3o Cultural</a>)<br>26.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/dedy.ricardo.56\">Dedy Ricardo</a><br>27.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/raquel.leao.39\">Raquel Le\u00e3o</a> <br>28.04 - <span>Mayura Matos</span><br><br>De 5 a 28 de abril, de sexta a domingo, \u00e0s 20h.<br>na Sala \u00c1lvaro Moreyra (Av. \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307).<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2F8AQh2jco5wL2&amp;h=AT0O98ySS_x76el2kn2P0u8EQAJC0MW5xq5g0NiVLZGa2W24Owq32VlFpumag1SMplRoJjQZ2UJ-vXPV7QTmFtLdLyY9JfnQnBgnSa8mfk15cv0C-ptpVGAtma-WYYVgCnEYMLpEQEcHRuY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/8AQh2jco5wL2</a> ]]<br>Teatro | 14 anos | 50min<br><br>PONTOS DE VENDA:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/entreatospoa/\">EntreAtos</a> (Online)<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.entreatosdivulga.com.br%2Felas&amp;h=AT0X-uGFkGP-HOVOP9Fn3s86wor4zWHezu7j2WGCQr2R02Qr65LHL0Ydw6kx9e1yneojTdv_V1UoNgUfay9Ln2HsIswokOjnmQBSzv2fPf_q5gLfylgQciH-rU9ANbTY1eAaysHxUCZ5wWI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.entreatosdivulga.com.br/elas</a> ]]<br>Somente cart\u00e3o.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/memeestacao/\">MEME Esta\u00e7\u00e3o Cultural</a> (Lopo Gon\u00e7alves, 176)<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2FGtLnuF7Rsgq&amp;h=AT3p5_ZAOmuiC1bR-cyVc3mfP9y-iT0ZXGYIpWsc9-MrPl-M0JooSLMRJef3wcmXibTAcpxvMI3I2_9ixADmYJI5YwfQ1BmvdoG0h6bnFyDJwkz8t2nvWBCUzgjhqujXPY_I3OGegl9TPj0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/GtLnuF7Rsgq</a> ]]<br>Segunda a Sexta | 9h \u00e0s 22h <br>Fone: 3019-2595<br>Somente dinheiro.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/livraria.bamboletras/\">Livraria Bamboletras</a> (Gen. Lima e Silva, 776 - Loja 3) <br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2Fu5EFGAHzEy22&amp;h=AT2v9KyTyqshw7lLsQ5D3jx-E2b7y-1778BnTRU9fRDGbsIzSCUqPTISdPcN70MgN0Id-zw0bdUwCs5NJBEykalhFMbPSs9DJ4mm9zAsMK76VLBPMT5OjUK9E3rm6v634LnuddaZCopA9hI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/u5EFGAHzEy22</a> ]]<br>Segunda a S\u00e1bado | 10h \u00e0s 22h | Domingo | 15h \u00e0s 22h<br>Fone: 3221-8764<br>Somente dinheiro.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cafesalaprecisa/\">Caf\u00e9 Sala Precisa</a> (Rua Joaquim Nabuco, 197)<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2F3vwvmUjY7RC2&amp;h=AT0zzLs6n6GpEKK31gG-W22JBOm_lQwS7RLgAmMlZHP9m4iCEAYaYclC9M_0mt7ozW0R4ZxHYF6So_cPuF2GHRt9fpKcaxE5xmSl6WA6sqEmtFyT_1rUN8Senv2BFJa2gpEcPMD7FV7tcg0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/3vwvmUjY7RC2</a> ]]<br>Ter\u00e7a a S\u00e1bado | 14h \u00e0s 21h<br>Somente dinheiro.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fraldadepanoecologica/\">Eco L\u00f3gica</a> (Rua Irm\u00e3o Jose Ot\u00e3o, 309)<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2FEwYEqaDHx2G2&amp;h=AT2zh6dGWY9NGJ7E6PjnmT51Y8mhwA30ibiO0avdQki0bYEDfFSY02To1a74ICzpUWyc7Ama4KfemlE2zMVvnBrptRfhAfPV7BY36MV8T3Ds395dKjhPHZaNbYvScdJ9Lh4bhWKQnju2Vuo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/EwYEqaDHx2G2</a> ]]<br>Segunda a Sexta | 10h \u00e0s 19h<br>Somente dihneiro.<br><br>INGRESSOS*:<br>R$ 20,00 (meia entrada para pessoas com mais de 60 anos, estudantes, professoras e professores, pessoas com defici\u00eancia e acompanhante, classe art\u00edstica, municip\u00e1rias e municip\u00e1rios e acompanhante).<br>R$ 40 (inteira)<br>*valores sujeitos \u00e0 incid\u00eancia de taxas, de acordo com o ponto de venda.<br><br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Everson Silva.<br>Produ\u00e7\u00e3o: <span>Pedro Dos Santos</span>.<br>Atua\u00e7\u00e3o: Kacau Soares, Leticia Kleemann, Paula Cardoso, Raquel Tessari e Val Barcellos.<br>Dramaturgia: Everson Silva, a partir do material criado coletivamente, com cita\u00e7\u00f5es de \u201cDesta Cor\u201d de <span>Fernanda Bastos</span>.<br>Trilha Sonora: Composi\u00e7\u00e3o original de Maninho Melo (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/maninhomelo\">Jeff Mou</a>). M\u00fasicos: Maninho Melo, Leandro Alves e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/edu.coelhoeducs\">Edu Coelho Educs</a>. T\u00e9cnico de Grava\u00e7\u00e3o e Mixagem de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/leandro.mesquitaalves\">Leandro Alves</a>. Gravado em Canoas (2018), na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/LeaProducoesmusicais/\">L&amp;A Produ\u00e7\u00f5es Musicais</a>.<br>Cenografia: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jony.pereira.9\">Jony Pereira</a>.<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/veridiana.matias\">Veridiana Mendes</a>.<br>Figurino: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Studio-L%C3%AA-Brochier/158231041304847\">Studio L\u00ea Brochier</a>.<br>Maquiagem: Cria\u00e7\u00e3o Coletiva.<br>Fotografia: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jeanpierre.kruze\">Jean Pierre Kruze</a>.<br>Arte: <span>Amanda Hamerm\u00fcller</span>.<br>Assessoria de Imprensa: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/silviaabreu.comunica\">Silvia Mara Abreu</a>.<br>M\u00eddias Digitais: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/thayse.uchoa\">Thayse Uchoa</a> e <span>Amanda Hamerm\u00fcller</span>.<br>Produtor Executivo (financeiro): <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/everson.silva.1213\">Everson Silva</a>.<br>Assistentes de Produ\u00e7\u00e3o: <span>Val Barcellos</span> (programa\u00e7\u00e3o) e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bolivardandrea\">Bol\u00edvar D'Andrea</a> (receptivo).<br>Apoio:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alfajoresodara/\">Alfajores Odara</a>, Jogo do Desconto, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/GraficaGcolor/\">Gr\u00e1fica Gcolor</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/tvepublicars/\">TVE RS</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fmcultura107.7/\">FM Cultura - 107.7</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/abissaltv/\">Abissal</a>.<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/nos.ciadeteatro/\">N\u00f3s Cia. de Teatro</a>.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatro\">#teatro</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/elas\">#ELAS</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/nossomostodaselas\">#NosSomosTodasElas</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/nosciadeteatro\">#nosciadeteatro</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/portoalegre\">#portoalegre</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cultura\">#cultura</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/move\">#MOVE</a> </span>", "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Performing arts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/412768242624285"},{"name": "Letrux em Porto Alegre ~ Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55826892_2176713312352001_1581926052429561856_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5ea38969979d99a5e83a8120471b185a&oe=5D6D9BAF", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-09 09:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Marquise 51", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Morrostock", "Letrux", "Alice Kranen", "Todt Produ\u00e7\u00f5es", "eja\u00f2kun produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Letrux no Opini\u00e3o<br><br>A caprica mais astral du Br\u00e9sil est\u00e1 de volta a Porto Alegre. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/letruxletrux/\">Letrux</a> toca no Bar Opini\u00e3o no dia 9 de maio e uma coisa \u00e9 certa: bota na tua cabe\u00e7a que isso aqui vai render!<br><br>Carinhoso apelido dado pelos amigos h\u00e1 alguns anos, LETRUX, como ficou conhecida no pa\u00eds ap\u00f3s o lan\u00e7amento do seu primeiro disco solo, EM NOITE DE CLIM\u00c3O, a escritora, cantora, compositora, poeta e atriz Let\u00edcia Novaes \u00e9 um dos nomes de maior destaque no cen\u00e1rio da m\u00fasica independente contempor\u00e2nea.<br><br>A abertura do show fica por conta da cantora e compositora Alice Kranen \u2665 Bora curtir esse rol\u00ea maravylhoso com altas doses de disco music e new age?! O mundo tem sido uma noite de clim\u00e3o eterna nos \u00faltimos anos, mas vamos resistir juntes numa pista de dan\u00e7a!<br><br>Servi\u00e7o<br>Letrux em Porto Alegre<br>Data: 9 de Maio \u00e0s 21h<br>Local: Bar Opini\u00e3o | Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Gamana, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/todtprodutora/\">Todt Produ\u00e7\u00f5es</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marquise51records/\">Marquise 51</a><br>Ingressos: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FLetruxNoOpiniao&amp;h=AT3q4aR-7CDNl9r9seiDd-Y0lRGnbbxbanuHTuRHAynUf8T1R1526-XEEl3SdEchXCn6sqtY0cLz1xRr5hHj1-NC0hOoKdTkMujeMsRsdYR4T_24y8T1NzhI5KwhN1yCH9SRlZr9aO7DDi8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/LetruxNoOpiniao</a><br><br>Apoio: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mantragastronomiaearte/\">Mantra Gastronomia e Arte</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ibisstylesportoalegre/\">Ibis Styles Porto Alegre</a><br><br>Lote 1: ESGOTADO<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 40<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 30<br>Inteira: R$ 60<br><br>Lote 2: ESGOTADO<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 50<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40<br>Inteira: R$ 80<br><br>Lote 3: ESGOTADO<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 60<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 4:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 70<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lojaverse/\">Loja Verse</a> Andradas 1444 e Shopping Lindoia</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Pop music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/640029216441244"},{"name": "Malone Morre ::::: 2\u00b0 Temporada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56575922_2424424757590552_5706985236768751616_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8945f54b5965c04124ac6d1e63e34d9a&oe=5D4A0BF9", "address": "Rua Santa Terezinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 08:00:00"], "place": "Usina das Artes", "organizers": ["Levanta FavelA.", "LevantaFavelA."], "organizers_fallback_a": ["Usina das Artes"], "description": "<span>MAS PARA QUE SERVE TUDO ISSO? <br><br>A Cambada de Teatro em A\u00e7\u00e3o Direta Levanta FavelA com vida... para a segunda temporada do Espet\u00e1culo de viv\u00eancia MALONE MORRE, livremente inspirado em texto hom\u00f4nimo de Samuel Beckett.<br><br><br> <br>\"Todos n\u00f3s nascemos loucos. Alguns permanecem\"<br><br>A loucura, os limites humanos, a falta de esperan\u00e7a e de sentido, a morte iminente, a decad\u00eancia da burguesia em um mundo vazio de raz\u00e3o de ser amea\u00e7ado por bombas at\u00f4micas, a guerra contra os nazistas, o fim do poder europeu e a hecatombe nuclear.<br><br>Qual a origem da loucura?<br><br>\"Finalmente serei natural, sofrerei mais, ou menos, sem tentar tirar conclus\u00f5es, prestarei menos aten\u00e7\u00e3o em mim, n\u00e3o mais serei quente nem frio, serei morno, morrerei morno, sem entusiasmo. N\u00e3o vou ficar me olhando morrer, isso estragaria tudo. Por acaso fiquei me olhando viver? Me queixei alguma vez? Ent\u00e3o para que me alegrar agora? Estou contente, n\u00e3o h\u00e1 outro jeito, mas n\u00e3o a ponto de bater palmas. Sempre vivi contente, sabendo que seria reembolsado\" Samuel Beckett. <br><br><br><br>Temporada: 6, 13, e 27 de Abril sempre \u00e0s 20h.<br>Local: KZA TEREZINHA (Santa Terezinha 711 - Bairro Santana)<br>Refer\u00eancia: Atr\u00e1s do planet\u00e1rio<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br><br>INGRESSOS: <br><br>Bilheteria do local a partir das 19h.<br><br>MEIA-ENTRADA: R$20 (estudantes, idosos, classe art\u00edstica e movimentos sociais)<br><br>INTEIRA: R$ 40  <br><br><br>Ou  Antecipado via imbox na p\u00e1gina do grupo. <br><br>Ficha t\u00e9cnica: <br> <br>Roteiro, encena\u00e7\u00e3o, cenografia, figurinos, adere\u00e7os, m\u00fasica original, pesquisa e divulga\u00e7\u00e3o: Cria\u00e7\u00e3o Coletiva<br><br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Ana Eberhardt<br>Assessoria te\u00f3rica: Ana Eberhardt<br>Atua\u00e7\u00e3o: Alana Sprada, Danielle Rosa, Douglas Falero, Erick Flores, P\u00e2mela Bratz e Sandro Marques. <br>Sonoplastia: Brenda Cruz, Ketelin Abbady, Luiz Lisboa e Rafael Gil.<br>Costura: Oficina de costura D'lu<br>Fotografia: Diego Quadros, Erick Peres e  Paola Pavezi.<br>V\u00eddeo: Raquel Basilone <br>Esculturas: N\u00fabia Quintana<br>Produ\u00e7\u00e3o: Levanta Favela Produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas Ltda. <br><br>O Espet\u00e1culo \u00e9 dedicado \u00e0 mem\u00f3ria do companheiro de luta Carlos Henrique. <br><br>Viva a rebeldiA..., viva a desobedi\u00eanciA... SE FERE NOSSA EXIST\u00caNCIA, SEREMOS RESIST\u00caNCIA... A CAMBADA VIVE!</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2311800212215807"},{"name": "Os Males do Fumo (Teatro)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54524996_2104967393127486_5184206249905881088_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4b0606922f1f797d592364ef8976cec1&oe=5D35A689", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 22:00:00", "2019-04-18 22:00:00", "2019-04-25 22:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Thursday, April 18, 2019", "Thursday, April 25, 2019"], "times": ["10:00 PM", "10:00 PM", "10:00 PM"], "place": "Von Teese Bar", "organizers": ["CIA Teatrof\u00eddico"], "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>OS MALES DO FUMO<br><br>DATAS: 11, 18, 25 de abril (quintas-feiras)<br>HOR\u00c1RIO: 22h<br>LOCAL: Von Teese (R. Bento Figueiredo, 32 - Rio Branco)<br>INGRESSOS:<br>R$25,00 na hora em dinheiro<br>R$20,00 antecipado at\u00e9 10/4 no Von Teese em dinheiro<br>(No cart\u00e3o, h\u00e1 taxa de R$5,00)<br>Reservas pelo contato@vonteese.com<br><br>Cia Teatrof\u00eddico<br>TEXTO: Anton Tchekhov<br>DIRE\u00c7\u00c3O E ADAPTA\u00c7\u00c3O: Renato Del Camp\u00e3o<br>ORIENTA\u00c7\u00c3O C\u00caNICA: User Kraemer<br>ATUA\u00c7\u00c3O: Jo\u00e3o Petrillo<br><br>SINOPSE: Ivan \u00e9 um palestrante que foi obrigado a realizar uma confer\u00eancia sobre os males ocasionados pelo uso do tabaco. Ele alerta para os perigos do tabagismo a medida em que divide com o p\u00fablico sua vida pessoal.</span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/270046247244702"},{"name": "V\u00eanus de Narciso", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/p526x296/55669533_10205821090723466_3227989770613293056_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a54ab0f9468c2c94e98a687875e98ced&oe=5D03B9D1", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 08:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>Von Teese Bar e Narciso exibem<br><br>V\u00caNUS D\u03a3 NARCISO<br>Cerim\u00f4nia de Inicia\u00e7\u00e3o<br><br>V\u00eanus de Narciso \u00e9 uma \ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc8e\ud835\udc82\u0301\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8e \ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc87\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc94 multisensoriais que exaltam o del\u00edrio da fantasia lasciva. Inspirada nos eventos The Black Key, The Illuminati Ball e Velour Noire.<br><br>DR\u03a3SS COD\u03a3<br>Category is Illuminati Maskara Eleganza Extravaganza! Os participantes est\u00e3o convidados a se vestirem de maneira formal e criativa. \ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc97\ud835\udc86 \ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc82 \ud835\udc8e\ud835\udc82\u0301\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82! Mas tamb\u00e9m estaremos oferecendo um n\u00famero limitado de m\u00e1scaras na entrada. S\u00f3 ser\u00e1 permitida a entrada \ud835\udc6a\ud835\udc76\ud835\udc74 \ud835\udc74\ud835\udc68\u0301\ud835\udc7a\ud835\udc6a\ud835\udc68\ud835\udc79\ud835\udc68. <br><br>O JOGO<br>Ao mergulhar na noite, todos estar\u00e3o automaticamente sujeitos a participarem de um jogo. Participantes ser\u00e3o escolhidos aleatoriamente para envolver-se com o jogo. \ud835\udc68\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8e \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc94!<br><br>APR\u03a3S\u03a3NTA\u00c7\u00d5\u03a3S<br>\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86 (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bruno.likes.52\">Bruno Likes</a>)<br>\uff2e\uff41\uff52\uff43\uff49\uff53\uff4f(<span>Kyna\u00ea Primon</span>)<br>______________________________________________________<br><br>S\u00e1bado, 27 de abril 2019<br>\u00c0s 20h30<br>Couvert R$15 em dinheiro ou R$20 no cart\u00e3o<br>Reservas pelo contato@vonteese.com ou inbox</span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/789134584775327", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Nuances, uma ilha azul num oceano cor do c\u00e9u", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56478685_2249468091986772_7676757182603329536_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0f42f8b758b98fb6177c8764072fc8f2&oe=5D508FCF", "address": "Avenida \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-16 08:30:00"], "place": "Teatro Renascen\u00e7a", "organizers": ["Lucida Desenvolvimento Cultural", "A Trupe Dosquatro"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Renascen\u00e7a"], "description": "<span>O Espet\u00e1culo \u201cNuances, uma Ilha azul num Oceano cor de C\u00e9u\u201d \u00e9 um mergulho em um mundo de sonhos, uma explora\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica dos universos muito particulares de quatro artistas vision\u00e1rios franceses: Saint-Exup\u00e9ry, Tati, Doisneau e Klein. Quatro concep\u00e7\u00f5es art\u00edsticas francesas \u2013 e universais ao mesmo tempo \u2013 vistas do outro lado do oceano. Um passeio po\u00e9tico pelos meandros da cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica, onde a realidade \u00e9 vista atrav\u00e9s do absurdo prisma do sonho. No percurso da mente e do corpo, Nuances prop\u00f5e uma viagem oposta \u00e0 sensatez e ao sentido. <br>Sob a trilha sonora de Edit Piath, Nuances foi criado a partir da experi\u00eancia dos artistas Cristian Bernich e Edson Possamai, de Bento Gon\u00e7alves, e por Denise Namura e Michel Bugdahn, core\u00f3grafos e diretores da Cie \u00ab \u00e0 fleur de peau \u00bb sediada em Paris \u2013 FR, cidade na qual o espet\u00e1culo teve sua estreia, em novembro de 2018. <br><br>Servi\u00e7o<br>Espet\u00e1culo Nuances, uma ilha azul num oceano cor de c\u00e9u<br>Dia 16 de Abril de 2019, 20h30 \u2013 Teatro Renascen\u00e7a. Ingressos R$30,00 (inteira), todos os descontos garantidos pela Lei. <br><br>Ficha T\u00e9cnica<br>Concep\u00e7\u00e3o, Dire\u00e7\u00e3o e Coreografia: Denise Namura e Michael Bugdahn<br>Int\u00e9rpretes: Cristian Bernich e Edson Possamai<br>Cenografia: Cristian Bernich, Edson Possamai, Denise Namura e Michael Bugdahn<br>Trilha Sonora: Michael Bugdahn<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Michael Bugdahn<br>Produ\u00e7\u00e3o Local Porto Alegre: Luka Ibarra/Lucida Desenvolvimento Cultural<br><br>Hist\u00f3rico da Companhia <br>Os int\u00e9rpretes Cristian Bernich e Edson Possamai s\u00e3o os fundadores da Cia de dan\u00e7a-teatro contempor\u00e2nea A Trupe Dosquatro, de Bento Gon\u00e7alves, que atua com seus espet\u00e1culos no Brasil e exterior. Em 15 anos de hist\u00f3ria, a Cia ga\u00facha desenvolve em seus trabalhos um vocabul\u00e1rio de movimento e gesto que busca sintetizar, em seus diferentes corpos, formas de express\u00e3o para al\u00e9m do prov\u00e1vel. Embebida dos recursos oferecidos pela contemporaneidade, a Cia dissolve de forma singular as rela\u00e7\u00f5es entre a dan\u00e7a, o teatro, as artes pl\u00e1sticas, a m\u00fasica e o cotidiano social, atrav\u00e9s de uma po\u00e9tica afetiva, manifestando a pot\u00eancia humana.<br>Cristian Bernich \u00e9 ator, bailarino, core\u00f3grafo, instrutor de dan\u00e7a e teatro, produtor e diretor de espet\u00e1culos. Graduado em Dan\u00e7a pela UCS \u00e9 diretor e int\u00e9rprete da Cia e do espa\u00e7o Sala de Ensaio de Bento Gon\u00e7alves. Atualmente \u00e9 Diretor de Cultura na Secretaria de Cultura de Bento Gon\u00e7alves. Ministra aulas de dan\u00e7a contempor\u00e2nea, teatro, express\u00e3o corporal e DanceAbility.<br>Edson Possamai \u00e9 int\u00e9rprete, diretor de espet\u00e1culos, ator, figurinista, roteirista, cen\u00f3grafo e artista visual. Graduado em Design de Interiores pela FSG e P\u00f3s-graduado em Po\u00e9ticas Visuais pela FEEVALE. Atualmente \u00e9 diretor e interprete da Cia A Trupe Dosquatro e do espa\u00e7o Sala de Ensaio de Bento Gon\u00e7alves.<br><br>Denise Namura \u00e9 brasileira, Michael Bugdahn \u00e9 alem\u00e3o e vivem em Paris onde fundaram a companhia \u00ab \u00e0 fleur de peau \u00bb em 1988. At\u00e9 hoje criaram mais de quarenta coreografias para \u00ab \u00e0 fleur de peau \u00bbe tamb\u00e9m para outros grupos, constituindo um amplo repert\u00f3rio. Criam com regularidade coreografias para outras companhias, no Brasil e na Europa. A companhia participou de diversos eventos internacionais, tais como a Biennale Internationale de la Danse de Lyon,Holland Dance Festival, Rio Panorama e etc, e apresentou seus espet\u00e1culos em mais de quinze pa\u00edses, contando com um total de aproximadamente1000 apresenta\u00e7\u00f5es em 30 anos de exist\u00eancia.<br>Algumas de suas cria\u00e7\u00f5es<br>\u00abAller-retour simple\u00bb (2000) co-produzida pela Cia. Maguy Ma rin/CCN Rillieuxla- Pape;<br>\u00abUn ange passepasse\u00bb ou \u00abentre les lignes il y a un monde\u00bb (2002) Th\u00e9\u00e2tre de l'Enfumeraie<br>\u00abComo se n\u00e3o coubesse no peito\u00bb Bal\u00e9 da Cidade de S\u00e3o Paulo<br>\u00abTalvez sonhar \u2026\u00bb Cia. Cisne Negro<br>\u00abQue reste-t-il de nos amours?\u00bb (2005) co-produzida pela Maison de la Danse de Lyon<br>\u00abMiroirs de l'\u00e2me\u00bb (2007), Th\u00e9\u00e2tre du Lierre<br>\u00abAu del\u00e0 du temps\u00bb (2008)<br>\u00abSi un jour je te quitte je te garderai en moi \u00e0 nu \u00e0 vif \u00e0 jamais\u00bb (2008)<br>\u00abVilla - fantaisie onirique\u00bb (2009)<br>\u00ab\u00c7a s'appelle Reviens\u00bb (2010)<br>\u00abUn temps sans, des instants avec\u00bb (2011) Th\u00e9\u00e2tre de l'Enfumeraie,<br>\u00abUr maen chetet dezha\u00f1 (Une pierre dans son jardin)\u00bb (2014)<br>\u00abPartition pour quatre pieds\u00bb (2014)<br><br><br></span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/317735702220986"},{"name": "SOBRE N\u00d3S", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51218495_776052489430912_6733385672079441920_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a1ecde09247464bcc15cbdc676cd9b40&oe=5D4D6FD5", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["SOBRE N\u00d3S"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>ESCOLHA A DATA E CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A!<br><br>SINOPSE:<br>Partindo dos textos de Tchekhov  a pe\u00e7a apresenta um paralelo dos cl\u00e1ssicos com a vida cotidiana. Os anseios sociais e pol\u00edticos atuais atravessam as figuras que buscam por algum lugar e terminam por encontrar a inexist\u00eancia dele, mantendo a poesia melanc\u00f3lica potente do autor. Como no Tetris, jogo criado nos anos 80 na R\u00fassia, a trama acontece atrav\u00e9s de um conjunto de fragmentos que se encaixam dando uma possibilidade contempor\u00e2nea de leitura sobre quais s\u00e3o as reais quest\u00f5es que te afetam hoje. Qual \u00e9 a \u201csua R\u00fassia\u201d?<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Temporada \u201cSOBRE N\u00d3S\u201d: De 5 a 28 de abril<br>Sextas, s\u00e1bado e domingos \u00e0s 20h<br>Teatro Carlos Carvalho \u2013 Casa de Cultura Mario Quintana<br><br>Ingressos de plateia VIP por R$ 50 e recompensas em financiamento coletivo atrav\u00e9s do link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FAjudaSobreNos&amp;h=AT0vrMtAK-wIvyCGfgdm_JGMUa0ZD9CCV2G-sI8DQqhtcLM19Glr7lYZBnAVvqCk4XSM9BdZqCcaMHWiosySxf5oYPA1rTyN5wyEPYg8Cu0QCbtIwa4zv2Si7FmKUAmyi5Lgu4TwoR5sPHU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/AjudaSobreNos</a><br> <br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Leo Maciel<br>Prepara\u00e7\u00e3o corporal/coreografia: Angela Spiazzi<br>Produ\u00e7\u00e3o: Jaques Machado<br>Design de luz: Ricardo Vivian<br>Operadora de som: Manu Goulart<br>Figurinos, Maquiagem e Cabelos: Valquiria Cardoso<br><br>Elenco: Aline Armani, Felipe Evangelista, Guilherme Fraga, Jaques Machado, Juliana Sixel, Lincoln Speziali, Natalia Lavratti e Ricardo Neme.<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 75 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos.<br></span>", "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308287106545395"},{"name": "Grupo de Pr\u00e1ticas em Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/55771714_434556933753067_6910704251593293824_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cf256180d2f2c3fe53246000479f9f30&oe=5D404CE3", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 326, 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 14:30:00", "2019-04-27 14:30:00", "2019-05-18 14:30:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Saturday, April 27, 2019", "Saturday, May 18, 2019"], "times": [" 2:30 PM", " 2:30 PM", " 2:30 PM"], "place": "Rom\u00e3 da Terra", "organizers": ["Psic\u00f3loga Kellin Mello"], "organizers_fallback_a": ["Rom\u00e3 da Terra"], "description": "<span>A Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta (CNV) tem como proposta a reformula\u00e7\u00e3o da linguagem que utiliza alguns paradigmas sociais (domina\u00e7\u00e3o, culpa e puni\u00e7\u00e3o) para a constru\u00e7\u00e3o de seu vocabul\u00e1rio. Por estarmos inseridos numa sociedade que possui esses padr\u00f5es de funcionamento, somos atingidos (uns mais outros menos) pela viol\u00eancia invis\u00edvel que permeia nossas rela\u00e7\u00f5es mesmo sem estarmos conscientes dela. Ao escutarmos o termo \u201cComunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta\u201d, pode existir algum tipo de resist\u00eancia interna, \u201ceu n\u00e3o sou violento, procuro sempre manter a calma, n\u00e3o agrido, evito conflitos\u201d. Temos a representa\u00e7\u00e3o de que xingamentos declarados, agress\u00e3o f\u00edsica ou tom de voz alterado s\u00e3o exemplos de viol\u00eancia. Entretanto, na CNV descobrimos que aquilo que coloca os outros ou \u00e0 si mesmo na culpa e/ou na vergonha \u00e9 um ato de viol\u00eancia. <br> <br>Assim, antes de tudo, \u00e9 necess\u00e1rio lan\u00e7ar um novo olhar sobre o modo que nos relacionamos com o outro, com o mundo e tamb\u00e9m com n\u00f3s mesmos para que o processo seja iniciado.  Para compreendermos de forma sucinta: ao mudar o modo como olho para o mundo, modifico a maneira de me relacionar com as pessoas e como consequ\u00eancia, come\u00e7o a utilizar uma comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o-violenta. <br><br>Nos grupos trabalha-se o tema da Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, visto sob o enfoque te\u00f3rico e principalmente, pr\u00e1tico. Durante o grupo as pessoas ser\u00e3o estimuladas a aperfei\u00e7oar habilidades propostas pelo psic\u00f3logo Marshall Rosenberg, autor da abordagem:<br>1)\tFazer distin\u00e7\u00e3o entre observa\u00e7\u00e3o de fatos e avalia\u00e7\u00e3o ou julgamentos destes;<br>2)\tReconhecer os pr\u00f3prios sentimentos assim como identificar e acolher os sentimentos do outro por meio da empatia;<br>3)\tIdentificar necessidades pessoais e as necessidades do outro;<br>4)\tFormular pedidos positivos e pr\u00e1ticos, para o atendimento de suas necessidades, fazendo a distin\u00e7\u00e3o entre pedidos e exig\u00eancias.<br><br>A pr\u00e1tica \u00e9 uma jornada para o desenvolvimento pessoal que promove a compet\u00eancia relacional e a resili\u00eancia emocional necess\u00e1rias para transformar conflito em conex\u00e3o e sustentar parcerias fortes e flex\u00edveis. Ela nos chama a experimentar novas possibilidades de comunica\u00e7\u00e3o eficaz, apoiada na compaix\u00e3o pessoal, autoresponsabilidade sobre as pr\u00f3prias emo\u00e7\u00f5es, estimulando sua emers\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o.<br><br>GRUPO PARA PRATICAR<br>Grupo aberto a todas as pessoas interessadas em aprimorar sua habilidade de conviver de forma aut\u00eantica atrav\u00e9s do estudo, pesquisa e pr\u00e1tica da CNV. Busca o aprimoramento do nosso compromisso em conviver de formas alinhadas com nossos valores co-criando com cada a\u00e7\u00e3o, o mundo em que queremos viver.<br><br>SUSTENTA\u00c7\u00c3O DO GRUPO<br>Corresponsabiliza\u00e7\u00e3o Financeira<br>Ao final do grupo, ser\u00e3o compartilhados os custos envolvidos para que o mesmo aconte\u00e7a. Em seguida, abriremos um mecanismo de livre contribui\u00e7\u00e3o, para quem quiser. O valor total recebido ser\u00e1 compartilhado com o local onde o grupo estar\u00e1 sendo realizado. Cada pessoa envolvida na organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o do grupo partilhar\u00e1 a import\u00e2ncia seguindo suas necessidades atuais.<br><br>FACILITADORA: Kellin Mello<br>Psic\u00f3loga, trabalha com psicoterapia individual e grupos terap\u00eauticos. Facilita grupos de estudo, pesquisa e pr\u00e1tica de Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta. Formada em Acompanhante Terap\u00eautico. Desenvolveu monografia sobre a Compreens\u00e3o Emp\u00e1tica na Forma\u00e7\u00e3o do Psic\u00f3logo. Realiza palestras, oficinas e treinamentos em Porto Alegre e regi\u00e3o metropolitana com o tema da Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta. <br><br>Inscri\u00e7\u00f5es e Informa\u00e7\u00f5es: 51 9 9246 2893<br>kellinmello.psi@gmail.com</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/336354447017951"},{"name": "Samba, suor, teatro e sacanagem: 11 Anos de Levanta Favela", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56296919_2429288087104219_5692716668216672256_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bf2564f3bddc28df6aa727a14d213bb6&oe=5D09C1CF", "address": "Rua Santa Terezinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 04:00:00"], "place": "Usina das Artes", "organizers": ["Levanta FavelA.", "LevantaFavelA."], "organizers_fallback_a": ["Usina das Artes"], "description": "<span>A Cambada de Teatro em A\u00e7\u00e3o Direta Levanta Favela... com vida...<br>para nossos 11 anos de muito SAMBA, SUOR, TEATRO E SACANAGEM <br>Em 2008 o mundo parecia errado e isto n\u00e3o estava certo, hoje em 2019 parece muito pior e continuamos a ach\u00e1-lo errado, e a denunci\u00e1-lo em cada a\u00e7\u00e3o teatral feita!<br><br><br>\ud83d\udd25 Bora festejar a exist\u00eancia? Festa de 11 anos do Levanta FavelA \ud83c\udf08<br>  \u2607Shows<br>  \u2607Teatro<br>  \u2607Performances<br>  \u2607Exposi\u00e7\u00f5es<br>  \u2607Videografias<br><br>O que? Festa de Anivers\u00e1rio de 11 Anos. <br>Onde? KZA TEREZINHA (Santa Terezinha, 711 - Santana).<br>Quando? 21 de Abril a partir das 16h.<br>Quanto? R$5 pilinhas.<br><br>Vida longa a essa caminhada de acreditar na luta. Na arte. Uni\u00e3o. Foram muitas e muitos que agregaram na hist\u00f3ria do grupo. <br><br>\u00b0 Seis Espet\u00e1culos de Teatro de Rua;<br>\u00b0 Cinco Espet\u00e1culos de teatro de viv\u00eancia;<br>\u00b0 Dezenas de oficinas e interven\u00e7\u00f5es;<br><br>Tudo feito com muito samba, suor e sacanagem, como tudo de bom do teatro!<br>Ser\u00e1 um lindo momento de comemorar a exist\u00eancia e lutar pela resist\u00eancia.<br><br>atra\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas em breve...<br><br>Segue nossa programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio:<br>Vem que tem!!!<br><br>* Espet\u00e1culo Malone Morre: 6,13 e 27 de Abril<br>* Te-Ato: Mem\u00f3ria e Justi\u00e7a - 23 Anos do Massacre de Caraj\u00e1s: 17 de Abril, 12h na Esquina Democr\u00e1tica;<br>* Oficina de Teatro de Rua: Todas as segundas, ter\u00e7as, quintas e sextas das 14h \u00e0s 17h; Gratuita; <br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatro\">#Teatro</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/resistencia\">#Resistencia</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/levantafavela\">#LevantaFavelA</a> #levantafavela <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatropopular\">#teatropopular</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/artepoa\">#artepoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#arte</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatrobr\">#teatrobr</a><br><br><br><br></span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/305196736817337"},{"name": "Tennessee - O Espet\u00e1culo", "address": "rua dos Andradas, 230, 90020-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 21:00:00", "2019-04-07 21:00:00", "2019-04-12 21:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 9:00 PM", " 9:00 PM", " 9:00 PM"], "place": "Museu do Trabalho", "organizers": ["Tamires Mora", "Veterana Cerveja Artesanal & Beertruck"], "organizers_fallback_a": ["Museu do Trabalho"], "description": "<span>Tennessee \u00e9 um espet\u00e1culo baseado livremente na vida e obra do autor americano Tennessee Williams, um dos mais aclamados escritores modernos da dramaturgia universal.<br><br>A pe\u00e7a transita por quatro obras de Tennessee Williams, eleitas pela equipe, onde se encenam fragmentos de \u201cUm Bonde Chamado Desejo\u201d, \u201cGata em Teto de Zinco Quente\u201d, \"Fala Comigo Doce Como a Chuva\u201d, al\u00e9m de alus\u00f5es \u00e0 \"A Rosa Tatuada\u201d. As cenas s\u00e3o reveladas a partir de uma entrevista, que personifica o autor, permeando suas mem\u00f3rias e obras e prestando uma homenagem a um dos maiores dramaturgos, inspira\u00e7\u00e3o e refer\u00eancia do teatro contempor\u00e2neo e cinema mundial.<br><br>O espet\u00e1culo \u00e9 a conclus\u00e3o do 1\u00ba ano do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atores da Casa de Teatro de Porto Alegre, tem no elenco 13 novos atores, \u00e9 dirigida por Z\u00e9 Ad\u00e3o Barbosa e Larissa Sanguin\u00e9, tem dire\u00e7\u00e3o corporal e coreogr\u00e1fica de Carlota Albuquerque e dire\u00e7\u00e3o musical de Everton Rodrigues e Gustavo Petry.<br><br>ATEN\u00c7\u00c3O:<br><br>A partir das 20h teremos <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/veteranacervejaartesanal/\">Veterana Cerveja Artesanal &amp; Beertruck</a>, brech\u00f3 e comidinhas bem gostosas esperando por voc\u00eas!<br><br>Voc\u00ea pode ajudar a fazer o espet\u00e1culo acontecer em tempos escassos atrav\u00e9s do link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.catarse.me%2Ftennessee&amp;h=AT2ENOfW0n_ARXfeo7ahqCFk90nXlEv3VF2c4qWFbhVl0j44ee3q3lOPCclK8psSWVF_eo-pWZJkgiX8FcO-ntDn_UxmqMObdmBbGBokn8fCN7CBlmzFt70sTS5t45kgGqcSb5DAvUKbKQk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.catarse.me/tennessee</a>. S\u00f3 escolher a RECOMPENSA!<br><br>Quando:<br>De 05 a 14 de abril, sexta a domingo, sempre \u00e0s 21 horas<br>Onde:<br>Teatro do Museu do Trabalho (Rua dos Andradas, 230)<br>Ingressos<br>R$ 30,00 Inteira<br>R$ 15,00 (desconto pra estudantes, idosos, classe art\u00edstica e alunos da Casa de Teatro de Porto Alegre)<br>Ingressos antecipados<br>EntreAtos - <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.entreatosdivulga.com.br%2Ftennessee&amp;h=AT0R1d5CEco4X0etGB9KS9dVskPN_xYn9TdlMGdPAY_oiGk2cDNxq4W07YRk2TN6rGqy5wqzE7PJi-3JPrSfGTL0A4UdN4Hg3LDLfCcLcOy2iTfw47ts74P19qIISgiZBIimPdP6OWahs8k\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.entreatosdivulga.com.br/tennessee</a><br><br>Ficha t\u00e9cnica<br>Dire\u00e7\u00e3o de Atores: <span>Z\u00e9 Ad\u00e3o Barbosa</span><br>Dire\u00e7\u00e3o de Cena: <span>Larissa Sanguin\u00e9</span><br>Dire\u00e7\u00e3o Corporal e Coreogr\u00e1fica: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/carlota.albuquerque.7\">Carlota Albuquerque</a><br>Dire\u00e7\u00e3o musical: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gustavobpetry\">Gustavo Petry</a> e <span>Everton Rodrigues</span><br>Dramaturgia: <span>Larissa Sanguin\u00e9</span><br>Textos: Tennessee Williams, Larissa Sanguin\u00e9 e Elenco<br>Elenco: Ana Caroline Oliveira, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bruno.mros\">Bruno Mros</a>, Camille Myskovsky, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/caroline.schmitz.73\">Caroline Schmitz</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/daniele.turmena\">Daniele Rodrigues</a>, <span>Giuliano Bandeira</span>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/guilhermedemarchi3\">Guilherme Demarchi</a>, Isabela Gimenes, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/kelvin.finotti\">Kelvin Finotti</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/leticia.arioli\">Leticia Arioli</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/luisa.bossle\">Lu\u00edsa Bossle</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/shicomenegat\">Shico Menegat</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/tamires.s.mora\">Tamires Mora</a><br>Cria\u00e7\u00e3o e Opera\u00e7\u00e3o de Luz: <span>User Kraemer</span> <br>Cenot\u00e9cnico: Paulo Ricardo de Oliveira<br>Opera\u00e7\u00e3o de Som: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Jimi-Mello-2196846957232138/\">Jimi Mello</a> <br>Divulga\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/casadeteatropoa/\">Casa de Teatro de Porto Alegre</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/entreatospoa/\">EntreAtos</a> e o grupo<br>Assessoria de Imprensa: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/liane.strapazzon\">Liane Strapazzon</a><br><br>Agradecimentos:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/casadeteatropoa/\">Casa de Teatro de Porto Alegre</a> <br>EntreAtos<br>Aos diretores maravilhosos que acompanham nossa trajet\u00f3ria<br>Aos artistas e professores convidados<br>\u00c0 equipe t\u00e9cnica<br>Aos nossos apoiadores<br>Aos amigos e familiares<br></span>", "categories": ["Art", "Musical theater", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2286729231599052"},{"name": "O Fant\u00e1stico Circo-Teatro de Um Homem S\u00f3", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/p526x296/56301751_3254173751275419_4882117818176241664_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=52651b6806590c5c69fe4e2aedf93ada&oe=5D06B755", "address": "Avenida \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 20:00:00", "2019-04-27 20:00:00", "2019-04-28 20:00:00"], "dates": ["Friday, April 26, 2019", "Saturday, April 27, 2019", "Sunday, April 28, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Teatro Renascen\u00e7a", "organizers": ["Cia R\u00fastica de Teatro"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Renascen\u00e7a"], "description": "<span>O Fant\u00e1stico Circo-Teatro de Um Homem S\u00f3<br>em curt\u00edssima temporada no Teatro Renascen\u00e7a! <br><br>No palco-picadeiro, Heinz Limaverde transita por v\u00e1rios tipos<br>do imagin\u00e1rio circense: a mulher barbada, o m\u00e1gico, a vedete, o cantor, o palha\u00e7o; al\u00e9m de expor sua pr\u00f3pria persona. A dramaturgia se inspira na estrutura polif\u00f4nica do circo, combinando com\u00e9dia, biografia, poesia, m\u00fasica, cr\u00edtica, festa. Em uma celebra\u00e7\u00e3o dos pequenos circos brasileiros e da arte popular, prop\u00f5e-se espa\u00e7os de encontro onde o real e o sonho dan\u00e7am no picadeiro, em uma ruptura ef\u00eamera do cotidiano. Apenas tr\u00eas apresenta\u00e7\u00f5es deste espet\u00e1culo que j\u00e1 circulou por todo o pa\u00eds! <br><br>Dramaturgia: Heinz Limaverde e Patr\u00edcia Fagundes<br>Dire\u00e7\u00e3o: Patr\u00edcia Fagundes<br>Elenco: Heinz Limaverde<br>Trilha Sonora e Prepara\u00e7\u00e3o Vocal:Simone Rasslan<br>Cenografia: Juliano Rossi<br>Adere\u00e7os, pintura de cenografia e programa\u00e7\u00e3o visual: Paloma<br>Hernandez<br>Figurino: Daniel Lion<br>Prepara\u00e7\u00e3o Corporal: Cibele Sastre<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Anderson Balhero<br>Produ\u00e7\u00e3o: Diego Nardi<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 65 min<br>Faixa Et\u00e1ria: 14 anos<br><br>Dias: 26, 27 e 28 de abril <br>Hor\u00e1rio: 20 horas<br><br>Ingressos: <br><br>Sexta-feira: 30,00 inteira e 15,00 meia-entrada (s\u00eanior, estudante e classe art\u00edstica) <br><br>S\u00e1bado e domingo: 40,00 inteira e 20,00 meia-entrada <br><br>Na bilheteria do teatro 1h antes do espet\u00e1culo ou pelo site: <br><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.entreatosdivulga.com.br%2F&amp;h=AT3xGXZZyhWyTPsBZbpjZCeBYiR69AU_daRQ6F3EqeCxtKUJ9rgXeNJ5Eht-PmgOkXdXPNtO1W_pfKF2-P2q_4xYKpORkdXPeEGEVchFpxwM6qYVfhP2-cHQ1Z6kRovkeVCEXvOV1o88CDM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.entreatosdivulga.com.br</a> </span>", "categories": ["Comedy", "Comedy (theater)", "Performing arts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2405705212997167"},{"name": "Liniker e os Caramelows - Goela Abaixo em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/54424683_2169275059762493_4287774814917099520_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3fcdf041f8952969d24aaa998d4dc08a&oe=5D6F3A6D", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 09:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Liniker e os Caramelows", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Marquise 51", "Morrostock", "Alice Kranen", "Let's GIG - Booking & Music Services", "Todt Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Liniker e Os Caramelows e Porto Alegre sempre foi uma hist\u00f3ria de amor! E agora o retorno da banda para a cidade j\u00e1 tem data marcada: 25 de abril no Bar Opini\u00e3o, lan\u00e7ando o seu segundo disco pela <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/NaturaMusical/\">Natura Musical</a>.<br><br>Goela Abaixo, o sucessor de Remonta (2016) teve duas de suas faixas apresentadas ao p\u00fablico no ano passado, ambas assinadas pela cantora e compositora Liniker Barros, Lava e Calm\u00f4. <br><br>A gente estava com muita saudade e acompanhou toda a gira internacional desses lyndes! Foram 46 shows fora do pa\u00eds, tendo passado por 18 pa\u00edses e 40 cidades. De l\u00e1 pra o grupo foi convidado para gravar o hypado programa Tiny Desk, da NPR, e foi apontado como um dos melhores registros da sele\u00e7\u00e3o que participou em 2018.<br><br>Agora, vem o novo disco \u2665 Agora vem esse novo show maravilhoso! \u2665 Agora chega looooogo 25 de abril, que a gente quer caramelizar!<br><br>___<br>Show de abertura <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/AliceAllArts/\">Alice Kranen</a> e S\u00f4ma<br><br>Alice Kranen \u00e9 cantora, compositora, violonista, pianista e atriz. Atualmente, a ga\u00facha de 14 anos est\u00e1 produzindo seu primeiro \u00e1lbum em parceria com o selo Marquise 51. Alice comp\u00f5e suas can\u00e7\u00f5es e j\u00e1 coleciona participa\u00e7\u00f5es nos festivais Morrostock, MorroPOAA, Trilhando Arte e em projetos como Noites Morrostock, Girls Rock Camp Porto Alegre, Curitiba e S\u00e3o Paulo, al\u00e9m de shows na cena cultural porto-alegrense. A compositora tem influ\u00eancias do blues, jazz, pop e rock and roll e j\u00e1 conta com os singles Talvez e Travas em Portas lan\u00e7ados em todas as plataformas digitais de m\u00fasica. <br><br>S\u00d4MA<br>A fala e a escrita s\u00e3o as ferramentas mais antigas de materializa\u00e7\u00e3o de conceitos. Elas respeitam uma estrutura de poder que conceitua nossos corpos como um \"organismo material, abstra\u00eddo de suas fun\u00e7\u00f5es ps\u00edquicas\", tendo origem na palavra grega S\u00d4MA.<br><br>Sabe-se hoje que \"as experi\u00eancias que se vivenciam a partir de valores relativos ao corpo fazem com que os corpos humanos sejam culturalmente constru\u00eddos, possivelmente pelo audit\u00f3rio\".<br><br>Dentro desse contexto, Neto (Vocal), Nana Ribis  (Vocal) e Gil (Instrumentista) somam-se em busca da remontagem dessa estrutura de poder para conceituarem-se corpos em performatividade livre e abstra\u00eddos de suas fun\u00e7\u00f5es sociais constru\u00eddas pelo audit\u00f3rio atrav\u00e9s de uma nova express\u00e3o art\u00edstica e musical.<br><br>___<br>Liniker e os Caramelows - Goela Abaixo<br><br>Data: 25 de Abril \u00e0s 21h<br>Local: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> | Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, n\u00ba 834 / POA RS<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Realiza\u00e7\u00e3o/produ\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marquise51records/\">Marquise 51</a> / <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a> / <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/todtprodutora/\">Todt Produ\u00e7\u00f5es</a> / Gamana / <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/letsgigbooking/\">Let's GIG - Booking &amp; Music Services</a><br><br>Apoio: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mantragastronomiaearte/\">Mantra Gastronomia e Arte</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ibisstylesportoalegre/\">Ibis Styles Porto Alegre</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/justo741/\">JUSTO</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cachacadachica/\">Cacha\u00e7a Da Chica</a> <br><br>Ingressos: <br>Lote 1: - ingressos (ESGOTADOS)<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 50<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 45<br>Inteira: R$ 90<br><br>Lote 2: -  ingressos (ESGOTADOS)<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 60<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3: -  ingressos<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 70<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4:  ingressos<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 80<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br><br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br><br>Demais descontos:<br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lojaverse/\">Loja Verse</a> Andradas 1444 e Shopping Lindoia</span>", "categories": ["Music", "Concert"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1254394648051849"},{"name": "Beauvoir-se", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56295290_346982625940897_1667425077332803584_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1a18eee48d3168f76c70f2ccf63e1d2b&oe=5D374234", "address": "Avenida Ven\u00e2ncio Aires, 877, 90040193 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 08:00:00"], "place": "Camarimpoa", "organizers_fallback_a": ["Camarimpoa"], "description": "<span>\u201cEncanto \u00e9 o que alguns t\u00eam at\u00e9 que come\u00e7am a acreditar que, de fato, o tem.\"  Beauvoir- se \u00e9 uma performance das bailarinas Luciana Dariano, Rossana Scorza e Lauren Lautert, livremente inspirada no universo de Simone de Beauvoir. </span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/774919409568371", "organizers": ["Camarimpoa"]},{"name": "Audi\u00e7\u00e3o Muovere 2019 [Choking]", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53625667_2211395822216000_696956734102568960_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4c3988a332a669bf26c74ce84a64de3f&oe=5D45A764", "address": "Rua da Rep\u00fablica 433/101, 90050-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 09:00:00"], "place": "Espa\u00e7o n", "organizers": ["Muovere Cia de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o n"], "description": "<span>Audi\u00e7\u00e3o para forma\u00e7\u00e3o de novo elenco do espet\u00e1culo Choking, da Muovere Cia de Dan\u00e7a, para reingresso no mercado das Artes C\u00eanicas.<br><br>\u27a1\ufe0f Inscreva-se aqui: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fmuovere2019&amp;h=AT2PGvJd_9y4iljQ2CAIyyGuIHF1Ti2QiMFbjpPLXXXMKeBqCDesEfzfjxGlzUiFB7D--cyo0dssq5bGeiBYD3rdJiy3rpWd8GCCKLIN3rbNh_atz3ZH2kwNZCnE4NuADDBgs4K-EpFkah0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/muovere2019</a><br><br>\u27a1\ufe0f Data: 07/abr/2019<br>\u27a1\ufe0f Hor\u00e1rio: 9h-12h [parte 1] + 14h-17h [parte 2]<br>\u27a1\ufe0f Local: Espa\u00e7o N [Rep\u00fablica, 433/101]<br>\u27a1\ufe0f Vagas: 3<br><br>\u27a1\ufe0f Requisitos m\u00ednimos para inscri\u00e7\u00e3o:<br>\ud83d\udc49 bailarinas[os] residentes em Porto Alegre ou regi\u00e3o metropolitana com disponibilidade para ensaios semanais a partir de abril/2019;<br>\ud83d\udc49 possuir (ou estar em fase de encaminhamento/avalia\u00e7\u00e3o) registro profissional como \u201cbailarino\u201d.<br><br>\u25b6\ufe0f\ufe0f Roupa para audi\u00e7\u00e3o: t\u00eanis, cal\u00e7a e camiseta para trabalho f\u00edsico.<br>\u25b6\ufe0f Pr\u00f3ximas datas de apresenta\u00e7\u00e3o: a definir<br>\u25b6\ufe0f\ufe0f N\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de pagamento de cach\u00ea para ensaios.<br><br>\ud83d\udccd APOIO<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/espaco.criativo.n/\">Espa\u00e7o n</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2334660310149467"},{"name": "Libertadores 2019 - Inter x Palestino", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/54386818_1941642872612045_285143763544702976_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e1e969e7296179a65bd9cf30ffdab49f&oe=5D462366", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Agora o 512 tem ROD\u00cdZIO DE PIZZAS nas ter\u00e7as-feiras!<br><br>\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55<br>S\u00e3o 15 sabores salgados e 5 doces preparadas pelo nosso chef da noite. Ainda tem DOSE DUPLA de CHOPE at\u00e9 21h!<br> \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b<br>DOSE DUPLA DE CHOPE AT\u00c9 \u00c0S 21H<br>Abertura da casa: 19h<br>Rod\u00edzio: R$24,90<br><br>*PASSAREMOS O JOGO DE INTER x PALESTINO, v\u00e1lido pela quarta rodada da fase de grupos da Libertadores da Am\u00e9rica 2019. Assim como passaremos os jogos da dupla grenal nas seguintes rodadas.<br>*</span>", "categories": ["Sports", "Soccer", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2345701015714193"},{"name": "Chiru Chama no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/56323800_1959135924196073_6563391330360229888_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=eee74d088d2884fcc2dcfa1ebda247e6&oe=5D3E758A", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Chiru Chama", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Chiru Chama<br>A noite vai ter show do m\u00fasico e compositor Chiru Chama. No repert\u00f3rio ecl\u00e9tico, m\u00fasicas em ritmos variados, como reggae, funk, samba e rock. Chiru Chama \u00e9 vocalista da banda Chama Violeta.<br><br>**********<br>Depois do sucesso das pizzas nas ter\u00e7as, agora o Espa\u00e7o Cultural 512 apresenta o Rod\u00edzio de Petiscos! Os j\u00e1 famosos itens do card\u00e1pio servidos de forma livre \u2665 \u2665 \u2665<br><br>Entrada gratuita.<br>Rod\u00edzio de petiscos:<br>R$24,90 vegetariano<br>R$34,90 com carnes<br>\ud83c\udf30\ud83e\udd5f\ud83c\udf30\ud83e\udd5f<br><br>DOSE DUPLA DE CHOPE AT\u00c9 \u00c0S 21H \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h<br><br>*<br>PASSAREMOS O JOGO DE GR\u00caMIO X Ros\u00e1rio Central, v\u00e1lido pela quarta rodada da fase de grupos da Libertadores da Am\u00e9rica 2019. Assim como passaremos os jogos da dupla grenal nas seguintes rodadas.<br>*</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Soccer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2477899035770873"},{"name": "Cacha\u00e7a de Rolha no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54523895_1943067415802924_7314911973236277248_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e528c92accbfadeca3b7de1dbe90a7db&oe=5D384623", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>CACHA\u00c7A DE ROLHA<br>A banda toca os maiores sucessos do samba e MPB. A cantoria \u00e9 feita pelos irm\u00e3os Aquiles (voz e viol\u00e3o) e En\u00e9ias (cavaco e voz). O embalo dos quadris fica por conta do trio de ouro dos percussionistas Josu\u00e9 Oliveira, Martin Weiller e Thayan Martins. E o ingrediente final na mistura \u00e9 o solista, maestro e mestre Franco Salvadoretti na flauta transversa.<br><br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>DOSE DUPLA DE CHOPP AT\u00c9 21H<br>Ingressos: <br>at\u00e9 20h - %50 de desconto<br>ap\u00f3s 20h - R$25</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1062364970639405"},{"name": "Festa Junina - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54378980_2232115033703409_770078084165533696_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a8e19dbd51bdec80b1d3c9522129af13&oe=5D299532", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-16 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> traz para a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Praca-estado-de-ISrael/281555935212359\">Praca estado de ISrael</a><br><br>M\u00eas de junho \u00e9 sin\u00f4nimo de Festa Junina!!<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/events/1980961592210161/\">Festa Junina - Menino Deus</a><br>\ud83e\udd5c\ud83c\udf8a\ud83e\udd5c\ud83c\udf62\ud83c\udf2d\ud83c\udf7f\ud83c\udf77\ud83c\udf7f\ud83c\udf89<br><br>Al\u00e9m de ser conhecido pelas baixas temperaturas registradas no pa\u00eds, o m\u00eas de junho \u00e9 muito aguardado pelos arraiais que se espalham pelos quatro cantos do Brasil.<br>As brincadeiras, m\u00fasicas, dan\u00e7as e comidas t\u00edpicas fazem sucesso e arrastam multid\u00f5es para as animadas Festas Juninas, que se espalham pelos meses de julho e at\u00e9 mesmo agosto.<br><br>A Festa dos Santos!<br>S\u00e3o Pedro, Santo Ant\u00f4nio e S\u00e3o Jo\u00e3o Batista.<br><br>A Festa Junina \u00e9 a cara do Brasil!<br>Uma mistura de ingredientes vindos de diversos pa\u00edses.<br>A quadrilha surgiu na Fran\u00e7a, a dan\u00e7a-de-fita \u00e9 Portuguesa e Espanhola, a culin\u00e1ria \u00e9 Portuguesa e Ind\u00edgena e a m\u00fasica \u00e9 principalmente Nordestina.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempropra%C3%A7a\">#VemProPra\u00e7a</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.</span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1980961592210161"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial - 4 Anos Mega Revel - Feira Cultural", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57286188_2249197581995154_3936595851886985216_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2c01e2460b27821252036b0d9dc15b0a&oe=5D2C472F", "address": "Rua Comendador Caminha, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 10:00:00"], "place": "Parque Moinhos de Vento", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Moinhos de Vento"], "description": "<span>Venha comemorar conosco os 4 anos de Anivers\u00e1rio da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>!!!<br><br>Em 2015 surgia um novo Evento de Rua ( Mega Bazar), que tinha como proposta apoiar o Artesanato e o Pequeno Empreendedor local.<br><br>O palco dessa primeira edi\u00e7\u00e3o foi um dos Parques mais lindos de Poa <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/1585096695062621/\">Parc\u00e3o - Parque Moinhos de Vento</a>!!<br><br>De l\u00e1 pra c\u00e1 foram muitas edi\u00e7\u00f5es realizadas neste local, e nada mais do que justo que essa comemora\u00e7\u00e3o seja realizada aqui, local que nos acolheu na nossa 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o!!<br><br>O Evento cresceu, e conosco hoje nos acompanham mais de 200 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>A Mega Revel se tornou uma grande Feira Cultural, que tem como objetivo ocupar mais os espa\u00e7os p\u00fablicos de Poa, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques, com M\u00fasica, Arte e Gastronomia!!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumolocal\">#ConsumoLocal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompreDeQuemFaz</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempramegarevel\">#VemPraMegaRevel</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos aqui no Evento todos os participantes e atra\u00e7\u00f5es especiais para esse grande dia!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br>APOIO: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/279301942737437"},{"name": "Tributo a Tim Maia com Tonho Crocco", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/56418299_1957933567649642_5840673081768542208_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=855e876dce1ad1ac43aa57db038c6a42&oe=5D29F218", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Tonho Crocco", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>TRIBUTO TIM MAIA<br>Essa noite ser\u00e1 dedicada ao inesquec\u00edvel Tim Maia. A proposta \u00e9 demonstrar todo swing, talento e beleza das suas m\u00fasicas interpretadas por m\u00fasicos de renome e qualidade inquestion\u00e1veis:<br>- Tonho Crocco;<br>- Fl\u00e1vio Passos;<br>- Chico Paix\u00e3o;<br>- Leonardo Boff.<br><br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>Dose Dupla de Chopp at\u00e9 \u00e0s 21h!<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>Ingresso: R$30</span>", "categories": ["Music", "Brazilian music", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/401859983961416"},{"name": "Game of Thrones Finale Season no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/57099063_1977216429054689_5392779881958342656_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e1bf364763741ba56a283291c805bd37&oe=5D3E746E", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 19:00:00", "2019-04-28 19:00:00", "2019-05-05 19:00:00"], "dates": ["Sunday, April 21, 2019", "Sunday, April 28, 2019", "Sunday, May 5, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>GAME OF THRONES \u00c9 NO 512! <br><br>\u00c9 A \u00daLTIMA TEMPORADAAAA (chorando). Aqui voc\u00ea assiste todos epis\u00f3dios da nova temporada ao vivo em nosso quintal , espa\u00e7o exclusivo para a exibi\u00e7\u00e3o. Foram 7 temporadas e agora a oitava e \u00faltima te aguarda. A estr\u00e9ia mundial \u00e9 no dia 14/04 que inicia nossa saga.<br><br>:::::IMPORTANTE::::<br>Ser\u00e3o apenas 50 lugares no quintal coberto para cada epis\u00f3dio. Chegue cedo, pois ap\u00f3s lota\u00e7\u00e3o n\u00e3o haver\u00e1 mais ingressos. Em Caso de fila, distribuiremos 50 senhas numeradas. Compartilhe com os amigos para se preparar garantindo presen\u00e7a!<br><br>\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 ENTRADA: R$10 \u2744\u2744\u2744<br><br>::::PROMOS::::<br>Confirme presen\u00e7a no evento e fique por dentro das nossas promo\u00e7\u00f5es que ser\u00e3o lan\u00e7adas junto \u00e0 contagem regressiva para o in\u00edcio dos eventos!<br><br>::::HOR\u00c1RIOS E BAR::::<br>A casa abre \u00e0s 19h, o evento ser\u00e1 separado das atra\u00e7\u00f5es musicais de nosso sal\u00e3o. Voc\u00ea ficar\u00e1 em nosso quintal  coberto com entrada exclusiva destinada \u00e0 transmiss\u00e3o.</span>", "categories": ["Film", "British cinema", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/988272784709340"},{"name": "Reynaldo Costa no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56790990_1962224943887171_2875646824201322496_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e263272143d540a0defe8338f683b162&oe=5D3D61C5", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Reynaldo Costa", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Reynaldo Costa &amp; Trio, do Rio de Janeiro, trazendo em<br>seu show releituras do pop rock nacional/internacional<br>e autorais.<br><br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h<br>SHOW: 22h<br>DOSE DUPLA de Chopp at\u00e9 21h<br>Ingresso: <br>antes das 20h com 50% de desconto<br>ap\u00f3s 20h - R$15</span>", "categories": ["Music", "Nightlife", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/798019927244019"},{"name": "12\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de \"Uma Noite de Salsa e Bachata\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/45818886_739571639728842_5669269685833564160_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3e347b8687b90b3acd35521150f4f51e&oe=5D29543E", "address": "Cristov\u00e3o Colombo, 378, 90560-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 10:00:00"], "place": "Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a", "organizers": ["Uma Noite De Salsa E Bachata", "Uma Noite de Samba e Forr\u00f3", "SALSA TIMBA TCH\u00ca"], "organizers_fallback_a": ["Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a"], "description": "<span>UMA NOITE DE SALSA E BACHATA, \u00e9 uma festa cujo objetivo \u00e9 oferecer muita dan\u00e7a e m\u00fasica para os salseros e bachateros, com cortinas de samba. forr\u00f3 e zouk, num ambiente inclusivo e com espa\u00e7o para todos os amantes da dan\u00e7a de sal\u00e3o!<br><br>\ud83d\udcc6 01/06/2019 s\u00e1bado<br><br>\u23f0 22h00<br><br>\ud83c\udfe0 - Local: Ciranda dos Ritmos \u2013 Rua Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. 378 Porto Alegre \u2013 RS. <br>Fone(51) 30138944<br><br>\ud83c\udfa7 - A discotecagem sob o comando do DJ Zuleta (Salsa com Manana).<br><br>\ud83d\udcb0- Ingressos Antecipados R$15,00<br>Ingressos no dia (portaria) R$25,00<br><br>Locais para compra de ingressos antecipados:<br><br>1) Ciranda dos Ritmos - Rua Cristov\u00e3o Colombo, 378<br>fone: (51) 3013-8944<br>2) Baila Escola de Dan\u00e7a - Av. S\u00e3o Pedro, 1511<br>fone: (51) 99983-3611<br><br>\u2744 - Ambiente climatizado.<br><br>\ud83d\ude98 \ud83d\udea6 - Sugest\u00e3o de estacionamento: Estacionamento do Shopping Total (valores conforme tabela do estacionamento). Ap\u00f3s a 01:00 pagamento s\u00f3 com cart\u00e3o de credito Visa e Master ou Banrisul (d\u00e9bito) no terminal eletr\u00f4nico do estacionamento. Se entrar ap\u00f3s a 1:00 ser\u00e1 cobrado o valor da pernoite, portanto, cuidem o hor\u00e1rio da chegada!<br><br>\ud83d\udc4a Apoio: Ciranda dos Ritmos, Baila Escola de Dan\u00e7a<br><br>\ud83d\udcf7 - Fotos:A definir</span>", "categories": ["Party", "Ballroom dance", "Salsa dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2567059826639323"},{"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57531012_2249167765331469_7174904710925647872_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3d318d5ebb7422e311d72f5c15c80951&oe=5D30C055", "address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "description": "<span>Mais uma realiza\u00e7\u00e3o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Dessa vez chegamos na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra%C3%A7a-J%C3%BAlio-Mesquita/541389312647062\">Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita</a> com uma super edi\u00e7\u00e3o para curtir o mais Lindoo P\u00f4r do Sol para quem estiver em Porto Alegre!!.<br><br>Curtir o Findi com a Fam\u00edlia e os Amigos reunidos \u00e9 uma del\u00edcia. <br>Com M\u00fasica, Cerveja Artesanal e Comida boa ent\u00e3o, nem se fala! <br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos todos os participantes aqui no Evento!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br><br>APOIO: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a></span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1925308807547375"},{"name": "Gastronomia & Arte no Parque - Edi\u00e7\u00e3o Retr\u00f4.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/56422364_2242759279305651_5809888409753223168_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=54f6208c5c42fd48ce30dd47998d3360&oe=5D72479B", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> apresenta!!<br><br>Edi\u00e7\u00e3o Retr\u00f4 - Anos 70,80,90<br>=D \ud83c\udfa5\ud83d\udcf8\ud83d\udcfd\ud83c\udf9e\ud83d\udd79<br><br>Quem nunca produziu, participou ou ouviu falar em uma festa dos anos 70, 80 ou 90? <br>Fazer uma festa tem\u00e1tica inspirada em d\u00e9cadas passadas, \u00e9 uma \u00f3tima oportunidade para realizar algo inesquec\u00edvel e emocionar a todos com o ar saudoso e nost\u00e1lgico do passado.<br><br>VENHA FAZER PARTE DESSA FESTA!!<br><br>Os visitantes  poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com um grande Mix de Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/retr%C3%B4\">#Retr\u00f4</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> <br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210284975745071"},{"name": "Batalha de Dublagem #quase18", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q86/s526x296/55924126_2116794001944825_2094249254942932992_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e3ba02a3346e7067f8ccb728514609d0&oe=5D2CC44F", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-17 08:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>BATALHA DE DUBLAGEM <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/quase18\">#quase18</a><br><br>Sexta 17 Maio 2019<br>Das 20h30 \u00e0s 23h<br><br>Com a apresenta\u00e7\u00e3o de Lolita Rouge<br>Participa\u00e7\u00e3o mais que especial de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/paola.vasconcelos.16\">Paola Vasconcelos</a><br>Corpo de Jurados<br>Participa\u00e7\u00e3o do p\u00fablico na escolha dos vencedores!<br><br>Couvert:<br>Antecipado at\u00e9 16/5 no bar: R$15 em dinheiro/R$20 no cart\u00e3o<br>Na hora: R$20 em dinheiro ou R$25 no cart\u00e3o.<br><br>Reserva de mesa at\u00e9 as 20h pelo<br>contato@vonteese.com<br><br>A inscri\u00e7\u00e3o para dublagem \u00e9 feita no dia.<br>O pr\u00eamio \u00e9 uma garrafa de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Espumante-Terra-Nova-326817580684885/\">Espumante Terra Nova</a>!<br><br>Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mauricio.g.mendes\">Mauricio Mendes</a> Modelo: Pel\u00f3n</span>", "categories": ["Comedy"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/267953434142228", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Pr\u00e1tica de West e Zouk - Maio", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56487395_1971558722954542_4566626794970546176_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ce234a8959c9d459f0ecba78b2fdd4c6&oe=5D3084D0", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 347 - Rio Branco, Fone: 33921078 (16:30 \u00e0s 22:00) CEP 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-19 06:00:00"], "place": "7&8 Studio de Dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"], "description": "<span>Pr\u00e1tica de West Coast Swing e Zouk na 7&amp;8<br><br>Sempre duas pistas (uma de cada ritmo) <br><br>Ingressos antecipados: 10 reais (at\u00e9 quinta)<br>Na hora: 20 reais <br><br>***M\u00ednimo de 25 antecipados para o acontecimento da pr\u00e1tica***</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2340849649477776", "organizers": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"]}]