[{"name": "Serenata Iluminada na Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53726462_2383959988281444_2252661663297699840_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cb0b5c615714a8767775b5f069049c7e&oe=5D092CEF", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 18:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Serenata Iluminada", "Inser\u00e7\u00f5es em Circuitos Ideol\u00f3gicos", "Dona Concei\u00e7\u00e3o", "Edu Meirelles", "Cristian Sperandir", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": "<span>A Serenata Iluminada \u00e9 um movimento de pessoas que amam Porto Alegre e querem o melhor para a nossa cidade! Por isso, em abril estaremos mais uma vez juntos com a Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre 2019 para realizar uma edi\u00e7\u00e3o especial.<br><br>Teremos muitas atra\u00e7\u00f5es nessa noite, com a participa\u00e7\u00e3o que ter\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de quatro espet\u00e1culos - dois de m\u00fasica popular e outros dois de m\u00fasica instrumental, selecionados atrav\u00e9s do edital de ades\u00f5es da <a  href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Outros seis espet\u00e1culos musicais far\u00e3o parte da programa\u00e7\u00e3o geral.<br><br>A Serenata Iluminada surgiu em 2012 e segue muito viva: a ocupa\u00e7\u00e3o noturna do Parque Farroupilha, a Reden\u00e7\u00e3o, em prol de mais cultura, seguran\u00e7a cidad\u00e3 para que todos possam compartilhar o parque tamb\u00e9m \u00e0 noite. <br><br>Dessa forma, a Serenata Iluminada contribui para a reflex\u00e3o sobre os temas que norteiam a Virada 2019: redu\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais, educa\u00e7\u00e3o de qualidade, cidades sustent\u00e1veis, colaboratividade, consumo respons\u00e1vel, \u00e1gua pot\u00e1vel e saneamento, paz, justi\u00e7a e institui\u00e7\u00f5es eficazes.<br><br>Traga velas, lanternas, instrumentos musicais e manifesta\u00e7\u00f5es culturais para fazer um encontro que mistura artes, alegria, express\u00e3o e reflex\u00e3o sobre o BOM USO dos espa\u00e7os p\u00fablicos de nossa cidade. Eles s\u00e3o NOSSOS! :) Traga sua LUZ, confirme presen\u00e7a e convide seus amigos, seus filhos, pais, leve o cachorro, a bici, os sorrisos... Enfim, traga muito AMOR e vamos nos divertir COM SABEDORIA.\"<br><br>Informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para uma boa confraterniza\u00e7\u00e3o em uma Serenata Iluminada para todos:<br><br>- Cuide do seu lixo, descarte os res\u00edduos no local correto e leve seus recicl\u00e1veis para casa; <br><br>- Respeite as diferen\u00e7as, saiba conviver com a diversidade de ideias; <br><br>- Compartilhe! Seja alegria, respeito, seja seu amor pela cidade; <br><br>- Fogo e \u00e1rvores n\u00e3o combinam. Tenha cuidado com o material que voc\u00ea vai levar para iluminar o parque, n\u00e3o fa\u00e7a fogo, \u00e9 proibido!<br><br>A Reden\u00e7\u00e3o \u00e9 de tod@s. Fa\u00e7a a sua parte, COLABORE no cuidado para que ningu\u00e9m cause danos aos canteiros, plantas, \u00e1rvores, sinaliza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e outros equipamentos! <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/serenatailuminada\">#SerenataIluminada</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Adult contemporary music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/373799036764008"},{"name": "Picnic Cultural no Museu - Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba18", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55600735_624461711315819_6084088227260530688_n.png?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f2e54d80aa926d11255d04bbb59dba7f&oe=5D038193", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 582, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Picnic Cultural no Museu", "organizers": ["Gastronomia em movimento", "Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo", "Studio JAM"], "organizers_fallback_a": ["Picnic Cultural no Museu"], "description": "<span>\u2605 SALVE A DATA \u2605 <br><br>Essa edi\u00e7\u00e3o do Picnic Cultural no Museu ser\u00e1, como sempre, muito especial e cheia de coisas boas! <br><br>Vamos celebrar um dia lindo no p\u00e1tio do Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo. Um lugar cheio de energia positiva para tu curtires com teus amigos, amores e familiares! <br><br>\u21e8 Convida todo mundo e vem! :) <br><br>\u2605 O que \u00e9? \u2605 <br><br>Um evento gratuito com a inten\u00e7\u00e3o de ressignificar o espa\u00e7o do museu criando um elo entre a gastronomia, a m\u00fasica e a cidade, reinventando as rela\u00e7\u00f5es entre as artes e a vida.<br><br>\u2605 O que ter\u00e1? \u2605 <br><br>\u21e8 ESPA\u00c7O KIDS ! :) <br><br>\u21e8 M\u00daSICA de qualidade! ;) <br>\u266b \u266a \u266c Atra\u00e7\u00f5es \u266b \u266a \u266c<br><br>\u21e8 CERVEJAS ARTESANAIS<br><br>\u21e8 GASTRONOMIA de lamber os bei\u00e7o! <br><br>\u21e8 BAZAR e ARTESANATO<br><br>\u21e8 O MUSEU conta com um lindo ACERVO arqueol\u00f3gico da nossa querida Porto Alegre! E durante todo o evento as portas estar\u00e3o abertas para visitas! Atualmente, o Museu possui duas exposi\u00e7\u00f5es de longa dura\u00e7\u00e3o: \u201cO Solar que virou Museu \u2013 mem\u00f3rias e hist\u00f3rias\u201d, onde s\u00e3o exploradas as transforma\u00e7\u00f5es sofridas pela edifica\u00e7\u00e3o e trajet\u00f3ria dos indiv\u00edduos que a ela se relacionaram e \u201cTransforma\u00e7\u00f5es Urbanas: Porto Alegre de Montaury a Loureiro\u201d, dedicada \u00e0s mudan\u00e7as no espa\u00e7o da cidade.<br><br>At\u00e9 setembro de 2018 \u00e9 poss\u00edvel visitar a exposi\u00e7\u00e3o de curta dura\u00e7\u00e3o \u201cA Banda e a Cidade\u201d, dedicada \u00e0 Banda Municipal de Porto Alegre, criada em 1925 e at\u00e9 hoje em atividade. O p\u00fablico poder\u00e1 conferir os antigos uniformes, instrumentos musicais da primeira forma\u00e7\u00e3o do grupo, como o fagote e o trompete, al\u00e9m de partituras e imagens.<br><br>O acervo do Museu \u00e9 formado por cerca de 1.300 objetos dos s\u00e9culos XIX e XX, como acess\u00f3rios de uso pessoal, objetos de decora\u00e7\u00e3o, instrumentos musicais, mobili\u00e1rio e indument\u00e1ria, entre outros. Tamb\u00e9m conta com cerca de 200.000 itens arqueol\u00f3gicos relacionados a diferentes grupos que ocuparam o territ\u00f3rio desde o per\u00edodo pr\u00e9-colonial. Al\u00e9m disso, conta com, aproximadamente, 9.000 imagens da cidade de Porto Alegre dos s\u00e9culos XIX e XX.<br><br>Nessa edi\u00e7\u00e3o estaremos recolhendo doa\u00e7\u00f5es.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es importantes:<br><br>- Alguns expositores podem n\u00e3o trabalhar com cart\u00f5es;<br>- N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a entrada de animais, conforme norma interna do Museu; <br>- Somente ser\u00e1 permitida a entrada de alimentos e bebidas em por\u00e7\u00f5es individuais; <br>- Em caso de previs\u00e3o de chuva para o dia do evento ou chuvas recorrentes nos dias antecedentes, o evento poder\u00e1 ser adiado.<br><br>Chama teus amigos, teus vizinhos, teus primos, teus crushs e vem curtir este dia conosco! S\u00f3 n\u00e3o me chega em cima do la\u00e7o!!! <br><br>\u2605 ENTRADA FRANCA \u2605<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/studiojampoa/\">Studio JAM</a>M<br><a  href=\"https://www.facebook.com/gastronomiaemmovimento/\">Gastronomia em movimento</a>imento<br><a  href=\"https://www.facebook.com/museudepoa/\">Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo</a> <br><br>Apoio:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/updjs.net.br/\">UP Dee Jays</a><br>Prefeitura de Porto Alegre<br>Quer apoiar ou patrocinar o evento? Entre em contato conosco! ;)</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/244934653035820"},{"name": "SOBRE N\u00d3S", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51218495_776052489430912_6733385672079441920_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a1ecde09247464bcc15cbdc676cd9b40&oe=5D4D6FD5", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["SOBRE N\u00d3S"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>ESCOLHA A DATA E CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A!<br><br>SINOPSE:<br>Partindo dos textos de Tchekhov  a pe\u00e7a apresenta um paralelo dos cl\u00e1ssicos com a vida cotidiana. Os anseios sociais e pol\u00edticos atuais atravessam as figuras que buscam por algum lugar e terminam por encontrar a inexist\u00eancia dele, mantendo a poesia melanc\u00f3lica potente do autor. Como no Tetris, jogo criado nos anos 80 na R\u00fassia, a trama acontece atrav\u00e9s de um conjunto de fragmentos que se encaixam dando uma possibilidade contempor\u00e2nea de leitura sobre quais s\u00e3o as reais quest\u00f5es que te afetam hoje. Qual \u00e9 a \u201csua R\u00fassia\u201d?<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Temporada \u201cSOBRE N\u00d3S\u201d: De 5 a 28 de abril<br>Sextas, s\u00e1bado e domingos \u00e0s 20h<br>Teatro Carlos Carvalho \u2013 Casa de Cultura Mario Quintana<br><br>Ingressos de plateia VIP por R$ 50 e recompensas em financiamento coletivo atrav\u00e9s do link: <a  href=\"https://bit.ly/AjudaSobreNos\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/AjudaSobreNos</a><br> <br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Leo Maciel<br>Prepara\u00e7\u00e3o corporal/coreografia: Angela Spiazzi<br>Produ\u00e7\u00e3o: Jaques Machado<br>Design de luz: Ricardo Vivian<br>Operadora de som: Manu Goulart<br>Figurinos, Maquiagem e Cabelos: Valquiria Cardoso<br><br>Elenco: Aline Armani, Felipe Evangelista, Guilherme Fraga, Jaques Machado, Juliana Sixel, Lincoln Speziali, Natalia Lavratti e Ricardo Neme.<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 75 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos.<br></span>", "prices": ["17", "50"], "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308287106545395"},{"name": "Feira de P\u00e1scoa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56869956_2341806709218063_6013799287870193664_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=79382c9ad0bbbad8879ed9a19b6963f3&oe=5D0960C7", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 10:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/583653305437569"},{"name": "Mercado de Pulgas Poa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55927982_2167472069984775_3138479001442451456_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a17dffe03467e06748e51904a123c06d&oe=5D3F0E00", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 13:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Mercado de Pulgas/POA", "Agora \u00e9 meu, Brech\u00f3", "YEAH - Brech\u00f3", "Carol Morandi Atelier Crochet"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Nossa Feira aterriza novamente na Casa de Cultura Mario Quintana como um grande mercado do alternativo, vintage e cultural.<br>Como sempre teremos expositores dos mais variados, um som gostoso e nost\u00e1lgico e algumas atra\u00e7\u00f5es!<br><br>A arara convidada desta vez fica por conta da querida Carol Morandi que traz sua linha de pe\u00e7as em croch\u00ea, a Carol Morandi Handmade Crochet, marca local que tamb\u00e9m ir\u00e1 fazer um desfile pocket em nosso evento!<br><br>Na finaleira n\u00e3o podia faltar o agito dos Teachers Trio na pista, tocando o melhor da Jovem Guarda! Pedida mais que confirmada!<br><br>N\u00e3o perde!<br><br>***Vai ser em <br>14/04 na Casa de Cultura Mario Quintana, Travessa dos Catavento<br>das 13h \u00e0s 19h<br><br>ENTRADA FRANCA<br><br>***16h Desfile pocket da marca Carol Morandi Handmade Crochet<br><br>***17h show com a banda Teachers Trio<br><br>/////Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido\\\\\\\\\\<br><br>Tem uma marca, trabalho art\u00edstico, brech\u00f3 e que expor?<br>Entra em contato conosco pelo<br>mercadodepulgaspoa@gmail.com e manda teu portf\u00f3lio!<br><br>*Breve mais informa\u00e7\u00f5es S2<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/309311519729507"},{"name": "Adolescer na Amrigs em abril", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55835933_1725924337553464_4667262538755342336_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dddef1e3b6c6608345368449912e8793&oe=5D4D0930", "address": "Av. Ipiranga, 5311, 90610-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 18:00:00"], "place": "Teatro AMRIGS", "organizers": ["Adolescer"], "organizers_fallback_a": ["Teatro AMRIGS"], "description": "<span>Em abril tem ADOLESCER novamente, cheio de novidades!<br>Novas cenas, novo elenco, novas trilhas, novo professor da ma\u00e7\u00e3. Tem Random Play Dance, onde em uma determinada cena do espet\u00e1culo voc\u00ea pode subir no placo e dan\u00e7ar KPOP com o elenco do Adolescer.<br>T\u00e1 curioso? Ent\u00e3o pega a galera e vem!</span>", "prices": ["25", "50"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/368379057222920"},{"name": "O Ventre do Samba", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54258166_295361507825668_5832536858931757056_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e8fafca62b3a810e94125c302dea7ab5&oe=5D02218B", "address": "Rua dos Andradas, 736, 90010-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 20:00:00"], "place": "Teatro Bruno Kiefer", "organizers": ["Delma Gon\u00e7alves", "Sopapo Po\u00e9tico"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Bruno Kiefer"], "description": "<span>A Associa\u00e7\u00e3o dos Sambistas e Compositores Ga\u00fachos  apresenta:O protagonismo feminino  do samba ga\u00facho, numa homenagem \u00e0s compositoras e cantoras do RS</span>", "prices": ["20"], "categories": ["Theater", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/377432946430298"},{"name": "Esgotado | Projeto Concha apresenta: Anelis Assump\u00e7\u00e3o ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/53652975_1012552762467037_473156197445271552_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=806501c0dc1ea906b84349844cd20d1a&oe=5D332638", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 19:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Anelis Assump\u00e7\u00e3o", "No Palco", "Scubidu Music", "Projeto Concha"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Para o primeiro <a  href=\"https://www.facebook.com/projetoconchapoa/\">Projeto Concha</a> de 2019 receberemos muito orgulhosamente a paulistana <a  href=\"https://www.facebook.com/anelisassumpcao/\">Anelis Assump\u00e7\u00e3o</a>. No disco Taurina (lan\u00e7ado em 2018), que para ouvidos mais desavisados parece se tratar da caracter\u00edstica gulosa da astrologia, Anelis tece camadas do pr\u00f3prio cotidiano, nos joga para dentro da sua vida e das suas rela\u00e7\u00f5es pessoais (incluindo a irm\u00e3 Serena e o pai Itamar), ao mesmo tempo que sutilmente descreve um pouco a vida de cada uma de n\u00f3s. <br><br>Letras cheias de pequenas e deliciosas met\u00e1foras embaladas por muito reggae-dub fazem do show de Taurina uma experi\u00eancia para ser degustada e saboreada intensamente! Est\u00e3o servidas?<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Projeto Concha apresenta Anelis Assump\u00e7\u00e3o ~ Agulha<br>||| Quinta-feira, 11 de abril de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a  href=\"https://bit.ly/conchagulha419\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/conchagulha419</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 25 - apenas online; <br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 30 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio);<br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada**  - Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 40<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 60 e R$ 80<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a  href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br>||| Produ\u00e7\u00e3o e curadoria: Alice Castiel<br>||| Assist\u00eancia de produ\u00e7\u00e3o: Sofia Lerrer<br>||| Produ\u00e7\u00e3o executiva: Li\u00e9ge Biasotto<br>||| Assessoria de Imprensa: Bruna Paulin<br>||| Midias Sociais: Dani Rodrigues<br>||| Artes por Silvia Pont<br><br>||| Projeto Concha<br><br>Mensalmente o Projeto Concha sobe ao palco do Agulha incorporado no corpo, na voz e na criatividade de cantoras, musicistas e artistas do Brasil. Uma noite que abre espa\u00e7o para as mulheres que fortalecem n\u00e3o s\u00f3 a m\u00fasica mas a cultura desse pa\u00eds.<br><br>O Projeto Concha tem Patroc\u00ednio Master da Natura Musical, apoio cultural do Agulha, Grupo Press e Cubo, com financiamento Pr\u00f3-Cultura RS - Lei de Incentivo \u00e0 Cultura, Secretaria de Estado da Cultura do Rio Grande do Sul.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/649865245450261"},{"name": "Como EU me projeto no mundo?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/57190410_678111209273647_9123778892086116352_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7dd1e6a0d749bb355adc6ddbadd99180&oe=5D2F57DB", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 19:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>A vida tem um chamado especial para cada um de n\u00f3s.<br><br>Assim nos projetamos, nos comportamos, nos relacionamos no mundo com o outro escrevendo nossa hist\u00f3ria.<br><br>Esta imers\u00e3o de 3 dias em mim nos questiona sobre...<br><br>Como integrar a minha historia com o que fa\u00e7o hoje?<br>Como s\u00e3o as rela\u00e7\u00f5es com as minhas vontades?<br>Como me estabelecer no mundo com seguran\u00e7a e liberdade?<br>Como eu me projeto no mundo? <br>Desde a imagem que eu quero que os outros vejam? <br>Ou uma imagem mais aut\u00eantica descarregada de expectativas idealizadoras?<br>Que imagem e essa que projeto? <br>E o que \u00e9 essa imagem que desejo ser?<br><br>Superarmos em n\u00f3s mesmos, encontrar recursos e estrat\u00e9gias em n\u00f3s mesmos.<br><br>Conhecer a si mesmo abre a possibilidade de estar na vida de forma autentica e livre para fazer o que precisa ser feito em conex\u00e3o com o prop\u00f3sito pessoal. <br><br>Como manter o meu pr\u00f3prio observador que me v\u00ea te forma atenta me fazendo permanecer no presente atuando de uma forma menos mec\u00e2nica?<br><br><br>O que vai acontecer:  <br>Nesses tr\u00eas dias ser\u00e1 trabalhado quest\u00f5es individuais para supera\u00e7\u00e3o das pr\u00f3prias limita\u00e7\u00f5es, auto observa\u00e7\u00e3o, trabalho corporal em grupo para integra\u00e7\u00e3o motora e emocional  atrav\u00e9s de movimento espont\u00e2neo, movimento sist\u00eamico e sess\u00f5es de gestalt terapia, sess\u00f5es te\u00f3ricas para compreens\u00e3o intelectual. A integra\u00e7\u00e3o dessas abordagens nos permite ampliar a autopercep\u00e7\u00e3o de si em rela\u00e7\u00e3o ao mundo e vislumbrar um caminho para o auto desenvolvimento. <br><br>Para quem se destina: <br>Pessoas interessadas em conhecer a si mesmas, com for\u00e7a de vontade e resili\u00eancia para o trabalho sobre a redu\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio ego e deseja estar na vida de forma livre e com prop\u00f3sito. <br><br>Metodologias Inspiradoras:<br>-Eneagrama<br>-Dragon dreaming<br>-Gestalt terapia<br>-Terapia sist\u00eamica<br>-Conex\u00e3o com a terra<br>-Psicologia sufi<br><br>Facilitadora:<br>Lizandra Barbuto - Terapeuta ocupacional e especialista em Desenvolvimento Humano, em neuroci\u00eancia e Comportamento e em Sustentabilidade Integral. Terapeuta integrativa, formada na Escola SAT e tem praticado movimento espont\u00e2neo h\u00e1 quinze anos. Recebeu o Conhecimento do Eneagrama atrav\u00e9s da Tradi\u00e7\u00e3o Sufi, da Escola Gurdijieff e de Claudio Naranjo. Recebeu treinamento tamb\u00e9m em Terapia Gestalt e em Constela\u00e7\u00e3o Familiar. Trabalhou em v\u00e1rias culturas em v\u00e1rias partes do mundo: Am\u00e9rica Latina, \u00c1sia, \u00c1frica e Austr\u00e1lia. Liz \u00e9 cofundadora do Possibilities Institute e apoia processos de desenvolvimento humano em busca de sabedoria coletiva, atrav\u00e9s do conhecimento conceitual, da natureza e de m\u00e9todos participativos.<br><br>Valores:<br>Quem quer estar, vai estar conosco.<br>Entre em contato conosco e fa\u00e7a sua oferta, somos correspons\u00e1veis em coletivo.<br><br><br>Data: 26, 27 e 28 de Abril<br>Programa\u00e7\u00e3o: <br>Dia 26 das 19h \u00e0s 23h<br>Dia 27 das 8h30 \u00e0s 19h<br>Dia 28 das 8h30 \u00e0s 19h <br>Local: Simplify - Av. Bastian, 121 - Menino Deus - Porto Alegre. <br>Carga hor\u00e1ria: 24 horas  <br><br>Informa\u00e7\u00f5es pelo WhatsApp (51) 998100082 com o Rafa<br><br></span>", "prices": ["10", "850"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/431123544291140", "organizers": ["Simplify POA"]},{"name": "Fest in las Calles (Trance,Trap, Funk y Cumbia)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55514031_1085892768257076_2880633427260866560_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8cacc7291bed49e8da41342735cb325d&oe=5D33C3DB", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 21:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Mambembe Cerveja e Patuscada", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>Fest in las Calles, \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o cultural coletiva organizada de forma autonomista. Resolvemos mesclar ritmos e okupar las calles vem com n\u00f3isssss que vai ser doido...<br><br>Programa\u00e7\u00e3o completa na sequ\u00eancia.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/okupandolascalles\">#okupandolascalles</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/adorocumbianarua\">#adorocumbianarua</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cuidedoseulixo\">#cuidedoseulixo</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/675064822911399"},{"name": "Gordura Trans no Teatro de Quinta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p280x280/55483149_2237121229887992_1751300883771031552_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fe7c3ecdae0e797c044e0c1b9347e708&oe=5D3FB3F1", "address": "Rua Doutor Olinto de Oliveira 64, 90040-250 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 20:00:00", "2019-04-18 20:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Thursday, April 18, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Cia/Est\u00fadio Stravaganza", "organizers": ["INDETERMINADA artes da cena"], "organizers_fallback_a": ["Cia/Est\u00fadio Stravaganza"], "description": "<span>Heinz Limaverde apresenta: GORDURA TRANS<br><br>Um Pocket Show os mais variados tipos c\u00f4micos, tudo sob o comando do ator Heinz Limaverde e seus convidados. Poesia, m\u00fasica, comportamento, cultura gay e humor festejam o encontro entre p\u00fablico e artistas. O inusitado, o improviso e alegria ivadem o espa\u00e7o c\u00eanico unindo palco e plat\u00e9ia.<br><br>O que \u00e9 Gordura Trans ?<br> Gordura Trans - Humor e Cultura Crocante, \u00e9 um Pocket Show criado pelo o ator Heinz Limaverde dentro das atividades de anivers\u00e1rio do Grupo Dep\u00f3sito de Teatro no ano de 2008 na cidade de Porto Alegre. Desde a estr\u00e9ia o projeto passou por teatros, bares, casas noturnas, cidades de alguns estados brasileiros, mas sempre seguindo um roteiro onde o mais importante \u00e9 o Riso. Acompanhado de artistas convidados, Heinz Limaverde assume o papel de mestre de cerim\u00f4nias conduzindo o p\u00fablico por n\u00fameros de teatro de revista, m\u00fasica, poesia, dublagens, cultura gay, anarquia e muito humor. Citando grandes pensadores ou at\u00e9 gurus de nomes imagin\u00e1rios, cantando p\u00e9rolas do cancioneiro brega popular brasileiro, dublando cl\u00e1ssico da m\u00fasica, interagindo com o p\u00fablico, \u00e9 assim que o Pocket Show \"Gordura Trans\" transforma esse momento de encontro entre artista e plateia em um grande festejo Dionis\u00edaco. <br><br>Quem s\u00e3o os convidados?<br>Cada edi\u00e7\u00e3o do \"Gordura Trans\" artistas de v\u00e1rias \u00e1reas e linguagens participam desse momento de comunh\u00e3o art\u00edstica. <br><br>No dia 11/04 recebemos a artista perform\u00e1tica <a  href=\"https://www.facebook.com/brenda.thompson.927\">Brenda Thompson</a><br><br>E no dia 18/04 o convidado \u00e9 cantor <a  href=\"https://www.facebook.com/MADBLUSH/\">Madblush</a><br><br>Datas: 11 e 18 de abril<br>Hor\u00e1rio: 20h<br>Local: Est\u00fadio Stravaganza, rua Olinto de Oliveira, 64<br>Ingressos: 40,00 inteira e 20,00 meia-entrada (estudantes, s\u00eanior e classe art\u00edstica)</span>", "prices": ["20", "40"], "categories": ["Theater", "Comedy (theater)", "Musical theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/391398664776678"},{"name": "Conversas Macarenando: O que \u00e9 (a) dan\u00e7a?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55244499_2231601510231623_2278781369469370368_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e6ecb90a7fb9c02008135ff68202c080&oe=5D3CDDB5", "address": "Rua Sarmento Leite, 1086, 90050170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 16:30:00"], "place": "Locals Only CB", "organizers": ["Macarenando Dance Concept"], "organizers_fallback_a": ["Locals Only CB"], "description": "<span>\u27a1\ufe0f CONVERSAS MACARENANDO \u00e9 um talk about, um bate-papo, uma roda de conversa promovida pela Macarenando Dance Concept e composta por toda e qualquer pessoa interessada em conversar sobre DAN\u00c7A e assuntos que dela partem ou que nela chegam. Arte, cultura, corpo, pol\u00edtica, contemporaneidade, criatividade, celebridade, ativismo, feminismo, racismo, machismo, homofobia, gordofobia, coreografia, autoria, economia, padaria, whatever: vamos falar sobre dan\u00e7a.<br><br>\u27a1\ufe0f O objetivo \u00e9 simples: a rede, o networking, a conversa, o bate-papo e a troca entre todos os interessados, sem hierarquia e formalidade, mas n\u00e3o dispensando o comprometimento e a sensibilidade necess\u00e1rios para um di\u00e1logo construtivo.<br><br>\u27a1\ufe0f Ser\u00e3o realizadas oito CONVERSAS em 2019, em locais diferentes (a confirmar a cada evento). Cada edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 uma pauta de largada e contar\u00e1 com uma pessoa para organizar a din\u00e2mica e o fluxo do bate-papo.<br><br>[CONVERSAS MACARENANDO: 13/ABR]<br>\ud83d\udc49 Pauta de largada: O QUE \u00c9 (A) DAN\u00c7A?<br>A pauta de largada da primeira edi\u00e7\u00e3o das CONVERSAS MACARENANDO prop\u00f5e uma reflex\u00e3o a partir de um questionamento simples, fundamental e complexo. A pergunta pode parecer banal e esvaziada de sentido no momento atual. E \u00e9 justamente a apar\u00eancia do vazio em torno do assunto e do campo que revela a urg\u00eancia de discuss\u00e3o em uma sociedade cada vez mais diversa e canibal.<br><br>\ud83d\udc49 Hor\u00e1rio 1: 16h30-17h (tempo para chegada, abra\u00e7os, beijos, bebidinhas e \u201ckkk consciente\u201d)<br>\ud83d\udc49 Hor\u00e1rio 2: 17h-19h (talk about)<br>\ud83d\udc49 Local: Locals Only CB (Sarmento Leite, 1086)<br>\ud83d\udc49 Entrada no local sujeita \u00e0 lota\u00e7\u00e3o do estabelecimento<br>\ud83d\udc49 Sugere-se a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel, destinado \u00e0 Casa do Artista RS<br><br>ENTRADA GRATUITA</span>", "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1662363833866190"},{"name": "ELAS | \u00c1lvaro Moreyra", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54432347_647581082379727_8600376726943432704_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e8020faeee7c346ae2907cc81fb4fa5e&oe=5D03AB3C", "address": "Av. Erico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura", "organizers": ["N\u00f3s Cia. de Teatro", "Coordena\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas", "Caf\u00e9 Sala Precisa", "Eco L\u00f3gica", "DCE UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura"], "description": "<span>ELAS evocam suas ancestrais, arqu\u00e9tipos e signos como se fosse um sonho. <a  href=\"https://www.facebook.com/people/Kacau-Soares/100005219985819\">Kacau Soares</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/lkleemann\">Leticia Kleemann</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/paula.cardoso.7902\">Paula Cardoso</a>, <span>Raquel Tessari</span> e <span>Val Barcellos</span> se identificam, se distinguem e se reconhecem em imagens refletidas. Com cita\u00e7\u00f5es de <span>Fernanda Bastos</span>, a dramaturgia foi criada por <a  href=\"https://www.facebook.com/everson.silva.1213\">Everson Silva</a> a partir dos repert\u00f3rios e desassossegos das atrizes. A cada noite a abertura do espet\u00e1culo \u00e9 realizada por uma artista local convidada.<br><br>05.04 \u2013 Mulheragem (<a  href=\"https://www.facebook.com/aciadramatica/\">A Cia Dram\u00e1tica</a>) <br>06.04 - <span>Fernanda Bastos</span> <br>07.04 - <a  href=\"https://www.facebook.com/fernanda.walther\">Fernanda Poletto</a><br>12.04 - <a  href=\"https://www.facebook.com/alexsandra.amaral.7\">Alexsandra Amaral</a><br>13.04 - <span>Atena Beauvoir</span><br>14.04 - <a  href=\"https://www.facebook.com/deniseflamenco\">Denise Ribeiro</a><br>19.04 - <a  href=\"https://www.facebook.com/leticia.bottari\">Let\u00edcia Bottari</a><br>20.04 - <a  href=\"https://www.facebook.com/alessaforte\">Alessandra Forte</a><br>21.04 - <a  href=\"https://www.facebook.com/people/Nury-Salazar/100009132051058\">Nury Salazar</a> -Teresinhas (<a  href=\"https://www.facebook.com/memeestacao/\">MEME Esta\u00e7\u00e3o Cultural</a>)<br>26.04 - <a  href=\"https://www.facebook.com/dedy.ricardo.56\">Dedy Ricardo</a><br>27.04 - <a  href=\"https://www.facebook.com/raquel.leao.39\">Raquel Le\u00e3o</a> <br>28.04 - <span>Mayura Matos</span><br><br>De 5 a 28 de abril, de sexta a domingo, \u00e0s 20h.<br>na Sala \u00c1lvaro Moreyra (Av. \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307).<br>[[ <a  href=\"https://goo.gl/maps/8AQh2jco5wL2\" rel=\"nofollow\" >https://goo.gl/maps/8AQh2jco5wL2</a> ]]<br>Teatro | 14 anos | 50min<br><br>PONTOS DE VENDA:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/entreatospoa/\">EntreAtos</a> (Online)<br>[[ <a  href=\"https://www.entreatosdivulga.com.br/elas\" rel=\"nofollow\" >https://www.entreatosdivulga.com.br/elas</a> ]]<br>Somente cart\u00e3o.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/memeestacao/\">MEME Esta\u00e7\u00e3o Cultural</a> (Lopo Gon\u00e7alves, 176)<br>[[ <a  href=\"https://goo.gl/maps/GtLnuF7Rsgq\" rel=\"nofollow\" >https://goo.gl/maps/GtLnuF7Rsgq</a> ]]<br>Segunda a Sexta | 9h \u00e0s 22h <br>Fone: 3019-2595<br>Somente dinheiro.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/livraria.bamboletras/\">Livraria Bamboletras</a> (Gen. Lima e Silva, 776 - Loja 3) <br>[[ <a  href=\"https://goo.gl/maps/u5EFGAHzEy22\" rel=\"nofollow\" >https://goo.gl/maps/u5EFGAHzEy22</a> ]]<br>Segunda a S\u00e1bado | 10h \u00e0s 22h | Domingo | 15h \u00e0s 22h<br>Fone: 3221-8764<br>Somente dinheiro.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/cafesalaprecisa/\">Caf\u00e9 Sala Precisa</a> (Rua Joaquim Nabuco, 197)<br>[[ <a  href=\"https://goo.gl/maps/3vwvmUjY7RC2\" rel=\"nofollow\" >https://goo.gl/maps/3vwvmUjY7RC2</a> ]]<br>Ter\u00e7a a S\u00e1bado | 14h \u00e0s 21h<br>Somente dinheiro.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/fraldadepanoecologica/\">Eco L\u00f3gica</a> (Rua Irm\u00e3o Jose Ot\u00e3o, 309)<br>[[ <a  href=\"https://goo.gl/maps/EwYEqaDHx2G2\" rel=\"nofollow\" >https://goo.gl/maps/EwYEqaDHx2G2</a> ]]<br>Segunda a Sexta | 10h \u00e0s 19h<br>Somente dihneiro.<br><br>INGRESSOS*:<br>R$ 20,00 (meia entrada para pessoas com mais de 60 anos, estudantes, professoras e professores, pessoas com defici\u00eancia e acompanhante, classe art\u00edstica, municip\u00e1rias e municip\u00e1rios e acompanhante).<br>R$ 40 (inteira)<br>*valores sujeitos \u00e0 incid\u00eancia de taxas, de acordo com o ponto de venda.<br><br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Everson Silva.<br>Produ\u00e7\u00e3o: <span>Pedro Dos Santos</span>.<br>Atua\u00e7\u00e3o: Kacau Soares, Leticia Kleemann, Paula Cardoso, Raquel Tessari e Val Barcellos.<br>Dramaturgia: Everson Silva, a partir do material criado coletivamente, com cita\u00e7\u00f5es de \u201cDesta Cor\u201d de <span>Fernanda Bastos</span>.<br>Trilha Sonora: Composi\u00e7\u00e3o original de Maninho Melo (<a  href=\"https://www.facebook.com/maninhomelo\">Jeff Mou</a>). M\u00fasicos: Maninho Melo, Leandro Alves e <a  href=\"https://www.facebook.com/edu.coelhoeducs\">Edu Coelho Educs</a>. T\u00e9cnico de Grava\u00e7\u00e3o e Mixagem de <a  href=\"https://www.facebook.com/leandro.mesquitaalves\">Leandro Alves</a>. Gravado em Canoas (2018), na <a  href=\"https://www.facebook.com/LeaProducoesmusicais/\">L;A Produ\u00e7\u00f5es Musicais</a>.<br>Cenografia: <a  href=\"https://www.facebook.com/jony.pereira.9\">Jony Pereira</a>.<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/veridiana.matias\">Veridiana Mendes</a>.<br>Figurino: <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Studio-L\u00ea-Brochier/158231041304847\">Studio L\u00ea Brochier</a>.<br>Maquiagem: Cria\u00e7\u00e3o Coletiva.<br>Fotografia: <a  href=\"https://www.facebook.com/jeanpierre.kruze\">Jean Pierre Kruze</a>.<br>Arte: <span>Amanda Hamerm\u00fcller</span>.<br>Assessoria de Imprensa: <a  href=\"https://www.facebook.com/silviaabreu.comunica\">Silvia Mara Abreu</a>.<br>M\u00eddias Digitais: <a  href=\"https://www.facebook.com/thayse.uchoa\">Thayse Uchoa</a> e <span>Amanda Hamerm\u00fcller</span>.<br>Produtor Executivo (financeiro): <a  href=\"https://www.facebook.com/everson.silva.1213\">Everson Silva</a>.<br>Assistentes de Produ\u00e7\u00e3o: <span>Val Barcellos</span> (programa\u00e7\u00e3o) e <a  href=\"https://www.facebook.com/bolivardandrea\">Bol\u00edvar D'Andrea</a> (receptivo).<br>Apoio:  <a  href=\"https://www.facebook.com/alfajoresodara/\">Alfajores Odara</a>, Jogo do Desconto, <a  href=\"https://www.facebook.com/GraficaGcolor/\">Gr\u00e1fica Gcolor</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/tvepublicars/\">TVE RS</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/fmcultura107.7/\">FM Cultura - 107.7</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/abissaltv/\">Abissal</a>.<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/nos.ciadeteatro/\">N\u00f3s Cia. de Teatro</a>.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatro\">#teatro</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/elas\">#ELAS</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/nossomostodaselas\">#NosSomosTodasElas</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/nosciadeteatro\">#nosciadeteatro</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/portoalegre\">#portoalegre</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cultura\">#cultura</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/move\">#MOVE</a> </span>", "prices": ["20", "40"], "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Performing arts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/412768242624285"},{"name": "Aula Inaugural do Curso Atin\u00fak\u00e9 2019 (Atividade aberta)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55487960_2351853128192670_859970014504026112_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cd572c0a9d590723e37b73e8e6b19a4a&oe=5D0292C1", "address": "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 761, 90560-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 19:00:00"], "place": "Ponto de Cultura \u00c1fricanamente", "organizers": ["Atinuk\u00e9"], "organizers_fallback_a": ["Ponto de Cultura \u00c1fricanamente"], "description": "<span>O Curso Atin\u00fak\u00e9 ter\u00e1 sua 4\u00ba edi\u00e7\u00e3o em 2019, para marcar a data e tamb\u00e9m para possibilitar que mais pessoas conhe\u00e7am e compartilhem das atividades abertas idealizou-se essa aula. A tem\u00e1tica \"Entre passos e letras: o pensamento de mulheres negras ao sul do Sul\" tem por objetivo socializar aquele que \u00e9 o mote do curso desde 2016, quando realizamos a 1\u00ba edi\u00e7\u00e3o.  <br><br>A aula aberta a todas/todos interessadas/interessados ser\u00e1 conduzida pelas idealizadoras do curso: <br>- Fernanda Oliveira, doutora em Hist\u00f3ria, professora, coordenadora da setorial sul do GT Emancipa\u00e7\u00f5es e P\u00f3s-Aboli\u00e7\u00e3o da ANPUH<br>- Giane Vargas Escobar, doutora em Comunica\u00e7\u00e3o, professora, coordenadora do Neabi Mocinha (UNIPAMPA)<br>- Nina Fola, mestranda em Sociologia (UFRGS), cantora. <br><br></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/414188675982160"},{"name": "Leituras de Sueli Carneiro: ideias em movimento", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55575586_1998669663775721_1090326582515466240_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b859b67d162016a465accecb6dca9d78&oe=5D0552E0", "address": "Av Paulo Gama, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 19:00:00", "2019-04-17 19:00:00", "2019-04-26 19:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Wednesday, April 17, 2019", "Friday, April 26, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS", "organizers": ["DEDS - UFRGS", "FestiPoa Liter\u00e1ria", "Atinuk\u00e9"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"], "description": "<span>Leituras de Sueli Carneiro: ideias em movimento<br><br>\u00c9 um curso de extens\u00e3o que ser\u00e1 realizado em quatro encontros, com a leitura e discuss\u00e3o do pensamento de Sueli Carneiro, ativista e escritora homenageada neste ano na Festipoa.  Nos encontros, ser\u00e3o  discutidos textos que abordam temas como  racismo na educa\u00e7\u00e3o e nas m\u00eddias; ancestralidade, religi\u00f5es de matriz afro, ensino e estado laico;  movimento negro; lutas sociais e produ\u00e7\u00e3o de conhecimento. <br>O curso \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Social - DEDS, em parceria com a Festipoa Liter\u00e1ria e o Atinuk\u00e9 - Grupo de Estudos sobre o Pensamento de Mulheres Negras. <br>A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, aberta \u00e0 comunidade em geral, e pode ser feita at\u00e9 07 de abril, atrav\u00e9s do link: <a  href=\"https://forms.gle/n7J4mdZoExPGvyiP8\" rel=\"nofollow\" >https://forms.gle/n7J4mdZoExPGvyiP8</a><br><br>Datas: 11, 17, 26 e 30/04*<br>Hora: 19h \u00e0s 21h<br>Local: Sala II do Sal\u00e3o de Atos da UFRGS (Av. Paulo Gama, 110, bairro Farroupilha) <br><br>*O encontro do dia 30/04 est\u00e1 sujeito \u00e0 altera\u00e7\u00e3o de data, entre 29/04 e 07/05. Contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de Sueli Carneiro, nesse dia.<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br><br>*11/04 (quinta-feira)<br>19h \u2013  Apresenta\u00e7\u00e3o do curso<br>            Racismo na educa\u00e7\u00e3o e nas m\u00eddias; imagens estigmatizadoras e estere\u00f3tipos<br>            Texto base: \"Movimento negro no Brasil: novos e velhos desafios\"<br>            Textos complementares: \"\u2019Terra Nostra' s\u00f3 para italianos\", \"Ideologia tortuosa\" e   \"Racismo, religi\u00e3o e crime\" <br><br>20h \u2013  Ancestralidade, religi\u00f5es de matriz afro, ensino e estado laico<br>            Texto base: \"O Poder Feminino no Culto aos Orix\u00e1s\", Sueli Carneiro e Cristiane Cury<br>            Textos complementares: \"Racismo, religi\u00e3o e crime\" e \"Estado laico, feminismo e ensino religioso em escolas p\u00fablicas\"<br><br><br>*17/04 (quarta-feira)<br>19h \u2013 Movimento de mulheres negras no Brasil e novas agendas feministas<br>           Texto base: \"Mulheres em movimento\"<br>           Outro texto sugerido: \"Mulheres negras e poder: um ensaio sobre a aus\u00eancia\"<br><br>20h \u2013 Conquistas e desafios do movimento negro<br>           Texto base: \"A quest\u00e3o dos direitos humanos e o combate \u00e0s desigualdades: discrimina\u00e7\u00e3o e viol\u00eancia\"<br>           Textos complementares: \"Viva a Constitui\u00e7\u00e3o - Cidad\u00e3\", \"Pelo direito de ser\", \"Viveremos!\", \"Em leg\u00edtima defesa\"<br><br><br>*26/04  (sexta-feira)<br><br>19h \u2013 Lutas sociais e produ\u00e7\u00e3o de conhecimento<br>           Textos base: Cap\u00edtulo 3 \u2013 Do Epistemic\u00eddio (p. 96-124) e Cap\u00edtulo 10 \u2013 Educa\u00e7\u00e3o e o cuidado de si (p. 302-322), da Tese de doutorado \u201cA constru\u00e7\u00e3o do outro como n\u00e3o-ser como fundamento do ser\u201d      <br>            Texto complementar: \u201cG\u00eanero, Ra\u00e7a e Ascen\u00e7\u00e3o Social\u201d<br><br><br>*30/04 (ter\u00e7a-feira) <br>OBS: Data pode ser alterada para outro dia da semana do 29/04 ao 07/05.<br>19h \u2013 Di\u00e1logo com Sueli Carneiro \u2013 Reverberando as ideias em movimento (com a presen\u00e7a de Sueli Carneiro)<br><br>MINISTRANTES:<br><br>- Fernanda Bastos, Jornalista e Md. Comunica\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o (UFRGS)<br>- Fernanda Oliveira, Dra. em Hist\u00f3ria (UFRGS), Professora na UFPel<br>- Janine Cunha Nina Fola, Md. Sociologia (UFRGS)<br>- Suelen Aires Gon\u00e7alves, Dd Sociologia (UFRGS)<br>- Sueli Carneiro, Dra. em Filosofia (USP), Coordenadora Executiva do Geled\u00e9s Instituto da Mulher Negra<br><br>OBS: para recebimento de certificado de extens\u00e3o, \u00e9 necess\u00e1rio 75% de presen\u00e7a.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1018215215042597"},{"name": "Sarau A \u00daNICA NEGRA - 3a Edi\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55512072_259428641606379_6356973737530621952_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=80409b31bb8c52d23b78b393ab5901b5&oe=5D3908FA", "address": "Rua General Lima e Silva, 240 lj 02, 90050-100 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 20:30:00"], "place": "Parangol\u00e9 Bar E Restaurante", "organizers": ["Coletivo NIMBA"], "organizers_fallback_a": ["Parangol\u00e9 Bar E Restaurante"], "description": "<span>O Coletivo NIMBA realiza a 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Sarau \"A \u00danica Negra\", apresentando como tema 'Vidas Negras Importam!'.<br><br>\u201cO projeto genocida da popula\u00e7\u00e3o negra est\u00e1 em vigor desde o dia 14 de maio de 1888 [\u2026] \u00c9 um projeto da elite branca sobre a popula\u00e7\u00e3o negra. Ele atua na sa\u00fade, na educa\u00e7\u00e3o, na cultura, na moradia, no acesso a terra. N\u00e3o podemos esquecer do genoc\u00eddio da bala, perpetrado pela pol\u00edcia, pelos grupos de exterm\u00ednio, pelo narcotr\u00e1fico e etc.\u201d - Regina L\u00facia, militante do Movimento Negro Unificado (MNU). <br><br>O racismo, um dos instrumentos estruturais do capitalismo continua matando, marginalizando, invisibilizando e demonizando a cultura, os corpos e a religi\u00e3o do povo negro e ainda que muitas pessoas acreditem que ele se manifeste apenas individualmente, a hist\u00f3ria demonstra que n\u00e3o \u00e9 bem assim. Historicamente, o povo negro vivencia condi\u00e7\u00f5es de vida inferiores aos de pessoas brancas. <br>A popula\u00e7\u00e3o negra corresponde a maioria (78,9%) dos 10% dos indiv\u00edduos com mais chances de serem v\u00edtimas de homic\u00eddios. Pesquisas revelam que a cada 100 pessoas assassinadas 71 s\u00e3o negras. Mulheres, jovens e negros de baixa escolaridade s\u00e3o as principais v\u00edtimas de mortes violentas no pa\u00eds.<br><br>Por isso o grito de liberdade ecoa permanentemente e nossas palavras de indigna\u00e7\u00e3o e resist\u00eancia persistem!<br><br>______________________________________________________<br><br>O Sarau mantem a proposta de reunir artistas e ativistas descendentes da di\u00e1spora africana em apresenta\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria-musical para discutir poeticamente a presen\u00e7a minorit\u00e1ria da mulher negra em espa\u00e7os de produ\u00e7\u00e3o intelectual e de consumo. <br><br>O encontro ocorrer\u00e1 no 08 de abril, segunda-feira, \u00e0s 20:30h no Parangol\u00e9 Bar e Restaurante, no bairro Cidade Baixa, em Porto Alegre.<br><br>Esta edi\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com a presen\u00e7a de Andreia Cavalheiro, Karen Santos, Lilian Rocha, Malu Vianna, Negra Jaque e Silvia Duarte. <br><br>Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o: Silvia Abreu<br><br>Sarau A \u00danica Negra<br>08 de abril de 2019   I   20:30h   I   Parangol\u00e9 (Lima e Silva, 215)<br>R$ 15,00</span>", "prices": ["15"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/470904830115037"},{"name": "Lan\u00e7amento Livro Christine, de Oscar Henrique Marques Cardoso", "address": "Rua Fernando Machado, 370 - Centro Hist\u00f3rico, 90010-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 19:00:00"], "place": "Livraria Taverna", "organizers_fallback_a": ["Livraria Taverna"], "description": "<span>Agbara Edi\u00e7\u00f5es lan\u00e7a o livro CHRISTINE. \u00c9 o d\u00e9cimo livro do escritor e jornalista Oscar Henrique Marques Cardoso. M\u00e3e de fam\u00edlia, Christine cuida da vida de seus filhos. Tr\u00eas filhos<br>completamente diferentes entre si. Servidora p\u00fablica estadual, na faixa dos 50 anos, ga\u00facha e portoalegrense, CHRISTINE vive e ultrapassa as barreiras dos preconceitos. Preconceitos que s\u00e3o a t\u00f4nica e a motiva\u00e7\u00e3o desta trama, cheia de enredo e realidade. A hist\u00f3ria tamb\u00e9m apresenta, em seu bojo, dois temas os quais s\u00e3o dramas sociais: o ingresso do v\u00edrus HIV no seio de fam\u00edlias, entre rela\u00e7\u00f5es heterossexuais e formalmente constitu\u00eddas e o flagelo das drogas, situa\u00e7\u00e3o que n\u00e3o escolhe por classe social e cor de pele, por exemplo. CHRISTINE traz drama, verdade, dor, tens\u00e3o e emo\u00e7\u00e3o. Traz a hist\u00f3ria de uma mulher de hoje, que est\u00e1 em uma<br>sociedade atual, cheia de preconceitos, dores e d\u00favidas.</span>", "categories": ["Book sale"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/450679008806497", "organizers": ["Livraria Taverna"]},{"name": "Causos de Juristas Negros", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56910238_2320604547991225_6707493092368318464_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=659778a4cbe8cb7cd4394d9b62f30f6f&oe=5D47EC18", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 900, 90050002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Espa\u00e7o 900", "organizers": ["REAFRO/RS"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o 900"], "description": "<span>Queridos Juristas, vamos compartilhar as nossas hist\u00f3rias inusitadas. <br>O encontro de abril ser\u00e1 destinado aos CaUsos que acontecem no exerc\u00edcio das nossas carreiras, bem como conseguimos dar a volta por cima e superamos as adversidades.<br>Vamos para um almo\u00e7o falar de assuntos s\u00e9rios, mas com a ambicionada leveza que desejamos trazer aos espa\u00e7os. </span>", "categories": ["Causes", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/365935907592870"},{"name": "Mega Revel - Feira Cultural #Parque Germ\u00e2nia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56306727_2242246692690243_4226752679784742912_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6399e739dc265e1be132dc34d796e0fe&oe=5D3CAEC0", "address": "Rua T\u00falio de Rose, 499, 91340-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-26 11:00:00"], "place": "Parque Germania", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Germania"], "description": "<span>Mega Revel - Feira Cultural # Parque Germ\u00e2nia.<br><br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2117661764976427"},{"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/53934081_2225345861046993_104727086681292800_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cfaf9a9fae9882aaa8849e632c9f1c76&oe=5D46BE69", "address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "description": "<span>Mais uma realiza\u00e7\u00e3o <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Dessa vez chegamos na <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra\u00e7a-J\u00falio-Mesquita/541389312647062\">Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita</a> com uma super edi\u00e7\u00e3o para curtir o mais Lindoo P\u00f4r do Sol para quem estiver em Porto Alegre!!.<br><br>Curtir o Findi com a Fam\u00edlia e os Amigos reunidos \u00e9 uma del\u00edcia. <br>Com M\u00fasica, Cerveja Artesanal e Comida boa ent\u00e3o, nem se fala! <br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra\u00e7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos todos os participantes aqui no Evento!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br><br>APOIO: <a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a></span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1925308807547375"},{"name": "Gastronomia & Arte no Parque - Edi\u00e7\u00e3o Dia das M\u00e3es.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55765339_2238312236417022_892635199295193088_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8588b44741c5e87b658b6102f46fcdbd&oe=5D035089", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span>Mega Revel  - Feira Cultural edi\u00e7\u00e3o especial Dia das M\u00e3es.<br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>Venha fazer suas comprinhas para quem voc\u00ea Ama! \ud83e\udd70\ud83d\ude0d<br>Presente \u00fanico e Feito com Amor!<br><br>Os visitantes  poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com um grande Mix de Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/valorizeoartesanatolocal\">#ValorizeoArtesanatoLocal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompredeQuemFaz</a><br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br>Mega Revel - Feira Cultural   <br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina Mega Revel - Feira Cultural.<br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210284975745071"},{"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/53934081_2225345861046993_104727086681292800_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cfaf9a9fae9882aaa8849e632c9f1c76&oe=5D46BE69", "address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "description": "<span>Mais uma realiza\u00e7\u00e3o <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Dessa vez chegamos na <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra\u00e7a-J\u00falio-Mesquita/541389312647062\">Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita</a> com uma super edi\u00e7\u00e3o para curtir o mais Lindoo P\u00f4r do Sol para quem estiver em Porto Alegre!!.<br><br>Curtir o Findi com a Fam\u00edlia e os Amigos reunidos \u00e9 uma del\u00edcia. <br>Com M\u00fasica, Cerveja Artesanal e Comida boa ent\u00e3o, nem se fala! <br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra\u00e7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos todos os participantes aqui no Evento!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br><br>APOIO: <a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a></span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1925308807547375"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial - 4 Anos Mega Revel - Feira Cultural", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53896997_2229232320658347_4501566209463943168_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8d73ddb8016757c926595d6adc4c34bb&oe=5D4E5989", "address": "Rua Comendador Caminha, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 10:00:00"], "place": "Parque Moinhos de Vento", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Moinhos de Vento"], "description": "<span>Venha comemorar conosco os 4 anos de Anivers\u00e1rio da <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>!!!<br><br>Em 2015 surgia um novo Evento de Rua ( Mega Bazar), que tinha como proposta apoiar o Artesanato e o Pequeno Empreendedor local.<br><br>O palco dessa primeira edi\u00e7\u00e3o foi um dos Parques mais lindos de Poa <a  href=\"https://www.facebook.com/groups/1585096695062621/\">Parc\u00e3o - Parque Moinhos de Vento</a>!!<br><br>De l\u00e1 pra c\u00e1 foram muitas edi\u00e7\u00f5es realizadas neste local, e nada mais do que justo que essa comemora\u00e7\u00e3o seja realizada aqui, local que nos acolheu na nossa 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o!!<br><br>O Evento cresceu, e conosco hoje nos acompanham mais de 200 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>A Mega Revel se tornou uma grande Feira Cultural, que tem como objetivo ocupar mais os espa\u00e7os p\u00fablicos de Poa, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques, com M\u00fasica, Arte e Gastronomia!!<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumolocal\">#ConsumoLocal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompreDeQuemFaz</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempramegarevel\">#VemPraMegaRevel</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos aqui no Evento todos os participantes e atra\u00e7\u00f5es especiais para esse grande dia!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br>APOIO: <a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/279301942737437"},{"name": "Dia Mundial do Rock", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56248106_2341871585878242_3135922323375259648_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a11d514da97f2e52b90a484a7cf9890f&oe=5D08D8B9", "address": "Jo\u00e3o Pessoa, Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, Oswaldo Aranha e Setembrina, 90200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-13 10:00:00"], "place": "Parque da Reden\u00e7\u00e3o", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes", "Lendas Beer Truck"], "organizers_fallback_a": ["Parque da Reden\u00e7\u00e3o"], "description": "<span>O dia 13 de julho \u00e9 reconhecido no Brasil como o Dia Mundial do Rock.[1] A data celebra anualmente o rock e foi escolhida em homenagem ao Live Aid, megaevento que aconteceu nesse dia em 1985. A celebra\u00e7\u00e3o \u00e9 uma refer\u00eancia a um desejo expressado por Phil Collins, participante do evento, que gostaria que aquele fosse considerado o \"dia mundial do rock\". O evento tamb\u00e9m ficou conhecido por contar com grandes artistas do g\u00eanero, como Queen, Mick Jagger, Keith Richards, Ronnie Wood, Elton John, Paul McCartney, David Bowie, U2 entre outros.<br><br>Hist\u00f3ria<br>Em 13 de julho de 1985, Bob Geldof organizou o Live Aid, um show simult\u00e2neo em Londres, na Inglaterra, e na Filad\u00e9lfia, nos Estados Unidos. O objetivo principal era o fim da fome na Eti\u00f3pia. O evento chamou a aten\u00e7\u00e3o por contar com a presen\u00e7a de muitos artistas famosos na \u00e9poca. Entre os participantes, estavam The Who, Status Quo, Led Zeppelin, Dire Straits, Madonna, Queen, Joan Baez, David Bowie, BB King, Mick Jagger, Sting, Scorpions, U2, Paul McCartney, Phil Collins (que tocou nos dois lugares), Eric Clapton e Black Sabbath.[2]<br><br>Os shows foram transmitidos ao vivo pela BBC para diversos pa\u00edses e abriram os olhos do mundo para a mis\u00e9ria no continente africano.<br><br>Em 2005, 20 anos depois do primeiro evento, Bob Geldof organizou o Live 8, uma nova edi\u00e7\u00e3o com estrutura maior e shows em mais pa\u00edses. Dessa vez o objetivo foi pressionar os l\u00edderes do G8 para perdoar a d\u00edvida externa dos pa\u00edses mais pobres e erradicar a mis\u00e9ria do mundo.<br><br>No Live 8 o Grupo de rock brit\u00e2nico Pink Floyd se reuniu em sua forma\u00e7\u00e3o cl\u00e1ssica pela primeira vez depois de 20 anos de separa\u00e7\u00e3o.<br><br>No Brasil<br>Apesar de se chamar \"Dia Mundial do Rock\", a data s\u00f3 \u00e9 comemorada no Brasil. Ela come\u00e7ou a ser celebrada em meados dos anos 1990, quando duas r\u00e1dios paulistanas dedicadas ao rock - 89 FM e 97 FM - come\u00e7aram a mencionar a data em sua programa\u00e7\u00e3o.A celebra\u00e7\u00e3o foi amplamente aceita pelos ouvintes e, em poucos anos, passou a ser popular em todo o pa\u00eds. Entretanto, essa data \u00e9 completamente ignorada em todo o resto do mundo.[3]<br><br>Outros pa\u00edses e localidades n\u00e3o t\u00eam uma data espec\u00edfica para celebrar esse estilo musical ou t\u00eam outras datas. Nos EUA, poucas pessoas comemoram a data no dia 9 de julho, em homenagem ao programa \"American Bandstand, de Dick Clark, programa que estreou nessa data e ajudou a popularizar o g\u00eanero.[4]<br><br>Por ser uma data definida arbitrariamente e sem respaldo em outros pa\u00edses, especialistas em m\u00fasica contestam essa escolha. Eles sugerem outras datas que seriam mais significativas para a hist\u00f3ria do rock e que, portanto, mereceriam ser o verdadeiro Dia do Rock. Entre elas, est\u00e3o o dia 5 de julho, quando, em 1954, Elvis Presley, ao lado de Scotty Moore (guitarra) e [[Bill Black (contrabaixo), gravou uma vers\u00e3o de That's All Right de Arthur Crudup e 9 de fevereiro, quando, em 1964, a banda The Beatles se apresentou pela primeira vez nos EUA.[5]</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2076126549108931"},{"name": "Feira de Natal", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/52599111_2284231974975537_300430458389266432_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ce78c3f4088dcc4044decf2376ae9304&oe=5D08B9BA", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-12-18 10:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Leather crafting"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2290405611191910"},{"name": "La Movida Economia Criativa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/56331100_2341833062548761_7603265623539318784_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3478557c1a0bc6502530a478d8c77393&oe=5D4415B0", "address": "Rua T\u00falio de Rose, 499, 91340-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 10:00:00"], "place": "Parque Germania", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Parque Germania"], "description": "<span> O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreededorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade, como Parc\u00e3o, Parque Gem\u00e3nia, Cidade Baixa e Praca julio Mesquita.<br>Nestes 3 anos de estrada apresentamos diversos artistas de dan\u00e7a, musica e artes cenicas como programa\u00e7\u00e3o artistica da feira, ocupamos os locais publicos e incentivamos pequenos empreendedores a vender suas cria\u00e7\u00f5es.<br>Como voc\u00ea se relaciona com o mundo? j\u00e1 pensou sobre isto? n\u00f3s acreditamos que o desapego e a reutiliza\u00e7\u00e3o de materiais \u00e9 importante para o futuro do planeta e um novo modelo de neg\u00f3cio, podendo assim transformar uma ideia bacana em uma fonte de renda.<br>O planeta  agradece.Se Voc\u00ea quer desapegar de roupas, livros, discos ou pensar em algo bacana vem expor com a gente !<br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventoderua\">#eventoderua</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/empreededorismosustent\u00e1vel\">#empreededorismosustent\u00e1vel</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/novomodelodenegocio\">#novomodelodenegocio</a><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/548505012293477"},{"name": "Encontro de Vinhos & Espumantes - Parque Marcos Rubim", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53253042_2223935167854729_5177950810427883520_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a48b886e4e3fa9421f3c9095ebb7da39&oe=5D4AF49E", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-21 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><br>De alguns anos para c\u00e1, a produ\u00e7\u00e3o e o consumo de Vinhos e Espumantes no mundo s\u00f3 cresceu, e a tend\u00eancia \u00e9 que cres\u00e7am ainda mais!<br><br>Voc\u00ea sabia que o respons\u00e1vel por mais de 90% dos Espumantes produzidos no Brasil, \u00e9 o Rio Grande do Sul.<br>Em m\u00e9dia produzimos cerca de 17 milh\u00f5es de litros da bebida anualmente.<br><br>Apreciado por muita gente, h\u00e1 quem considere a arte de tomar vinho uma experi\u00eancia \u00fanica. Pode at\u00e9 parecer rom\u00e2ntico para alguns, mas para quem fabrica, quando uma garrafa \u00e9 aberta, o mundo tamb\u00e9m se abre para muitas hist\u00f3rias.<br><br>Talvez esse seja o maior segredo do vinho, a paix\u00e3o que envolve a sua produ\u00e7\u00e3o.<br><br>O Espumante e o Vinho Ga\u00facho fazem sucesso no mercado internacional.<br>Hoje o nosso maior mercado de exporta\u00e7\u00e3o \u00e9 o Chile, seguido pelos Estados Unidos.<br><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/encontrodevinhos\">#EncontroDeVinhos</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM BREVE MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES.<br><br>Acompanhe nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2267860040207821"},{"name": "Mariza em Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s960x960/51536754_1698048413629847_4868725504556924928_o.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c933bc3990064dd7669687ab03f472ae&oe=5D38C15E", "address": "Avenida T\u00falio de Rose, 91340110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-29 21:00:00"], "place": "Teatro do Bourbon Country", "organizers": ["No Palco", "Mariza", "Opus Promo\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Teatro do Bourbon Country"], "description": "<span>A fadista Mariza, se apresenta em Porto Alegre no dia 29 de maio, no Teatro do Bourbon Country. Dona de uma marca com mais de milh\u00e3o de discos vendidos no mundo todo, a portuguesa apresentar\u00e1 can\u00e7\u00f5es que marcaram sua carreira e tamb\u00e9m novas composi\u00e7\u00f5es do novo \u00e1lbum que ser\u00e1 lan\u00e7ado em maio.  <br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/marizaoficial/\">Mariza</a> <br>Quarta-feira, dia 29 de maio, \u00e0s 21h<br><a  href=\"https://www.facebook.com/teatrodobourboncountry/\">Teatro do Bourbon Country</a> (Av. T\u00falio de Rose, 80)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/opuspromocoes/\">Opus Promo\u00e7\u00f5es</a><br><br>INGRESSOS:<br>Galeria Alta<br>- Inteira: R$ 100,00<br>- Meia: R$ 50,00<br><br>Galeria Mezanino<br>- Inteira: R$ 120,00<br>- Meia: R$ 60,00<br><br>Mezanino<br>- Inteira: R$ 140,00<br>- Meia: R$ 70,00<br><br>Camarote<br>- Inteira: R$ 180,00<br>- Meia: R$ 90,00<br><br>Plateia Alta<br>- Inteira: R$ 200,00<br>- Meia: R$ 100,00<br><br>Plateia Baixa<br>- Inteira: R$ 240,00<br>- Meia: R$ 120,00<br><br>PONTOS DE VENDA: <br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country<br>Av. T\u00falio de Rose, 80 / 301 - Porto Alegre, RS. De segunda a s\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h; domingos e feriados, das 14h \u00e0s 20h.<br><br>Online: <a  href=\"http://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/mariza-6795\" rel=\"nofollow\" >uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/mariza-6795</a><br><br>SOBRE A ARTISTA: <br>Em poucos anos, Mariza passou de um fen\u00f4meno local quase escondido, partilhado apenas por um pequeno c\u00edrculo de admiradores portugueses, para uma das mais aplaudidas estrelas mundiais. Reconhecida pela imprensa internacional como uma das melhores vozes de todos os tempos, Mariza tem colecionado galard\u00f5es e distin\u00e7\u00f5es um pouco por todo o mundo, bem como nomea\u00e7\u00f5es para os mais importantes pr\u00e9mios mundiais.<br><br>Em constante digress\u00e3o pelo mundo, Mariza \u00e9 presen\u00e7a regular nas mais importantes salas como The London Royal Albert Hall, The Sydney Opera House e Los Angeles Hollywood Bowl.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/242981086631244"},{"name": "Saint Patricks da CB - Torneio de Chopp a metro Grande Final", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53845644_1081249398721413_3938617626137198592_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=330a18899627b84d9f6ea57209f70b5b&oe=5D3B2E03", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 14:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>Entonces devido a chuva transferimos a grande final do torneio de chopp a metro do Saint Patricks Days da CB, . Vem em busca do teu barril.... liga xs migxs... Viva la vida.....</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2217838035102664"},{"name": "Educa para Vida", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/58374312_1306067036227808_7751823646045241344_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=87419147010c5f313bc0e43e1582259e&oe=5D294ADC", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 15:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Patricia Pancotto - Psicologia & Coaching Positivo", "Serarte - Desenvolvimento Humano", "Educa para Vida"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/educaparavida\">#EducaparaVida</a><br><br>Conversas Significativas sobre Amorosidade, Inquieta\u00e7\u00f5es, Cuidados e Educa\u00e7\u00e3o das nossas crian\u00e7as, te convida para uma linda roda de conversa sobre: <br>\u201cComo Potencializar as Rela\u00e7\u00f5es a partir da Escuta ativa, Acolhimento e Limites claros?\u201d.<br> <br>A quem se destina? <br>Pessoas que educam, criam e cuidam de crian\u00e7as, e demais interessados nesse universo. O convite \u00e9 aberto a tod@s, e as crian\u00e7as tamb\u00e9m s\u00e3o super bem-vindas nos nossos encontros. Apenas sugerimos trazer brinquedo/lanchinho/bebida para compartilharmos.<br> <br>Quem Somos? <br>Carol, Pam, Paty e Su<br>E o que temos em comum?<br>Somos m\u00e3es, sonhadoras, empreendedoras, mulheres apaixonadas pela vida e conscientes dos desafios da cria\u00e7\u00e3o das nossas crian\u00e7as.<br>Reconhecemos que n\u00e3o temos todas as respostas, e que as trocas que realizamos nos potencializam a sermos melhores a cada intera\u00e7\u00e3o. <br>E voc\u00ea, o que reconhece que ainda n\u00e3o sabe e gostaria de saber sobre comunica\u00e7\u00e3o afetiva?<br><br>Trabalhamos com o modelo de co-responsabiliza\u00e7\u00e3o financeira.<br>O evento \u00e9 aberto, com participa\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel e equilibrada ao sentimento de troca percebido por cada pessoa presente. Buscamos dar acesso a todos, dentro do limite que o espa\u00e7o nos possibilita.<br>1_quero sentir e ofertar na hora R$0,00<br>2_quero a partir de R$20,00<br>3_T\u00f4 super dentro e topo R$50,00<br> <br>Quando? 27/04/2019, s\u00e1bado das 15 h \u00e0s 17 h. <br>Onde? Simplify - Av. Bastian, 121 - Menino Deus - Porto Alegre.<br> <br>Querid@s pedimos a gentileza que se inscreva no link  <a  href=\"https://forms.gle/VAg89JDUgfz55wpR7\" rel=\"nofollow\" >https://forms.gle/VAg89JDUgfz55wpR7</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es pelo WhatsApp <br>Carol (51) 996850910<br>Pam (51) 995251763<br>Paty (51) 993519798<br>Su (51) 984651512<br> <br>Vamos junt@s!!!</span>", "categories": ["Networking", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/651328195321069"},{"name": "Juntos - Mindset criativo e Modelo Ca\u00f3rdico", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/57649033_346081719357993_6353463787177115648_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=33563eb3a61c0ffba5ad859602d19809&oe=5D447515", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-22 19:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Events Office"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Workshop: JUNTOS - Mindset criativo e Modelo Ca\u00f3rdico<br>A FOLHA em Branco, \u00e9 Permitido errar<br><br>O mundo exige uma nova forma de pensar. Aprenda a expandir sua criatividade de forma exponencial! <br><br>Precisamos de criatividade, social, econ\u00f4mica, tecnol\u00f3gica e espiritual para nos reinventarmos no mundo atual. <br><br>Todo dia pela manh\u00e3 temos uma \u201cfolha\u201d em branco na nossa vida, estamos colorindo de que forma essa?<br><br>N\u00e3o divide da sua capacidade imaginativa! <br><br>Relaxa.... deixar fluir...a criatividade esta ae! <br><br>Fa\u00e7a  todo dia algo novo...<br><br>Qual foi a \u00faltima vez que voc\u00ea fez algo pela primeira vez? <br><br>Aprenda a desenvolver a curiosidade?<br><br>Ser curioso como os beb\u00eas e imaginativo como as crian\u00e7as \u00e9 permitir que as experi\u00eancias ao seu redor escrevam a todo instante, cap\u00edtulos criativos no seu \u201clivro mental\u201d!<br><br>Segundo o linkedin \"enquanto rob\u00f4s s\u00e3o bons em otimizar ideias antigas, empresas precisam mais de empregados criativos para conceber as solu\u00e7\u00f5es de amanh\u00e3\".<br><br>Segundo Johan Huizinga no livro Homo Ludens \u201cA brincadeira, o jogo e o riso s\u00e3o vitais para o sentir-se bem, quase um direito para a libera\u00e7\u00e3o de endorfina no c\u00e9rebro humano, al\u00e9m de estabelecerem a percep\u00e7\u00e3o de pertencimento e conex\u00e3o. \u00c9 antinatural que as pessoas n\u00e3o riam nem brinquem em alguma ocasi\u00e3o todos os dias. De acordo com pesquisas recentes, isso vai contra a bioqu\u00edmica fundamental e \u00e9 recomendado que se busque conscientemente oportunidades para se soltar. A natureza poderia igualmente ter oferecido a suas criaturas todas essas \u00fateis fun\u00e7\u00f5es de descarga de energia excessiva, de distens\u00e3o ap\u00f3s um esfor\u00e7o, de prepara\u00e7\u00e3o para as exig\u00eancias da vida, de compensa\u00e7\u00e3o de desejos insatisfeitos, etc., sob a forma de exerc\u00edcios e rea\u00e7\u00f5es puramente mec\u00e2nicos. Mas n\u00e3o, ela nos deu a tens\u00e3o, a alegria e divertimento do jogo\u201d.<br><br>Objetivos:<br>\u2022\tConhecer os fundamentos e princ\u00edpios dos jogos l\u00fadicos para desenvolvimento do Mindset criativo;<br>\u2022\tPermitir-se jogar no modelo Ca\u00f3rdico;<br>\u2022\tConhecer Jogos para desenvolvimento humano e metodologias colaborativas;<br>\u2022\tIncentivar a cria\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os pessoais e profissional mais ca\u00f3rdicos e criativos;<br>\u2022\tProporcionar ferramentas para mudan\u00e7a de mindset. <br><br>P\u00fablico Alvo: <br>Para pessoas que est\u00e3o procurando desenvolver uma combina\u00e7\u00e3o de soft skills, habilidades socioemocionais, e hard skills, habilidades mais t\u00e9cnicas. A criatividade aparece no topo da lista das pesquisas sobre as skills.<br><br>Programa:<br>\u2022\tJogos (games) aplicados<br>\u2022\tMindset criativo;<br>\u2022\tModelo Ca\u00f3rdico; <br>\u2022\tJogos de Improvisa\u00e7\u00e3o Aplicada;<br>\u2022\tAgile Games; <br>\u2022\tJogos de Clown e Teatro;<br>\u2022\tMetodologias colaborativas;<br><br>Benef\u00edcios<br>Para a Empresa:<br>Novas possibilidades de um processo de transforma\u00e7\u00e3o cultural na organiza\u00e7\u00e3o, criando um ambiente mais criativo na conquista de resultados.<br><br>Para a Equipe:<br>Potencializar rela\u00e7\u00f5es mais saud\u00e1veis no ambiente de trabalho atrav\u00e9s de jogos l\u00fadicos que estimulam diversas compet\u00eancias como: criatividade, comunica\u00e7\u00e3o assertiva, leveza nas rela\u00e7\u00f5es, empatia, resili\u00eancia, engajamento, forma\u00e7\u00e3o de times vencedores, entre outras. <br><br>Para o Participante:<br>Expandir seus conhecimentos em jogos e games l\u00fadicos. Aprofundar conhecimentos em metodologias inovadoras para transforma\u00e7\u00e3o de ambientes e cultura organizacional. <br><br>Quem Sou? Gustavo Pereira - Atuando h\u00e1 mais de 10 anos em empresas de m\u00e9dio e grande porte. Possui forma\u00e7\u00e3o em intelig\u00eancia competitiva, gest\u00e3o, improvisa\u00e7\u00e3o aplicada, metodologias de conversas colaborativas e palha\u00e7o. Ajuda as pessoas a conhecer o seu lado mais leve, aut\u00eantico e criativo para contribuir em sua forma\u00e7\u00e3o e no desenvolvimento de equipes mais conectadas para a gera\u00e7\u00e3o de melhores resultados. Entusiasta nato, acredita na espontaneidade como forma de acessar a desinibi\u00e7\u00e3o e a leveza de cada pessoa. Conhe\u00e7a um pouco mais sobre o instrutor: <a  href=\"http://www.artedecriarsorrisos.com/\" rel=\"nofollow\" >www.artedecriarsorrisos.com</a><br><br>Data: 22/05/2019, quarta-feira<br>Hor\u00e1rio: 19h \u00e0s 22h Local: Simplify - Av. Bastian, 121 - Menino Deus - Porto Alegre. <br>Carga hor\u00e1ria: 3hs <br><br>Esta capacita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pode ser realizada no formato in company, solicite uma proposta! <br><br>Informa\u00e7\u00f5es: contato@eventsoffice.com.br ou WhatsApp (51) 984328121. <br> </span>", "prices": ["125", "215"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1253219324830832"},{"name": "Circuito Orelhas apresenta Chico Chico e Jo\u00e3o Mantuano ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56504187_1030346917354288_8158944579580592128_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f145b7a352795edbfcedd9d61234446d&oe=5D44407E", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 19:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["No Palco", "Chico Chico", "Circuito Orelhas", "Jo\u00e3o Mantuano"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>No s\u00e1bado, 11 de maio, a dupla <a  href=\"https://www.facebook.com/chicochicooficial/\">Chico Chico</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/joaomantuanooficial/\">Jo\u00e3o Mantuano</a> sobem ao palco do Agulha pela primeira vez e trazem na mala can\u00e7\u00f5es de seu vasto e cat\u00e1rtico repert\u00f3rio. Chico, filho da cantora \u00edcone da m\u00fasica brasileira, <a  href=\"https://www.facebook.com/cassiaellerartista/\">C\u00e1ssia Eller</a>, herdou muito mais que as fei\u00e7\u00f5es da m\u00e3e, mas o talento, a vivacidade e o vigor em palco.<br><br>Chico Chico e Jo\u00e3o Mantuano s\u00e3o amigos de vida e parceiros na m\u00fasica; h\u00e1 tempos os dois caminham juntos, tendo no palco \u201ca casa\u201d desses encontros; nesse formato mais intimista, por\u00e9m intensamente vigoroso, os dois e seus viol\u00f5es s\u00e3o viramundos musicais e sob seus olhares um punhado de can\u00e7\u00f5es, pr\u00f3prias ou n\u00e3o passeiam pelo rock, samba, folk, blues, frevo, forr\u00f3 e bai\u00e3o ganhando vers\u00f5es inspiradas. Caetano Veloso, Jo\u00e3o do Vale, Dorival Caymmi, Bob Dylan e Luiz Melodia s\u00e3o alguns dos mestres que marcam presen\u00e7a nessa inspirada mistura sonora.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Chico Chico e Jo\u00e3o Mantuano em Porto Alegre ~ Agulha<br>||| S\u00e1bado, 11 de maio de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a  href=\"https://bit.ly/chicoagulha\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/chicoagulha</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 30 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 40 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias antes do evento)<br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 50 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias antes do evento)<br><br>Na hora (mediante disponibilidade) - Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 50<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento. \u00c9 imprescind\u00edvel entregar a doa\u00e7\u00e3o para fazer uso do benef\u00edcio do desconto, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 cobrada a diferen\u00e7a do valor do ingresso na bilheteria. <br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 80 a R$ 100<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a  href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br>||| Artes por Diego de Grandi</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2480277458925000"},{"name": "Festa Junina - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54378980_2232115033703409_770078084165533696_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8c9dbd93e703228387c9ab7e1c0c4fa9&oe=5D020832", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-16 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> traz para a <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Praca-estado-de-ISrael/281555935212359\">Praca estado de ISrael</a><br><br>M\u00eas de junho \u00e9 sin\u00f4nimo de Festa Junina!!<br><a  href=\"https://www.facebook.com/events/1980961592210161/\">Festa Junina - Menino Deus</a><br>\ud83e\udd5c\ud83c\udf8a\ud83e\udd5c\ud83c\udf62\ud83c\udf2d\ud83c\udf7f\ud83c\udf77\ud83c\udf7f\ud83c\udf89<br><br>Al\u00e9m de ser conhecido pelas baixas temperaturas registradas no pa\u00eds, o m\u00eas de junho \u00e9 muito aguardado pelos arraiais que se espalham pelos quatro cantos do Brasil.<br>As brincadeiras, m\u00fasicas, dan\u00e7as e comidas t\u00edpicas fazem sucesso e arrastam multid\u00f5es para as animadas Festas Juninas, que se espalham pelos meses de julho e at\u00e9 mesmo agosto.<br><br>A Festa dos Santos!<br>S\u00e3o Pedro, Santo Ant\u00f4nio e S\u00e3o Jo\u00e3o Batista.<br><br>A Festa Junina \u00e9 a cara do Brasil!<br>Uma mistura de ingredientes vindos de diversos pa\u00edses.<br>A quadrilha surgiu na Fran\u00e7a, a dan\u00e7a-de-fita \u00e9 Portuguesa e Espanhola, a culin\u00e1ria \u00e9 Portuguesa e Ind\u00edgena e a m\u00fasica \u00e9 principalmente Nordestina.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempropra\u00e7a\">#VemProPra\u00e7a</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.</span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1980961592210161"},{"name": "Gastronomia & Arte no Parque - Edi\u00e7\u00e3o Retr\u00f4.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/56422364_2242759279305651_5809888409753223168_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=54f6208c5c42fd48ce30dd47998d3360&oe=5D72479B", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> apresenta!!<br><br>Edi\u00e7\u00e3o Retr\u00f4 - Anos 70,80,90<br>=D \ud83c\udfa5\ud83d\udcf8\ud83d\udcfd\ud83c\udf9e\ud83d\udd79<br><br>Quem nunca produziu, participou ou ouviu falar em uma festa dos anos 70, 80 ou 90? <br>Fazer uma festa tem\u00e1tica inspirada em d\u00e9cadas passadas, \u00e9 uma \u00f3tima oportunidade para realizar algo inesquec\u00edvel e emocionar a todos com o ar saudoso e nost\u00e1lgico do passado.<br><br>VENHA FAZER PARTE DESSA FESTA!!<br><br>Os visitantes  poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com um grande Mix de Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/retr\u00f4\">#Retr\u00f4</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> <br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210284975745071"},{"name": "Debates Motir\u00f5: Marcelo Sgarbossa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56593621_2102175986532537_3466224047379972096_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a797b550cefc432375e45191e06b599a&oe=5D4A7A19", "address": "Baronesa do Gravata\u00ed, 112 (entrada pela Luiz Afonso), 90160070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 19:00:00"], "place": "Motir\u00f5", "organizers_fallback_a": ["Motir\u00f5"], "description": "<span>O Debates Motir\u00f5 \u00e9 uma atividade que visa discutir as dimens\u00f5es social, pol\u00edtica, ambiental, econ\u00f4mica da atual conjuntura, bem como o qu\u00ea nelas est\u00e1 em jogo.<br><br>Convidamos todas e todos para o nosso primeiro encontro que contar\u00e1 com a presen\u00e7a de <a  href=\"https://www.facebook.com/marcelo.sgarbossa.13080\">Marcelo Sgarbossa</a>, vereador, l\u00edder da bancada do PT na C\u00e2mara de Vereadores.<br><br>Porto Alegre tem a tarifa de \u00f4nibus mais cara do Brasil. O direito de ir e vir e desfrutar do espa\u00e7o p\u00fablico como bem coletivo \u00e9 influenciado por esse e outros fatores que impactam o direito \u00e0 cidade e \u00e0 mobilidade, especialmente de quem mora longe e em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias. Muitos usu\u00e1rios levam at\u00e9 quatro horas por dia para deslocamento, afetando aspectos f\u00edsicos e psicol\u00f3gicos, impactando a sa\u00fade p\u00fablica. <br><br>A mobilidade urbana acaba sendo um fator de segrega\u00e7\u00e3o social, revelando as desigualdades e dificultando o acesso das pessoas que vivem na periferia aos bens materiais e culturais da cidade.<br><br>A moradia \u00e9 outro fator central de disputa dentro desta l\u00f3gica de mercado. \u00c9 onde o capital financeiro investe pesado na especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria, para controlar as \u00e1reas urbanas e impor a l\u00f3gica de lucro acima de tudo, investindo politicamente nos espa\u00e7os de disputa para alterar os Planos Diretores. O financiamento de campanhas eleitorais faz parte desta estrat\u00e9gia que faz da cidade uma mercadoria. Isto fica claro quando a gest\u00e3o Marchezan J\u00fanior (PSDB) apresenta um projeto para entregar parque e pra\u00e7as para a iniciativa privada administrar.<br><br>De forma agressiva, os interesses econ\u00f4micos mant\u00eam uma rela\u00e7\u00e3o prom\u00edscua com poder p\u00fablico, como \u00e9 o caso de Porto Alegre. O que acaba fazendo com que a pr\u00f3pria cidade se torne uma mercadoria, um produto a ser negociado, fazendo com que as pessoas se relacionem com a cidade a partir desta \u00f3tica. Numa cidade-mercadoria, moradores perdem a capacidade de se relacionar de forma solid\u00e1ria, abandonam v\u00ednculos afetivos, o sentido de sociabilidade, e, como consequ\u00eancia, de responsabilidade social. O triste \u00e9 ver a nossa Porto Alegre caminhando a passos largos nesta dire\u00e7\u00e3o, onde querem transformar a prefeitura numa empresa que negocia os espa\u00e7os e os interesses coletivos como se fosse uma mercadoria qualquer.<br><br>--&gt; Atitude na pol\u00edtica &lt;--<br>Vereador reeleito em Porto Alegre, Marcelo Sgarbossa tem atua\u00e7\u00e3o destacada na mobilidade sustent\u00e1vel, no incentivo ao uso da bicicleta como meio de transporte e na busca por uma conviv\u00eancia mais harm\u00f4nica no tr\u00e2nsito entre motoristas, ciclistas e pedestres.<br>Apresentou mais de 120 projetos para garantir qualidade de vida \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Trabalha intensamente pela amplia\u00e7\u00e3o de ciclovias, pela qualifica\u00e7\u00e3o do transporte p\u00fablico e pela preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. \u00c9 advogado, especialista em Direitos Humanos, mestre em An\u00e1lise de Pol\u00edticas P\u00fablicas pela Universidade de Turim (It\u00e1lia) e doutor em Direito pela Ufrgs. Foi professor universit\u00e1rio de Direito, atuou no servi\u00e7o p\u00fablico federal e estadual dedicando-se a defesa dos direitos das minorias e tamb\u00e9m em organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais. Atuou no Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a, em Bras\u00edlia, durante o governo Lula, e foi corregedor-geral da Superintend\u00eancia de Servi\u00e7os Penitenci\u00e1rios (Susepe), no Governo do RS, na gest\u00e3o Tarso Genro. Foi campe\u00e3o ga\u00facho e brasileiro de ciclismo, participou de tr\u00eas campeonatos mundiais e foi campe\u00e3o de ciclismo na It\u00e1lia, onde competiu por cinco anos. Desde 2017 \u00e9 vice-presidente da Federa\u00e7\u00e3o Ga\u00facha de Ciclismo (FGC).<br><br>Vem participar, somar e multiplicar!<br><br>Lembramos que o espa\u00e7o n\u00e3o tolera qualquer tipo de preconceito e/ou discrimina\u00e7\u00e3o. Toda a forma de amor \u00e9 respeitada e muito bem vinda \ud83d\udc95\ud83c\udf89\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/343897259574523", "organizers": ["Motir\u00f5"]},{"name": "Pr\u00e9-Estreia da Festipoa Liter\u00e1ria", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55658742_2620007638026561_7055790510299938816_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7d1247527d73667928a907e9f50072fb&oe=5D040796", "address": "Rua Alberto Bins, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 20:00:00"], "place": "Teatro Do Sesc", "organizers": ["FestiPoa Liter\u00e1ria", "Sesc Centro - POA"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Do Sesc"], "description": "<span>Show de FABIANA COZZA e PEPE CISNEROS na pr\u00e9-estreia da 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o da <a  href=\"https://www.facebook.com/festipoa/\">FestiPoa Liter\u00e1ria</a>. Entrada gratuita.<br><br>Dia 23 de abril, ter\u00e7a-feira, \u00e0s 20h, no Teatro do Sesc-RS (rua Alberto Bins, 665, Centro \u2013 telefone: 51-3284-2000), ser\u00e1 apresentada a programa\u00e7\u00e3o da 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Festa Liter\u00e1ria de Porto Alegre - FestiPoa Liter\u00e1ria, que acontecer\u00e1 de 29 de abril a 05 de maio em diversos espa\u00e7os culturais da cidade. A festa liter\u00e1ria homenageia, neste ano, a fil\u00f3sofa Sueli Carneiro que participa da abertura da FestiPoa no dia 29 de abril no Sal\u00e3o de Atos da Ufrgs. Com dura\u00e7\u00e3o de uma semana, a programa\u00e7\u00e3o art\u00edstica prev\u00ea debates, leituras, lan\u00e7amentos, saraus, performances e oficinas.<br>A realiza\u00e7\u00e3o do show Ay Amor, dedicado ao compositor, pianista e cantor cubano Bola de Nieve, \u00e9 uma co-realiza\u00e7\u00e3o do <a  href=\"https://www.facebook.com/SescRS/\">Sesc/RS</a> e da FestiPoa Liter\u00e1ria e conta com apoio cultural de @Sintrajufe-RS e <a  href=\"https://www.facebook.com/person.piano\">Person Piano</a>. <br><br>Servi\u00e7o:<br>Apresenta\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o da 12\u00aa FestiPoa Liter\u00e1ria<br>Show Ay Amor!<br>Fabiana Cozza (voz) e Pepe Cisneros (piano)<br>23 de abril, \u00e0s 20h.<br>Teatro <a  href=\"https://www.facebook.com/sesccentro/\">Sesc Centro - POA</a> (Av. Alberto Bins n\u00ba 665) <br>Entrada gratuita<br>Dura\u00e7\u00e3o: 65 min | Classifica\u00e7\u00e3o: livre<br><br><br>\"Ay amor!<br><br>Pianista, cantor e compositor cubano, Ignacio Jacinto Villa Fernandez (1911-1971), foi o maior nome da m\u00fasica cubana, sucesso no M\u00e9xico, Madri, Buenos Aires, Lima, Paris.<br> <br>Bola de Nieve era divertido, escrachado, intelectual, paquerador, debochado, contido. Her\u00f3i de dois mundos, bon vivant dos sal\u00f5es e comunista de primeira hora na Cuba de Fidel (sua m\u00e3e era grande simpatizante do regime, e costumava juntar revolucion\u00e1rios em sua casa em Guanabacoa para \"muita cacha\u00e7a, feijoada, tambores e poesia\"), o mais celebrado pianista e cantor da Ilha viveu as honras e as contradi\u00e7\u00f5es dessa condi\u00e7\u00e3o.<br><br>Bola era pianista de Rita Montaner. Quando a cantora adoeceu, em turn\u00ea pelo M\u00e9xico, o dono do teatro, desesperado, \"empurrou\" Bola ao palco. Da\u00ed pra frente, ele se tornou idolatrado. Quando atuava no famoso Restaurante Cardini, s\u00f3 uma cadeira para jantar e ouvir Bola custava algo em torno de US$ 100. <br><br>O povo cubano, muito machista, muito antes ainda de 1959, falava: \"Esse artista negro, e bicha, tem que ser muito bom pela fama que tem l\u00e1 fora\". Ainda na d\u00e9cada do 70, em Cuba, durante a absurda e triste etapa do stalinismo na dire\u00e7\u00e3o da cultura, ele sofreu marginaliza\u00e7\u00e3o. Mas fazia a mala e ficava longo tempo no M\u00e9xico, onde era, sem d\u00favida, um rei.<br><br>O homem alegre que cantava triste... \u00c9 a nossa homenagem a este artista extraordin\u00e1rio que cantou o amor com toda a intensidade que s\u00f3 \u00e9 permitido aos grandes interpretes. Um cantor com alma feminina que falava das paix\u00f5es imposs\u00edveis, tr\u00e1gicas e sem final feliz. Bola de Nieve era extremamente teatral e para represent\u00e1-lo ningu\u00e9m mais apropriado que Fabiana Cozza, uma cantora com forma\u00e7\u00e3o teatral e uma interprete absoluta que percorre todos os g\u00eaneros musicais e tamb\u00e9m senhora de uma musicalidade inigual\u00e1vel. Cozza \u00e9 uma artista comprometida com suas ra\u00edzes e conhecedora da import\u00e2ncia da cultura africana na hist\u00f3ria da m\u00fasica mundial.\"<br><br>Elias Andreato<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/356370041753732"},{"name": "Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/51068962_2180797611942264_1687190177526579200_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=06454197233590e5a47ac4b6965e14d5&oe=5D4EE756", "address": "Avenida Luiz Manoel Gonzaga, 744, 90470-280 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 08:30:00"], "place": "Unisinos", "organizers": ["Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a", "N\u00facleo de Direitos Humanos - Unisinos"], "organizers_fallback_a": ["Unisinos"], "description": "<span>Convidamos a tod@s para participar de mais um grande evento realizado pelo N\u00facleo de Direitos Humanos (NDH-UNISINOS) e pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Direito da Universidade do Vale do Rio dos Sinos (PPGD-UNISINOS): \"Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a\". <br><br>O semin\u00e1rio ocorrer\u00e1 no dia 25 de abril de 2019, quinta-feira, das 08h30min \u00e0s 21h, na sede da UNISINOS em Porto Alegre, na Av. Nilo Pe\u00e7anha, n\u00b0 1600, Bairro Boa Vista, tendo como objetivo principal proporcionar uma reflex\u00e3o mais densa sobre as causas e consequ\u00eancias do racismo institucional, focando os debates em torno do sistema de justi\u00e7a como instrumento de concretiza\u00e7\u00e3o dos direitos da popula\u00e7\u00e3o negra.<br><br>O evento contar\u00e1 com a presen\u00e7a de profissionais de diversas carreiras que comp\u00f5em o sistema de justi\u00e7a, al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o de alunos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o (mestrado e doutorado) de diversos cursos e institui\u00e7\u00f5es, e representantes de movimentos sociais vinculados \u00e0 tem\u00e1tica.<br><br>Para realiza\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, submiss\u00e3o de trabalhos e maiores informa\u00e7\u00f5es: <a  href=\"https://doity.com.br/racismo-institucional-e-o-sistema-de-justica\" rel=\"nofollow\" >https://doity.com.br/racismo-institucional-e-o-sistema-de-justica</a>. Al\u00e9m disso, a p\u00e1gina no facebook tamb\u00e9m conter\u00e1 informa\u00e7\u00f5es atualizadas ao longo dos dias: <a  href=\"https://www.facebook.com/Semin\u00e1rio-Racismo-Institucional-e-o-Sistema-de-Justi\u00e7a-2179658692056156/\">https://www.facebook.com/Semin\u00e1rio-Racismo-Institucional-e-o-Sistema-de-Justi\u00e7a-2179658692056156/?modal=admin_todo_tour</a><br><br>As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e o evento \u00e9 v\u00e1lido para horas complementares. <br><br>A organiza\u00e7\u00e3o salienta, ainda, que maiores informa\u00e7\u00f5es sobre os Grupos de Trabalho ser\u00e3o divulgadas em breve, juntamente com a abertura do prazo para submiss\u00e3o de trabalhos!</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2305904033028496"},{"name": "Malone Morre ::::: 2\u00b0 Temporada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56575922_2424424757590552_5706985236768751616_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8945f54b5965c04124ac6d1e63e34d9a&oe=5D4A0BF9", "address": "Rua Santa Terezinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 20:00:00"], "place": "Usina das Artes", "organizers": ["Levanta FavelA.", "LevantaFavelA."], "organizers_fallback_a": ["Usina das Artes"], "description": "<span>MAS PARA QUE SERVE TUDO ISSO? <br><br>A Cambada de Teatro em A\u00e7\u00e3o Direta Levanta FavelA com vida... para a segunda temporada do Espet\u00e1culo de viv\u00eancia MALONE MORRE, livremente inspirado em texto hom\u00f4nimo de Samuel Beckett.<br><br><br> <br>\"Todos n\u00f3s nascemos loucos. Alguns permanecem\"<br><br>A loucura, os limites humanos, a falta de esperan\u00e7a e de sentido, a morte iminente, a decad\u00eancia da burguesia em um mundo vazio de raz\u00e3o de ser amea\u00e7ado por bombas at\u00f4micas, a guerra contra os nazistas, o fim do poder europeu e a hecatombe nuclear.<br><br>Qual a origem da loucura?<br><br>\"Finalmente serei natural, sofrerei mais, ou menos, sem tentar tirar conclus\u00f5es, prestarei menos aten\u00e7\u00e3o em mim, n\u00e3o mais serei quente nem frio, serei morno, morrerei morno, sem entusiasmo. N\u00e3o vou ficar me olhando morrer, isso estragaria tudo. Por acaso fiquei me olhando viver? Me queixei alguma vez? Ent\u00e3o para que me alegrar agora? Estou contente, n\u00e3o h\u00e1 outro jeito, mas n\u00e3o a ponto de bater palmas. Sempre vivi contente, sabendo que seria reembolsado\" Samuel Beckett. <br><br><br><br>Temporada: 6, 13, e 27 de Abril sempre \u00e0s 20h.<br>Local: KZA TEREZINHA (Santa Terezinha 711 - Bairro Santana)<br>Refer\u00eancia: Atr\u00e1s do planet\u00e1rio<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br><br>INGRESSOS: <br><br>Bilheteria do local a partir das 19h.<br><br>MEIA-ENTRADA: R$20 (estudantes, idosos, classe art\u00edstica e movimentos sociais)<br><br>INTEIRA: R$ 40  <br><br><br>Ou  Antecipado via imbox na p\u00e1gina do grupo. <br><br>Ficha t\u00e9cnica: <br> <br>Roteiro, encena\u00e7\u00e3o, cenografia, figurinos, adere\u00e7os, m\u00fasica original, pesquisa e divulga\u00e7\u00e3o: Cria\u00e7\u00e3o Coletiva<br><br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Ana Eberhardt<br>Assessoria te\u00f3rica: Ana Eberhardt<br>Atua\u00e7\u00e3o: Alana Sprada, Danielle Rosa, Douglas Falero, Erick Flores, P\u00e2mela Bratz e Sandro Marques. <br>Sonoplastia: Brenda Cruz, Ketelin Abbady, Luiz Lisboa e Rafael Gil.<br>Costura: Oficina de costura D'lu<br>Fotografia: Diego Quadros, Erick Peres e  Paola Pavezi.<br>V\u00eddeo: Raquel Basilone <br>Esculturas: N\u00fabia Quintana<br>Produ\u00e7\u00e3o: Levanta Favela Produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas Ltda. <br><br>O Espet\u00e1culo \u00e9 dedicado \u00e0 mem\u00f3ria do companheiro de luta Carlos Henrique. <br><br>Viva a rebeldiA..., viva a desobedi\u00eanciA... SE FERE NOSSA EXIST\u00caNCIA, SEREMOS RESIST\u00caNCIA... A CAMBADA VIVE!</span>", "prices": ["0"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2311800212215807"},{"name": "Os Males do Fumo (Teatro)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54524996_2104967393127486_5184206249905881088_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4b0606922f1f797d592364ef8976cec1&oe=5D35A689", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 22:00:00", "2019-04-18 22:00:00", "2019-04-25 22:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Thursday, April 18, 2019", "Thursday, April 25, 2019"], "times": ["10:00 PM", "10:00 PM", "10:00 PM"], "place": "Von Teese Bar", "organizers": ["CIA Teatrof\u00eddico"], "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>OS MALES DO FUMO<br><br>DATAS: 11, 18, 25 de abril (quintas-feiras)<br>HOR\u00c1RIO: 22h<br>LOCAL: Von Teese (R. Bento Figueiredo, 32 - Rio Branco)<br>INGRESSOS:<br>R$25,00 na hora em dinheiro<br>R$20,00 antecipado at\u00e9 10/4 no Von Teese em dinheiro<br>(No cart\u00e3o, h\u00e1 taxa de R$5,00)<br>Reservas pelo contato@vonteese.com<br><br>Cia Teatrof\u00eddico<br>TEXTO: Anton Tchekhov<br>DIRE\u00c7\u00c3O E ADAPTA\u00c7\u00c3O: Renato Del Camp\u00e3o<br>ORIENTA\u00c7\u00c3O C\u00caNICA: User Kraemer<br>ATUA\u00c7\u00c3O: Jo\u00e3o Petrillo<br><br>SINOPSE: Ivan \u00e9 um palestrante que foi obrigado a realizar uma confer\u00eancia sobre os males ocasionados pelo uso do tabaco. Ele alerta para os perigos do tabagismo a medida em que divide com o p\u00fablico sua vida pessoal.</span>", "prices": ["20", "30"], "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/270046247244702"},{"name": "V\u00eanus de Narciso", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/p526x296/55669533_10205821090723466_3227989770613293056_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a54ab0f9468c2c94e98a687875e98ced&oe=5D03B9D1", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 20:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>Von Teese Bar e Narciso exibem<br><br>V\u00caNUS D\u03a3 NARCISO<br>Cerim\u00f4nia de Inicia\u00e7\u00e3o<br><br>V\u00eanus de Narciso \u00e9 uma \ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc8e\ud835\udc82\u0301\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8e \ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc87\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc94 multisensoriais que exaltam o del\u00edrio da fantasia lasciva. Inspirada nos eventos The Black Key, The Illuminati Ball e Velour Noire.<br><br>DR\u03a3SS COD\u03a3<br>Category is Illuminati Maskara Eleganza Extravaganza! Os participantes est\u00e3o convidados a se vestirem de maneira formal e criativa. \ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc97\ud835\udc86 \ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc82 \ud835\udc8e\ud835\udc82\u0301\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82! Mas tamb\u00e9m estaremos oferecendo um n\u00famero limitado de m\u00e1scaras na entrada. S\u00f3 ser\u00e1 permitida a entrada \ud835\udc6a\ud835\udc76\ud835\udc74 \ud835\udc74\ud835\udc68\u0301\ud835\udc7a\ud835\udc6a\ud835\udc68\ud835\udc79\ud835\udc68. <br><br>O JOGO<br>Ao mergulhar na noite, todos estar\u00e3o automaticamente sujeitos a participarem de um jogo. Participantes ser\u00e3o escolhidos aleatoriamente para envolver-se com o jogo. \ud835\udc68\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8e \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc94!<br><br>APR\u03a3S\u03a3NTA\u00c7\u00d5\u03a3S<br>\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86 (<a  href=\"https://www.facebook.com/bruno.likes.52\">Bruno Likes</a>)<br>\uff2e\uff41\uff52\uff43\uff49\uff53\uff4f(<span>Kyna\u00ea Primon</span>)<br>______________________________________________________<br><br>S\u00e1bado, 27 de abril 2019<br>\u00c0s 20h30<br>Couvert R$15 em dinheiro ou R$20 no cart\u00e3o<br>Reservas pelo contato@vonteese.com ou inbox</span>", "prices": ["15", "20"], "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/789134584775327", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Tennessee - O Espet\u00e1culo", "address": "rua dos Andradas, 230, 90020-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 21:00:00", "2019-04-07 21:00:00", "2019-04-12 21:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 9:00 PM", " 9:00 PM", " 9:00 PM"], "place": "Museu do Trabalho", "organizers": ["Tamires Mora", "Veterana Cerveja Artesanal & Beertruck"], "organizers_fallback_a": ["Museu do Trabalho"], "description": "<span>Tennessee \u00e9 um espet\u00e1culo baseado livremente na vida e obra do autor americano Tennessee Williams, um dos mais aclamados escritores modernos da dramaturgia universal.<br><br>A pe\u00e7a transita por quatro obras de Tennessee Williams, eleitas pela equipe, onde se encenam fragmentos de \u201cUm Bonde Chamado Desejo\u201d, \u201cGata em Teto de Zinco Quente\u201d, \"Fala Comigo Doce Como a Chuva\u201d, al\u00e9m de alus\u00f5es \u00e0 \"A Rosa Tatuada\u201d. As cenas s\u00e3o reveladas a partir de uma entrevista, que personifica o autor, permeando suas mem\u00f3rias e obras e prestando uma homenagem a um dos maiores dramaturgos, inspira\u00e7\u00e3o e refer\u00eancia do teatro contempor\u00e2neo e cinema mundial.<br><br>O espet\u00e1culo \u00e9 a conclus\u00e3o do 1\u00ba ano do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atores da Casa de Teatro de Porto Alegre, tem no elenco 13 novos atores, \u00e9 dirigida por Z\u00e9 Ad\u00e3o Barbosa e Larissa Sanguin\u00e9, tem dire\u00e7\u00e3o corporal e coreogr\u00e1fica de Carlota Albuquerque e dire\u00e7\u00e3o musical de Everton Rodrigues e Gustavo Petry.<br><br>ATEN\u00c7\u00c3O:<br><br>A partir das 20h teremos <a  href=\"https://www.facebook.com/veteranacervejaartesanal/\">Veterana Cerveja Artesanal ; Beertruck</a>, brech\u00f3 e comidinhas bem gostosas esperando por voc\u00eas!<br><br>Voc\u00ea pode ajudar a fazer o espet\u00e1culo acontecer em tempos escassos atrav\u00e9s do link: <a  href=\"https://www.catarse.me/tennessee\" rel=\"nofollow\" >https://www.catarse.me/tennessee</a>. S\u00f3 escolher a RECOMPENSA!<br><br>Quando:<br>De 05 a 14 de abril, sexta a domingo, sempre \u00e0s 21 horas<br>Onde:<br>Teatro do Museu do Trabalho (Rua dos Andradas, 230)<br>Ingressos<br>R$ 30,00 Inteira<br>R$ 15,00 (desconto pra estudantes, idosos, classe art\u00edstica e alunos da Casa de Teatro de Porto Alegre)<br>Ingressos antecipados<br>EntreAtos - <a  href=\"https://www.entreatosdivulga.com.br/tennessee\" rel=\"nofollow\" >https://www.entreatosdivulga.com.br/tennessee</a><br><br>Ficha t\u00e9cnica<br>Dire\u00e7\u00e3o de Atores: <span>Z\u00e9 Ad\u00e3o Barbosa</span><br>Dire\u00e7\u00e3o de Cena: <span>Larissa Sanguin\u00e9</span><br>Dire\u00e7\u00e3o Corporal e Coreogr\u00e1fica: <a  href=\"https://www.facebook.com/carlota.albuquerque.7\">Carlota Albuquerque</a><br>Dire\u00e7\u00e3o musical: <a  href=\"https://www.facebook.com/gustavobpetry\">Gustavo Petry</a> e <span>Everton Rodrigues</span><br>Dramaturgia: <span>Larissa Sanguin\u00e9</span><br>Textos: Tennessee Williams, Larissa Sanguin\u00e9 e Elenco<br>Elenco: Ana Caroline Oliveira, <a  href=\"https://www.facebook.com/bruno.mros\">Bruno Mros</a>, Camille Myskovsky, <a  href=\"https://www.facebook.com/caroline.schmitz.73\">Caroline Schmitz</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/daniele.turmena\">Daniele Rodrigues</a>, <span>Giuliano Bandeira</span>, <a  href=\"https://www.facebook.com/guilhermedemarchi3\">Guilherme Demarchi</a>, Isabela Gimenes, <a  href=\"https://www.facebook.com/kelvin.finotti\">Kelvin Finotti</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/leticia.arioli\">Leticia Arioli</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/luisa.bossle\">Lu\u00edsa Bossle</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/shicomenegat\">Shico Menegat</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/tamires.s.mora\">Tamires Mora</a><br>Cria\u00e7\u00e3o e Opera\u00e7\u00e3o de Luz: <span>User Kraemer</span> <br>Cenot\u00e9cnico: Paulo Ricardo de Oliveira<br>Opera\u00e7\u00e3o de Som: <a  href=\"https://www.facebook.com/Jimi-Mello-2196846957232138/\">Jimi Mello</a> <br>Divulga\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/groups/casadeteatropoa/\">Casa de Teatro de Porto Alegre</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/entreatospoa/\">EntreAtos</a> e o grupo<br>Assessoria de Imprensa: <a  href=\"https://www.facebook.com/liane.strapazzon\">Liane Strapazzon</a><br><br>Agradecimentos:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/groups/casadeteatropoa/\">Casa de Teatro de Porto Alegre</a> <br>EntreAtos<br>Aos diretores maravilhosos que acompanham nossa trajet\u00f3ria<br>Aos artistas e professores convidados<br>\u00c0 equipe t\u00e9cnica<br>Aos nossos apoiadores<br>Aos amigos e familiares<br></span>", "categories": ["Art", "Musical theater", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2286729231599052"},{"name": "Partilhando Viv\u00eancias", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/54206307_2630974063610443_7191411309626261504_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fc230c2de7ae15891e78399080a89c7a&oe=5D022804", "address": "Rua: Prot\u00e1sio Alves 6220, 91210-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 14:00:00"], "place": "Sesc Campestre", "organizers": ["ONG Parceiros Volunt\u00e1rios"], "organizers_fallback_a": ["Sesc Campestre"], "description": "<span>J\u00e1 pensou o que te move a praticar o voluntariado?<br>Juntos constru\u00edmos uma sociedade mais justa e solid\u00e1ria. E, para isso,  compartilhar as nossas hist\u00f3rias tamb\u00e9m pode ser uma forma de engajar mais pessoas neste  prop\u00f3sito comum: fazer o bem!<br>PARTILHANDO VIV\u00caNCIAS \u00e9 esta oportunidade!<br>Voc\u00ea, que j\u00e1 \u00e9 um volunt\u00e1rio ou que quer conhecer um pouco mais sobre esta pr\u00e1tica, venha participar deste encontro com outras pessoas que desejam transformar a nossa realidade e impactar positivamente nas comunidades! <br>Quando? 25 de abril - das 14h \u00e0s 17 horas.<br>Onde? Na Sede do Sesc Prot\u00e1sio Alves (antigo Sesc Campestre) localizado na Avenida Prot\u00e1sio Alves, 6220 - Jardim Itu-Sabar\u00e1, Porto Alegre \u2013 RS.<br>\u00c9 necess\u00e1rio inscrever-se? Sim! A sua inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria, pois o local do encontro necessita da lista de presen\u00e7a dos participantes para permitirem a sua entrada . Em breve, link para inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>Posso convidar outras pessoas? Claro! Convide os seus amigos! Quem sabe voc\u00ea organiza uma carona solid\u00e1ria? O estacionamento do SESC \u00e9 gratuito para os participantes do Partilhando Viv\u00eancias.<br>E n\u00e3o esque\u00e7a do lanche para compartilhar, pois teremos um Piquenique!<br>Se cada um de n\u00f3s fizermos a nossa parte, transformamos a nossa sociedade!<br><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2382370021993327"},{"name": "Mil\u00edcias: Golpe Militar e a Constru\u00e7\u00e3o das Pol\u00edcias no Brasil", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56629340_2294883553867592_2446484444920414208_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0aeea8c3c69bce5b94b255d10ec47741&oe=5D3BB702", "address": "Av. Jo\u00e3o Pessoa, 80, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 19:00:00"], "place": "Sal\u00e3o Nobre UFRGS", "organizers": ["Juntos RS", "Juntos na UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o Nobre UFRGS"], "description": "<span>*Esta atividade conta com horas complementares para estudantes de Direito da UFRGS<br><br>H\u00e1 mais de um ano o Brasil pede justi\u00e7a por Marielle Franco e Anderson, vereadora pelo PSOL do RJ, mulher negra, l\u00e9sbica e favelada, foi brutalmente assassinada em 14/03/2018. Todas as investiga\u00e7\u00f5es indicam o envolvimento de milicianos com o crime que chocou o Brasil, e buscou desmoralizar lutadores e ativistas brasileiros.  Existem ainda perguntas a serem respondidas:<br><br>Quem mandou matar Marielle?<br>Qual o poder das mil\u00edcias e qual a liga\u00e7\u00e3o do poder institucional com esse tipo de poder paralelo? Como esse poder paralelo vem atuando ao longo da nossa hist\u00f3ria?<br><br>Como parte de sua calourada 2019/1, o coletivo JUNTOS!  convida para esse importante debate:<br><br>Dra. Son\u00e1li da Cruz Zluhan - Ju\u00edza titular da Vara de Execu\u00e7\u00e3o Criminal (VEC) de Porto Alegre, responde pela fiscaliza\u00e7\u00e3o da Cadeia P\u00fablica de Porto Alegre, dos centros de Triagem e das APACs<br><br>Luciana Genro \u2013 Deputada Estadual, advogada com p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Direito Penal e mestre em Filosofia do Direito na USP e p\u00f3s- graduada em Direito Penal.  Presidente da ONG Emancipa, cursinho pr\u00e9-vestibular popular e idealizadora da Emancipa Mulher, escola feminista e antirracista.<br><br>Douglas Fernandes - Bacharel em direito pela UFRGS, foi advogado do Grupo de Extens\u00e3o e Interven\u00e7\u00e3o em mat\u00e9ria Penal do SAJU,  e Militante do Movimento Negro<br><br>Media\u00e7\u00e3o: Kimberly do Canto Winter e Franciele Rodrigues</span>", "prices": ["0"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/653038158488619"},{"name": "Feira do Aeromovel Edi\u00e7\u00e3o Junina - 15/06", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/61861790_2047858895323087_2555421119242829824_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2d7d215ef78ad133e6171069a6314b98&oe=5D586767", "address": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita, 90030-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 14:00:00"], "place": "Feira do Aeromovel", "organizers_fallback_a": ["Feira do Aeromovel"], "description": "<span>Feira do Aeromovel Edi\u00e7\u00e3o JUNINA!<br>S\u00e1bado, 15/06, das 14h \u00e0s 20h na Pra\u00e7a Julio Mesquita<br><br>Vem ocupar a Pra\u00e7a e prestigiar artistas, marcas autorais, sustent\u00e1veis, cervejarias e gastronomia locais \u2665<br>A Aerofeira acontece de frente para a Orla do Gua\u00edba, na Pra\u00e7a do antigo Aeromovel. <br><br>Programa\u00e7\u00e3o:<br>16h com Papo na Pra\u00e7a<br>Fab\u00edola Pecce da Pas\u00e1rgada. Trabalha para que os res\u00edduos sejam alocados como insumos, materializando um mundo com menos extra\u00e7\u00e3o de recursos.<br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/fashrevpoa\">#fashrevpoa</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/fashionrevolutionbrasil\">#fashionrevolutionbrasil</a> <br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/oficinapasargada\">#oficinapasargada</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/escoladesustentabilidade\">#escoladesustentabilidade</a><br><br>18h FORR\u00d3 COM TRIOZINHO DA SILVA<br><br>Bolhas Gigantes com a <a  href=\"https://www.facebook.com/superbolhas/\">Superbolhas</a><br><br>Oficina:<br>Macram\u00ea e Filtro dos Sonhos com a N\u00f3s e Macram\u00eas<br>Inscri\u00e7\u00f5es no local R$15<br><br>Quer fazer parte desse movimento? <br>feiradoaeromovel@gmail.com<br>Vagas com curadoria, limitadas.<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Quando? 15/06/2019 (s\u00e1bado)<br>Hor\u00e1rio? 14h \u00e0s 20h<br>Onde? Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita, em frente ao Gas\u00f4metro, Centro Hist\u00f3rico<br><br>Entrada franca!<br><br>Fanpage: <a  href=\"https://www.facebook.com/aerofeira/\">https://www.facebook.com/aerofeira</a><br>Produ\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/jade.primavera\">Jade Primavera</a> ; <a  href=\"https://www.facebook.com/rafaferretti\">Rafael Brum-Ferretti</a></span>", "categories": ["Wellness", "Kid Friendly", "Farmers market"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/408053226672523", "organizers": ["Feira do Aeromovel"]},{"name": "Festa Junina // Parque Moinhos de Vento", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/58600098_2255595128022066_162544639339921408_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9da8f24f257a20cd7b547bd4c560221c&oe=5D90D2EB", "address": "Rua Comendador Caminha, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-23 10:00:00"], "place": "Parque Moinhos de Vento", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Moinhos de Vento"], "description": "<span>M\u00eas de junho \u00e9 sin\u00f4nimo de Festa Junina!!<br><br>\ud83e\udd5c\ud83c\udf8a\ud83e\udd5c\ud83c\udf62\ud83c\udf2d\ud83c\udf7f\ud83c\udf77\ud83c\udf7f\ud83c\udf89<br><br>Al\u00e9m de ser conhecido pelas baixas temperaturas registradas no pa\u00eds, o m\u00eas de junho \u00e9 muito aguardado pelos arraiais que se espalham pelos quatro cantos do Brasil.<br>As brincadeiras, m\u00fasicas, dan\u00e7as e comidas t\u00edpicas fazem sucesso e arrastam multid\u00f5es para as animadas Festas Juninas, que se espalham pelos meses de julho e at\u00e9 mesmo agosto.<br><br>A Festa dos Santos!<br>S\u00e3o Pedro, Santo Ant\u00f4nio e S\u00e3o Jo\u00e3o Batista.<br><br>A Festa Junina \u00e9 a cara do Brasil!<br>Uma mistura de ingredientes vindos de diversos pa\u00edses.<br>A quadrilha surgiu na Fran\u00e7a, a dan\u00e7a-de-fita \u00e9 Portuguesa e Espanhola, a culin\u00e1ria \u00e9 Portuguesa e Ind\u00edgena e a m\u00fasica \u00e9 principalmente Nordestina.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/279301942737437"},{"name": "Arte & M\u00fasica // Pra\u00e7a Estado de Israel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54220486_2230849373829975_7241421810036637696_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a0abd92d32cf7ea85a5c022266187306&oe=5D578EC8", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-11 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>O Projeto M\u00fasica na Pra\u00e7a realizado pela <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> consiste em promover o reconhecimento de Artistas,<br>reunindo M\u00fasicos e Bandas locais.   <br>              <br>Al\u00e9m de valorizar a profiss\u00e3o dos m\u00fasicos,  M\u00fasica na Pra\u00e7a \u00e9 um Evento gratuito para momentos de cultura e lazer.                                              <br><br>O projeto tem como objetivo, diversificar e democratizar a realiza\u00e7\u00e3o de Eventos em espa\u00e7os p\u00fablicos, incentivando o acesso \u00e0 cultura musical.<br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra\u00e7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Curta e acompanha a nossa p\u00e1gina no Facebook <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br>Siga no Instagram: @megarevel_feiracultural</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2209980335906904"},{"name": "F\u00edsica Qu\u00e2ntica Aplicada a vida Di\u00e1ria", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/51979946_1071686263031789_3089473428890058752_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7b89f0d9b764e3eda910f9e638cf62e6&oe=5D543E34", "address": "Rua Roque Calage, 924, 91350090 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 09:00:00"], "place": "Centro de Treinamento Rapha-el", "organizers": ["Instituto Rog\u00e9rio Pizzato"], "organizers_fallback_a": ["Centro de Treinamento Rapha-el"], "description": "<span>Imagine...Como seria se voc\u00ea soubesse como obter os resultados mais positivos para seu dia-a-dia e sua vida? Como seria usar a lei da atra\u00e7\u00e3o a seu favor? <br>Que tal um fim de semana inteiro s\u00f3 para voc\u00ea, para descobertas, autoconhecimento e aprendizado?<br><br>Ficou interessado?<br>Ent\u00e3o vem com a gente e vamos mergulhar nesse mundo de possibilidades...<br><br>F\u00edsica Qu\u00e2ntica - Aplicada na Vida Di\u00e1ria - IMERS\u00c3O<br>Com Rog\u00e9rio Pizzato<br>Data Curso: De 13 \u00e1 14 de Abril de 2019<br>S\u00e1bado e Domingo das 09 \u00e0s 22hs (Imers\u00e3o) - Hospedagem no local.<br>Endere\u00e7o: Escola Raphael - Rua Roque Calage, 924 - Porto Alegre<br><br>F\u00edsica Qu\u00e2ntica - Aplicada na Vida Di\u00e1ria<br>Este curso tem como base explicar o processo dos mist\u00e9rios da vida atrav\u00e9s de uma imers\u00e3o de fim de semana inteiro, com ensinamentos e reflex\u00f5es.<br>A f\u00edsica qu\u00e2ntica \u00e9 um ramo te\u00f3rico da ci\u00eancia que estuda todos os fen\u00f4menos que acontecem com as part\u00edculas at\u00f4micas em n\u00edvel subat\u00f4mico, ou seja, que s\u00e3o iguais ou menores que os \u00e1tomos, como os el\u00e9trons, os pr\u00f3tons, as mol\u00e9culas e os f\u00f3tons, por exemplo.<br>Nele vamos estudar e praticar sobre como ter resultados imensos para nossa felicidade, nosso trabalho, nossos relacionamentos, como curar nossas doen\u00e7as, sejam elas f\u00edsicas, ps\u00edquicas, mentais ou emocionais.<br><br>Mais Informa\u00e7\u00f5es: <a  href=\"http://escolaraphael.com.br/f%C3%ADsica-qu%C3%A2ntica-aplica%C3%A7%C3%A3o-na-vida-di%C3%A1ria?path=27\" rel=\"nofollow\" >http://escolaraphael.com.br/f\u00edsica-qu\u00e2ntica-aplica\u00e7\u00e3o-na-vida-di\u00e1ria?path=27</a><br><br>Whats: 51 98616-6985</span>", "categories": ["Health"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/558228644695251"},{"name": "Clube de Leitura Capit\u00f3lio - Inscri\u00e7\u00f5es abertas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/58543448_2099390920174396_588684074609016832_o.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3f9bd2cd97df1231c66a1277f068660b&oe=5D9BB26E", "address": "Rua Dem\u00e9trio Ribeiro 1085 - Esq. com Borges de Medeiros, 90010-283 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-29 10:00:00", "2019-07-27 10:00:00", "2019-08-31 10:00:00"], "dates": ["Saturday, June 29, 2019", "Saturday, July 27, 2019", "Saturday, August 31, 2019"], "times": ["10:00 AM", "10:00 AM", "10:00 AM"], "place": "Cinemateca Capitolio", "organizers": ["Accirs - Associa\u00e7\u00e3o de Cr\u00edticos de Cinema do Rio Grande do Sul"], "organizers_fallback_a": ["Cinemateca Capitolio"], "description": "<span>CINEMATECA CAPIT\u00d3LIO PETROBRAS<br>LAN\u00c7A CLUBE DE LEITURA EM PARCERIA COM A ACCIRS<br><br>As inscri\u00e7\u00f5es para o Clube de Leitura Capit\u00f3lio podem ser feitas a partir do dia 16 de abril, no Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Mem\u00f3ria da Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras (Rua Dem\u00e9trio Ribeiro, 1085 \u2013 3\u00ba andar), ou pelo e-mail cdmcapitolio@gmail.com, ao custo de R$ 30,00 (pacote completo) e R$ 10,00 (para quem quiser participar da discuss\u00e3o de apenas um livro, op\u00e7\u00e3o no entanto condicionada \u00e0 exist\u00eancia de vagas). S\u00f3cios da ACCIRS n\u00e3o pagam. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o limitadas ao n\u00famero de 30 participantes, devido \u00e0 capacidade da sala. Quem tiver 80% de presen\u00e7a, receber\u00e1 certificado de participa\u00e7\u00e3o.<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es pelo e-mail cdmcapitolio@gmail.com ou pelos telefones 3289-7463 ou 3289-7464.<br><br>A Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras, atrav\u00e9s do seu Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Mem\u00f3ria, est\u00e1 lan\u00e7ando um novo projeto, realizado em parceria com a ACCIRS \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Cr\u00edticos de Cinema do Rio Grande do Sul: o Clube de Leitura Capit\u00f3lio, que a partir do dia 27 de abril ir\u00e1 promover o estudo de obras referenciais do pensamento cinematogr\u00e1fico. Nesta primeira edi\u00e7\u00e3o do projeto, foram elencados quatro livros \u2013 O que \u00e9 o Cinema?, de Andr\u00e9 Bazin, Os Filmes da Minha Vida, de Fran\u00e7ois Truffaut, Trajet\u00f3rias do Cinema Moderno, de En\u00e9as de Souza, e Revis\u00e3o Cr\u00edtica do Cinema Brasileiro, de Glauber Rocha \u2013, e cada um deles ser\u00e1 objeto de dois encontros. No primeiro encontro, um mediador apresenta o livro e seu autor e no segundo encontro os participantes do grupo debater\u00e3o o livro conjuntamente. A media\u00e7\u00e3o dos encontros ficar\u00e1 a cargo de cr\u00edticos membros da ACCIRS. No dia 27 de abril, data de in\u00edcio das atividades, o livro O que \u00e9 o Cinema?, de Andr\u00e9 Bazin, ser\u00e1 apresentado pelos cr\u00edticos Fatimarlei Lunardelli e Marcus Mello.<br><br>Esta primeira sele\u00e7\u00e3o de livros feita pela ACCIRS para o Clube de Leitura Capit\u00f3lio optou por eleger obras de autores que estabelecem um di\u00e1logo entre si, a come\u00e7ar por Andr\u00e9 Bazin, o influente cr\u00edtico e te\u00f3rico franc\u00eas que promoveu uma discuss\u00e3o profunda e apaixonada sobre cinema em p\u00e1ginas de jornais e revistas, numa s\u00e9rie de textos que ap\u00f3s sua morte foram reunidos em O que \u00e9 o Cinema? (1958-1962), obra central do pensamento cinematogr\u00e1fico no s\u00e9culo XX. A repercuss\u00e3o do pensamento de Bazin no trabalho do cr\u00edtico e cineasta Fran\u00e7ois Truffaut, a quem ele acolheu como um filho afetivo e para quem abriu espa\u00e7o nas p\u00e1ginas da revista Cahiers du Cin\u00e9ma, fica evidenciada nas p\u00e1ginas de Os Filmes da Minha Vida, colet\u00e2nea de textos esparsos publicada por Truffaut em 1975. J\u00e1 o livro de En\u00e9as de Souza, Trajet\u00f3rias do Cinema Moderno (1965), uma obra seminal da cr\u00edtica cinematogr\u00e1fica no Brasil, ilustra a influ\u00eancia de Bazin na Porto Alegre dos anos 60. Por fim, Glauber Rocha, o cineasta-autor por excel\u00eancia do cinema brasileiro, que em 2019 completaria 80 anos de vida, ganha espa\u00e7o atrav\u00e9s do cl\u00e1ssico Revis\u00e3o Cr\u00edtica do Cinema Brasileiro, um livro que demonstra o quanto a contribui\u00e7\u00e3o do diretor baiano ao cinema n\u00e3o se restringiu apenas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de filmes.<br><br>Os encontros do Clube de Leitura Capit\u00f3lio ser\u00e3o na Sala Multim\u00eddia da Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras (3\u00ba andar), sempre aos s\u00e1bados, das 10h \u00e0s 12h, e os livros ser\u00e3o disponibilizados aos participantes pelo Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Mem\u00f3ria da Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras.<br><br>Ao longo de 2019, o Clube de Leitura Capit\u00f3lio ter\u00e1 o seguinte cronograma de encontros:<br><br>27 de abril \u2013 O que \u00e9 o Cinema?, de Andr\u00e9 Bazin<br>25 de maio \u2013 O que \u00e9 o Cinema?, de Andr\u00e9 Bazin<br>29 de junho \u2013 Os Filmes da Minha Vida, de Fran\u00e7ois Truffaut<br>27 de julho \u2013 Os Filmes da Minha Vida, de Fran\u00e7ois Truffaut<br>31 de agosto \u2013 Trajet\u00f3rias do Cinema Moderno, de En\u00e9as de Souza<br>28 de setembro \u2013 Trajet\u00f3rias do Cinema Moderno, de En\u00e9as de Souza<br>26 de outubro \u2013 Revis\u00e3o Cr\u00edtica do Cinema Brasileiro, de Glauber Rocha<br>30 de novembro \u2013 Revis\u00e3o Cr\u00edtica do Cinema Brasileiro, de Glauber Rocha<br>14 de dezembro \u2013 Fechamento atividades e propostas para 2020<br><br> <br>Sobre o Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Mem\u00f3ria da Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras<br><br>O Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Mem\u00f3ria da Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras re\u00fane obras e documentos diversos relacionados ao cinema ga\u00facho, nacional e internacional, com o objetivo de atender a pesquisadores da \u00e1rea e demais interessados pelo tema. Al\u00e9m de um acervo de filmes, o CDM possui uma biblioteca com material bibliogr\u00e1fico diferenciado sobre o cinema nacional e internacional, tais como livros, peri\u00f3dicos, cat\u00e1logos, folhetos e monografias relacionados ao cinema. J\u00e1 o seu acervo documental inclui arquivos pessoais de cineastas, fot\u00f3grafos e cr\u00edticos de cinema como Ant\u00f4nio Carlos Textor, Fatimarlei Lunardeli, Jorge Furtado, Luiz Carlos Lisboa, Odilon Lopez, Tony Rabattoni, Tuio Becker e Telmo Kersting. Entre os documentos que constituem estes acervos est\u00e3o roteiros e sinopses de filmes, recortes de jornais e revistas, boletins informativos, jornais, folders de programa\u00e7\u00e3o de cinema, clippings de entrevistas em \u00e1udio, relat\u00f3rios, projetos, correspond\u00eancias, entre outros documentos relacionados ao cinema ga\u00facho e nacional.</span>", "prices": ["10", "30"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2014367092198558"},{"name": "Susp\u00edria na Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61381530_2160056510774503_4967396013040992256_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c95550f073dc99282d333089c4d4ce70&oe=5D9FA752", "address": "Rua Dem\u00e9trio Ribeiro 1085 - Esq. com Borges de Medeiros, 90010-283 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-06 15:45:00", "2019-06-07 15:45:00", "2019-06-08 15:45:00"], "dates": ["Thursday, June 6, 2019", "Friday, June 7, 2019", "Saturday, June 8, 2019"], "times": [" 3:45 PM", " 3:45 PM", " 3:45 PM"], "place": "Cinemateca Capitolio", "organizers_fallback_a": ["Cinemateca Capitolio"], "description": "<span>SUSP\u00cdRIA EM CARTAZ<br><br>A partir de quinta-feira, 6 de junho, a Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras exibe Susp\u00edria \u2013 A Dan\u00e7a do Medo, a refilmagem que o italiano Luca Guadagnino, diretor de Me Chame Pelo seu Nome, fez para o cl\u00e1ssico filme de Dario Argento. O valor do ingresso \u00e9 R$ 16,00, com meia entrada para estudantes e idosos.<br><br>SUSP\u00cdRIA \u2013 A DAN\u00c7A DO MEDO<br>(Suspiria)<br>It\u00e1lia, 152 minutos, DCP<br>Dire\u00e7\u00e3o: Luca Guadagnino<br>Elenco: Dakota Johnson, Tilda Swinton, Mia Goth, Chlo\u00eb Grace Moretz, Jessica Harper, Sylvie Testud<br>Distribuidora: Playarte Pictures<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br><br>Susie Bannion (Dakota Johnson), uma jovem bailarina americana, vai para a prestigiada Markos Tanz Company, em Berlim. Ela chega assim que Patricia (Chlo\u00eb Grace Moretz) desaparece misteriosamente. Tendo um progresso extraordin\u00e1rio, com a orienta\u00e7\u00e3o de Madame Blanc (Tilda Swinton), Susie acaba fazendo amizade com outra dan\u00e7arina, Sara (Mia Goth), que compartilha com ela todas suas suspeitas obscuras e amea\u00e7adoras.</span>", "prices": ["8", "16"], "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2517163374975202", "organizers": ["Cinemateca Capitolio"]},{"name": "Porto Rock | T\u00f4 na rua", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61923529_2372107576355049_7170521623785635840_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=618b173c3fbcd9a230ec2b14dda8fc73&oe=5D840CCE", "address": "90220-005 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-13 14:00:00"], "place": "T\u00d4 NA RUA", "organizers_fallback_a": ["T\u00d4 NA RUA"], "description": "<span>O Rio Grande do sul \u00e9 Rock.<br><br><br>Porto Alegre \u00e9 rock! <br><br>Convida todo mundo e fiquem atentos! <br><br><br>Em breve maiores informa\u00e7\u00f5es. <br><br><br>feiratonarua@gmail.com</span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Alternative rock"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/650100058748586", "organizers": ["T\u00d4 NA RUA"]},{"name": "T\u00d4 NA RUA | anos 80 e 90 #4", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61016082_2365209067044900_8975359438110064640_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=224bae0cd14c5b8d3bf9d2862f28d5c0&oe=5D5A967F", "address": "90220-005 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-18 11:00:00"], "place": "T\u00d4 NA RUA", "organizers_fallback_a": ["T\u00d4 NA RUA"], "description": "<span>Em breve maiores informa\u00e7\u00f5es. <br><br><br>feiratonarua@gmail.com</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/460218338084342", "organizers": ["T\u00d4 NA RUA"]},{"name": "Festa de S\u00e3o Jo\u00e3o no Brique da Brigadeiro", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/58384723_424551194986988_4716785770831020032_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dcbe1cd80c6eb4ce66b0f989c2a46528&oe=5D59226B", "address": "Rua dos Andradas esquina Gen Portinho, 90020-007 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-23 14:00:00"], "place": "Brique da Brigadeiro", "organizers_fallback_a": ["Brique da Brigadeiro"], "description": "<span>Festa de S\u00e3o Jo\u00e3o e Festa Junina \u00e9 no Brique da Brigadeiro!<br>No cora\u00e7\u00e3o do Centro Hist\u00f3rico!<br>Artesanato, Alimenta\u00e7\u00e3o, Atra\u00e7\u00e3o Musical, Fogueira, ,<br>muitas brincadeiras,  quent\u00e3o, pinh\u00e3o, pipoca e muito mais... <br>Vamos repetir o sucesso dos anos anteriores!!!!<br>Participem e divirtam-se!!!! <br>Reservem esta data!!!!<br><br>Vem pra Tradicional Festa Junina do CH!<br>Na Pra\u00e7a Brigadeiro Sampaio/Tambor!!!!<br>No Nosso Quintal!</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/424965501654165", "organizers": ["Brique da Brigadeiro"]},{"name": "Feira Me Gusta #52: Arte, Moda, M\u00fasica, Gastronomia e Variedades", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60042019_802797693453913_2437001599512477696_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4d66a3e7d8a9cdbc4a7dc0b516283db6&oe=5D56FA6A", "address": "Avenida Borges de Medeiros, Praia de Belas, 90020-024 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 13:00:00"], "place": "Pra\u00e7a It\u00e1lia", "organizers": ["Feira Me Gusta", "Revista J'adore", "Feira Baila"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a It\u00e1lia"], "description": "<span>\ud83c\udf42\ud83c\udf41 Feira Me Gusta \ud83c\udf41\ud83c\udf42<br><br>Em Junho nossa querida Feira Me Gusta volta a uma das Pra\u00e7as mais bonitas de Porto Alegre, a <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra\u00e7a-It\u00e1lia/128261911160146\">Pra\u00e7a It\u00e1lia</a> \u2665<br><br>Pra quem foi na edi\u00e7\u00e3o Feira Me Gusta #17 sabe a vibe que foi :D<br>Tava SUPER FRIO e completamente ENSOLARADO! Foi aconchegante \u2665<br><br>Pra quem n\u00e3o foi, tudo bem, aqui tem as fotos dessa edi\u00e7\u00e3o LINDA:<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.1207746912582387;type=3\">https://www.facebook.com/pg/revistajadore/photos/?tab=album;album_id=1207746912582387</a><br><br>Vem pra Feira Me Gusta, tr\u00e1z os amigos, a fam\u00edlia, os pets e vem curtir um domingo ensolarado, a sombra das \u00e1rvores, ouvir um bom som, ler um livro, fazer piquenique, tocar viol\u00e3o e valorizar o trabalho de artistas, artes\u00e3os e criativos.<br><br>A Feira Me Gusta \u00e9 pra\u00e7a, \u00e9 rua, \u00e9 encontro, \u00e9 amizade, \u00e9 aprendizado, \u00e9 m\u00fasica, \u00e9 sorriso. A Feira Me Gusta \u00e9 gente criativa e empreendedora, gente guerreira que t\u00e1 sempre acreditando. <br><br>\ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e \ud83c\udf1e<br><br>Se a Feira Me Gusta nasceu como uma ideia e cresceu de forma org\u00e2nica, hoje ela assume a sua import\u00e2ncia e tem como bandeira e objetivos:<br><br>1) Dar vida aos espa\u00e7os p\u00fablicos;<br>2) Incentivar a troca entre as pessoas;<br>3) Fomentar a economia criativa e o turismo;<br>4) Tornar a arte e cultura acess\u00edvel a todos :)<br><br>\ud83c\udf32 \ud83c\udf33 \ud83c\udf34<br><br>\ud83c\udfb8 \ud83c\udfa4 [ ATRA\u00c7\u00d5ES ] \ud83c\udfa4 \ud83c\udfb8<br><br>\u2022 13:00 - Dj Jeff Pires (Black Music)<br>\u2022 15:00 - Yoga com a Paula Gonzalez Prabhadra<br>\u2022 16:00 - Bai\u00e3o de Cordel (Bai\u00e3o)<br>\u2022 18:30 - Expresso Livre (Tropicalismo)<br><br>&gt;&gt; Quando? 09/06/2019 (domingo)<br>&gt;&gt; Que horas? Das 13:00 \u00e0s 21:00h<br>&gt;&gt; Onde? <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra\u00e7a-It\u00e1lia/285672671538491\">Pra\u00e7a It\u00e1lia</a><br><br>Entre Av. Borges de Medeiros e Av. Praia de belas, ao lado do Shopping Praia de Belas<br><br>Mas o que \u00e9 a FEIRA ME GUSTA?<br>Misturamos m\u00fasica com arte, marcas independentes de roupas e acess\u00f3rios, brech\u00f3s, LP, livros, gastronomia, feira org\u00e2nica, gente bonita de mont\u00e3o e o mais importante disso tudo, voc\u00ea! :) <br><br>Como \u00e9 a ME GUSTA?<br>Uma tarde at\u00e9 o anoitecer, uma festa na rua, uma feira, um bazar, um festival de gente legal :) A FEIRA ME GUSTA \u00e9 tudo isso e mais um pouco: mistura e combina ARTE, MODA e ACESS\u00d3RIOS, M\u00daSICA, GASTRONOMIA, FEIRA ORG\u00c2NICA E VARIEDADES. <br>Uma composi\u00e7\u00e3o de id\u00e9ias e pessoas que criam!! Essa mistura cultural s\u00f3 pode dar coisa boa ;)<br><br>FEIRA ME GUSTA<br>Feira cultural de RUA<br><br>ARTE<br>MODA<br>ACESS\u00d3RIOS <br>M\u00daSICA<br>GASTRONOMIA<br>VARIEDADES<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/revistajadore\">#RevistaJadore</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiramegusta\">#FeiraMeGusta</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feirabaila\">#FeiraBaila</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es e para participar:<br>contato@feiramegusta.com.br<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o: <br><a  href=\"https://www.facebook.com/revistajadore/\">Revista J'adore</a><br><br>Produ\u00e7\u00e3o:<br>Feira Me Gusta<br><br>CoProdu\u00e7\u00e3o: <br><a  href=\"https://www.facebook.com/FeiraBaila/\">Feira Baila</a><br><br>Idealiza\u00e7\u00e3o:<br><span>Pamela Morrison</span></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/784002765310248"},{"name": "Gastronomia & M\u00fasica // Pra\u00e7a Cinquenten\u00e1rio da R\u00e1dio Ga\u00facha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61198408_2275306399384272_5840621271578050560_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=076956433724894d8890fc2ada528b02&oe=5D5326B5", "address": "R. Gon\u00e7alves Dias, 90150-101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-30 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha"], "description": "<span>Gastronomia ; M\u00fasica // Pra\u00e7a Cinquenten\u00e1rio da R\u00e1dio Ga\u00facha.<br><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>\ud83d\uddd3\ufe0f Quando? 30/06 <br>\ud83d\udd5a Hor\u00e1rio? Das 11h as 19h<br>\ud83d\udea9 Onde? <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra\u00e7a-Cinq\u00fcenten\u00e1rio-Da-R\u00e1dio-Ga\u00facha/215959561820174\">Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha</a><br><br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar nossa Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br><br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina Mega Revel - Feira Cultural<br></span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2242316985857845"},{"name": "Renova - Feira Autoral // P\u00e1tio Ivo Rizzo #2", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60539167_366427313992466_5017621708492767232_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=749500f33be6a2357675e93f8a0ce89a&oe=5D833D3A", "address": "Rua F\u00e9lix da Cunha, 1215 Moinhos de Vento, 90570-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-29 11:00:00"], "place": "Ivo Rizzo", "organizers": ["Renova - Feira Autoral"], "organizers_fallback_a": ["Ivo Rizzo"], "description": "<span><a  href=\"https://www.facebook.com/RenovaFeiraAutoral/\">Renova - Feira Autoral</a><br>MODA - ARTE - DESIGN<br><br>Aqui suas ideias criam forma!!\ud83d\udca1<br><br>Um novo conceito em Eventos que ir\u00e1 inovar, trazendo ao p\u00fablico um mercado com um grande Mix de Produtos e Marcas Autorais, que re\u00fane, apoia e incentiva Pequenos Empreendedores locais!<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/renova\">#Renova</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiraautoral\">#FeiraAutoral</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/moda\">#Moda</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/design\">#Design</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompreDeQuemFaz</a><br><br>Quem recebe essa edi\u00e7\u00e3o \u00e9 o P\u00e1tio Ivo Rizzo um espa\u00e7o de lazer planejado no cora\u00e7\u00e3o do Moinhos de Vento, que torna agrad\u00e1vel e prazerosa a experi\u00eancia de estar e consumir.<br><br>Ser\u00e3o mais de 30 Expositores com Produtos e Marcas Autorais.<br><br>\ud83d\uddd3\ufe0f Quando? 29/06 - S\u00e1bado<br><br>\ud83d\udd5a Hor\u00e1rio? Das 11h as 19h<br><br>\ud83d\udea9 Onde? <a  href=\"https://www.facebook.com/patioivorizzo/\">P\u00e1tio Ivo Rizzo</a> - Rua F\u00e9lix da Cunha, 1215 <br>Moinhos de Vento.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/RenovaFeiraAutoral/\">Renova - Feira Autoral</a>.</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/3244328715592691"},{"name": "Churras NA PRA\u00c7A #28", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60867313_877775752577049_6956989482054713344_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cb8a46789db992899f70a94513023dc9&oe=5D9D2093", "address": "Pra\u00e7a Brigadeiro Sampaio, S/N, 90020-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 19:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Brigadeiro Sampaio", "organizers": ["Churras na Pra\u00e7a"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Brigadeiro Sampaio"], "description": "<span>VAMOS NOS ENCONTRAR, VIZINHARADA!<br><br>O ESQUEMA DE SEMPRE:<br>***LEVE UMA CARNE<br>***LEVE SUA BEBIDA<br><br>LEVE TAMB\u00c9M...  CRIAN\u00c7AS, CACHORROS, CHINCHILAS, CADEIRAS, COOLERS (SEMPRE PRECISA), CANGAS, SOGRA (MARCANDO PRESEN\u00c7A), DOCINHO, ...  </span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/862954014084271"},{"name": "Arraial da CB (Cidade Baixa)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56323700_2290783407859027_861010758094290944_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=578e9c35438c33f0f96a74af70704ad4&oe=5D5C866C", "address": "Cidade baixa, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-06 14:00:00"], "place": "Cidade Baixa", "organizers": ["CRAZY WORLD ARTS", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa"], "description": "<span>Arraial da CB   <br><br>Arraial da CB, vem pra encerrar o ciclo de festas tipicas,  enfeitado de bandeirolas com muita alegria, com quent\u00e3o, pinh\u00e3o e bolo de milho, com djs e musicas ao vivo, cultura amor divers\u00e3o lazer,  bergamotas, pipoca pa\u00e7oca, CHIMARR\u00c3O...<br><br>Oque   Arraial da CB<br><br>Quando  06 DE JULHO<br><br>HOR\u00c1RIO:<br>A partir das 14hs<br><br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O - ATRA\u00c7\u00d5ES:<br>Feirinha de Economia Criativa <br>Barraca do beijo <br>Casamento Caipira<br>Djs<br>Musica AO VIVO<br><br>COMO PARTICIPAR (EXPOSITORES)<br>participando da feirinha de economia criativa, CONTATOS IN BOX.<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/405901516897169"},{"name": "M\u00fasica & Arte // Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61139995_2275302476051331_5027215836503343104_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2fff34de3665cfb7bbee152031f2ec83&oe=5D9A9387", "address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-20 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "description": "<span><a  href=\"https://www.facebook.com/events/430684547712287/\">M\u00fasica ; Arte // Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>EVENTO: M\u00fasica ; Arte // Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita<br>\ud83d\uddd3\ufe0f Quando? 20/06 - Quinta Feira - Feriado.<br>\ud83d\udd5a Hor\u00e1rio? Das 11h as 19h<br>\ud83d\udea9 Onde? Pra\u00e7a Julio Mesquita<br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra\u00e7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO: <a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a></span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/430684547712287"},{"name": "Renova - Feira Autoral // Espa\u00e7o Unisinos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60339194_363853150916549_884488393658990592_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8fae1246af42a905fc308e6628f35d2e&oe=5D8BBFCC", "address": "Av. Nilo Pe\u00e7anha, 1500 \u2013 Boa Vista, Porto Alegre, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 11:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Unisinos", "organizers": ["Renova - Feira Autoral"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Unisinos"], "description": "<span><a  href=\"https://www.facebook.com/RenovaFeiraAutoral/\">Renova - Feira Autoral</a><br>MODA - ARTE - DESIGN<br><br>Aqui suas ideias criam forma!!!\ud83d\udca1.<br><br>Um novo conceito em Eventos, que ir\u00e1 inovar, trazendo ao p\u00fablico um mercado com produtos Autorais que re\u00fane, incentiva e ap\u00f3ia Pequenos Empreendedores locais!<br><br><br>Quem recebe essa edi\u00e7\u00e3o da <a  href=\"https://www.facebook.com/RenovaFeiraAutoral/\">Renova - Feira Autoral</a> \u00e9 o <a  href=\"https://www.facebook.com/espacounisinos/\">Espa\u00e7o Unisinos</a> -  Por tr\u00e1s da parede verde, tem muito mais do que voc\u00ea imagina.<br>Ambiente ao ar livre, mas com todo o conforto e seguran\u00e7a que voc\u00ea precisa.<br>Um lugar vers\u00e1til, com estacionamento e wifi liberado, seja para encontrar os amigos, passear com a fam\u00edlia, ou mesmo para estudar e trabalhar. <br><br>Ser\u00e3o mais de 50 Expositores com Produtos e Marcas Autorais.<br><br>\ud83d\uddd3\ufe0f Quando? 15/06 - S\u00e1bado<br><br>\ud83d\udd5a Hor\u00e1rio? Das 11h as 20h<br><br>\ud83d\udea9 Onde? <a  href=\"https://www.facebook.com/espacounisinos/\">Espa\u00e7o Unisinos</a> - Av. Nilo Pe\u00e7anha, 1500<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/RenovaFeiraAutoral/\">Renova - Feira Autoral</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/422799421853792"},{"name": "Brech\u00f3 Sideral na Reden\u00e7\u00e3o #09/06", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/59211467_2475308319180604_627871231663669248_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=080e485440896851c6da9a28076cc66c&oe=5D8B275B", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 14:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Brech\u00f3 Sideral"], "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": "<span>EVENTO ABERTO - QUALQUER UM PODE EXPOR<br><br>Eventinho pra reunir toda a galera que gosta de uns garimpo e de uns brick bem daquele jeito, chega com tuas arte, teus desapego, comidinhas, o que tu tiver fazendo pra sobreviver, s\u00f3 cola! <br><br>Ficamos nos gramados na frente do Arco!!<br><br><br>\u2014\u2014<br>AVISOS E DICAS PARA UM BOM BRECH\u00d3<br><br>- EM CASO DE CHUVA O EVENTO \u00c9 ADIADO PARA O PR\u00d3XIMO DOMINGO SEM CHUVA. <br>- LEVEM SACOLAS REUTILIZ\u00c1VEIS PARA AS POSS\u00cdVEIS COMPRAS. AJUDE O MEIO AMBIENTE.<br>- EVENTO SEGURO PARA PESSOAS FORA DO PADR\u00c3O HETEROCISMAGROBRANCONORMATIVO, DESRESPEITO E IGNOR\u00c2NCIA N\u00c3O SER\u00c3O TOLERADOS.<br>- LUGAR DE LIXO \u00c9 NO LIXO, E BITUCA DE CIGARRO TAMB\u00c9M \u00c9 LIXO!<br><br>brech\u00f3 sideral \u00e9:<br>Nath Kharchenko<br>JoJo Bernardo<br>Nicoly Venso<br><br>((((((((((procuramos parceires))))))))))))<br>((((((((((((((((((chama inbox)))))))))))))))))))</span>", "categories": ["Shopping"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/407974463359701"},{"name": "Arraial do Parque Germania", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/61183165_2427426157322784_9215634683335802880_o.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=74a940edee765b45865c4a123f9a6ca3&oe=5D9AEC42", "address": "Rua T\u00falio de Rose, 499, 91340-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-16 10:00:00"], "place": "Parque Germania", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Parque Germania"], "description": "<span>O projeto La Movida Bazar;Artes \u00e9 um evento itinerante que une Arte, empreededorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade e Artesanato Sustent\u00e1vel.<br>Como voc\u00ea se relaciona com o mundo? j\u00e1 pensou sobre isto? n\u00f3s acreditamos que o desapego e a reutiliza\u00e7\u00e3o de materiais \u00e9 importante para o futuro do planeta e um novo modelo de neg\u00f3cio, podendo assim transformar uma ideia bacana em uma fonte de renda.<br>O planeta agradece.Se Voc\u00ea quer desapegar de roupas, livros, discos ou pensar em algo bacana vem expor com a gente !<br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventoderua\">#eventoderua</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/empreededorismosustent\u00e1vel\">#empreededorismosustent\u00e1vel</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/novomodelodenegocio\">#novomodelodenegocio</a><br>Editar<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1175713679302214"},{"name": "Slam das Minas/RS + Verso Livre #28", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/60633489_650568765419731_3147207384305238016_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=da3f577744610b3cf3a96e9f82003d61&oe=5D8E3990", "address": "Rua Duque de Caxias, 90010-283 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 17:00:00"], "place": "Pra\u00e7a da Matriz", "organizers": ["Slam das Minas/RS"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a da Matriz"], "description": "<span>AVISO IMPORTANTE: <br><br>- Devido ao tempo instav\u00e9l  o Slam das Minas/RS que estava programado para o dia 11 de maio acabou n\u00e3o ocorrendo, sendo assim a edi\u00e7\u00e3o #28 vai ocorrer no m\u00eas de junho.<br><br>Fique atenta poeta slammer:<br><br>- Poesias autorais de at\u00e9 tr\u00eas minutos;<br>- Inscri\u00e7\u00f5es das 17:00 at\u00e9 as 17:30 (verso livre e open);<br><br>Quer ajudar a construir o Slam das Minas?<br><br>O Slam das Minas \u00e9 constru\u00eddo de forma aut\u00f4noma e independente, participe tamb\u00e9m construindo como jurada, apresentadora, nas atividades de inscri\u00e7\u00f5es, no cronometro do tempo e SIMMMMM como poetas slammers \u2665 <br><br>Convide mais uma mana! <br>Chegue cedinho e aproveita o restinho de tarde!<br>Crias s\u00e3o bem vindas! <br><br>Quer expor no Slam das Minas?<br>\u00c9 s\u00f3 chegar e ficar a vontade, caso queira pode divulgar aqui no evento seu produto/item e m\u00e9dia de valor. <br><br><br><br> ------------------------------------------------------------------------------------------<br><br>Sobre o Slam das Minas/RS: <br><br>Vindo da necessidade de recuperar e fomentar espa\u00e7os de constru\u00e7\u00f5es coletivas atrav\u00e9s de trocas de experi\u00eancias mulheres poetas e artistas da cidade de Porto Alegre/RS e regi\u00e3o metropolitana juntas constroem atrav\u00e9s da poesia e encontros mensais o Slam das Minas/RS. Inspirado pelo movimento de Slams no Brasil e principalmente pelo Slam das Minas da cidade de S\u00e3o Paulo e Distrito Federal, no dia 10 de dezembro de 2016 aconteceu na Pra\u00e7a da Matriz em Porto Alegre a primeira edi\u00e7\u00e3o do Slam das Minas/RS, reunindo representatividades de diversos n\u00facleos culturais da cidade de Porto Alegre e regi\u00e3o metropolitana, al\u00e9m de ouvintes e observadores. Em nossos encontros novos tra\u00e7os s\u00e3o desenhados: na organiza\u00e7\u00e3o, na estrutura, na comunica\u00e7\u00e3o, nas din\u00e2micas de apresenta\u00e7\u00e3o. Cada edi\u00e7\u00e3o \u00e9 planejada de forma aut\u00f4noma pelas manas, prezando um espa\u00e7o de acolhimento e fortalecimento para as manas que estar\u00e3o presentes. De forma plural o Slam das Minas/RS recebe diversas realidades, extratos sociais e de g\u00eanero, classes e etnias vindas de todos os cantos da cidade e da regi\u00e3o, toda essa diversidade n\u00e3o pode ser encaixada em uma s\u00f3 nomenclatura.</span>", "categories": ["Literature", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1205273939650953"},{"name": "Duda Beat :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60871765_2373058712746611_8299091793400561664_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ee47f24a9ca81d23e9184c2683fd73c2&oe=5D8A2CBF", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-08 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Opini\u00e3o Produtora", "No Palco"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Duda Beat, uma das maiores revela\u00e7\u00f5es da m\u00fasica brasileira, ir\u00e1 trazer ao Opini\u00e3o, no dia 8 de agosto, a turn\u00ea do disco \"Sinto Muito\" e os seus singles recentes, como \"Chega\". A cantora pernambucana, que foi uma das atra\u00e7\u00f5es mais prestigiadas do Lollapalooza Brasil, fez dois shows com ingressos esgotados no Agulha, no come\u00e7o do ano, e tamb\u00e9m est\u00e1 confirmada para subir ao palco do festival Brasil Summerfest, em Nova York, no m\u00eas de julho.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/DUDABEAT/\">DUDA BEAT</a><br>8 de agosto, quinta-feira, a partir das 23h<br>Bar Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 21h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Opini\u00e3o Produtora<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 45<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40<br>Inteira: R$ 80<br><br>Lote 2: <br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3: <br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4: <br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br>Loja Verse Andradas 1444 e Shopping Lindoia<br><br>Online: <a  href=\"http://www.sympla.com.br/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a  href=\"http://www.opiniao.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.opiniao.com.br</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a  href=\"https://www.twitter.com/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "prices": ["45", "80"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1065413910512943"},{"name": "Mostra Filmes Premiados RECAM", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60787447_2255237328126661_3207037434084720640_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=91267ca20ab9d9075b5dc6b0a323567d&oe=5D87A8B5", "address": "Rua Eng. Luiz Englert, 333, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-10 16:00:00"], "place": "Sala Reden\u00e7\u00e3o", "organizers_fallback_a": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"], "description": "<span>A RECAM \u00e9 um \u00f3rg\u00e3o do Mercosul, voltado ao desenvolvimento cinematogr\u00e1fico e audiovisual de seus pa\u00edses participantes. No m\u00eas de Junho ir\u00e1 apresentar a S\u00e9rie de Filmes Premiados, com produ\u00e7\u00f5es da Am\u00e9rica Latina.<br>Durante o ciclo, quatro longas e tr\u00eas curta-metragens premiados ser\u00e3o exibidos na Sala Reden\u00e7\u00e3o - Cinema Universit\u00e1rio, entre os dias 10/05 e 14/05.<br><br>DESARQUIVANDO ALICE GONZAGA<br>Dir. Betse de Paula | Brasil | Document\u00e1rio | 2017 | 82min <br><br>Premio RECAM: 2018. 22\u00ba Florian\u00f3polis Audiovisual Mercosul (FAM)<br><br>S\u00edmbolo da preserva\u00e7\u00e3o cinematografica, Alice Gonzaga revisita partes importantes da hist\u00f3ria do pai, Adhemar Gonzaga, fundador do Cin\u00e9dia, o primeiro est\u00fadio cinematogr\u00e1fico do Brasil. A empresa familiar marca a trajet\u00f3ria de Alice, assim como o desenvolvimento da s\u00e9tima arte brasileira.<br><br>13 de Junho | Quinta-Feira | 19h<br>14 de Junho | Sexta-Feira | 16h<br><br>LAS CRUCES<br>Dir. Teresa Arredondo ; Carlos V\u00e1squez M\u00e9ndez | Chile | Document\u00e1rio | 2018 | 80min | Legendado<br><br>O escritor Peter Neal chega \u00e0 cidade de Roma para promover seu \u00faltimo livro, \u201cTenebre\u201d, mas descobre que algu\u00e9m est\u00e1 usando seus romances como inspira\u00e7\u00e3o para cometer assassinatos. Logo, ele se v\u00ea envolvido nos crimes e passa a tentar descobrir o prov\u00e1vel assassino.<br><br>10 de Junho | Segunda-Feira | 16h<br>14 de Junho | Sexta-Feira | 19h<br><br>CAMPO GRANDE<br>Dir. Sandra Kogut | Brasil | Fic\u00e7\u00e3o | 2015 | 109min<br><br>Duas crian\u00e7as, Rayane e Ygor, s\u00e3o deixadas na porta da casa de Regina, moradora de um bairro de alto padr\u00e3o. Ela pensa em lev\u00e1-los ao orfanato, mas \u00e9 convencida pela filha adolescente de deix\u00e1-los passar a noite. Decidida a ajud\u00e1-los a encontrar sua fam\u00edlia, Regina tem contato com um mundo que n\u00e3o conhecia.<br><br>10 de Junho | Segunda-Feira | 19h<br>11 de Junho | Ter\u00e7a-Feira | 16h<br><br>SESS\u00c3O DE CURTAS<br><br>MARACANAZO<br>Dir. Alejandro Zambiachi | Argentina | Fic\u00e7\u00e3o | 2017 | 15min | Legendado<br><br>Com um Relato futebol\u00edstico intenso, Marcelo vai entrando no mundo de Candela para conquistar seu cora\u00e7\u00e3o. A magia da ousadia, o enaltecimento de um Anti-her\u00f3i pronto para batalhar, e uma historia que merece ser recordada, enchem de m\u00edstica a manh\u00e3 de um bar perdido de Buenos Aires.<br><br>+<br><br>A FESTA DOS ENCANTADOS<br>Dir. Masanory Ohashy | Brasil | Anima\u00e7\u00e3o | 2016 | 13min<br><br>A festa dos encantados narra a saga de um \u00edndio Guajajara que, procurando pelo irm\u00e3o perdido, encontrou um mundo subterr\u00e2neo habitado por seres encantados e ali permaneceu at\u00e9 aprender todos os rituais e c\u00e2nticos de v\u00e1rias celebra\u00e7\u00f5es. Com saudade da fam\u00edlia, voltou para seu povo e passou a contar sua hist\u00f3ria e a ensinar, na sua aldeia de origem, tudo o que havia aprendido com aqueles seres. Antes disso, de acordo com a lenda, os Guajajara n\u00e3o realizavam festas.<br><br>+<br><br>DERIVADAS<br>Dir. Maria Campa\u00f1a Ramia |Brasil | Document\u00e1rio | 2015 | 29min<br><br>D\u00e1vila e Evandro t\u00eam quinze anos. Moram no interior de Minas Gerais, num pequeno munic\u00edpio agropecu\u00e1rio. S\u00e3o medalhistas da Olimp\u00edada Brasileira de Matem\u00e1tica das Escolas P\u00fablicas. Elon Lages Lima tem 85 anos e mora no Rio de Janeiro. Ele dedicou sua vida \u00e0 matem\u00e1tica, convertendo-se num dos mais proeminentes cientistas do Brasil. Eles t\u00eam algo em comum, sua paix\u00e3o pela matem\u00e1tica, um universo onde coexistem beleza, persist\u00eancia e criatividade. <br><br>12 de Junho | Quarta-Feira | 16h<br><br>5 VEZES CHICO: O VELHO E SUA GENTE<br>Dir. User Nunes, Gustavo Spolidoro, Camilo Cavalcante, User Goldenstein,<br>Ana Rieper | Brasil | Document\u00e1rio | 2015 | 90min<br><br>Cada um dos estados brasileiros banhados pelo rio S\u00e3o Francisco visto pelo olhar de um diretor diferente: \u00e0s margens do rio encontram a cultura, a vida e a luta pela sobreviv\u00eancia das comunidades ribeirinhas do \"Velho Chico\".<br><br>12 de Junho | Quarta-Feira | 19h<br>13 de Junho | Quinta-Feira | 16h<br></span>", "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/572338439955134", "organizers": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"]},{"name": "Mostra Tabajara Ruas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/60673449_2255310204786040_8898405796103061504_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=124e86acccc3cdfe5630f4fa8c7a11dc&oe=5D88D2DD", "address": "Rua Eng. Luiz Englert, 333, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-24 16:00:00"], "place": "Sala Reden\u00e7\u00e3o", "organizers_fallback_a": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"], "description": "<span>A Sala Reden\u00e7\u00e3o \u2013 Cinema Universit\u00e1rio, em parceria com o Sesc/RS, apresenta, em Junho, a mostra Tabajara Ruas. As sess\u00f5es v\u00e3o de 24 a 28 de Junho.<br><br>Tabajara Ruas \u00e9 um premiado escritor e diretor de cinema ga\u00facho. Come\u00e7ou sua carreira na literatura durante a d\u00e9cada de 80 e come\u00e7ou a filmar a partir de 2001, adaptando seu livro Netto Perde Sua Alma. Seus trabalhos dialogam com a cultura, a pol\u00edtica e o folclore rio-grandense.<br><br>No dia 24 de Junho, segunda-feira, teremos uma sess\u00e3o comentada de Brizola - Tempos de Luta, com o diretor.<br><br>OS SENHORES DA GUERRA<br>Dir. Tabajara Ruas | Brasil | Fic\u00e7\u00e3o | 2016 | 114min<br><br>Julio e Carlos s\u00e3o irm\u00e3os. Amigos, cultos, ricos, s\u00e3o separados pela Revolu\u00e7\u00e3o de 1923, que divide o Rio Grande do Sul entre chimangos e maragatos. Julio \u00e9 prefeito, est\u00e1 com os primeiros, enquanto Carlos \u00e9 revolucion\u00e1rio, maragato. As ideias s\u00e3o opostas, mas o sangue \u00e9 o mesmo e a prova se d\u00e1 em uma grande batalha.<br><br>24 de junho | 2\u00aa-feira | 16h<br>28 de junho | 6\u00aa-feira | 19h<br><br><br>BRIZOLA - TEMPOS DE LUTA<br>Dir. Tabajara Ruas | Brasil | Document\u00e1rio | 2007 | 93min<br><br>A vida de Leonel Brizola, pol\u00edtico brasileiro do Rio Grande do Sul, e sua participa\u00e7\u00e3o nos principais acontecimentos pol\u00edticos e sociais do pa\u00eds. Para contar sua hist\u00f3ria desde o pequeno povoado ga\u00facho at\u00e9 os dias atuais, 27 depoimentos de familiares, amigos, companheiros e l\u00edderes pol\u00edticos de peso, como Lu\u00eds Carlos Prestes, Lula, Dilma Roussef e M\u00e1rio Soares, ex-presidente de Portugal.<br><br>24 de junho | 2\u00aa-feira | 19h*<br>*Ap\u00f3s a Sess\u00e3o do dia 24 19h, haver\u00e1 debate com a presen\u00e7a do diretor Tabajara Ruas e do Professor de hist\u00f3ria Nilo Piana de Castro.<br><br>28 de junho | 6\u00aa-feira | 16h<br><br><br>NETTO PERDE SUA ALMA<br>Dir. Tabajara Ruas | Brasil | Fic\u00e7\u00e3o | 2001 | 102min<br><br>Ant\u00f4nio de Souza Netto \u00e9 um general brasileiro que \u00e9 ferido em plena Guerra do Paraguai e agora est\u00e1 se recuperando no Hospital Militar de Corrientes, na Argentina. L\u00e1 ele percebe que coisas estranhas est\u00e3o ocorrendo ao seu redor, como o capit\u00e3o de Los Santos acusar o cirurgi\u00e3o de ter amputado suas pernas sem necessidade e reencontrar um antigo camarada, o sargento Caldeira, ex-escravo com quem lutou na Guerra dos Farrapos, ocorrida algumas d\u00e9cadas antes. Juntamente com Caldeira, Netto rememora suas participa\u00e7\u00f5es na guerra e ainda o encontro com Milonga, jovem escravo que se alistara no Corpo de Lanceiros Negros, al\u00e9m do per\u00edodo em que viveu no ex\u00edlio no Uruguai.<br><br>25 de junho | 3\u00aa-feira | 16h<br>26 de junho | 4\u00aa-feira | 16h<br><br><br>NETTO E O DOMADOR DE CAVALOS<br>Dir. Tabajara Ruas | Brasil | fic\u00e7\u00e3o | 2006 | 95min<br><br>O coronel Netto, um veterano militar dos pampas ga\u00fachos, pretende criar sua pr\u00f3pria rep\u00fablica rio-grandense. No entanto, seus planos separatistas podem se complicar enquanto ele vaga pelos campos uruguaios j\u00e1 que seu velho amigo, o domador de cavalos, Torres, est\u00e1 preso em um forte militar, acusado de crimes que n\u00e3o cometeu.<br><br>25 de junho | 3\u00aa-feira | 19h<br>27 de junho | 5\u00aa-feira | 16h<br></span>", "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2528220497209548", "organizers": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"]},{"name": "Semana da Europa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61013066_2255293231454404_8793097999778578432_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7012a1d20247aa76d9650ecad3037b1c&oe=5D512175", "address": "Rua Eng. Luiz Englert, 333, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-17 16:00:00"], "place": "Sala Reden\u00e7\u00e3o", "organizers_fallback_a": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"], "description": "<span>A Semana da Europa \u00e9 promovida pela EUNIC Brasil (Associa\u00e7\u00e3o dos Institutos Culturais, Embaixadas e Consulados de pa\u00edses membros da Uni\u00e3o Europeia) junto com a Delega\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o Europeia no Brasil.  <br>Trazendo filmes de diversos pa\u00edses europeus, que circularam fora do circuito comercial, a mostra tem como tema a \"Democracia\".<br>Confira a programa\u00e7\u00e3o:<br><br>AMANHECER EM KIMMERIA<br><br>Dir. Simon Farmakas | Chipre | Com\u00e9dia | 2018 | 100min | Legendado<br><br>Uma vila remota do Chipre se torna tragic\u00f4mica quando um objeto n\u00e3o identificado cai numa planta\u00e7\u00e3o de batatas dentro da linha verde de Controle da ONU. Um jovem fazendeiro cava o objeto que desencadeia uma s\u00e9rie de eventos.<br><br>17 de junho | 2\u00aa-feira | 16h<br><br> <br><br>THE STARTUP - D\u00c1 PLAY NO SEU FUTURO<br><br>Dir. Alessandro D\u2019alatri | Italia | Drama | 2017 | 97min | Legendado<br><br>Matteo Achilli tem 18 anos e quer se tornar um nadador de sucesso. Seu treinador, no entanto,  favorece seu pr\u00f3prio filho, que treina no mesmo time de Matteo mas n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o bom quanto ele. Matteo percebe que o companheiro de time \u00e9 favorecido por ser recomendado e protegido e n\u00e3o pelo m\u00e9rito. Mas ele n\u00e3o desanima e resolve procurar sua revanche: matricula-se em uma prestigiada universidade e cria um aplicativo capaz de classificar candidatos para diferentes tarefas profissionais usando um algoritmo matem\u00e1tico que avalia o m\u00e9rito. O filme \u00e9 baseado em fatos reais.<br><br>17 de junho | 2\u00aa-feira | 19h<br><br> <br><br>BIKES VERSUS CARROS<br><br>Dir. Fredrik Gerttten | Su\u00e9cia | Document\u00e1rio | 2015 | 92min | Legendado<br><br>A bicicleta \u00e9 uma ferramenta incr\u00edvel para a mudan\u00e7a. Ativistas e cidades em todo o mundo est\u00e3o se movendo em dire\u00e7\u00e3o a um novo sistema. Mas ser\u00e1 que os poderes econ\u00f4micos permitir\u00e3o isso? Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e engarrafamentos intermin\u00e1veis causam mais frustra\u00e7\u00e3o do que nunca. Em vez de se queixar, pessoas em cidades do mundo todo usam a bicicleta como uma solu\u00e7\u00e3o \u201cFa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo\u201d. A raiva no tr\u00e2nsito e o mau planejamento urbano resultam em mortes di\u00e1rias entre os ciclistas. E agora, eles exigem faixas seguras. Fredrik Gertten \u00e9 um cineasta com sede em Malm\u00f6 na Su\u00e9cia. Ele \u00e9 um ex-correspondente internacional e colunista, que trabalhou para a r\u00e1dio, televis\u00e3o e jornal, na \u00c1frica, Am\u00e9rica Latina, \u00c1sia e em toda a Europa. Ele combina seu trabalho como cineasta com o papel de produtor criativo de documentais.<br><br>18 de junho | 3\u00aa-feira | 16h<br><br> <br><br>LIZA, A FADA RAPOSA<br><br>Dir. K\u00e1roly Ujj M\u00e9sz\u00e1ros | Hungria | Com\u00e9dia | 2015 | 98min | Legendado<br><br>Na Budapeste de 1970, a enfermeira Liza (M\u00f3nika Balsai) sonha com um romance. Por\u00e9m, todos os seus pretendentes morrerm de forma extrema e violenta, fazendo ela temer o pior, que seja uma fox fairy, um dem\u00f4nio da mitologia japonesa. De acordo com as lendas, todos que se apaixonam por ela morrem logo em seguida.<br><br>18 de junho | 3\u00aa-feira | 19h<br><br> <br><br>O QUE ESTAMOS ESPERANDO<br><br>Dir. Marie-Monique ROBIN | Fran\u00e7a | Document\u00e1rio | 2016 | 119min | Legendado<br><br>Quem acreditaria que a campe\u00e3 internacional das cidades em transi\u00e7\u00e3o \u00e9 uma pequena comunidade francesa? No entanto, Rob Hopkins, fundador do movimento das cidades em transi\u00e7\u00e3o, \u00e9 quem diz isso. \u201dO Que estamos esperando?\u201d conta como uma pequena cidade da Als\u00e1cia, de 2200 habitantes, come\u00e7ou o processo de transi\u00e7\u00e3o para a era do p\u00f3s-petr\u00f3leo, decidindo reduzir seu impacto ambiental.<br><br>21 de junho | 6\u00aa-feira | 16h<br><br> <br><br>O \u00daLTIMO PO\u00c7O<br><br>Dir. Filip Filkovi\u0107 Philatz | Cro\u00e1cia | Fic\u00e7\u00e3o | 2015 | 20min | Legendado<br><br>The Last Well \u00e9 um curta de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica dist\u00f3pico p\u00f3s-western ambientado em um  seco interior Croata, onde a \u00faltima fonte de \u00e1gua pot\u00e1vel gera uma s\u00e9rie de problemas. O ano \u00e9 2037, a Europa est\u00e1 em frangalhos. Propriet\u00e1rio do \u00faltimo po\u00e7o com \u00e1gua limpa natural vive na Cro\u00e1cia. Depois que uma de suas vendas de \u00e1gua pot\u00e1vel termina em banho de sangue, ele se torna pai substituto e marido. Mas quando o po\u00e7o seca, ele \u00e9 for\u00e7ado a fazer uma \u00faltima \u201ctroca\u201d.<br><br>21 de junho | 6\u00aa-feira | 19h<br><br> <br><br>OS EXILADOS ROM\u00c2NTICOS<br><br>Dir. Jon\u00e1s Trueba | Espanha | Drama | 2015 | 70min | Legendado<br><br>Tr\u00eas amigos realizam uma viajem em busca de amores id\u00edlicos e ef\u00eameros. O que eles pretendem \u00e9 experimentar novas emo\u00e7\u00f5es que os fa\u00e7a sentirem-se vivos. Poderia ser uma tentativa de gastar os \u00faltimos momentos da juventude com certo hero\u00edsmo, mas tamb\u00e9m poderia ser uma mostra da decad\u00eancia do g\u00eanero masculino.<br><br>21 de junho | 6\u00aa-feira | 19h<br><br> <br><br>CONSTRUINDO O FUTURO: 100 ANOS DE BAUHAUS<br><br>Dir. Niels Bolbrinker, Thomas Tielsch | Document\u00e1rio | 2018 | 95min | Legendado<br><br>Os diretores Niels-Christian Bolbrinker e Thomas Tielsch lidam com \u201cConstruindo o futuro \u2013 100 anos Bauhaus\u201d \u2013 o t\u00edtulo sugere \u2013 com a escola de arte e arquitetura da Bauhaus, que foi fundada h\u00e1 quase 100 anos e acima de tudo a quest\u00e3o \u00e9 como a arquitetura pode garantir que as pessoas vivam melhor juntas e participem da vida cotidiana. Eles voltam ao come\u00e7o da Bauhaus e se dedicam ao primeiro grupo de seguidores da Bauhaus a Walter Gropius. Al\u00e9m disso, eles exploram as mudan\u00e7as que a Escola Bauhaus sofreu desde sua funda\u00e7\u00e3o e quais movimentos e inspira\u00e7\u00f5es surgiram a partir dela. Finalmente, os dois diretores tamb\u00e9m examinam a quest\u00e3o sobre o que a escola ainda tem na arquitetura e no planejamento espacial.<br><br>22 de junho | S\u00e1bado | 16h<br><br> <br><br>INIMIGO CONFIDENCIAL<br><br>Dir. Karel Jan\u00e1k | Rep. Tcheca e Eslov\u00e1quia | Drama | 2018 | 108min | Legendado<br><br>Andrej (Vojtech Dyk) trabalha como engenheiro de software em uma empresa multinacional que est\u00e1 envolvida no desenvolvimento da \u201ecasa inteligente\u201c que pretende revolucionar a maneira de viver. A casa \u00e9 controlada por voz e oferece aos seus residentes o m\u00e1ximo de luxo e 100% de seguran\u00e7a. Andrej \u00e9 respons\u00e1vel pela finaliza\u00e7\u00e3o do projeto. Juntamente com a sua nova esposa, a ambiciosa escultora Zuzana (Gabriela Marcinkov\u00e1), eles se mudam para um prot\u00f3tipo funcional da \u201ecasa inteligente\u201c, uma luxuosa casa de vidro e pedra no meio de natureza. O que pareceu um conto de fadas a princ\u00edpio, no entanto, lentamente mas seguramente se transforma num pesadelo.<br><br>22 de junho | S\u00e1bado | 19h</span>", "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/881625252199734", "organizers": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"]},{"name": "Dogville - Cinepsiquiatria", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/60725431_2574124975933286_855919538221350912_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0aea4b5ce14aebd21e524b1d18658c39&oe=5D88A77A", "address": "Rua Sarmento Leite, 245, 90050-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-25 18:00:00"], "place": "UFCSPA", "organizers": ["Cinepsiquiatria - UFCSPA"], "organizers_fallback_a": ["UFCSPA"], "description": "<span>Dogville (2003) \u00e9 um filme do controverso diretor Lars von Trier que se passa em uma pequena cidade estadunidense, mas com uma mensagem de car\u00e1ter universal. Nicole Kidman interpreta a protagonista Grace, uma mulher misteriosa que chega \u00e0s pressas na vila de Dogville, fugindo de criminosos. Um dos moradores da cidade, Tom (Paul Bettany), ouve sua hist\u00f3ria de persegui\u00e7\u00e3o e convence os outros cidad\u00e3os a protegerem Grace, escondendo-a entre entre eles em troca de pequenos favores. Os moradores reconhecem a inoc\u00eancia da fugitiva, mas quando a busca por ela chega na pequena cidade, come\u00e7am a impor custos cada vez mais altos por sua prote\u00e7\u00e3o. <br><br>Dogville \u00e9 um filme complexo, que denuncia o ego\u00edsmo em atitudes altru\u00edstas e aborda a nega\u00e7\u00e3o frente a situa\u00e7\u00f5es adversas. Uma obra cinematogr\u00e1fica peculiar, o filme tem seu cen\u00e1rio riscado no ch\u00e3o: na aus\u00eancia de paredes ou de constru\u00e7\u00f5es, n\u00e3o h\u00e1 nada que isole fisicamente seus personagens - a narrativa, por\u00e9m, n\u00e3o deixa de passar uma certa sensa\u00e7\u00e3o de isolamento entre eles.<br><br><br>Para discutir os aspectos psicodin\u00e2micos do filme, a sess\u00e3o contar\u00e1 com a psiquiatra e psicoterapeuta Patr\u00edcia Lago, da diretoria do Centro de Estudos Luis Guedes (CELG).<br><br>A sess\u00e3o ocorrer\u00e1 na ter\u00e7a-feira (25/06), a partir das 18h, no Anfiteatro Heitor Masson Cirne Lima, no 2\u00ba andar do pr\u00e9dio 3 da UFCSPA.<br><br><br>Entrada franca com lugares limitados. O cadastro pr\u00e9vio pode ser feito pelo link disponibilizado abaixo:<br><br><a  href=\"https://forms.gle/KdRktAwjhontcG8C7\" rel=\"nofollow\" >https://forms.gle/KdRktAwjhontcG8C7</a><br><br>O cadastro virtual n\u00e3o garante a vaga, apenas otimiza as inscri\u00e7\u00f5es no dia da sess\u00e3o. A entrada ser\u00e1 por ordem de chegada.<br><br>O projeto faz parte da Agenda Cultural da UFCSPA e conta com o apoio do N\u00facleo Cultural.</span>", "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/439535056823368"},{"name": "Arraial | Zona Sul", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/61287837_2371278623104611_3631742114053750784_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d1dbb3e40240493f1a322454ecbca10c&oe=5D531ABF", "address": "Av Wenceslau Escobar/ Otto Niemeyer, 91900-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-16 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Comendador Souza Gomes", "organizers": ["T\u00d4 NA RUA"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Comendador Souza Gomes"], "description": "<span>Para n\u00e3o deixar passar em branco, a nossa parceira <a  href=\"https://www.facebook.com/guarida.imoveis/\">Guarida Im\u00f3veis</a> convidou o <a  href=\"https://www.facebook.com/tonaruamurb/\">T\u00d4 NA RUA</a> para produzir um ARRAIAL na Zona Sul de Porto Alegre, vamos ocupar a Pra\u00e7a Comendador Souza Gomes e proporcionar um dia com muito forr\u00f3, comidinhas t\u00edpicas deliciosas, quent\u00e3o e brincadeiras para crian\u00e7ada!! \u2665<br><br>///EXPOSITORES<br><br>//M\u00daSICA<br><br>//BRINCADEIRAS<br><br>QUE FAZER PARTE DESTE ARRASTA P\u00c9 COMO EXPOSITOR? NOS ENVIA UM E-MAIL QUE TE PASSAMOS TODOS OS DETALHES: feiratonarua@gmail.com</span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/305046823738562"},{"name": "Arraial da Brigadeiro", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/61106490_441691836606257_5876895388539027456_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=71763d168086f44f301c69b31175c456&oe=5D5A60C4", "address": "Rua dos Andradas esquina Gen Portinho, 90020-007 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 14:00:00"], "place": "Brique da Brigadeiro", "organizers_fallback_a": ["Brique da Brigadeiro"], "description": "<span>Junho Chegando e o Brique da Brigadeiro entrando no clima!<br>Vamos montar nosso Arraial  e nos preparar pra Festa de S\u00e3o Jo\u00e3o!<br>Venham pra Pra\u00e7a, pro Nosso Quintal!<br>Venham fazer arte na Pra\u00e7a!<br>M\u00fasica, lindos artesanatos e lanches deliciosos.<br>Aguardamos voc\u00eas!<br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2063018520658130", "organizers": ["Brique da Brigadeiro"]},{"name": "Arraial Do Rock", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/61623023_2441485425916857_2523009827148398592_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=13db8b5f19044df5390a32131b957a82&oe=5D94709C", "address": "Pra\u00e7a Garibaldi, 90050-020 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Garibaldi", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Garibaldi"], "description": "<span>Dia 15 tem Arraial da Praca Garibaldi  \u2665 \u2665<br>Vai ter Pipoca, quent\u00e3o , p\u00e9 de moleque e muito rock sim !!!<br>Programa\u00e7\u00e3o<br>15h Banda Fulsia<br>16H Acustico Bangladesh<br>Dj Pi\u00e1 nos toca discos<br>Aguarda e acompanha que tem mais \u2665<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/347965022498713"},{"name": "Arraial da Travessa dos Venezianos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56508655_1093672627479090_3576813927629062144_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e9a26fe2c52f04620441f80ef8c81f7e&oe=5D9D0B1F", "address": "Travessa Venezianos, 90050-370 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-29 14:00:00"], "place": "Travessa Venezianos", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Travessa Venezianos"], "description": "<span>Arraial da Travessa dos Venezianos, vem pra agitar a travessinha com muitas brincadeiras, musica boa , comidinhas e bebidinhas para todxs os gostos.<br><br>Vem com n\u00f3isssss que vai ser lindooooo...<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es na sequencia....<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/284010512492728"},{"name": "Festival Arte De Rua", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56726495_2353608324704568_2486975193268879360_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=167a8888d8842e9185110a9c2f2ab926&oe=5D5BA262", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-11-10 12:00:00"], "place": "La Movida Bazar Economia Criativa & Artes", "organizers_fallback_a": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "description": "<span>Em 11 de agosto de 1973, no Bronx em Nova Iorque, aconteceu uma festa de anivers\u00e1rio. Mas n\u00e3o foi uma festa qualquer, trata-se da que muitos consideram ter sido a manifesta\u00e7\u00e3o original do que ficou conhecido como Hip Hop, uma block-party.<br><br>A origem da palavra Hip Hop \u00e9 incerta. Muitos relacionam com antigas g\u00edrias das periferias da costa leste dos EUA. Mas a raiz de seus costumes pode ser amplamente estudada e conhecida. Kool Herc, que carrega o t\u00edtulo de pai desta cultura, foi um imigrante jamaicano, e trouxe consigo diversos elementos da cultura Sound System. Outros ritmos da m\u00fasica negra daquela \u00e9poca, como o soul, tamb\u00e9m foram extremamente importantes para seu in\u00edcio. A cultura negra \u00e9 sua origem, seja com o resgate da percuss\u00e3o t\u00e3o comum \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es culturais africanas, proibida por um per\u00edodo naquele pa\u00eds, ou com o MC como fio de continuidade dos griots, mestres da oralidade. Por isso o Hip Hop \u00e9 parte da cultura negra.<br><br>Seus quatro elementos originais s\u00e3o o DJing, Breaking, Graffitti e MCing.<br><br>O Djing \u00e9 a arte de utilizar a tecnologia para criar bases musicais. Nesse elemento, representado por DJ\u2019s, est\u00e1 muito presente o lado dessa cultura como parte da era da reprodutibilidade t\u00e9cnica. Originalmente reciclando can\u00e7\u00f5es gravadas, DJ\u2019s criam bases para m\u00fasicas e animam eventos.<br><br>O Breaking \u00e9 a express\u00e3o corporal atrav\u00e9s da dan\u00e7a, que pode tomar diversas formas com uma s\u00e9rie de nomes. No Brasil, mescla-se com elementos da capoeira. Atrav\u00e9s da dan\u00e7a, o Hip Hop trabalha n\u00e3o s\u00f3 a mente, mas tamb\u00e9m a sa\u00fade f\u00edsica.<br><br>O Graffiti \u00e9 a arte pl\u00e1stica que manifesta-se nas ruas. Como forma de protesto, foi muito criminalizada em sua origem, ainda \u00e9 hoje. Pode ser subdividido em uma s\u00e9rie de estilos. Na Am\u00e9rica Latina sofreu influ\u00eancia do muralismo.<br><br>O MCing \u00e9 um elemento comum a outras culturas que carregam a mesma origem. No Hip Hop \u00e9 materializado no MC, Mestre de Cerim\u00f4nias, que carrega a miss\u00e3o de transmitir atrav\u00e9s da m\u00fasica falada mensagens que t\u00eam como fins elevar a autoestima da popula\u00e7\u00e3o oprimida, denunciar problemas sociais, transmitir sentimentos, da alegria \u00e0 dor e diversos outros tipos de mensagens.<br><br>O padrinho do Hip Hop, Afrika Bambaataa, fundador da Zulu Nation, foi o respons\u00e1vel pela introdu\u00e7\u00e3o do que \u00e9 considerado o quinto elemento: o conhecimento. Com o lema de \u201cpaz, amor, uni\u00e3o e divers\u00e3o\u201d esta organiza\u00e7\u00e3o promoveu o apaziguamento de v\u00e1rias disputas de gangues dos guettos estadunidenses. Naquele per\u00edodo surgiram as batalhas de break dancing e de MC\u2019s, que substitu\u00edram o conflito armado pela criatividade art\u00edstica. Esta \u00faltima modalidade hoje se espalha pelo Brasil.<br><br>O Hip Hop possui pouco mais de 40 anos, sendo algo muito novo. Por\u00e9m, sua influ\u00eancia no mundo \u00e9 gigantesca, sendo respons\u00e1vel por elevar a autoestima da juventude perif\u00e9rica, principalmente n\u00e3o-branca, de favelas e quebradas do mundo todo. Um de seus produtos, o rap, \u00e9 considerado por pesquisadores o ritmo mais ouvido e influente no mundo. Est\u00e1 presente em diversos pa\u00edses, abrindo caminhos para setores marginalizados da sociedade atrav\u00e9s da cultura.<br><br>Apesar da constante mercantiliza\u00e7\u00e3o de seus elementos, que leva \u00e0 separa\u00e7\u00e3o destes, o Hip Hop renova-se constantemente, mostrando uma incr\u00edvel capacidade de opor-se \u00e0 ind\u00fastria cultural e fazer trabalhar mentes e cora\u00e7\u00f5es at\u00e9 ent\u00e3o desacreditadas.<br><br>Viva o Hip Hop!</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Music festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/812854132394595", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"]},{"name": "Arraial do Casa Azul - 09/06", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60911103_2149974185071317_12405471868616704_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4ddbe39c483a8f7b7b4d891087e747e1&oe=5D8E4762", "address": "Rua Gen. Lima e Silva, 912, 90050-102 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 16:00:00"], "place": "Casa Azul", "organizers": ["Patu\u00e1 Conte\u00fado Criativo"], "organizers_fallback_a": ["Casa Azul"], "description": "<span>\ud83d\udc99 Mais uma arrai\u00e1 a\u00ed geeeente! \ud83c\udf89<br><br>Dia 09/06 vai rol\u00e1 o arrasta p\u00e9 mais animado da Cidade da Baixa! \ud83d\udc83\ud83c\udffe<br><br>\ud83c\udf8a Vai ter m\u00fasica, brincadeiras, quent\u00e3o, cevas, drinks e muuuuita coisa boa!! \ud83d\udca5<br><br>\ud83c\udf8a A m\u00fasica fica por conta do <a  href=\"https://www.facebook.com/triozinhodasilva/\">Triozinho da Silva</a>, com bai\u00e3o, xote, xaxado e arrasta p\u00e9 pra galera dan\u00e7ar!<br><br>\ud83c\udf8aPega l\u00e1 o vestido de chita, a camisa xadrez, a cal\u00e7a remendada e combina eles com trancinhas, bigodinhos, pintinhas e dentes pretos. <br><br>\ud83c\udf7b Te organiza, marca os amigos e vem curtir!! Te esperamos, s\u00f4!<br></span>", "categories": ["Party", "Dancing", "Salsa dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2298425930221382"},{"name": "Rol\u00ea para comprar roupa barata #7 Casal apaixonado garimpa junto", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61000910_2308824749359006_4059957929787260928_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=893986b85923cae6581c2fb2bffa2706&oe=5D929909", "address": "Rua jose do patrocinio 797, 90050-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-05 19:00:00"], "place": "Red Door", "organizers": ["Rol\u00ea para comprar roupa barata"], "organizers_fallback_a": ["Red Door"], "description": "<span>Ahhhh o dia dos namorados \u2665 E que tal garantir o teu presente de forma sustent\u00e1vel? Vem garimpar com a gente! <br><br>Desapegos, Brech\u00f3s e lojinhas \u2665  Pe\u00e7as MASCULINAS E FEMININAS \u2665 Diversos tamanhos! <br><br>BRECH\u00d3S E EXPOSITORAS<br>Glamadelic<br>Second Hand Brech\u00f3<br>Brech\u00f3 das Migas<br>@Projetodelfina<br>Desapegos de Bruna FV<br>Desapegos de F\u00eanix Campos<br>Desapegos de Vinicius Nunes<br>Desapegos de Ruan Santana ; Friends<br>Desapegos de Gabriela Lima<br>Desenhos por Vitor Venturini<br><br><br>No andar de baixo o bar estar\u00e1 aberto vendendo muitos drinks gostosos e pratos maravilhosos (nossa indica\u00e7\u00e3o \u00e9 pizza \u2665).<br><br>ENTRADA GRATUITA</span>", "categories": ["Shopping"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/329907271029898"},{"name": "Workshop Corpo em Rol\u00ea", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60737963_1214035188766587_1603139638933848064_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=703f6392aaddcdea595a77757959de2d&oe=5D86BCCD", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-06 14:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>Possibilidades do corpo em trajet\u00f3ria: a ginga, o ritmo, a passada, o car\u00e1ter, o desfile. Dan\u00e7a. <br><br>Em a\u00e7\u00e3o: Festejando, apontando, catando, cantando, et cetera... Jogando e Brincando. Teatro.  <br><br>Nessa oficina/interven\u00e7\u00e3o urbana, passamos por uma s\u00e9rie de din\u00e2micas em grupo a partir de praticas de corpo, voz e espa\u00e7o, constru\u00eddas pelo jogo, pelo locomover-se e pelo bando. Para num segundo momento sair \u00e0 rua em bando numa trajet\u00f3ria, incorporando e gerando atmosferas na silhueta urbana. Em rol\u00ea, colocando o bloco na rua.  Performance.<br><br>Junior Alceu Grandi \u00e9 bacharel em Dire\u00e7\u00e3o Teatral na UFRGS. Ator e bailarino inscrito no DRT n\u00famero 10522. Diz-se de ou indiv\u00edduo que age ou pensa de maneira extravagante, fora dos padr\u00f5es considerados normais. Tem suas pesquisas voltadas para o hibridismo, site-specific e performance art, buscando interdisciplinaridade e um campo expandido para a arte.</span>", "categories": ["Art", "Dance class", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1050031465188657", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Oficina de M\u00e1scaras Africanas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61627657_2326796067428265_819206101940568064_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=28953d0fb9c1c92c050e3cfef9cdf3dd&oe=5D88B8A1", "address": "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 761 - Bairro Floresta, 90560000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 10:00:00"], "place": "\u00c1fricanamente Escola de Capoeira Angola", "organizers": ["Sopapo Po\u00e9tico"], "organizers_fallback_a": ["\u00c1fricanamente Escola de Capoeira Angola"], "description": "<span>Venha participar da nossa oficina de m\u00e1scaras africanas preparat\u00f3ria para a Festa Akhet (Ano Novo Kem\u00e9tico) do Sopapinho. As m\u00e1scaras e outros objetos constru\u00eddos ser\u00e3o utilizadas na decora\u00e7\u00e3o do evento.<br><br>Traga alimento e bebida para compartilharmos.<br><br>Traga, tamb\u00e9m, materiais para confec\u00e7\u00e3o e decora\u00e7\u00e3o da sua m\u00e1scara africana. Algumas sugest\u00f5es s\u00e3o: tinta, pinc\u00e9is, jornal, estilete, tesoura, potes para limpeza dos pinc\u00e9is e outros materiais que entenda necess\u00e1rios.<br><br>At\u00e9 l\u00e1!<br><br>Apoio: ANdC, Africanamente, World Jinga, SMDSE/ Coord. Povo Negro.</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/377375822882250"},{"name": "Oficin\u00e3o Cinema Popular: Montagem Cinematogr\u00e1fica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61017188_2269323363378967_2494142273915191296_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=efe1535dc034f0c1bb73c0675d6da315&oe=5D586B35", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 15:00:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Cinema Popular", "Fora da Asa"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": "<span>Introdu\u00e7\u00e3o a teoria da montagem cinematogr\u00e1fica e apresenta\u00e7\u00e3o de seus principais elementos conceituais (corte, raccord, elipse etc.) a partir da an\u00e1lise de trechos de filmes.<br>* * * *<br>INSCRI\u00c7\u00d5ES: <a  href=\"http://encurtador.com.br/ghmny\" rel=\"nofollow\" >encurtador.com.br/ghmny</a><br>* * * *<br>INFORMA\u00c7\u00d5ES<br>WhatsApp: (51) 99305-1836<br>E-mail: cinemapoapopular@gmail.com<br>Site: <a  href=\"http://cinemapopular.weebly.com/\" rel=\"nofollow\" >cinemapopular.weebly.com</a></span>", "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/899590550383114"},{"name": "Oficina de Mindfulness e Cer\u00e2mica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/61430408_2233300556757126_2827140026201014272_n.png?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=be10f6c0736f722978f69b0ffdf0d565&oe=5D55321B", "address": "Laurindo 332, 90040-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-04 19:00:00"], "place": "Barraco Cultural / Galeria Mascate", "organizers": ["Espa\u00e7o Bloom: Subjetividade e Cultura"], "organizers_fallback_a": ["Barraco Cultural / Galeria Mascate"], "description": "<span>Oficina de Mindfulness e Cer\u00e2mica<br><br>\tNesta oficina ser\u00e3o propostos exerc\u00edcios de rela\u00e7\u00e3o entre a mente e o corpo, visando ampliar percep\u00e7\u00f5es das emo\u00e7\u00f5es e dos pensamentos atrav\u00e9s de pr\u00e1ticas de aten\u00e7\u00e3o plena via cinco sentidos. Abordaremos algumas t\u00e9cnicas de Mindfulness atrav\u00e9s da experi\u00eancia com o material da Argila, explorando caminhos que trabalham a consci\u00eancia de si, do outro e do seu entorno.<br><br>Data: Quinta-feira, dia 04 de julho de 2019, das 19h \u00e0s 22h.<br>Local: Barraco Cultural (rua Laurindo, 332)<br>Investimento: R$185,00* ** <br><br>Vagas limitadas.<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es via e-mail: laryssa.sga@gmail.com<br><br>*dep\u00f3sito ou transfer\u00eancia ganham 5% de desconto<br><br>** indique um ou mais amigos e ganhem 10% de desconto<br><br>Coordena\u00e7\u00e3o:<br>Bruna Gazzi Costa <br>Psic\u00f3loga e Artista Visual. Coordenadora do Espa\u00e7o Bloom: Subjetividade e Cultura. <br>@bloomsubjetividadeecultura <br><br>Laryssa Ara\u00fajo <br>Ceramista respons\u00e1vel pela marca Lavanda.<br> @lavanda.co<br><br></span>", "prices": ["0"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2255332558049073"},{"name": "Sess\u00e3o especial IFCH: Pr\u00e9-estreia do filme Deslembro", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61365574_2260987370884990_6267478760954527744_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f9e9b59f6feba66f12e305b0729cc348&oe=5D8850BD", "address": "Rua Eng. Luiz Englert, 333, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-13 19:00:00"], "place": "Sala Reden\u00e7\u00e3o", "organizers": ["Deslembro", "Difus\u00e3o Cultural - UFRGS", "Laborat\u00f3rio de Estudos sobre os Usos Pol\u00edticos do Passado - LUPPA"], "organizers_fallback_a": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"], "description": "<span>A Sala Reden\u00e7\u00e3o - Cinema Universit\u00e1ria convoca o p\u00fablico para a pr\u00e9-estreia do filme brasileiro 'Deslembro', da diretora Fl\u00e1via Castro. A sess\u00e3o especial ocorrer\u00e1 em 13 de junho, \u00e0s 19h. Com produ\u00e7\u00e3o de Walter Salles, o longa metragem aborda os desafios de uma fam\u00edlia exilada - baseada na experi\u00eancia pessoal da diretora - que prepara a sua volta para o Brasil, ap\u00f3s a entrada em vigor da Lei da Anistia, em 1979.<br><br>Ap\u00f3s o filme, haver\u00e1 um bate-papo com a diretora do longa, Fl\u00e1via Castro, <a  href=\"https://www.facebook.com/claudia.wasserman.399\">Claudia Wasserman</a> (Diretora do IFCH e Professora de Hist\u00f3ria - UFRGS) e Mariluci Cardoso de Vargas (P\u00f3s-Doutoranda pela CAPES no PPGH/UFRGS).<br><br>Sinopse de Deslembro (2018), de Fl\u00e1via Castro:<br> <br>Em 31 de mar\u00e7o de 2019, o golpe civil-militar completou 55 anos, e em agosto, a Lei de Anistia Pol\u00edtica, um dos marcos do processo de reabertura pol\u00edtica no Brasil, completar\u00e1 40 anos. Nesse contexto, o filme Deslembro, uma fic\u00e7\u00e3o baseada em algumas experi\u00eancias vividas pela diretora Fl\u00e1via Castro, chega aos cinemas. A cineasta passou quase toda a d\u00e9cada de 1970 no ex\u00edlio com a fam\u00edlia - Sandra Macedo e Celso Castro, seus pais, e Jo\u00e3o Paulo, seu irm\u00e3o. O retorno dos Macedo e Castro para o Brasil s\u00f3 se concretizou ap\u00f3s a Lei de Anistia, promulgada em 1979. Esse \u00e9 o ponto de partida para a trama do filme Deslembro. <br><br>Joana \u00e9 uma adolescente que se alimenta de literatura e rock. Ela mora em Paris com a fam\u00edlia, quando a anistia \u00e9 decretada no Brasil, no final de 1979. De um dia para o outro, e a sua revelia, organiza-se a volta para o pa\u00eds do qual mal se lembra. No Rio de Janeiro, cidade onde nasceu e onde seu pai desapareceu nos por\u00f5es do DOPS, seu passado ressurge. Nem tudo \u00e9 real, nem tudo \u00e9 imagina\u00e7\u00e3o, mas ao \u201clembrar\u201d, Joana inscreve sua pr\u00f3pria hist\u00f3ria no presente, na primeira pessoa.<br><br>Promo\u00e7\u00e3o:<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/Instituto-de-Filosofia-e-Ci\u00eancias-Humanas-IFCH-UFRGS-324423011021088/\">Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas IFCH UFRGS</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/ddc.ufrgs/\">Difus\u00e3o Cultural - UFRGS</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/salaredencao/\">Sala Reden\u00e7\u00e3o</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/luppa.ufrgs/\">Laborat\u00f3rio de Estudos sobre os Usos Pol\u00edticos do Passado - LUPPA</a><br>Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria (PPGH/UFRGS)<br>Projeto Banco de Testemunhos (bolsa PNPD/CAPES-PPGH/UFRGS)<br><br>Ficha t\u00e9cnica:<br><br>Dire\u00e7\u00e3o: Flavia Castro<br>Roteiro: Flavia Castro<br>Produ\u00e7\u00e3o: Walter Salles, Gisela B. Camara, Flavia Castro<br>Produ\u00e7\u00e3o Executiva: Gisela B. Camara, Maria Carlota Bruno<br>Produtor Associado: Jos\u00e9 Alverenga Jr<br>Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia e C\u00e2mera: Heloisa Passos<br>Dire\u00e7\u00e3o de Arte: Ana Paula Cardoso<br>Som Direto: Valeria Ferro<br>Edi\u00e7\u00e3o: Fran\u00e7ois Gedigier, Flavia Castro<br>G\u00eanero: Drama<br>Pa\u00eds: Brasil<br>Ano: 2018<br>Cor<br>Dura\u00e7\u00e3o: 96 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos<br>Elenco: Jeanne Boudier, Hugo Abranches, Arthur Raynaud, Sara Antunes, Eliane Giardini, Julian Marras, Jesuita Barbosa, Antonio Carrara.<br><br>Premia\u00e7\u00f5es:<br><br>\u2013 Sele\u00e7\u00e3o Oficial \u2013 Festival de Veneza \u2013 Mostra Horizontes;<br>\u2013 Festival do Rio \u2013 Melhor Filme pelo J\u00fari Popular, Melhor Filme pela cr\u00edtica e Melhor Atriz Coadjuvante para Eliane Giardini;<br>- Melhor Filme pr\u00eamio da Cr\u00edtica, Festival de Biarritz, 2018;<br>- Melhor Filme, pr\u00eamio da cr\u00edtica, Panorama;<br>- Melhor filme de fic\u00e7\u00e3o, Pessac.<br>- 21\u00ba Festival de Cinema Brasileiro de Paris - melhor longa-metragem pelo J\u00fari Popular<br> <br>Trailer:<br><br><a  href=\"https://www.youtube.com/watch?v=Bt8JbBmeCzo\" rel=\"nofollow\" >https://www.youtube.com/watch?v=Bt8JbBmeCzo</a></span>", "categories": ["Film", "Historical film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/457400901693908"},{"name": "Mostra A Imprensa na Tela Grande", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60670832_2254548928195501_2294644818292244480_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b8c7f37f3456d9c8cac4bda2b85a9b1a&oe=5D8C2765", "address": "Rua Eng. Luiz Englert, 333, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-03 16:00:00"], "place": "Sala Reden\u00e7\u00e3o", "organizers": ["Associa\u00e7\u00e3o Riograndense de Imprensa - ARI"], "organizers_fallback_a": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"], "description": "<span>Como parte da programa\u00e7\u00e3o da Semana Hip\u00f3lito da Costa, a ARI (Associa\u00e7\u00e3o Riograndense de Imprensa) e a Sala Reden\u00e7\u00e3o - Cinema Universit\u00e1rio apresentam o ciclo A Imprensa na Tela Grande. <br>A coordena\u00e7\u00e3o \u00e9 de M\u00e1rio Villas-B\u00f4as da Rocha, assessor da Diretoria Executiva da ARI e professor de jornalismo da Fabico/UFRGS.<br><br>Ser\u00e3o exibidos filmes que abordam a pr\u00e1tica do jornalismo e suas quest\u00f5es morais, em sess\u00f5es entre os dias 03/06 e 07/06. Abaixo mais detalhes sobre a programa\u00e7\u00e3o:<br><br><br>A MONTANHA DOS SETE ABUTRES<br><br>Dir. Billy Wilder | EUA | Drama | 1951 | 111 min | Legendado<br><br>Charles Tatum (Kirk Douglas) \u00e9 um rep\u00f3rter que aceita um emprego num pequeno jornal do Novo M\u00e9xico. O trabalho \u00e9 bastante mon\u00f3tono, at\u00e9 que ele encontra um homem preso numa mina. Ele vislumbra a possibilidade de se tornar famoso ao prolongar a perman\u00eancia do mineiro dentro dos escombros.<br><br>03 de junho | Segunda-Feira | 16h*<br>*Debate com M\u00e1rio Rocha, Jornalista, prof. FABICO e diretor da ARI ap\u00f3s a sess\u00e3o.<br> <br><br>O MERCADO DE NOT\u00cdCIAS<br><br>Dir. Jorge Furtado | Brasil | Document\u00e1rio | 2014 | 85 min<br><br>Jornalistas discutem o papel da m\u00eddia e sua influ\u00eancia na democracia. O roteiro do document\u00e1rio tem como linha condutora a pe\u00e7a hom\u00f4nima do dramaturgo ingl\u00eas Ben Jonson, encenada pela primeira vez em 1626, em Londres.<br><br>03 de Junho | Segunda-Feira | 19h*<br>*Debate com M\u00f4nica Kanitz, jornalista e programadora da Cinemateca Paulo Amorim.<br><br>04 de Junho | Ter\u00e7a-Feira | 16h*<br>*Debate com Jorge Furtado, diretor do filme.<br> <br><br>PRIMEIRA P\u00c1GINA: POR DENTRO DO NYT<br><br>Dir. Andrew Rossi | EUA | Document\u00e1rio | 2012 | 88 min | Legendado<br><br>Durante o per\u00edodo mais tumultuado para a m\u00eddia em gera\u00e7\u00f5es, o cineasta Andr\u00e9 Rossi ganhou acesso sem precedentes \u00e0 reda\u00e7\u00e3o do The New York Times. Durante um ano, ele segue jornalistas do Media Desk do jornal, um departamento criado para cobrir as transforma\u00e7\u00f5es da ind\u00fastria da m\u00eddia. Por este prisma, surge uma vis\u00e3o complexa da paisagem de m\u00eddia repleta tanto de perigo e oportunidade, especialmente para jornal em si.<br><br>05 de Junho | Quarta-Feira | 16h*<br>*Debate com Roger Lerina, jornalista cultural e blogueiro.<br><br><br>SPOTLIGHT: SEGREDOS REVELADOS<br><br>Dir. Thomas McCarthy | EUA | Drama | 2016 | 128 min | Legendado<br><br>Baseado em uma hist\u00f3ria real, o drama mostra um grupo de jornalistas em Boston que re\u00fane milhares de documentos capazes de provar diversos casos de abuso de crian\u00e7as, causados por padres cat\u00f3licos. Durante anos, l\u00edderes religiosos ocultaram o caso transferindo os padres de regi\u00e3o, ao inv\u00e9s de puni-los pelo caso.<br><br>06 de Junho | Quinta-Feira | 16h*<br>*Debate com Marcos Santu\u00e1rio, jornalista, editor no Correio do Povo<br><br>07 de Junho | Sexta-Feira | 19h*<br>* Debate com Humberto Trezzi, jornalista, rep\u00f3rter do GDI (Zero Hora)<br><br> <br>THE POST - A GUERRA SECRETA<br><br>Dir. Steven Spielberg |EUA | Drama |  2018 | 117 min | Legendado<br><br>Kat Graham (Meryl Streep) \u00e9 a dona do The Washington Post, um jornal local que est\u00e1 prestes a lan\u00e7ar suas a\u00e7\u00f5es na Bolsa de Valores de forma a se capitalizar e, consequentemente, ganhar f\u00f4lego financeiro. Ben Bradlee (Tom Hanks) \u00e9 o editor-chefe do jornal, \u00e1vido por alguma grande not\u00edcia que possa fazer com que o jornal suba de patamar no sempre acirrado mercado jornal\u00edstico. Quando o New York Times inicia uma s\u00e9rie de mat\u00e9rias denunciando que v\u00e1rios governos norte-americanos mentiram acerca da atua\u00e7\u00e3o do pa\u00eds na Guerra do Vietn\u00e3, com base em documentos sigilosos do Pent\u00e1gono, o presidente Richard Nixon decide processar o jornal com base na Lei de Espionagem, de forma que nada mais seja divulgado. A proibi\u00e7\u00e3o \u00e9 concedida por um juiz, o que faz com que os documentos cheguem \u00e0s m\u00e3os de Bradlee e sua equipe, que precisa agora convencer Kat e os demais respons\u00e1veis pelo The Post sobre a import\u00e2ncia da publica\u00e7\u00e3o de forma a defender a liberdade de imprensa.<br><br>06 de Junho | Quinta-Feira | 19h*<br>* Debate com Marco Antonio Campos, advogado e ex-presidente do Clube de Cinema de Porto Alegre<br><br>07 de Junho | Sexta-Feira | 16h*<br>* Debate com Ivo Stigger, jornalista, cin\u00e9filo</span>", "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/370028843629173"},{"name": "Encontros sobre a obra de Dostoi\u00e9vsky", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/60795880_1896350147131128_7086242356709556224_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=083a6a27a78beb45d6394ed14dca31f2&oe=5D9F5EB2", "address": "Rua Riachuelo, 1190 Porto Alegre, Rio Grande do Sul, 90010-273 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 17:30:00"], "place": "Biblioteca P\u00fablica do Estado do Rio Grande do Sul", "organizers_fallback_a": ["Biblioteca P\u00fablica do Estado do Rio Grande do Sul"], "description": "<span>ATEN\u00c7\u00c3O: INSCRI\u00c7\u00d5ES ENCERRADAS DEVIDO \u00c0 LOTA\u00c7\u00c3O DO ESPA\u00c7O<br><br>O Clube de Leitura da Biblioteca P\u00fablica do Estado (BPE-RS) promove nos dias 7 e 14 de junho (sextas-feiras), encontros sobre a obra de Fi\u00f3dor Mikhailovitch Dostoi\u00e9vsky (1821-1881), no Sal\u00e3o Mourisco, a partir das 17h30min. Interessados em participar com suas impress\u00f5es, informa\u00e7\u00f5es e constribui\u00e7\u00f5es acerca do escritor russo podem se inscrever, gratuitamente, pelo e-mail bpe-rs@sedac.rs.gov.br. <br><br>Para o primeiro dia - 7 de junho - os organizadores sugerem a leitura de contos ou novelas do autor: \"O Jogador\", \"Crocodilo\" e \"Noites Brancas\". E para o segundo, dia 14 do pr\u00f3ximo m\u00eas, sua obra mais emblem\u00e1tica: o romance \"Crime e Castigo\". Mas como  trata-se de um grupo de discuss\u00e3o,  qualquer outra leitura de Dostoievsky ou sobre ele ir\u00e1 acrescentar bastante ao conte\u00fado. <br> <br>SOBRE DOSTOI\u00c9VSKY:<br>Fi\u00f3dor M. Dostoi\u00e9vski nasceu em Moscou em 11/12/1821, no hospital onde seu pai, Mikhail A. Dostoi\u00e9vski, clinicava. Mikhail, apesar de imprimir uma disciplina severa \u00e0 fam\u00edlia, incentivava os sete filhos ao amor pela cultura. Em 1837, sua m\u00e3e morreu precocemente de tuberculose. A perda foi um choque para o pai, que acabou mergulhando na depress\u00e3o e no alcoolismo. Fi\u00f3dor e seu irm\u00e3o foram ent\u00e3o, enviados \u00e0 Escola de Engenharia, em S\u00e3o Petersburgo. <br>De car\u00e1ter avaro e violento, seu pai acabou falecendo em 1839, de causas controvertidas. Uma das vers\u00f5es \u00e9 de que foi assassinado pelos servos enfurecidos, devido aos maus tratos. Dostoi\u00e9vski culpou-se durante toda a vida pelo fato de, em v\u00e1rias ocasi\u00f5es, ter desejado a morte do progenitor. Essa quest\u00e3o da culpa, que acabou transparecendo em sua obra, foi estudada por Sigmund Freud no famoso artigo \"Dostoi\u00e9vski e o Parric\u00eddio\", de 1928.<br>Em 1843, concluiu os estudos de Engenharia e obteve o grau militar de subtenente. Durante esses anos, dedicou-se \u00e0 tradu\u00e7\u00e3o, incluindo a obra de Balzac, da qual era admirador. Em 1844 abandonou o ex\u00e9rcito e come\u00e7ou a escrever a novela \"Pobre Gente\", obra elogiada pela cr\u00edtica. Nesta \u00e9poca contraiu d\u00edvidas e sofreu o primeiro ataque epil\u00e9tico. Depois vieram \"Ni\u00e9totchka Niezv\u00e2nova\", escrito entre 1846 e 1849; \"NoitesBbrancas\", de 1848, entre outras, que n\u00e3o tiveram a mesma acolhida da cr\u00edtica.<br>Enquanto isso, engajou-se na luta da juventude democr\u00e1tica russa, pelo combate ao regime autorit\u00e1rio do Tsar Nicolau I. Em abril de 1849 foi preso e condenado e em novembro do mesmo ano, sentenciado \u00e0 morte pela participa\u00e7\u00e3o em atividades antigovernamentais junto a um grupo socialista. No dia 22 de dezembro, chegou a ser levado ao p\u00e1tio, com outros prisioneiros para o fuzilamento, mas, na \u00faltima hora, teve a pena de morte substitu\u00edda por cinco anos de trabalhos for\u00e7ados na Sib\u00e9ria, onde permaneceu at\u00e9 1854. A experi\u00eancia abalou profundamente o escritor, que iniciou o romance \"Mem\u00f3rias da Casa dos Mortos, publicado em 1862. <br>Alguns anos antes, Dostoi\u00e9vski conheceu Mar\u00eda Dm\u00edtrievna Iss\u00e1ieva, vi\u00fava de um maestro, com quem se casou em 1857. Retornou a S\u00e3o Petersburgo em 1859, dedicando-se integralmente a escrever, produzindo seis longos romances, entre os quais suas obras-primas \"Crime e Castigo\" (1866), \"O Idiota\" (1869) e \"Os Irm\u00e3os Karamaz\u00f3v\" (1880). \u00c9 tamb\u00e9m dessa \u00e9poca a cria\u00e7\u00e3o da revista \"Tempo\", em cujo primeiro n\u00famero apareceu parte de \"Humilhados e Ofendidos\", obra que tamb\u00e9m remete \u00e0 sua experi\u00eancia na Sib\u00e9ria. A d\u00e9cada de 1860 \u00e9 marcada por viagens pela Europa, per\u00edodo nem que conheceu sua grande paix\u00e3o, Paulina S\u00faslova, que acabaria o traindo. Ap\u00f3s a decep\u00e7\u00e3o amorosa, voltou para a esposa, que morreu logo depois.<br>Solit\u00e1rio, endividado e tendo que sustentar a fam\u00edlia do irm\u00e3o rec\u00e9m-falecido, o escritor ditou \"O Jogador\" para a sua secret\u00e1ria, Anna Grig\u00f3rievna, com quem se casaria depois da recusa de Paulina em reatar a rela\u00e7\u00e3o. O livro foi um sucesso e colaborou para restabelecer suas finan\u00e7as. Ap\u00f3s publicar \"Crime e Castigo\", viajou com a nova mulher para Genebra, onde nasceu a primeira filha, que morreu logo em seguida. A partir de 1873, passou a editar a revista \"Di\u00e1rio de um Escritor\", na qual publicava hist\u00f3rias curtas, artigos sobre pol\u00edtica e cr\u00edtica liter\u00e1ria.<br>Em 1880 participou da inaugura\u00e7\u00e3o do monumento a Aleksandr Pushkin, em Moscou. Na ocasi\u00e3o, pronunciou um memor\u00e1vel discurso sobre o destino da R\u00fassia. No dia 8 de novembro do mesmo ano, em S\u00e3o Petersburgo, terminou de redigir \"Os irm\u00e3os Karamaz\u00f3v\", em S\u00e3o Petersburgo. Morreu em fevereiro de 1881<br>FONTE: L;PM Editores<br><br>Servi\u00e7o: <br>Dias: Sextas-feiras. <br>07/6 -  Textos Curtos: \"O Jogador\", \"O Crocodilo\", \"Noites Brancas\", entre outros.<br>14/6 - \"Crime e Castigo\".<br>Hora: a partir das 17h30min. <br>Local: Sal\u00e3o Mourisco da Biblioteca P\u00fablica do Estado/BPE-RS (Riachuelo, 1190) - Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre/RS<br>Inscri\u00e7\u00f5es: Pelo e-mail bpe-rs@sedac.rs.gov.br<br>Atividade gratuita.</span>", "categories": ["Literature", "Kid Friendly", "Book reading"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/826776651018225", "organizers": ["Biblioteca P\u00fablica do Estado do Rio Grande do Sul"]},{"name": "Horta da Formiga no Arraial do Arvoredo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61472337_895265760825533_581029682678333440_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3639865170c784278835a24ebece33c5&oe=5D8AA2E0", "address": "604  Rua General Jo\u00e3o Manoel, 90010-030 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 12:00:00"], "place": "Escadaria Jo\u00e3o Manoel", "organizers": ["Associa\u00e7\u00e3o das Hortas Coletivas do Centro Hist\u00f3rico", "Bendito Pote"], "organizers_fallback_a": ["Escadaria Jo\u00e3o Manoel"], "description": "<span>Pessoal dia 15 vai ser lindo! Teremos pescaria sustent\u00e1vel, oficina de bombas de semente para as crian\u00e7as, comidinhas org\u00e2nicas, veganas e sem gl\u00faten! Tem pra todos os gostos! Um quent\u00e3ozinho pra esquentar o \ud83d\udc9a e dar f\u00f4lego pra pescaria sustent\u00e1vel! :) <br>ATEN\u00c7\u00c2O: No dia faremos o sorteio da rifa do minhoc\u00e1rio para apartamento da <a  href=\"https://www.facebook.com/minhocaurbana/\">Minhoca Urbana</a> \ud83e\udd70\ud83e\udd29\ud83e\udd73. Quem quiser comprar n\u00fameros contatos INBOX. (R$5,00 cada n\u00famero) <br>Estaremos arrecadando roupas e alimentos n\u00e3o perec\u00edveis para a <a  href=\"https://www.facebook.com/MulheresMirabal/\">Casa de Refer\u00eancia da Mulher - Mulheres Mirabal</a> e tecidos de guarda-chuva para uma oficina de reciclagem ;)</span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2505783202774651"},{"name": "BY DVORAK", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/61753599_2339755916067802_6989827174207324160_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7a3972906d8cd5300da5e4c1e8357e74&oe=5D86F22F", "address": "Pra\u00e7a Marechal Deodoro, S/N, 90010300 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-31 21:00:00"], "place": "Theatro S\u00e3o Pedro", "organizers": ["Ballet Concerto"], "organizers_fallback_a": ["Theatro S\u00e3o Pedro"], "description": "<span>Espet\u00e1culo de ballet contempor\u00e2neo com o grupo Ballet Concerto de Porto Alegre RS.<br><br>                \u201c BY DVORAK \u201d<br><br>    BALLET CONCERTO (Porto Alegre/RS), grupo de dan\u00e7a cl\u00e1ssica, iniciou sua trajet\u00f3ria em 1993, voltado ao aprimoramento t\u00e9cnico e art\u00edstico de jovens bailarinos, atingiu destaque e reconhecimento do p\u00fablico, ocupando importante espa\u00e7o na produ\u00e7\u00e3o art\u00edstico-cultural do Estado/RS.<br><br>    Foi vencedor dos pr\u00eamios \u201cA\u00e7orianos\u201d de \u201cMelhor Espet\u00e1culo de Ballet Cl\u00e1ssico de Repert\u00f3rio\u201d em 1995, 1998 e 1999. Em 2013 recebeu pr\u00eamio \u201cDestaque de Ballet Cl\u00e1ssico\u201d para Vict\u00f3ria Milanez.<br><br>    Apresentamos agora o espet\u00e1culo \u201cBY DVORAK\u201d que    foi concebido pela imers\u00e3o no universo musical de Antonin Dvorak.<br>    O corpo e suas formas, a alma e seus sentimentos, a m\u00fasica e seus devaneios nos levam a profundas reflex\u00f5es onde instigam, refletem, transp\u00f5e, enlevam e renascem.<br><br>   Neste contexto o Ballet Concerto buscar\u00e1 decifrar este incr\u00edvel compositor e refer\u00eancia da Era Rom\u00e2ntica musical, desenhando movimentos de ballet contempor\u00e2neo em uma trilha sonora ora delicada, ora vibrante, onde a dan\u00e7a busca traduzir elementos intang\u00edveis em olhares e sensa\u00e7\u00f5es de beleza, inquieta\u00e7\u00e3o, encontros, inspira\u00e7\u00e3o, e, talvez, respostas.<br><br>Servi\u00e7o: BY DVORAK<br>Data: 31 de julho 2019<br>Local : Theatro S\u00e3o Pedro, Pra\u00e7a da Matriz, Porto Alegre RS. Estacionamento Multipalco entrada pela rua Riachuelo.<br>Hor\u00e1rio: 21h<br>Ingressos: a partir de 10/07/19 pelo site vendas.teatrosaopedro.com.br  e na bilheteria do teatro. Pre\u00e7os entre 80 reais, plat\u00e9ia, e, 30 reais, galerias. Todos os descontos previstos em lei, e para artistas, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento.<br><br>Coreografia : Vict\u00f3ria Milanez<br><br>Artistas colaboradores : Gabriela Hauqui, Paula Amazonas, Alessandra Fink, Andressa Pereira, Marina Sachet, Carolyne Constante, Fernanda Bosque, Chiarah Cohen, Camila Ferreira, Luisa Ferreira, Carla Berto, Davi Sgarbi, Roberto Volkmann, Dante Saldanha.<br><br>Produ\u00e7\u00e3o Cultural : Claudia Corr\u00eaa<br>Cria\u00e7\u00e3o de luz e ambienta\u00e7\u00e3o : Maur\u00edcio Moura<br>Figurinos confec\u00e7\u00e3o : Tiwa Dancewear<br>Fotografia : Claudio Etges<br>Arte : Francieli Zils<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o Et\u00e1ria : 12 anos.<br>  <br>Teremos o maior prazer em receb\u00ea-los!<br><br>\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab<br>Celaleddin Rumi, Poeta Sufi, indica em sua teoria filos\u00f3fica m\u00edstica MEVLANA,  que a medita\u00e7\u00e3o e a evolu\u00e7\u00e3o espiritual podem ser alcan\u00e7adas atrav\u00e9s da m\u00fasica e dan\u00e7a: \"os seres humanos com a 'ajuda' da m\u00fasica e dan\u00e7a podem alcan\u00e7ar um estado de \u00eaxtase que os liberta da dor da vida di\u00e1ria purificando sua alma e transbordando-a com amor\".<br>\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab<br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/449553102283469"},{"name": "Ponto de Teatro | A \u00daltima Pe\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61012874_2706746309397301_4914820532391641088_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0d5e1fdd39f6231374a041bad195fe63&oe=5D9E2FCB", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 20:00:00", "2019-06-08 18:00:00", "2019-06-14 20:00:00"], "dates": ["Friday, June 7, 2019", "Saturday, June 8, 2019", "Friday, June 14, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 6:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Instituto Ling", "organizers": ["Teatro Sarc\u00e1ustico"], "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>O grupo Teatro Sarc\u00e1ustico celebra 15 anos de trajet\u00f3ria com um espet\u00e1culo de despedida que revisita mem\u00f3rias e reflete o contexto vivido pelo grupo. Brindaremos o passado, o presente e a incerteza do futuro. O clima festivo de anivers\u00e1rio \u00e9 contraposto a quest\u00f5es pertinentes ao cotidiano dos artistas, mas que atravessam a todos enquanto consumidores de uma sociedade espetacularizada - que sustenta a cultura do rid\u00edculo, o jogo de apar\u00eancias e banaliza a teatralidade. Qualquer semelhan\u00e7a com o real n\u00e3o \u00e9 fic\u00e7\u00e3o, \u00e9 tudo verdade.<br><br>Dire\u00e7\u00e3o: Gabriela Poester<br>Elenco: Daniel Colin, Guadalupe Casal e Ricardo Zigom\u00e1tico<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Casemiro Azevedo<br>Sonoriza\u00e7\u00e3o: Vit\u00f3rio Azevedo<br>Produ\u00e7\u00e3o: Ursula Collischonn<br>Cen\u00e1rio e Figurino: Teatro Sarc\u00e1ustico<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o indicativa: 10 anos<br><br>Ocupa\u00e7\u00e3o total: 79 lugares<br>Meia-Entrada: 26 lugares<br>Lei Federal n\u00ba 12.933, de 26/12/2013<br>Decreto Federal n\u00ba 8.537, de 05/10/2015<br><br>Esta atividade tem patroc\u00ednio da Crown Embalagens e financiamento do Minist\u00e9rio da Cidadania, Governo Federal.</span>", "prices": ["20", "40"], "categories": ["Art", "Drama (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2217197554995286"},{"name": "Forma\u00e7\u00e3o Vem Voar 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54190769_1166632413506865_3377914194014765056_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f6ec57e44e3b2088ceeac20711a5abdf&oe=5D9E701B", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-31 09:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>Forma\u00e7\u00e3o em Aerial Yoga com Clarissa Brittes <br>- 9a edi\u00e7\u00e3o com certifica\u00e7\u00e3o para professores<br>Carga hor\u00e1ria: 60h <br><br><br>Curso Extensivo VEM VOAR 2019<br>Dias 31/8 e 1/9, 25/8, 28 e 29/9, 26 e 27/10, 23 e 24/11, s\u00e1bados das 9h \u00e0s 18h, domingos das 9h \u00e0s 13h.<br><br>\"Nada est\u00e1 numa condi\u00e7\u00e3o fixa. Assim, se existe o desejo podemos fazer mudan\u00e7as positivas para n\u00f3s mesmos. Existem numerosos meios a nosso alcance, que come\u00e7am com a realidade atual da nossa experi\u00eancia.\u201d   Patanjali<br><br>A t\u00e9cnica de Aerial Yoga \u00e9 uma alternativa tanto l\u00fadica e acrob\u00e1tica quanto restaurativa e som\u00e1tica para o yoga, utilizando o tecido como suporte para  a pr\u00e1tica. Apresenta solu\u00e7\u00f5es que facilitam descompress\u00e3o interdiscal em invertidas e alternativas de propriocep\u00e7\u00e3o como ferramenta para aprofundamento do auto-conhecimento.<br><br>O curso VEM VOAR foi criado com a finalidade de compartilhar conhecimentos hol\u00edsticos, som\u00e1ticos e acrob\u00e1ticos acumulados a partir da utiliza\u00e7\u00e3o do tecido na pr\u00e1tica de Yoga.<br>Se por um lado as invertidas e tra\u00e7\u00f5es possibilitam descompress\u00e3o articular e interdiscal, por outro, auxiliam no reconhecimento das estruturas do corpo. Pode, assim, ser usado tanto para aprofundamento e compreens\u00e3o de asanas (posturas do yoga), quanto para est\u00edmulos sinest\u00e9sicos a partir do cruzamento de informa\u00e7\u00f5es, condu\u00e7\u00f5es e utiliza\u00e7\u00e3o de imagens.<br><br>O tecido por vezes facilita, por vezes dificulta se pensarmos apenas na pr\u00e1tica do asana e dos vinyasas (asanas em sequencia combinados com respira\u00e7\u00e3o). \u00c9, conte\u00fado, sem d\u00favida uma abordagem \u00edmpar que merece ser conhecida, difundida e reinterpretada ao modo de cada um conforme lhe couber. <br><br>A minha t\u00e9cnica parte de atravessamentos do yoga com dan\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o som\u00e1tica e acrobacia, e as instru\u00e7\u00f5es incluem conhecimentos iniciantes, intermedi\u00e1rios e avan\u00e7ados a partir da abordagem das entradas no tecido. Assim, o aluno ter\u00e1 mais consci\u00eancia de como praticar e desenvolver\u00e1 a aten\u00e7\u00e3o e vis\u00e3o para o outro a partir das din\u00e2micas propostas ao longo do curso.<br><br>Este curso \u00e9 um curso de auto-conhecimento e de empoderamento. \u00c9 muito importante que cada participante valorize seus conhecimentos pr\u00e9vios e utilize a t\u00e9cnica para desenvolver suas pr\u00f3prias ideias e cruzamentos com o que j\u00e1 conhece. Enquanto arte-educadora e ministrante do curso, idealizo que possamos estar abertos a trocas e desapegados de dogmas, sempre com muito respeito pelas escolhas e pr\u00e1ticas de cada um.<br><br>A quem se destina: <br>O curso n\u00e3o solicita que os participantes tenham experi\u00eancia em yoga, considerando que h\u00e1 um \u00f3timo aproveitamento por parte de profissionais e praticantes de acrobacia, dan\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica, pilates, fisioterapia e terapias hol\u00edsticas. <br>Acredito que \u00e9 bem bacana pra quem j\u00e1 trabalha nessas \u00e1reas ter esse diferencial, pois j\u00e1 tive experi\u00eancias bastante positivas nesse sentido. O aluno, se for considerado apto, receber\u00e1 certificado para ministrar aulas da t\u00e9cnica. <br><br>O curso est\u00e1 aberto tamb\u00e9m para quem tem o interesse de conhecer/aprofundar a t\u00e9cnica. Se n\u00e3o for do interesse do participante ser avaliado, receber\u00e1 certificado de participa\u00e7\u00e3o. <br>Sugiro a quem queira conhecer a t\u00e9cnica antes do curso que venha participar dos Aul\u00f5es VEM VOAR de Aerial Yoga 2018, aos s\u00e1bados \u2013 das 10h \u00e0s 12h. Se poss\u00edvel, \u00e9 interessante que ao longo do curso participe das aulas regulares para dar conta de suas pr\u00f3prias d\u00favidas que surgem na pr\u00e1tica fora do curso.<br> <br><br>Conte\u00fado Program\u00e1tico:<br>\u2022\tEntradas e sa\u00eddas iniciantes, intermedi\u00e1rias e avan\u00e7adas no tecido<br>\u2022\tAquecimentos, fortalecimentos e sequ\u00eancias de movimento<br>\u2022\tExecu\u00e7\u00e3o, alinhamento e aprofundamento de asanas no tecido <br>\u2022\tAdequa\u00e7\u00f5es iniciantes, intermedi\u00e1rias e avan\u00e7adas para os asanas <br>\u2022\tInvertidas, tra\u00e7\u00f5es e relaxamentos no tecido<br>\u2022\tMedita\u00e7\u00e3o no tecido<br>\u2022\tAnatomia Emocional<br>\u2022\tReconhecimento de Estruturas Corporais<br>\u2022\tInstru\u00e7\u00f5es de Montagem do Tecido<br></span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/307662049943505", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Brech\u00f3 junino na Paralela", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s640x640/61710896_2158325797617846_5221095277334626304_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d7904049276e50f6b205fc1ba0c1b35d&oe=5D83CF26", "address": "Rua Lopo Gon\u00e7alves, 66, 90050350 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 12:00:00"], "place": "Paralela", "organizers": ["Brick de Desapegos", "As Patricias", "Brech\u00f3 de Desapegos"], "organizers_fallback_a": ["Paralela"], "description": "<span>Dia 15 o brech\u00f3 invade o bar Paralela com uma edi\u00e7\u00e3o junina! Vai ter mais de 20 expositores com muita moda vintage, retr\u00f4, atual, autoral entre desapegos, brech\u00f3s e marcas! Bora garimpar looks juninos diferenciados?!<br><br>Para esta edi\u00e7\u00e3o a mulherada das <a  href=\"https://www.facebook.com/perfilaspatricias\">As Patricias</a> foram convidadas para desapegar! Chega cedo!<br><br>E mais flash tattoo, del\u00edcias e muitos drinks para animar o dia e o garimpo!<br><br>SERVI\u00c7O<br>Brech\u00f3 junino na Paralela<br>Dia 15 de junho<br>Das 12h \u00e0s 19h<br>Local - Paralela - Rua Lopo Gon\u00e7alves, 66<br>Entrada Franca<br><br>Para expor: brechodedesapegospoa@gmail.com</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/347767415883115"},{"name": "Fabiana Moraes na Fabico", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/60949657_2319106321489296_7541031431456161792_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7c839f245887a0b3c9df4e3139f653f0&oe=5D99929A", "address": "Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-11 10:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio 1 - Fabico Ufrgs", "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio 1 - Fabico Ufrgs"], "description": "<span>A jornalista e soci\u00f3loga Fabiana Moraes, professora da UFPE, estar\u00e1 conversando com os alunos de jornalismo da Fabico sobre \"Jornalismo de Subjetividade\". Fabiana \u00e9 autora do livro \"O nascimento de Joicy\" e foi vencedora dos pr\u00eamios Esso e Embratel, entre outros. O evento \u00e9 gratuito e aberto ao p\u00fablico.<br><br>O evento \u00e9 uma promo\u00e7\u00e3o da Comgradjor e do PPGCOM- UFRGS com apoio do PPGCOM-Unisinos-CAPES</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2280647725328934", "organizers": ["Audit\u00f3rio 1 - Fabico Ufrgs"]},{"name": "Arismar Do Esp\u00edrito Santo Em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60538614_2224639910988057_6149165533074817024_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=aea2c384bc300268c8adcda728c320ed&oe=5D91BDE5", "address": "Rua Ot\u00e1vio Corr\u00eaa, 39 - Cidade Baixa, 90050-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-31 15:00:00"], "place": "Amadeus Lounge", "organizers": ["Instrumental Picum\u00e3"], "organizers_fallback_a": ["Amadeus Lounge"], "description": "<span>Instrumental Picum\u00e3 orgulhosamente traz a Porto Alegre no dia 31/07 o multi-instrumentista Arismar do Esp\u00edrito Santo, para ministrar Workshop de Cria\u00e7\u00e3o Musical e show como convidado junto com Beb\u00ea <a  href=\"https://www.facebook.com/bebe.kramer\">Alessandro Kramer</a> na #4 Quarta Aumentada.<br><br>1\u00b0 lote Workshop + show: R$100,00<br><br>1\u00b0 lote Show: R$50,00<br><br>Compras pelo PagSeguro.<br><br>Maiores Informa\u00e7\u00f5es inbox ou no fone (51) 993281962.<br><br>Sobre Arismar do Esp\u00edrito Santo:<br>Nome consagrado no meio musical, refer\u00eancia em v\u00e1rios instrumentos, \u00e9 considerado um m\u00fasico completo. A maneira de tocar e compor, sob a for\u00e7a da intui\u00e7\u00e3o e espontaneidade, harmonias inusitadas, improvisos mel\u00f3dicos, ritmo contagiante e criatividade s\u00e3o sua marca registrada. Recebeu o Pr\u00eamio Sharp de m\u00fasica e foi eleito um dos 10 melhores guitarristas do Brasil. Tem assinado e dirigido v\u00e1rios projetos e realizado shows e masterclasses em diversos pa\u00edses. Possui 12 CDs lan\u00e7ados, sendo sete com suas composi\u00e7\u00f5es e 5 em parcerias (Leo Amuedo, Toninho Horta, Edsel Gomes), al\u00e9m de participar de centenas de grava\u00e7\u00f5es. Possui dois livros editados: SongArismarbook (Ed Passarim) e Caderno Acre (Pr\u00eamio FUNARTE de m\u00fasica), que relata trabalho de Cria\u00e7\u00e3o Musical realizado no Estado do Acre. Arismar foi convidado para resid\u00eancia art\u00edstica em Basel (Su\u00ed\u00e7a), onde realizou concertos e oficinas de Cria\u00e7\u00e3o Musical com m\u00fasicos europeus.<br><br>Sobre o Workshop:<br>O Workshop de Cria\u00e7\u00e3o Musical, de Arismar do Esp\u00edrito Santo, busca desenvolver o potencial criativo e a sonoridade de cada participante. Atrav\u00e9s da sele\u00e7\u00e3o de motivos r\u00edtmicos, mel\u00f3dicos e harm\u00f4nicos, ser\u00e3o montados v\u00e1rios \u201cquebra-cabe\u00e7as\u201d sonoros, com combina\u00e7\u00f5es que resultar\u00e3o em temas, prosas musicais e improvisos. Ser\u00e3o exploradas as in\u00fameras possibilidades de cria\u00e7\u00e3o, composi\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o musical, formal e espont\u00e2nea, atrav\u00e9s de seus v\u00e1rios caminhos.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/4quartaaumentada\">#4quartaaumentada</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/394891931108933"},{"name": "II F\u00f3rum Estadual de Folclore e Culturas Populares", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55912451_2321204198113145_8886964548687364096_o.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0c5d03757f2f3b4473bc357e96802407&oe=5D850715", "address": "Edif\u00edcio Santa Cruz. rua dos Andradas, 1234 - 10 andar, sala 1009., 90010-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-14 09:00:00"], "place": "CEC - Conselho Estadual de Cultura do RS", "organizers_fallback_a": ["CEC - Conselho Estadual de Cultura do RS"], "description": "<span>A pesquisa fortalecendo o folclore. </span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2298099377145568", "organizers": ["CEC - Conselho Estadual de Cultura do RS"]},{"name": "10 anos Via Bazar matriz :D", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/58379494_2298208093750091_1842370094710128640_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0b2810d648099e7be43716b011ce7f74&oe=5D58E9C3", "address": "Av Osvaldo aranha, 1340, 90035191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-19 09:00:00"], "place": "Via Bazar", "organizers_fallback_a": ["Via Bazar"], "description": "<span>Aguardem, logo daremos mais detalhes. Mas voc\u00eas v\u00e3o AMAR essa semana, assim como n\u00f3s! </span>", "categories": ["Shopping"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2374315399256669", "organizers": ["Via Bazar"]},{"name": "Semin\u00e1rio: P\u00f3s Verdade", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/60814714_2298823886841947_4097982267396194304_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d0f30a077edde4237cfbb42e9bd7126f&oe=5D944C2A", "address": "Rua Jos\u00e9 de Alencar n\u00ba 1089, 90880-481 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-06 19:00:00"], "place": "Sintergs - Sindicato dos Servidores de N\u00edvel Superior - RS", "organizers_fallback_a": ["Sintergs - Sindicato dos Servidores de N\u00edvel Superior - RS"], "description": "<span>O Sintergs promove no pr\u00f3ximo dia 6 de junho, a partir das 19h, o curso P\u00f3s-Verdade e a Constru\u00e7\u00e3o de Narrativas sobre o Servi\u00e7o e os Servidores P\u00fablicos. O programa, que ser\u00e1 realizado na sede do Sindicato em Porto Alegre (Avenida Jos\u00e9 de Alencar, 1189), prev\u00ea duas palestras: P\u00f3s-Verdade e a Constru\u00e7\u00e3o de Subjetividades, a cargo do professor doutor Pedrinho Guareschi, e P\u00f3s-Verdade e a Constru\u00e7\u00e3o de uma Narrativa a Respeito do Servi\u00e7o e da Servidora e do Servidor P\u00fablico, com o especialista em An\u00e1lise Institucional Fabr\u00edcio Rocha.<br>P\u00f3s-verdade \u00e9 um conceito que foi forjado em 2016 a partir da constru\u00e7\u00e3o de narrativas comunicacionais que levaram \u00e0 crise do impeachment da ex-presidente Dilma Rousseff. \u00c9 empregado historicamente h\u00e1 muito tempo, mas os avan\u00e7os tecnol\u00f3gicos transformaram o fen\u00f4meno num perigoso instrumento de difama\u00e7\u00e3o e de influ\u00eancia pol\u00edtica sobre processos nacionais, como as recentes elei\u00e7\u00f5es presidenciais nos Estados Unidos e no Brasil e o plebiscito sobre a sa\u00eddas da Gr\u00e3-Bretanha da Uni\u00e3o Europeia. <br>As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas pelo e-mail sintergs@sintergs.com.br ou pelo telefone (51) 3025.0011,ao custo de um quilo de alimento n\u00e3o perec\u00edvel. As vagas s\u00e3o limitadas e ser\u00e1 fornecido certificado de extens\u00e3o emitido pela UFRGS.</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/594162221095030", "organizers": ["Sintergs - Sindicato dos Servidores de N\u00edvel Superior - RS"]},{"name": "INTRODU\u00c7\u00c3O A ILUMINA\u00c7\u00c3O C\u00caNICA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/59433060_640455823061755_5252576528620847104_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8b158c53d1975a0bfe7ecf98b0362c99&oe=5D919CB2", "address": "Rua dos Andradas; 1780, 90020-012 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 09:00:00"], "place": "Cia de Arte", "organizers": ["Leandro Gass iluminador"], "organizers_fallback_a": ["Cia de Arte"], "description": "<span>SOBRE A OFICINA:<br>A oficina de introdu\u00e7\u00e3o a ilumina\u00e7\u00e3o c\u00eanica tem como objetivo, apresentar um pouco do fant\u00e1stico mundo desta arte e oportunizar ao leigo o descobrimento do tamanho da import\u00e2ncia do iluminador e do t\u00e9cnico de luz em um espet\u00e1culo art\u00edstico. Tem como p\u00fablico alvo; diretores, produtores, atores e tamb\u00e9m qualquer um que tenha interesse em entrar nesse mundo profissionalmente. <br><br>SOBRE O PROFISSIONAL:<br>Leandro Gass iluminador com 22 anos de experi\u00eancia na \u00e1rea, sendo 13 como t\u00e9cnico residente de teatros em Porto Alegre e os outros 9 como freelancer. Indicado diversas vezes ao premio a\u00e7orianos de melhor ilumina\u00e7\u00e3o. Ganhador em 2016 do pr\u00eamio tibicuera de teatro infantil com a luz do espet\u00e1culo \u201cFlamenco Imagin\u00e1rio\u201d.<br><br> CONTE\u00daDO DA OFICINA:<br>- HIST\u00d3RIA DA ILUMINA\u00c7\u00c3O.<br>- USO DE EPI.<br>- TIPOS DE PALCO.<br>- ELETRICA C\u00caNICA BASICA.<br>- TIPOS DE ARTEFATOS.<br>- POSSIBILIDADES DE APLICA\u00c7\u00d5ES COM OS ARTEFATOS APRESENTADOS.<br>- DEMONSTRA\u00c7\u00c3O, FISICA DE ALGUNS ARTEFATOS MOSTRADOS DURANTE A OFICINA. <br>SERVI\u00c7O:<br>Data: 08/06/2019.<br>Carga hor\u00e1ria: das 09 \u00e1s 18 horas.<br>Local: Teatro Cia de arte, Rua dos Andradas 1780, Centro POA-RS. Tel: 51 3225-9189<br>Valores: R$150.<br>Informa\u00e7\u00f5es: leandrogassluzcenica@gmai.com <br>companhiadearte@gmail.com <br>Ou mensagem por aqui mesmo.<br>Apoio: TL ilumina\u00e7\u00e3o.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/353223861989506"},{"name": "Papelera - feira de arte gr\u00e1fica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/62231643_2067976463330323_3570660270286045184_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b34e8e956f2f9b51f710bfee90c396c7&oe=5D9F6F75", "address": "Av S\u00e3o Pedro, 540, 90230-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 14:00:00"], "place": "LINHA", "organizers": ["Papelera"], "organizers_fallback_a": ["LINHA"], "description": "<span>Papelera feira de arte gr\u00e1fica<br>8 de junho  - 14h \u00e0s 20h<br>Linha - Av. S\u00e3o Pedro, 540<br><br>expositores:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/IsadoraNaoEntendeNada/\">Isadora n\u00e3o entende nada.</a><br><span>Joe Nicolay</span><br><a  href=\"https://www.facebook.com/anaiaiazonta/\">Anaiai\u00e1</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/decimal10/\">Decimal</a><br>Paula Giacobo<br><a  href=\"https://www.facebook.com/pedro.gomesspohr\">Pedro Gomes Spohr</a><br><span>Giovani Ngnoatto</span><br>O N D A V A P O R<br><a  href=\"https://www.facebook.com/anapaula.edommorales\">Ana Paula Edom Morales</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/onceuponatype.co/\">Once Upon A Type by Adriana Schons</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hernandosrosa\">Hernando Salles</a><br>resinagem + mugra comix<br>Maria Deia - Colagem Manual<br>Seriema<br>Ayeza Haas e Daniele Tonello<br>anarknox<br>Coletivo Lorem Ipsun<br>Tai B<br>Est\u00fadio Novelo<br>Leonardo Garbim<br><a  href=\"https://www.facebook.com/spontorodriguez\">Sergio Rodriguez</a><br><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Farmers market"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2303881679863082"},{"name": "Curso Uma mirada de g\u00eanero para o patrim\u00f4nio cultural", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/60626737_1239017692934013_2819286480931782656_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d2f839334ec2a6bb47336aa4ae71548e&oe=5D8538D4", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-13 09:00:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Jorge Lu\u00eds Stocker Jr. - Arquiteto e Urbanista", "Fora da Asa"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": "<span>Inscri\u00e7\u00f5es: <a  href=\"https://www.even3.com.br/cursogeneroepatrimonio/\" rel=\"nofollow\" >https://www.even3.com.br/cursogeneroepatrimonio/</a><br><br>A proposta do curso \"Uma mirada de g\u00eanero para o Patrim\u00f4nio Cultural\" \u00e9 instrumentalizar estudantes e profissionais da arquitetura, urbanismo, museologia, hist\u00f3ria e produ\u00e7\u00e3o cultural para pensar novas costuras e amarra\u00e7\u00f5es entre patrim\u00f4nio cultural e a perspectiva de g\u00eanero.<br>Busca-se qualificar a abordagem do campo do patrim\u00f4nio cultural, a partir do princ\u00edpio da representatividade e diversidade, trazendo novas dimens\u00f5es desta potente ferramenta nas lutas por recursos, justi\u00e7a e igualdade.<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es e maiores informa\u00e7\u00f5es: <a  href=\"https://www.even3.com.br/cursogeneroepatrimonio/\" rel=\"nofollow\" >https://www.even3.com.br/cursogeneroepatrimonio/</a><br><br></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1095386847322837"},{"name": "Larissa Luz em Porto Alegre ~ Lan\u00e7amento Trov\u00e3o ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60615751_10157569014862642_3953228954554335232_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9dc337eb2453b839e7d254e482239343&oe=5D976316", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-05 19:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Natura Musical", "No Palco", "Mar\u00e9 Produ\u00e7\u00f5es Culturais", "Projeto Concha"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Depois de duas passagens absolutamente estonteantes por Porto Alegre (ano passado pelo Projeto Concha e no musical Elza pelo Palco Girat\u00f3rio), Larissa Luz retorna para lan\u00e7ar o nov\u00edssimo Trov\u00e3o, \u00e1lbum patrocinado pela Natura Musical. Em seu novo trabalho Larissa constr\u00f3i um ritual Baile que prop\u00f5e conex\u00e3o do sublime, com o terreno, atualizando mitos yorub\u00e1s e conduzindo um encontro entre som e movimento na pista. <br><br>Claves do candombl\u00e9 se misturam a timbres eletr\u00f4nicos manipulados pelo produtor Rafa Dias, que assina al\u00e9m da produ\u00e7\u00e3o musical do disco, a mix e parceria em composi\u00e7\u00f5es, que tamb\u00e9m contam com Bia ferreira, Doralyce, Fl\u00e1via Coelho e Ellen Ol\u00e9ria.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Larissa Luz em Porto Alegre ~ Lan\u00e7amento do disco Trov\u00e3o ~ Agulha<br>||| Quarta-feira, 05 de junho<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a  href=\"https://bit.ly/larissatrovao\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/larissatrovao</a><br><br>Lote Promocional limitado Meia -Entrada - R$ 10,00 - apenas online; <br><br>Lote Promocional Inteira - 20,00 - apenas online;<br><br>1\u00ba  Meia-entrada** - R$ 15,00 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio); <br><br>1\u00ba  Inteira - 30,00 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio); <br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>||| Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: Sympla<br>||| Apoio: Projeto Concha<br><br>||| Larissa Luz<br><br>Cantora, compositora e atriz, Larissa Luz vem se tornando uma grande representante da m\u00fasica negra contempor\u00e2nea da Bahia. Atualmente em cartaz vivendo Elza Soares no musical \u201cELZA\u201d, que estreiou em 2018, a soteropolitana concilia carreira de atriz e cantora.<br><br>Sempre trazendo a tona temas sociais necess\u00e1rios, no palco n\u00e3o perde a comunica\u00e7\u00e3o com o p\u00fablico e busca fazer uso de outras linguagens art\u00edsticas como a dan\u00e7a e a literatura.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2312095699006181"},{"name": "Unim\u00fasica 2019 - Clarissa Ferreira e Texo Cabral", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61914344_2262620140472587_70470775420747776_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6b40f21cddd612964d1e8e05d1254505&oe=5D8E3972", "address": "Av Paulo Gama, 90040-060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-10-03 20:00:00"], "place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS", "organizers": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS", "Clarissa Ferreira"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"], "description": "<span>O mais antigo projeto musical de Porto Alegre est\u00e1 de volta em 2019 com uma s\u00e9rie que homenagear\u00e1 a nossa amada cidade e celebrar o anivers\u00e1rio de 85 anos da Universidade Federal do Rio Grande do Sul. O Unim\u00fasica 2019 abre a s\u00e9rie Cidade Presente \u2013 a cidade que se v\u00ea, a cidade que se escuta em 6 de junho, encerrando em 12 de dezembro. Ao todo, o Sal\u00e3o de Atos da UFRGS receber\u00e1 oito concertos do projeto do Departamento de Difus\u00e3o Cultural da UFRGS neste ano. Em cada espet\u00e1culo, um duo diferente, com estilos distintos e vis\u00f5es de Porto Alegre particulares.<br><br>A distribui\u00e7\u00e3o de ingressos ocorrer\u00e1 sempre na semana do espet\u00e1culo, na recep\u00e7\u00e3o do Centro Cultural da UFRGS, iniciando \u00e0s segundas-feiras, mediante 1kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel por ingresso retirado, das 9h \u00e0s 18h. Cada interessado poder\u00e1 adquirir gratuitamente at\u00e9 dois ingressos. Haver\u00e1 tamb\u00e9m uma unidade especial de distribui\u00e7\u00e3o no Campus do Vale. Os bilhetes estar\u00e3o dispon\u00edveis no estande do DDC no ILEA em toda segunda-feira pr\u00e9via ao espet\u00e1culo, das 9h \u00e0s 17h.<br><br>A curadoria compartilhada da s\u00e9rie deste ano do Unim\u00fasica \u00e9 composta por: <a  href=\"https://www.facebook.com/analauracolombodefreitas\">Ana Laura Freitas</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/andressa.ferreira.cultura.popular\">Andressa Ferreira</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/juarez.fonseca\">Juarez Fonseca</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/ligia.petrucci.5\">L\u00edgia Petrucci</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/roger.lerina/\">Roger Lerina</a>.<br><br>PAGO REVISITADO | 03 DE OUTUBRO<br><br>Dire\u00e7\u00e3o e curadoria<br><a  href=\"https://www.facebook.com/clarissa.ferreiraviolino/\">Clarissa Ferreira</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/texo.cabral\">Texo Cabral</a><br><br>Elenco<br>Clarissa Ferreira (voz e violino)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/neuro.junior\">Neuro J\u00fanior</a> (viol\u00e3o)<br>Luciano Maia (acordeom)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/loma.pereira\">Loma Pereira</a> (voz)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/Pirisca-Grecco-122273841193143/\">Pirisca Grecco</a> (voz)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/ricardo.arenhaldt\">Ricardo Arenhaldt</a> (bateria e percuss\u00e3o)<br>Texo Cabral (voz e flauta)<br><span>Tamiris Duarte</span> (contrabaixo)<br> <br>Participa\u00e7\u00f5es especiais<br><a  href=\"https://www.facebook.com/ninafolacantora\">Nina Fola</a> (sopapo e voz)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/ShanaMullerOficial/\">Shana M\u00fcller</a> (voz)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/vhera.poty\">Vher\u00e1 Poty</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/marcelinhodobatidaodosgarotos/\">Batid\u00e3o DOS Garotos</a> (vozes, guitarra, teclado)<br>Zelito (rabeca e voz)<br><br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es no site do DDC (<a  href=\"https://bit.ly/30JavfK\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/30JavfK</a>) ou no evento do Facebook do Unim\u00fasica 2019 (<a  href=\"https://bit.ly/2EB15cI\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2EB15cI</a>)</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/405144560214913"},{"name": "Unim\u00fasica 2019 - Gutcha Ramil e Hique Gomez", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61402437_2264655506935717_6310110851147759616_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=13627e60dcc1c280dcf4987a6719a4c7&oe=5D864350", "address": "Av Paulo Gama, 90040-060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-05 20:00:00"], "place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS", "organizers": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS", "Hique Gomez II", "Hique Gomez"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"], "description": "<span>O mais antigo projeto musical de Porto Alegre est\u00e1 de volta em 2019 com uma s\u00e9rie que homenagear\u00e1 a nossa amada cidade e celebrar o anivers\u00e1rio de 85 anos da Universidade Federal do Rio Grande do Sul. O Unim\u00fasica 2019 abre a s\u00e9rie Cidade Presente \u2013 a cidade que se v\u00ea, a cidade que se escuta em 6 de junho, encerrando em 12 de dezembro. Ao todo, o Sal\u00e3o de Atos da UFRGS receber\u00e1 oito concertos do projeto do Departamento de Difus\u00e3o Cultural da UFRGS neste ano. Em cada espet\u00e1culo, um duo diferente, com estilos distintos e vis\u00f5es de Porto Alegre particulares.<br><br>A distribui\u00e7\u00e3o de ingressos ocorrer\u00e1 sempre na semana do espet\u00e1culo, na recep\u00e7\u00e3o do Centro Cultural da UFRGS, iniciando \u00e0s segundas-feiras, mediante 1kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel por ingresso retirado, das 9h \u00e0s 18h. Cada interessado poder\u00e1 adquirir gratuitamente at\u00e9 dois ingressos. Haver\u00e1 tamb\u00e9m uma unidade especial de distribui\u00e7\u00e3o no Campus do Vale. Os bilhetes estar\u00e3o dispon\u00edveis no estande do DDC no ILEA em toda segunda-feira pr\u00e9via ao espet\u00e1culo, das 9h \u00e0s 17h.<br><br>A curadoria compartilhada da s\u00e9rie deste ano do Unim\u00fasica \u00e9 composta por: <a  href=\"https://www.facebook.com/analauracolombodefreitas\">Ana Laura Freitas</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/andressa.ferreira.cultura.popular\">Andressa Ferreira</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/juarez.fonseca\">Juarez Fonseca</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/ligia.petrucci.5\">L\u00edgia Petrucci</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/roger.lerina/\">Roger Lerina</a>.<br><br>FLUXOS: MUSICALIDADES EM TR\u00c2NSITO | 05 DE SETEMBRO<br><br>Dire\u00e7\u00e3o e curadoria<br><a  href=\"https://www.facebook.com/gutcharamil\">Gutcha Ramil Magalh\u00e3es</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/HiqueGomezFan/\">Hique Gomez</a><br> <br>Elenco<br><a  href=\"https://www.facebook.com/akin.percussao\">\u00ccd\u00f2w\u00fa Ak\u00ednr\u00fal\u00ed</a> (percuss\u00e3o)<br><span>Loua Pacom</span> Oulai (percuss\u00e3o)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/emily.borghetti\">Emily Borghetti</a> (dan\u00e7a flamenca)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/tales.gaitadefoles\">Tales Melati</a> (gaita de foles, viela de roda, sax)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/ninanicolaiewsky/\">Nina Nicolaiewsky</a> (bombo leguero)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/dionisiosouza.souza\">Dion\u00edsio Souza Souza</a> (baixo)<br><span>Angelo Primon</span> (sitar, oud, guitarra, viol\u00f5es)<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es no site do DDC (<a  href=\"https://bit.ly/30JavfK\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/30JavfK</a>) ou no evento do Facebook do Unim\u00fasica 2019 (<a  href=\"https://bit.ly/2EB15cI\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2EB15cI</a>)</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2459482291031586"},{"name": "Caf\u00e9 com Bazar 2019 #3 - P\u00e1tio 24 Mall", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60022118_2650246035048488_1211441142684450816_n.png?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a639e62b03fb1719e8e6f6abf78cb19b&oe=5D9E1F66", "address": "Rua 24 de outubro, 1454, 90510-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 13:00:00"], "place": "Patio 24", "organizers": ["Caf\u00e9 com Bazar"], "organizers_fallback_a": ["Patio 24"], "description": "<span>Mal acabou uma edi\u00e7\u00e3o e j\u00e1 estamos trabalhando para deixar tuuudo lindo para o nosso pr\u00f3ximo encontro em Porto Alegre, dia 08/06, no <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/p\u00e1tio24mall\">#P\u00e1tio24Mall</a>! \u2665 A inspira\u00e7\u00e3o \u00e9 o clima do m\u00eas mais rom\u00e2ntico do ano! <br><br>+ de 60 marcas e projetos autorais<br>E ainda: oficinas criativas gratuitas, live painting, m\u00fasica ao vivo e espa\u00e7o kids. :)<br><br>Vamos comprar de quem faz! <br>Isso muda o mundo! \u270b\ud83d\udc93<br><br>- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -<br><br>Quem vai estar fazendo bonito por l\u00e1:<br><br>&gt;&gt; Acompanhe no nosso Instagram: <br>@cafecombazar<br><br>- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -<br><br>PAGAMENTO:<br>[$] A forma de pagamento depende de cada marca. A maioria aceita cart\u00f5es (cr\u00e9dito/d\u00e9bito), mas n\u00e3o deixem de levar seus trocadinhos!<br><br>ENTRADA GRATUITA<br><br>+ESPA\u00c7O KIDS<br>+CAIXA ELETR\u00d4NICO 24H<br>+ACESSIBILIDADE<br>+ESTACIONAMENTO NO LOCAL R$10<br>+PET FRIENDLY (c\u00e3ezinhos s\u00e3o bem-vindos)<br><br>________<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sobren\u00f3s\">#SobreN\u00f3s</a>:<br><br>Pioneiro em eventos com curadoria, o Caf\u00e9 com Bazar se consolidou como uma das feiras de handmade mais queridas de Porto Alegre. H\u00e1 sete anos promove o feito \u00e0 m\u00e3o, abrindo espa\u00e7o para marcas autorais atrav\u00e9s de suas edi\u00e7\u00f5es. Desde 2011, se diferencia pela exig\u00eancia no processo de sele\u00e7\u00e3o: cada expositor deve ser o criador de seus produtos, realizando a maior parte do processo produtivo de forma artesanal. N\u00e3o s\u00e3o selecionadas revendas, representa\u00e7\u00f5es ou brech\u00f3s.<br>______<br><br>// Quer falar com a gente?<br>\u2709 cafecombazar@gmail.com<br><br>Obs: em caso de chuva, o CCB ser\u00e1 transferido para o dia 15/06.</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/371719256773677"},{"name": "Brech\u00f3", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/61027794_855961411443643_915731046627016704_o.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4c9b1f78a43ef8a8b092c5b03eed8964&oe=5D8346E2", "address": "Rua Portuguesa, 286, 90650-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 09:30:00"], "place": "Casa de Jo\u00e3o Pedro", "organizers_fallback_a": ["Casa de Jo\u00e3o Pedro"], "description": "<span>Pr\u00f3ximo brech\u00f3 na Casa de Jo\u00e3o Pedro ser\u00e1 no dia 08 de junho</span>", "categories": ["Shopping"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/322100395353645", "organizers": ["Casa de Jo\u00e3o Pedro"]},{"name": "Brech\u00f3 beneficente Abrigo Monsenhor Felipe Diel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/58113454_1532730156862764_7352162190234746880_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=79f100ebdd22c947ec925a1fbe1a7ac5&oe=5D90B61A", "address": "Pra\u00e7a Navegantes, 41, 90240-160 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 10:00:00", "2019-06-09 10:00:00"], "dates": ["Saturday, June 8, 2019", "Sunday, June 9, 2019"], "times": ["10:00 AM", "10:00 AM"], "place": "Irmandade dos Navegantes", "organizers": ["Santu\u00e1rio Navegantes"], "organizers_fallback_a": ["Irmandade dos Navegantes"], "description": "<span>Itens a partir de R$2,00<br><br>\u2022 Camisetas<br><br>\u2022 Cal\u00e7as<br><br>\u2022 Sapatos<br><br>\u2022 Abrigos<br><br>\u2022 Itens de Bazar<br><br>As compras poder\u00e3o ser pagas em cart\u00f5es de d\u00e9bito e cr\u00e9dito.</span>", "categories": ["Shopping"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2123625287928459"},{"name": "Trabalho Volunt\u00e1rio e Impacto Social - O QUE TE MOVE?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60408523_534615293729541_5722725347015786496_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7abab67fdb57610ade0af57ca5eda286&oe=5D874217", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-10 19:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Grazi Inacio \ufffd"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Convite para mais uma roda de conversa PELO MUNDO no espa\u00e7o Simplify (Sala Alegria) em Porto Alegre. As conversas Pelo Mundo s\u00e3o anfitriadas por mim - Grazi In\u00e1cio, uma eterna apaixonada por viagens e como elas s\u00e3o capazes de transformar nossas vidas. <br><br>Uma outra paix\u00e3o da minha vida \u00e9 o envolvimento com projetos sociais e neste evento quero contar um pouquinho da minha experi\u00eancia neste assunto. Dia 10/Junho o tema ser\u00e1 \u201cTrabalho Volunt\u00e1rio e Impacto Social\u201d.<br><br>O objetivo \u00e9 compartilhar minhas experi\u00eancias de voluntariado pelo mundo e pelo Brasil, dar dicas para quem gostaria de fazer trabalho volunt\u00e1rio, mas, principalmente, falar sobre prop\u00f3sito e trazer o olhar para o impacto social - qual diferen\u00e7a queremos fazer mundo? Hoje em dia s\u00e3o tantas as causas, tantos projetos, tantas pessoas precisando de ajuda. \u00c9 importante entender o que move nosso cora\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o as causas sociais e qual legado que queremos deixar. J\u00e1 parou para refletir \"O QUE TE MOVE\"?  <br><br>Querer fazer a diferen\u00e7a, espalhar amor por ai e ter vontade de tornar o mundo um lugar um pouquinho melhor traz aquele sentimento bom de esperan\u00e7a no cora\u00e7\u00e3o. E este \u00e9 um convite para quem se sentir chamado a conversar sobre \u201cfazer o bem\u201d! <br><br>Vem somar porque a tua presen\u00e7a vai tornar as trocas ainda mais especiais! <br><br>------------------------------------------------------------------------------------<br><br>DATA: 10/06/2019 - 19:00h<br><br>LOCAL: Simplify POA (Avenida Bastian, 121 - Porto Alegre) \u2013 SALA ALEGRIA<br><br>INSCRI\u00c7\u00d5ES LIMITADAS: <a  href=\"https://www.sympla.com.br/pelo-mundo-trabalho-voluntario-e-impacto-social---o-que-te-move__530825\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/pelo-mundo-trabalho-voluntario-e-impacto-social---o-que-te-move__530825</a><br><br>VALOR: R$ 30,00 <br>(--&gt; Evento com co-responsabilidade financeira com o espa\u00e7o Simplify. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode fazer uma doa\u00e7\u00e3o extra atrav\u00e9s do site <a  href=\"http://www.apoia.se/simplify\" rel=\"nofollow\" >http://www.apoia.se/simplify</a> ou diretamente no local &lt;--)<br><br>------------------------------------------------------------------------------------<br><br>ANFITRI\u00c3<br>\"Oi! Sou a GRAZI IN\u00c1CIO, empreendedora, gestora de projetos, viajante, palestrante, quase escritora :), apaixonada pelo mundo e pelo poder positivo das conex\u00f5es entre pessoas. Tenho 41 anos, trabalhei por quase 14 anos em uma multinacional atuando em projetos globais na \u00e1rea de tecnologia. Em 2016, decidi ouvir meu cora\u00e7\u00e3o, ampliar minha zona de conforto e seguir o sonho de viajar o mundo por 1 ano, ter experi\u00eancias de vida diferentes e fazer trabalho volunt\u00e1rio fora do Brasil. Em 2017, criei o \"Follow Me Por Ai\" e vivi uma experi\u00eancia extremamente transformadora viajando sozinha por 17 pa\u00edses da \u00c1frica, \u00c1sia e Europa e fazendo trabalho volunt\u00e1rio com crian\u00e7as no Qu\u00eania, Laos e Camboja. No final de Janeiro de 2018, retornei de um ano marcante que acabou redirecionando minha vida. Dediquei este ano ao processo de \"me reinventar\", me tornei palestrante, fiz conex\u00f5es importantes, viajei mais uma vez pelo mundo, fiz trabalho volunt\u00e1rio no Sert\u00e3o da Bahia, me engajei em projetos volunt\u00e1rios em Porto Alegre, mergulhei na aventura de escrever meu primeiro livro e, principalmente, aprendi a empreender e enxergar novas possibilidades fora da minha bolha. Hoje o Follow Me Por Ai \u00e9 um projeto da minha vida para apoiar a transforma\u00e7\u00e3o de muitas pessoas. Acredito que atrav\u00e9s das minhas experi\u00eancias, posso ajudar outras pessoas a acreditarem que \u00e9 poss\u00edvel se transformar, transformar o mundo, sonhar, realizar, VIAJAR e viver uma vida mais feliz e com prop\u00f3sito!<br><br>Me acompanha pelo insta: @followmeporai<br><br></span>", "prices": ["30"], "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/450473232427103"},{"name": "Representa\u00e7\u00f5es do corpo feminino | Encontro \"Gra\u00e7as \u00e0s Deusas\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61670775_2317871998453007_9006675522133950464_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b4f157e4e2fdb2e339cc1bb08bd8fed4&oe=5D8F08D5", "address": "Av. Coronel Lucas de Oliveira, 894, 90440-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-06 19:30:00"], "place": "AREA 51", "organizers": ["Artikin"], "organizers_fallback_a": ["AREA 51"], "description": "<span>\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/artikinartikin/\">Artikin</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/aperestroika/\">Perestroika</a> convidam para o primeiro encontro da programa\u00e7\u00e3o paralela da exposi\u00e7\u00e3o \u201cGra\u00e7as \u00e0s Deusas\u201d.<br><br>As representa\u00e7\u00f5es do corpo feminino na arte ser\u00e3o discutidas entre a pesquisadora <span>Anelise Valls</span> e duas artistas participantes da exposi\u00e7\u00e3o \u2013 Ariane Oliveira e <a  href=\"https://www.facebook.com/Ur.Jahn\">Ursula Jahn</a>.<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es gratuitas \u2192 <a  href=\"https://bit.ly/GracasAsDeusas\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/GracasAsDeusas</a><br><br>\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013<br><br>\u2013\u2013 SOBRE AS CONVIDADAS \u2013\u2013<br><br>ANELISE VALLS ALVAREZ \u00e9 doutoranda em Artes Visuais em Hist\u00f3ria, Teoria e Cr\u00edtica pelo PPGAV/UFRGS. Mestra em Filosofia pela Universidade de S\u00e3o Paulo - USP (2014) e licenciada em Filosofia pela Universidade Federal do Rio Grande do Sul - UFRGS (2009). Atua como produtora de eventos art\u00edsticos e culturais em Porto Alegre. Realiza consultoria cultural para a Casa Baka, localizada em Porto Alegre. \u00c9 integrante dos grupos de extens\u00e3o Arte ; Feminismo e Feminismo e Hist\u00f3ria da Arte, ambos coordenados pela Profa. Dra. Daniela Kern, no PPGAV/UFRGS, em que tamb\u00e9m organiza eventos e atividades acad\u00eamicas.<br><br>ARIANE OLIVEIRA \u00e9 mestranda em Po\u00e9ticas Visuais pelo PPGAV/UFRGS. Seu fazer art\u00edstico e sua pesquisa versam sobre processos subjetivos de desejo e pot\u00eancia e suas implica\u00e7\u00f5es sociais. Realizou as exposi\u00e7\u00f5es individuais \"A delicadeza como \u00faltima casa da revolta\", na Galeria Ecarta, e \"Corpo Caminho\", na Fotogaleria Virgilio Calegari da Casa de Cultura Mario Quintana, exposi\u00e7\u00e3o contemplada pelo edital do 5\u00ba Pr\u00eamio IEAVi. Trabalha com diferentes m\u00eddias na busca de intertextualidade, com \u00eanfase em fotografia, pintura, escrita e processos experimentais.<br><br>URSULA JAHN \u00e9 graduada em Fotografia pela Unisinos. Atua como fot\u00f3grafa e artista. Participou da Mostra de Portf\u00f3lio do 7\u00ba Festival de Fotografia de Tiradentes (2017), foi finalista do 15\u00ba Sal\u00e3o Nacional de Fotografia P\u00e9rsio Galembeck (2018), recebendo a men\u00e7\u00e3o honrosa e recentemente participou da resid\u00eancia art\u00edstica do FestFoto (2019). Pesquisa a percep\u00e7\u00e3o do corpo feminino e a autoimagem na fotografia. Em abril passou a integrar o coletivo N\u00edtida \u2013 fotografia e feminismo.<br><br>\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013<br><br>\u2013\u2013 SOBRE A EXPOSI\u00c7\u00c3O \u2013\u2013<br><br>O coletivo de curadoria e conte\u00fado de arte Artikin e a escola de metodologias criativas Perestroika se uniram para criar o Projeto Blackwall 2019.<br><br>\"Gra\u00e7as \u00e0s Deusas\" \u00e9 a primeira de tr\u00eas exposi\u00e7\u00f5es que realizaremos ao longo deste ano, no intuito de disseminar trabalhos e po\u00e9ticas da gera\u00e7\u00e3o de artistas atuantes na cena contempor\u00e2nea de Porto Alegre e regi\u00e3o.<br><br>A exposi\u00e7\u00e3o coletiva \u00e9 composta s\u00f3 por artistas mulheres e prop\u00f5e que n\u00e3o h\u00e1 forma, nem nome, nem pudor, nem comportamento, nem apar\u00eancia, nem expectativas, nem poder pr\u00e9-definido de feminino.<br><br>O processo curatorial da exposi\u00e7\u00e3o foi fortalecido e democratizado por uma chamada aberta promovida pelo Artikin. Aos artistxs interessadxs em participar das pr\u00f3ximas edi\u00e7\u00f5es, a convocat\u00f3ria segue aberta pelo link <a  href=\"https://bit.ly/BlackWall2019\" rel=\"nofollow\" >bit.ly/BlackWall2019</a><br><br>\u2013\u2013 ARTISTAS PARTICIPANTES \u2013\u2013<br><br>Ariane Oliveira<br>Juliana Gonzalez<br>Marina Borges<br>Melina Toffanello<br>Mitti Mendon\u00e7a<br>Renata Sampaio<br>Ursula Jahn<br>Ver\u00f4nica Vaz<br><br>\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013<br><br>\u2013\u2013 PROGRAME-SE \u2013\u2013<br><br>Encontro \"Representa\u00e7\u00f5es do corpo feminino\u201d<br><br>Quinta-feira, 6 de maio, \u00e0s 19h30<br><br>@ AREA51 \u2013 Av. Cel. Lucas de Oliveira, 894 \u2013 Porto Alegre/RS<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es gratuitas \u2192 <a  href=\"https://bit.ly/GracasAsDeusas\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/GracasAsDeusas</a><br><br>\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013<br><br>\u2013\u2013 PR\u00d3XIMOS ENCONTROS \u2013\u2013 <br><br>A programa\u00e7\u00e3o paralela de \u201cGra\u00e7as \u00e0s Deusas\u201d trar\u00e1 quatro encontros que prop\u00f5em aproximar a fala das artistas participantes ao trabalho de pesquisadoras relacionadas \u00e0s tem\u00e1ticas da exposi\u00e7\u00e3o. Confira os temas dos pr\u00f3ximos encontros:<br><br>17 de junho \u2013 PROFANA\u00c7\u00d5ES, com as artistas Juliana Gonzalez e Marina Borges, e a pesquisadora convidada Paola Zordan;<br><br>8 de julho \u2013 ARTE E FEMINISMO NEGRO, com as artistas Mitti Mendon\u00e7a e Renata Sampaio, e a pesquisadora convidada Fernanda Bastos;<br><br>15 de julho \u2013 RESSIGNIFICA\u00c7\u00d5ES, com as artistas Melina Toffanello e Ver\u00f4nica Vaz, e a pesquisadora convidada Gabriela Wieczorek.<br><br>\ud83d\udca5 Assine nossa newsletter e fique por dentro da programa\u00e7\u00e3o: <a  href=\"http://eepurl.com/gd-LoD\" rel=\"nofollow\" >http://eepurl.com/gd-LoD</a><br><br>\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013<br><br>\u2013\u2013 EQUIPE ARTIKIN POA \u2013\u2013<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/eduardo.biz\">User Biz</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/gabriela.traple\">Gabriela Traple Wieczorek</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/jproenco\">Juliana Proen\u00e7o de Oliveira</a><br><span>Laura Klein</span><br><a  href=\"https://www.facebook.com/lucie.menegonalessi\">Lucie Menegon Alessi</a><br><br>Artikin \u00e9 um coletivo de curadoria cultural e cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado especializado em arte \u2013 conhe\u00e7a nosso site <a  href=\"http://www.artikin.com/\" rel=\"nofollow\" >www.artikin.com</a><br><br>\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013<br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/431862134038590"},{"name": "Exposi\u00e7\u00e3o Balb\u00fardia | M\u00f3dulo I", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60342207_451166962314628_9084383463477346304_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=11ac58f40a0a3c483ca1df810d7434fb&oe=5D56333B", "address": "Rua Senhor dos Passos, 248 - 1\u00ba andar, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-06 19:00:00", "2019-06-28 10:00:00", "2019-07-04 19:00:00"], "dates": ["Thursday, June 6, 2019", "Friday, June 28, 2019", "Thursday, July 4, 2019"], "times": [" 7:00 PM", "10:00 AM", " 7:00 PM"], "place": "Pinacoteca Bar\u00e3o de Santo \u00c2ngelo", "organizers_fallback_a": ["Pinacoteca Bar\u00e3o de Santo \u00c2ngelo"], "description": "<span>// BALB\u00daRDIA | EXPOSI\u00c7\u00c3O DOS FORMANDOS DE 2018<br><br>A Pinacoteca Bar\u00e3o de Santo \u00c2ngelo do Instituto de Artes da UFRGS apresenta \u00e0 comunidade a exposi\u00e7\u00e3o BALB\u00daRDIA, com a organiza\u00e7\u00e3o da artista e professora <span>Elaine Tedesco</span>.<br><br>Os trabalhos s\u00e3o resultantes das pesquisas desenvolvidas por 29 alunos formandos do Bacharelado e da Licenciatura em ARTES VISUAIS da UFRGS, em 2018.<br><br>A mostra \u00e9 organizada em DOIS M\u00d3DULOS e re\u00fane obras de arte contempor\u00e2nea em linguagens h\u00edbridas, produzidas em fotografia, v\u00eddeo, desenho, pintura, escultura, instala\u00e7\u00e3o e cer\u00e2mica. <br><br>Arte do Convite: <a  href=\"https://www.facebook.com/paulohlange\">Paulo H. Lange</a><br><br><br>// M\u00d3DULO I  <br>Abertura: dia 6 de junho de 2019, \u00e0s 19h.<br>Visita\u00e7\u00e3o: de 6 a 28 de junho, das 10h \u00e0s 18h.<br><br>ARTISTAS PARTICIPANTES<br><span>Carla Silveira</span>, <a  href=\"https://www.facebook.com/carolina.studzinski\">Carolina Studzinski</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/caroline.veilson\">Caroline Veilson</a>, <span>Emmanuel Dos Santos</span>, <a  href=\"https://www.facebook.com/flavia.camposdequadrosaaaaa\">Fl\u00e1via Quadros</a>, <span>Giordana Winckler</span>, <span>Kaue Nery</span>, <a  href=\"https://www.facebook.com/cholant.art\">Leandro Cholant</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/luciano.teston.9\">Luciano Teston</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/badeus\">Mateus Winkelmann</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/guismedeiros\">Guilherme Medeiros</a> (M\u00e9mi), <a  href=\"https://www.facebook.com/nedelosina\">Nede Losina</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/tayhugrehsoliveira\">Tayhu</a>.<br><br><br>// M\u00d3DULO II<br>Abertura: dia 4 de julho de 2019, \u00e0s 19h.<br>Visita\u00e7\u00e3o: de 4 a 20 de julho, das 10h \u00e0s 18h.<br><br>ARTISTAS PARTICIPANTES<br><a  href=\"https://www.facebook.com/aminalocaa\">Ana Alice</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/anaclarafl\">Ana Clara Lacerda</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/r0driguezbruma\">Bruma Rodriguez</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/camila.elis.7\">Camila Elis</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/flpqz\">Felipe Queiroz</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/henriquefagundesartistabrasile\">Henrique Fagundes</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/jakiebuchabqui\">Jaqueline Buchabqui</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/julia.moreira.5264\">J\u00falia Moreira</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/karennliege\">Karenn Li\u00e8ge</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/lucassouza01\">Lucas Vilela Souza</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/mariana.hilgert\">Mariani Pessoa</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/marluana.fernandes\">Marluana Fernandes</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/martinrjflores.art\">Martin Flores</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/paulohlange\">Paulo H. Lange</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/thaisferreiracontato\">Thais Ferreira</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/victoria.bemficaterragno\">Vict\u00f3ria Bemfica</a>.<br><br><br>LOCAL<br>Pinacoteca Bar\u00e3o de Santo \u00c2ngelo \u2013 Instituto de Artes da UFRGS <br>Rua Senhor dos Passos, 248 \u2013 2\u00ba andar \u2013 Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre <br><br>VISITA\u00c7\u00c3O<br>De segunda a sexta-feira, das 10h \u00e0s 18h. A entrada \u00e9 franca e aberta ao p\u00fablico geral, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de um documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto na Portaria do Instituto de Artes.<br><br>EQUIPE DA PINACOTECA<br>Coordena\u00e7\u00e3o: Helena Kanaan<br>Produ\u00e7\u00e3o Cultural: Patr\u00edcia Bohrer<br>Bolsistas de Extens\u00e3o: Joe Nicolai, Katiana Ribeiro e M\u00f4nica Rosa<br>Bolsita Prae: Vit\u00f3ria Tadiello<br><br>CONTATOS<br>3308-4302 | iapin@ufrgs.br <br><a  href=\"https://www.facebook.com/pinabsantoangelo/\">https://www.facebook.com/pinabsantoangelo</a><br><a  href=\"https://www.instagram.com/pinabsantoangelo\" rel=\"nofollow\" >https://www.instagram.com/pinabsantoangelo</a></span>", "categories": ["Art", "Art exhibition"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/456420698484968", "organizers": ["Pinacoteca Bar\u00e3o de Santo \u00c2ngelo"]},{"name": "A Escatologia do Corpo Glorioso", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61601072_350461178973191_7623653695854477312_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c1674ff6d7079c59ddaab3b03f847993&oe=5D88D5D6", "address": "rua garibaldi, 1329, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 19:00:00"], "place": "Galeria Prego", "organizers": ["Clava"], "organizers_fallback_a": ["Galeria Prego"], "description": "<span>A Escatologia do Corpo Glorioso<br><br>Curadoria \u00cdo (Laura Cattani e Munir Klamt)<br><br>Daiana Schr\u00f6pel / E\u0301lle de Bernardini / Gabriela Mureb / \u00cdo / Isabel Ramil / Martin Heuser / Michel Degas<br><br>A Escatologia do Corpo Glorioso \u00e9 uma exposi\u00e7\u00e3o que explora o duplo significado da palavra escatologia: aquilo que se refere aos excrementos (ou, no sentido popular, um apre\u00e7o sexual por dejetos e sujeira) e, no sentido filos\u00f3fico-religioso, uma doutrina que cr\u00ea no final dos tempos (em oposi\u00e7\u00e3o aos ciclos infinitos). Ambos significados remetem aos conflitos teol\u00f3gicos a respeito da fisiologia do corpo humano no para\u00edso, conforme nos relata Agamben: seria conceb\u00edvel que o para\u00edso fosse conspurcado por um \u00f3rg\u00e3o in\u00fatil? Ou seja, ao Corpo Glorioso \u2013 express\u00e3o que se refere ao corpo transfigurado que habitaria o Para\u00edso ap\u00f3s o Ju\u00edzo Final na cren\u00e7a Crist\u00e3 \u2013 caberia a exist\u00eancia de um simulacro disfuncional de genitais, est\u00f4mago, \u00e2nus, uma vez que os sistemas digestivo e reprodutivo estariam desprovidos de qualquer fun\u00e7\u00e3o? Ou eles seriam eliminados, fazendo com que o Corpo Glorioso n\u00e3o fosse uma c\u00f3pia fiel daquele moldado pelo Criador? Essas quest\u00f5es, aparentemente t\u00e3o desprovidas de prop\u00f3sito, se tornam inexplicavelmente pertinentes aos dias atuais. <br><br>O sistema digestivo \u00e9 uma estrutura entr\u00f3pica que se conecta \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies neste planeta, mas tamb\u00e9m signo informe e de conting\u00eancia de um corpo em cont\u00ednua transforma\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica, social e cultural, e o direito de falar sobre suas partes ou represent\u00e1-las, notadamente o \u00e2nus, \u00e9 centro de uma batalha pol\u00edtica infind\u00e1vel entre o sagrado e o secular. As obras de Daiana Schr\u00f6pel, E\u0301lle de Bernardini, Gabriela Mureb, \u00cdo, Isabel Ramil, Martin Heuser e Michel Degas refletem essas quest\u00f5es, tratando dos \u00f3rg\u00e3os e processos envolvidos nesse sistema, tanto em seus aspectos formais quanto conceituais e simb\u00f3licos.<br><br>Servi\u00e7o:<br><br>Exposi\u00e7\u00e3o: A Escatologia do Corpo Glorioso<br>Local: Galeria Prego \u2013 Rua Garibaldi, 1329<br>Abertura: 08 de junho de 2019, das 19h \u00e0s 23h.<br>Visita\u00e7\u00e3o: 09 de junho a 21 de julho de 2019 - visitas agendadas pelo e-mail prego@silvo.co ou pelo instagram da galeria -@galeriaprego <br>Classifica\u00e7\u00e3o indicativa: 18 anos.<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o: Clava<br><br>\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013<br><br>Junto a abertura de exposi\u00e7\u00e3o, a casa recebe ainda uma festa organizada pela <a  href=\"https://www.facebook.com/okokoeabel/\">Okoko ; Abel</a>! Em breve mais informa\u00e7\u00f5es.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/837814673263454"},{"name": "Famigerada Festa de 15 - OKOKO", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/61670340_2271741556407954_1487404667037024256_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f8f3124fc11174764c7d8cdf0a07eec5&oe=5D84B226", "address": "Rua Garibaldi 1329, 90035-052 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 20:00:00"], "place": "Okoko & Abel", "organizers": ["Okoko & Abel"], "description": "<span>VEM DE FUR\u00c3O!<br><br>-- S\u00c1BADO 08.06 ( das 20H - 1H) --<br><br>S\u00e1bado estaremos expurgando aquelas festas nas quais o dress code n\u00e3o fazia sentido, n\u00e3o pod\u00edamos dar aquele beijo de l\u00edngua na coleguinha \ud83d\udc6c \ud83d\udc6d, e todas aquelas confus\u00f5es adolescentes dos desajustados+melanc\u00f3licos.<br><br>Sendo assim, produzimos nossa Famigerada Festa de 15 Anos Okoko! Vem a car\u00e1ter (no que diz respeito ao teu, mon amour).<br><br>Hoje o jogo virou queridas! Vamos chegar gloriosas e sair vencedoras.<br><br>lembrando:<br>EVENTO GRATUITO<br>(Que venham os fur\u00f5es de anivers\u00e1rios, de casamentos e formaturas, os ratos de coquet\u00e9is, os amigos dos amigos, os agregados, as primas do interior, as vizinhas. S\u00e3o todas bem vindas)<br><br>---- NA PISTINHA ---<br>\ud83d\udc8e Surpresa - acompanhem pelos stories no instagram da Okoko (@okokoabel)<br>\ud83d\udc96 <a  href=\"https://www.facebook.com/joaorodolfodeassis\">Jo\u00e3o Rodolfo</a><br>\ud83d\udc96 <a  href=\"https://www.facebook.com/bibianamarques\">Bibiana Marques</a><br><br>---- BAR ----<br>\ud83c\udf78Ceva  $ 6,00<br>\ud83c\udf78Combo $ 10,00<br>\ud83c\udf78Drink da Casa $ 12,00<br>\ud83c\udf78CatuCombo $ 12,00<br>\ud83c\udf78Doses $ 6,00<br>\ud83c\udf78Refri $ 6,00<br>\ud83c\udf78\u00c1gua $ 4,00<br><br>----- PARA AS FAMINTAS -----<br>Nosso vizinho do \u2665 <a  href=\"https://www.facebook.com/Quatigelatobaguete/\">Quati Gelato ; Baguete</a> vai estar servindo suas del\u00edcias a noite toda!<br>\ud83c\udf2f Baguetes com op\u00e7\u00f5es Veganas e Vegetarianas<br>\ud83c\udf66 Sorvetes <br><br>----- NA GALERIA PREGO -----<br>\u2733 Abertura de exposi\u00e7\u00e3o na <a  href=\"https://www.facebook.com/galeriaprego/\">Galeria Prego</a> com curadoria da \u00cdo (Laura Cattani e Munir Klamt)<br>\u2733 link do evento: <a  href=\"https://www.facebook.com/events/837814673263454/\">https://www.facebook.com/events/837814673263454/</a><br><br>------------------------------<br><br>*RESPEITA TODO MUNDO<br>**A CASA ACEITA CART\u00d5ES DE D\u00c9BITO E CR\u00c9DITO<br>***PROIBIDA ENTRADA DE MENORES DE 18 ANOS<br><br>\ud83d\udccd Rua Garibaldi 1329 / Porto Alegre</span>", "categories": ["Dance", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2212093142239626"}]