[{"name": "SOBRE N\u00d3S", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51218495_776052489430912_6733385672079441920_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a1ecde09247464bcc15cbdc676cd9b40&oe=5D4D6FD5", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["SOBRE N\u00d3S"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": ["<span>ESCOLHA A DATA E CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A!<br><br>SINOPSE:<br>Partindo dos textos de Tchekhov  a pe\u00e7a apresenta um paralelo dos cl\u00e1ssicos com a vida cotidiana. Os anseios sociais e pol\u00edticos atuais atravessam as figuras que buscam por algum lugar e terminam por encontrar a inexist\u00eancia dele, mantendo a poesia melanc\u00f3lica potente do autor. Como no Tetris, jogo criado nos anos 80 na R\u00fassia, a trama acontece atrav\u00e9s de um conjunto de fragmentos que se encaixam dando uma possibilidade contempor\u00e2nea de leitura sobre quais s\u00e3o as reais quest\u00f5es que te afetam hoje. Qual \u00e9 a \u201csua R\u00fassia\u201d?<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Temporada \u201cSOBRE N\u00d3S\u201d: De 5 a 28 de abril<br>Sextas, s\u00e1bado e domingos \u00e0s 20h<br>Teatro Carlos Carvalho \u2013 Casa de Cultura Mario Quintana<br><br>Ingressos de plateia VIP por R$ 50 e recompensas em financiamento coletivo atrav\u00e9s do link: <a  href=\"https://bit.ly/AjudaSobreNos\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/AjudaSobreNos</a><br> <br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Leo Maciel<br>Prepara\u00e7\u00e3o corporal/coreografia: Angela Spiazzi<br>Produ\u00e7\u00e3o: Jaques Machado<br>Design de luz: Ricardo Vivian<br>Operadora de som: Manu Goulart<br>Figurinos, Maquiagem e Cabelos: Valquiria Cardoso<br><br>Elenco: Aline Armani, Felipe Evangelista, Guilherme Fraga, Jaques Machado, Juliana Sixel, Lincoln Speziali, Natalia Lavratti e Ricardo Neme.<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 75 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos.<br></span>"], "price": ["17", "50"], "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308287106545395"},{"name": "Feira de P\u00e1scoa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56869956_2341806709218063_6013799287870193664_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=79382c9ad0bbbad8879ed9a19b6963f3&oe=5D0960C7", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 10:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": ["<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/583653305437569"},{"name": "Mercado de Pulgas Poa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55927982_2167472069984775_3138479001442451456_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a17dffe03467e06748e51904a123c06d&oe=5D3F0E00", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 13:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Mercado de Pulgas/POA", "Agora \u00e9 meu, Brech\u00f3", "YEAH - Brech\u00f3", "Carol Morandi Atelier Crochet"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": ["<span>Nossa Feira aterriza novamente na Casa de Cultura Mario Quintana como um grande mercado do alternativo, vintage e cultural.<br>Como sempre teremos expositores dos mais variados, um som gostoso e nost\u00e1lgico e algumas atra\u00e7\u00f5es!<br><br>A arara convidada desta vez fica por conta da querida Carol Morandi que traz sua linha de pe\u00e7as em croch\u00ea, a Carol Morandi Handmade Crochet, marca local que tamb\u00e9m ir\u00e1 fazer um desfile pocket em nosso evento!<br><br>Na finaleira n\u00e3o podia faltar o agito dos Teachers Trio na pista, tocando o melhor da Jovem Guarda! Pedida mais que confirmada!<br><br>N\u00e3o perde!<br><br>***Vai ser em <br>14/04 na Casa de Cultura Mario Quintana, Travessa dos Catavento<br>das 13h \u00e0s 19h<br><br>ENTRADA FRANCA<br><br>***16h Desfile pocket da marca Carol Morandi Handmade Crochet<br><br>***17h show com a banda Teachers Trio<br><br>/////Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido\\\\\\\\\\<br><br>Tem uma marca, trabalho art\u00edstico, brech\u00f3 e que expor?<br>Entra em contato conosco pelo<br>mercadodepulgaspoa@gmail.com e manda teu portf\u00f3lio!<br><br>*Breve mais informa\u00e7\u00f5es S2<br></span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/309311519729507"},{"name": "Picnic Cultural no Museu - Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba18", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55600735_624461711315819_6084088227260530688_n.png?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f2e54d80aa926d11255d04bbb59dba7f&oe=5D038193", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 582, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Picnic Cultural no Museu", "organizers": ["Gastronomia em movimento", "Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo", "Studio JAM"], "organizers_fallback_a": ["Picnic Cultural no Museu"], "description": ["<span>\u2605 SALVE A DATA \u2605 <br><br>Essa edi\u00e7\u00e3o do Picnic Cultural no Museu ser\u00e1, como sempre, muito especial e cheia de coisas boas! <br><br>Vamos celebrar um dia lindo no p\u00e1tio do Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo. Um lugar cheio de energia positiva para tu curtires com teus amigos, amores e familiares! <br><br>\u21e8 Convida todo mundo e vem! :) <br><br>\u2605 O que \u00e9? \u2605 <br><br>Um evento gratuito com a inten\u00e7\u00e3o de ressignificar o espa\u00e7o do museu criando um elo entre a gastronomia, a m\u00fasica e a cidade, reinventando as rela\u00e7\u00f5es entre as artes e a vida.<br><br>\u2605 O que ter\u00e1? \u2605 <br><br>\u21e8 ESPA\u00c7O KIDS ! :) <br><br>\u21e8 M\u00daSICA de qualidade! ;) <br>\u266b \u266a \u266c Atra\u00e7\u00f5es \u266b \u266a \u266c<br><br>\u21e8 CERVEJAS ARTESANAIS<br><br>\u21e8 GASTRONOMIA de lamber os bei\u00e7o! <br><br>\u21e8 BAZAR e ARTESANATO<br><br>\u21e8 O MUSEU conta com um lindo ACERVO arqueol\u00f3gico da nossa querida Porto Alegre! E durante todo o evento as portas estar\u00e3o abertas para visitas! Atualmente, o Museu possui duas exposi\u00e7\u00f5es de longa dura\u00e7\u00e3o: \u201cO Solar que virou Museu \u2013 mem\u00f3rias e hist\u00f3rias\u201d, onde s\u00e3o exploradas as transforma\u00e7\u00f5es sofridas pela edifica\u00e7\u00e3o e trajet\u00f3ria dos indiv\u00edduos que a ela se relacionaram e \u201cTransforma\u00e7\u00f5es Urbanas: Porto Alegre de Montaury a Loureiro\u201d, dedicada \u00e0s mudan\u00e7as no espa\u00e7o da cidade.<br><br>At\u00e9 setembro de 2018 \u00e9 poss\u00edvel visitar a exposi\u00e7\u00e3o de curta dura\u00e7\u00e3o \u201cA Banda e a Cidade\u201d, dedicada \u00e0 Banda Municipal de Porto Alegre, criada em 1925 e at\u00e9 hoje em atividade. O p\u00fablico poder\u00e1 conferir os antigos uniformes, instrumentos musicais da primeira forma\u00e7\u00e3o do grupo, como o fagote e o trompete, al\u00e9m de partituras e imagens.<br><br>O acervo do Museu \u00e9 formado por cerca de 1.300 objetos dos s\u00e9culos XIX e XX, como acess\u00f3rios de uso pessoal, objetos de decora\u00e7\u00e3o, instrumentos musicais, mobili\u00e1rio e indument\u00e1ria, entre outros. Tamb\u00e9m conta com cerca de 200.000 itens arqueol\u00f3gicos relacionados a diferentes grupos que ocuparam o territ\u00f3rio desde o per\u00edodo pr\u00e9-colonial. Al\u00e9m disso, conta com, aproximadamente, 9.000 imagens da cidade de Porto Alegre dos s\u00e9culos XIX e XX.<br><br>Nessa edi\u00e7\u00e3o estaremos recolhendo doa\u00e7\u00f5es.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es importantes:<br><br>- Alguns expositores podem n\u00e3o trabalhar com cart\u00f5es;<br>- N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a entrada de animais, conforme norma interna do Museu; <br>- Somente ser\u00e1 permitida a entrada de alimentos e bebidas em por\u00e7\u00f5es individuais; <br>- Em caso de previs\u00e3o de chuva para o dia do evento ou chuvas recorrentes nos dias antecedentes, o evento poder\u00e1 ser adiado.<br><br>Chama teus amigos, teus vizinhos, teus primos, teus crushs e vem curtir este dia conosco! S\u00f3 n\u00e3o me chega em cima do la\u00e7o!!! <br><br>\u2605 ENTRADA FRANCA \u2605<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/studiojampoa/\">Studio JAM</a>M<br><a  href=\"https://www.facebook.com/gastronomiaemmovimento/\">Gastronomia em movimento</a>imento<br><a  href=\"https://www.facebook.com/museudepoa/\">Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo</a> <br><br>Apoio:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/updjs.net.br/\">UP Dee Jays</a><br>Prefeitura de Porto Alegre<br>Quer apoiar ou patrocinar o evento? Entre em contato conosco! ;)</span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/244934653035820"},{"name": "Serenata Iluminada na Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53726462_2383959988281444_2252661663297699840_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cb0b5c615714a8767775b5f069049c7e&oe=5D092CEF", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 18:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Serenata Iluminada", "Inser\u00e7\u00f5es em Circuitos Ideol\u00f3gicos", "Dona Concei\u00e7\u00e3o", "Edu Meirelles", "Cristian Sperandir", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": ["<span>A Serenata Iluminada \u00e9 um movimento de pessoas que amam Porto Alegre e querem o melhor para a nossa cidade! Por isso, em abril estaremos mais uma vez juntos com a Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre 2019 para realizar uma edi\u00e7\u00e3o especial.<br><br>Teremos muitas atra\u00e7\u00f5es nessa noite, com a participa\u00e7\u00e3o que ter\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de quatro espet\u00e1culos - dois de m\u00fasica popular e outros dois de m\u00fasica instrumental, selecionados atrav\u00e9s do edital de ades\u00f5es da <a  href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Outros seis espet\u00e1culos musicais far\u00e3o parte da programa\u00e7\u00e3o geral.<br><br>A Serenata Iluminada surgiu em 2012 e segue muito viva: a ocupa\u00e7\u00e3o noturna do Parque Farroupilha, a Reden\u00e7\u00e3o, em prol de mais cultura, seguran\u00e7a cidad\u00e3 para que todos possam compartilhar o parque tamb\u00e9m \u00e0 noite. <br><br>Dessa forma, a Serenata Iluminada contribui para a reflex\u00e3o sobre os temas que norteiam a Virada 2019: redu\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais, educa\u00e7\u00e3o de qualidade, cidades sustent\u00e1veis, colaboratividade, consumo respons\u00e1vel, \u00e1gua pot\u00e1vel e saneamento, paz, justi\u00e7a e institui\u00e7\u00f5es eficazes.<br><br>Traga velas, lanternas, instrumentos musicais e manifesta\u00e7\u00f5es culturais para fazer um encontro que mistura artes, alegria, express\u00e3o e reflex\u00e3o sobre o BOM USO dos espa\u00e7os p\u00fablicos de nossa cidade. Eles s\u00e3o NOSSOS! :) Traga sua LUZ, confirme presen\u00e7a e convide seus amigos, seus filhos, pais, leve o cachorro, a bici, os sorrisos... Enfim, traga muito AMOR e vamos nos divertir COM SABEDORIA.\"<br><br>Informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para uma boa confraterniza\u00e7\u00e3o em uma Serenata Iluminada para todos:<br><br>- Cuide do seu lixo, descarte os res\u00edduos no local correto e leve seus recicl\u00e1veis para casa; <br><br>- Respeite as diferen\u00e7as, saiba conviver com a diversidade de ideias; <br><br>- Compartilhe! Seja alegria, respeito, seja seu amor pela cidade; <br><br>- Fogo e \u00e1rvores n\u00e3o combinam. Tenha cuidado com o material que voc\u00ea vai levar para iluminar o parque, n\u00e3o fa\u00e7a fogo, \u00e9 proibido!<br><br>A Reden\u00e7\u00e3o \u00e9 de tod@s. Fa\u00e7a a sua parte, COLABORE no cuidado para que ningu\u00e9m cause danos aos canteiros, plantas, \u00e1rvores, sinaliza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e outros equipamentos! <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/serenatailuminada\">#SerenataIluminada</a></span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Adult contemporary music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/373799036764008"},{"name": "Ross from Friends em Porto Alegre ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53919550_2507812619248745_4708598068516225024_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3f7a067fe2dc01b47eabc0e03caf20d7&oe=5D30A1E1", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 15:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Monkeybuzz", "Fennda", "Ross From Friends", "TURMALINA", "Cereal Melodia"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": ["<span>Porto Alegre receber\u00e1 pela primeira vez o DJ-set de Ross From Friends em uma tarde de celebra\u00e7\u00e3o da M\u00fasica Eletr\u00f4nica com artistas que representam a efervescente cena musical na capital ga\u00facha.<br><br>O projeto do brit\u00e2nico Felix Clary Weatherall tornou-se, desde seu surgimento em 2015, um dos grandes expoentes do estilo Lo-Fi House. Seu trabalho chamou aten\u00e7\u00e3o de gente como Thundercat, Kamasi Washington e Flying Lotus, que o convidou para integrar seu selo Brainfeeder - pelo qual Ross From Friends lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum, Family Portrait, em 2018. Com o formato DJ-set, Felix deve mostrar aos brasileiros mais dos elementos que comp\u00f5em sua sonoridade e garantiram seu destaque nas principais publica\u00e7\u00f5es de Eletr\u00f4nica ao redor do mundo.<br><br>Ross From Friends dividir\u00e1 o palco do Agulha com artistas e coletivos da cidade - Fennda, Turmalina e Cereal Melodia. <br><br>Lineup:<br>Carlim (Cereal Melodia) <br>Gabto (Cereal Melodia) <br>Shico Menegat (Fennda) <br>Pianki(Turmalina/ZonaExp)<br>Ross from Friends (UK/DJ Set)<br>Vika Schmitz (Fennda)<br><br>Servi\u00e7o:<br>Ross from Friends no Agulha <br>Domingo, 28 de Abril de 2019<br>Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>Hor\u00e1rios - O bar abre \u00e0s 15h e os sets come\u00e7am \u00e0s 15h<br><br>Ingressos<br><br>No site: <a  href=\"https://goo.gl/WtE2BT\" rel=\"nofollow\" >https://goo.gl/WtE2BT</a><br><br>Sobre a Meia Solid\u00e1ria<br>* Solid\u00e1ria - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou 1 livro, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos</span>"], "price": ["50", "80"], "categories": ["Music", "Concert", "Electronic music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/412845882783678"},{"name": "Brick de Desapegos no Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s640x640/57154191_2091967084253718_8962917665177862144_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=148eed0fc5c55848a37e3a18286c4261&oe=5D30EB41", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Brick de Desapegos", "Brech\u00f3 de Desapegos"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": ["<span>Mais uma edi\u00e7\u00e3o na nossa casinha querida! No Ox mais de 30 expositores entre desapegos, brech\u00f3s itinerantes e marcas autorais de moda com muita moda vintage, retr\u00f4, atual e autoral. Uma feira para todos e todas! <br><br>Nesta edi\u00e7\u00e3o a convidada especial \u00e9 uma frequentadora ass\u00eddua do Brick, a arquiteta <span>Paula Otto</span>, s\u00f3cia da Arquitetura Nacional, escrit\u00f3rio com sede em Porto Alegre e S\u00e3o Paulo. Al\u00e9m de arquitetura, j\u00e1 trabalhou com cenografia e teve uma marca pr\u00f3pria de acess\u00f3rios. \u00c9 louca por antiqu\u00e1rios e brech\u00f3s. Hoje, coleciona gatos e plantas e acha que estilo \u00e9 algo que vai muito al\u00e9m das tend\u00eancias da esta\u00e7\u00e3o.<br><br>Para animar o evento cerveja, comidinhas e trilha sonora especial!<br><br>SERVI\u00c7O<br>Brick de Desapegos no Ocidente<br>Dia 28 de abril<br>Das 12h \u00e0s 20h<br>Local Ocidente Bar - jo\u00e3o telles com Osvaldo Aranha<br>Entrada Franca<br>Com chuva super rola!<br><br>Para se inscrever: brickdedesapegos10@gmail.com </span>", "<span>Paula Otto</span>"], "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/499014690502699"},{"name": "Bazar da Lisi e exclusividades LDCloset", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56956405_2361303377446990_169299514794967040_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=63b0a905ebca918d0c0fea626e8cf12a&oe=5D772343", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["LD Closet"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": ["<span>Ol\u00e1 pessoal!<br>O Bazar da Lisi e a <a  href=\"https://www.facebook.com/LDCloseet/\">LD Closet</a> estar\u00e3o no <a  href=\"https://www.facebook.com/events/499014690502699/\">Brick de Desapegos no Ocidente</a> dia 28/04/2019, domingo, espa\u00e7o bacana e v\u00e1\u00e1\u00e1rias pe\u00e7as para brick ou news. Temos pe\u00e7as para todos os gostos!<br>Esperamos voc\u00eas nem que seja para nos dar um oi!</span>"], "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/615420565594317"},{"name": "Edu Meirelles - Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p526x296/57180241_2040550799572257_186683833012191232_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2cb7aade459cf048d367426566115683&oe=5D2A31AC", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-02 23:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "No Palco", "Edu Meirelles"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": ["<span>\"Ocidente Ac\u00fastico\" edi\u00e7\u00e3o 962 apresenta:<br><br>Edu Meirelles<br><br>Abertura: MOIO<br>Boca Fechada N\u00e3o Entra Mosca (noite da m\u00fasica instrumental).<br><br>QUANDO: 2 de maio (quinta) de 2019.<br><br>23 horas - a casa abre \u00e0s 21 horas.<br><br>Ingressos: R$30,00 (trinta reais).<br><br><br>ONDE:  Ocidente \u2013 Jo\u00e3o Telles esq. Osvaldo Aranha<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:  (51) 3012 2675 \u2013  <a  href=\"http://www.barocidente.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.barocidente.com.br</a>   <br><br><br><br><br><br>Edu Meirelles de volta ao \"Ocidente Ac\u00fastico\"!<br><br>Edu Meirelles \u00e9 baixista e compositor, conhecido por tocar com Fernando Noronha ; Black Soul, Luciano Le\u00e3es ; The Big Chiefs e Alem\u00e3o Ronaldo, al\u00e9m de ter integrado a banda Pata de Elefante. <br>\u00c9 como se, com sua m\u00fasica, o baixista criasse a trilha sonora para um filme imagin\u00e1rio - como no caso do seu \u00e1lbum: Escambo, lan\u00e7ado em 2017. O soul \u00e9 presente em Edu, que tamb\u00e9m j\u00e1 tocou com nomes importantes do blues como Eddie C. Campbel (Chicago), Whitney Shay (Calif\u00f3rnia), Willie Walker (Memphis), Larry McCray (Arkansas), Dave Riley (Detroit) e Tia Carrol (California) entre outros. Para o remix de Vietcongas, ele se uniu a DJ Anderson e Nando Endres para uma vers\u00e3o cheia de batidas e scratchs.<br><br>O pr\u00f3ximo lan\u00e7amento de Edu \u00e9 uma parceria com Murilo Moura. A m\u00fasica \u00e9 uma vers\u00e3o Hip-hop de Muito \u00e0 Vontade, de Jo\u00e3o Donato, para o disco Sem Palavras II. Com onze artistas brasileiros, o trabalho conta com curadoria e produ\u00e7\u00e3o de Leonardo Vinhas, e a masteriza\u00e7\u00e3o \u00e9 do Gustavo Halfeld. A vers\u00e3o de Donato foi mixada por Nando Endres na Loop Reclame. O single \u00e9 um lan\u00e7amento exclusivo do selo Scream ; Yell.<br><br>Edu Meirelles - Baixo<br>Murilo Moura - Teclados<br>Ben Hur Borges - Guitarra, flauta e sax<br>Ronie Martinez - Bateria<br><br>MOIO<br>A MOIO nasceu da afinidade e a vontade de experimenta\u00e7\u00e3o<br>musical livre onde a bagagem individual de cada integrante<br>pudesse ser explorada. Baseado na linguagem da m\u00fasica<br>negra de maneira geral o grupo tem em seu repert\u00f3rio temas<br>instrumentais que transitam entre o funk, hip hop, jazz, soul<br>e choro.<br>Desde a sua funda\u00e7\u00e3o, em 2015, a banda vem se<br>apresentando em diversos espa\u00e7os de Porto Alegre e<br>regi\u00e3o. Al\u00e9m de bares como o Espa\u00e7o 512, London Pub,<br>Bate, entre outros na capital ga\u00facha, a MOIO participou de<br>festivais como o 2\u02da Festival de m\u00fasica de Nova Prata e o 3\u02da<br>Festival Porto-alegrense de bandas instrumentais. Em abril<br>de 2017 lan\u00e7ou o primeiro EP, MOIO, durante as<br>programa\u00e7\u00f5es do International Jazz Day, ocasi\u00e3o em que<br>tamb\u00e9m participou em 2016 e 2018<br><br><br><br><br><br>Foto: Caio Guedes</span>"], "price": ["30"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/618186638644695"},{"name": "GROSS trio & Convidados | Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54516128_2028382914122379_6097526290871484416_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c3674fdffe1e4174ad51b30a02de3382&oe=5D3E335C", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 23:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "No Palco", "GROSS"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": ["<span>\"Ocidente Ac\u00fastico\" edi\u00e7\u00e3o 961 apresenta:<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/GROSSONGS/\">GROSS</a><br>O guitarrista e compositor da Cachorro Grande desembarca na cidade para apresentar as m\u00fasicas dos seus dois \u00e1lbuns solo, \"Use o Assento Para Flutuar\" e \"Chumbo ; Pluma\", e tamb\u00e9m can\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas que estar\u00e3o no seu pr\u00f3ximo disco. A noite ainda reserva algumas surpresas e sucessos antigos como \"Dia Perfeito\", \"Lun\u00e1tico\", \"Sinceramente\", entre outros.<br><br>Marcelo Gross (voz e guitarra) estar\u00e1 com o seu trio, formado por User Barretto (baixo e voz) e Alexandre Papel (bateria e voz).<br><br>Participa\u00e7\u00f5es especiais:<br>Charles Master (TNT)<br>Carlinhos Carneiro (Bid\u00ea ou Balde)<br>Jei Silvanno<br><br>Data:<br>25 de abril (quinta)<br><br>Hor\u00e1rio:<br>23h (a casa abre \u00e0s 21h)<br><br>Ingressos antecipados:<br>R$ 30<br><br>Ingressos na hora:<br>R$ 40<br><br>Pontos de venda:<br>&gt;Toca do Disco<br>Garibaldi, 1043 | Fone: (51) 3311-4551<br>&gt;Back in Black<br>Shopping Total - Loja 2119 | Fone: (51) 3018-7619<br><br>Local:<br>Ocidente<br>Jo\u00e3o Telles esq. Osvaldo Aranha<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>(51) 3012-2675<br><a  href=\"http://www.barocidente.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.barocidente.com.br</a></span>"], "price": ["30", "40"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/923558417838249"},{"name": "Jimi Joe + Carlos Gerbase e King Jim - Carmelita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56951164_2041060012854669_8663943565774159872_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ec4a034ef6f6345a0e2bc48fa07fee74&oe=5D3D559B", "address": "Travessa do Carmo, 54, 90050210 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 20:00:00"], "place": "Carmelita", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "No Palco"], "organizers_fallback_a": ["Carmelita"], "description": ["<span>Rei Magro comemorando 25 anos apresenta:<br>Festa- Show<br>Jimi Joe<br>+<br>Carlos Gerbase e  King Jim<br><br>Discotecagem: DJ Fantasma<br><br><br>QUANDO: 4 de maio (quinta) de 2019.<br><br>20 horas <br><br>Ingressos: R$25,00 (vinte e cinco reais).<br><br><br>ONDE: Carmelita (Travessa do Carmo, 54)<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:  (51) 3225-7735<br><br><br><br>Rei Magro produ\u00e7\u00f5es  25 anos!<br><br>O ano era 1993. Tr\u00eas dos quatro integrantes da banda Nada P\u00fablico, inquietos, resolveram montar a \"3 Reis Magros Produ\u00e7\u00f5es\". No ano posterior, dois deles seguiram outros caminhos e o terceiro deu in\u00edcio, ent\u00e3o, \u00e0 \"Rei Magro Produ\u00e7\u00f5es\", produzindo o \"Herm\u00e9tico Programa de Garagem\", um programa de audit\u00f3rio no bar Garagem Herm\u00e9tica.<br>Os anos foram passando, mas a inquietude n\u00e3o. A RM Produ\u00e7\u00f5es, por sorte ou destino, desembarcou, h\u00e1 21 anos, no Ocidente e criou o projeto \"Ocidente Ac\u00fastico\"; no ano seguinte, o projeto 2\u00aa Maluca (ano XX). Estes s\u00e3o os \"filhos\" da produtora, mas que tamb\u00e9m atua realizando \"shows avulsos\".<br>Ningu\u00e9m disse que seria f\u00e1cil, mas o mais importante \u00e9 ainda estar firme e forte. Vivos!!!<br>Apesar dos tempos duros e, concordando com Belchior em sua can\u00e7\u00e3o \"Conhe\u00e7o o Meu Lugar\" (\"N\u00e3o h\u00e1 motivo para festa: Ora esta!<br>Eu n\u00e3o sei rir \u00e0 toa...\"), vamos celebrar sim!!! Quase um encontro entre amigos, mas todos s\u00e3o convidados, em um bar acolhedor e querido.<br>Jimi Joe com seu viol\u00e3o e sua can\u00e7\u00f5es, Carlos Gerbase e King Jim  com o  show \"Destrua Voc\u00ea Mesmo\", s\u00e3o as atra\u00e7\u00f5es da noite que ainda contar\u00e1 com DJ Fantasma, botando a \"pistinha\" do Carmelita para sacudir.<br><br>Celebraremos a vida, a arte, amizade...</span>"], "price": ["25"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/418116372333144"},{"name": "Gustavo Telles & Os Escolhidos- 10 anos - Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56592016_2039586836335320_3173385008110895104_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=228f6de29f7e241fe0523c6b6fa3bf5c&oe=5D76C438", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-16 23:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "No Palco", "Gustavo Telles"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": ["<span>\"Ocidente Ac\u00fastico\" edi\u00e7\u00e3o 964 apresenta:<br><br>Gustavo Telles ; Os Escolhidos- 10 anos    <br><br><br>QUANDO: 16 de maio (quinta) de 2019.<br><br>23 horas - a casa abre \u00e0s 21 horas<br><br>Ingressos: R$30,00 (trinta  reais).<br><br><br>ONDE:  Ocidente \u2013 Jo\u00e3o Telles esq. Osvaldo Aranha<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:  (51) 3012 2675 \u2013  <a  href=\"http://www.barocidente.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.barocidente.com.br</a>   <br><br><br><br><br>Dia 16 de maio, Gustavo Telles ; Os Escolhidos comemoram 10 anos de estrada. E o show de celebra\u00e7\u00e3o acontece durante o \"Ocidente Ac\u00fastico\", no Bar Ocidente, onde o projeto solo de Gustavo Telles teve in\u00edcio faz uma d\u00e9cada. <br><br>Desde ent\u00e3o,  foram realizados shows em diferentes lugares, clipes, registros ao vivo em v\u00eddeo e o lan\u00e7amento de 4 discos, sendo 3 de est\u00fadio e um ao vivo: \"Do seu amor, primeiro \u00e9 voc\u00ea quem precisa\" (2010), \"Eu perdi o medo de errar\" (2013), \"Ao Vivo no Theatro S\u00e3o Pedro\" (2017) e \"Gustavo Telles ; Os Escolhidos\" (2017). Inclusive, o \u00faltimo \u00e1lbum saiu tamb\u00e9m em vinil, que foi lan\u00e7ado recentemente e estar\u00e1 \u00e0 venda no show, assim como o cd. <br><br>Inicialmente com forma\u00e7\u00e3o flutuante, a banda Os Escolhidos contou com o talento de diferentes m\u00fasicos da cen\u00e1rio ga\u00facho, como Marcio Petracco, Maur\u00edcio Nader, Luciano Albo, Luciano Le\u00e3es, Alexandre \"Papel\" Loureiro, Maurcio Chaise, Jer\u00f4nimo Bocudo, Diego Lopes, Vicente Guedes, Daniel Mossmann, Gabriel Guedes, Murilo Moura, Edu Meirelles, Julio Rizzo, Pedro  Petracco, Felipe Kautz, Diogo Brochmann,  Rodrigo Fishmann e Paulo Arcari,  entre  tantos outros excelentes m\u00fasicos. O nome Os Escolhidos foi sugerido por Marcio Petracco. E Vicente Guedes foi o respons\u00e1vel por convencer Gustavo Telles a gravar suas composi\u00e7\u00f5es e mostr\u00e1-las ao p\u00fablico.</span>"], "price": ["30"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2178112502282213"},{"name": "Fernando Catatau - 2\u00aa Maluca no Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56751305_2038475513113119_7893607427088580608_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4b4dac6558660273d8682571a8fcf206&oe=5D370BC4", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-13 22:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "Ramalhete Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": ["<span>2\u00aa Maluca ano XX apresenta: <br>Fernando Catatau <br><br>Abertura: Sonidosupersour <br><br>Discotecagem: DJ Jamaica<br><br>QUANDO: 13 de maio  (segunda) de 2019.<br><br>Ingressos antecipados : R$ 35,00 (trinta e cinco reais).<br>Ingressos no local: R$ 45,00 (quarenta e cinco reais)<br>Vendas a partir do dia 9 de abril.<br>Pontos de venda:<br>Sirius  (Rep\u00fablica, 304 - fone: 3225 - 1694)<br>Toca do Disco (Garibaldi, 1043 - fone 3311- 4551)<br><br>22h - a casa abre \u00e0s 21 horas.<br><br>ONDE:  Ocidente \u2013 Jo\u00e3o Telles esq. Osvaldo Aranha<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:  (51) 3012 2675 \u2013  <a  href=\"http://www.barocidente.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.barocidente.com.br</a>   <br><br><br><br><br><br>Fernando Catatau na 2\u00aa Maluca!<br><br><br>Fernando Catatau  apresenta o show \"Luz do Fim de Tarde\". H\u00e1 quase tr\u00eas anos, morando em Fortaleza, come\u00e7ou um processo de re-entendimento da sua arte como forma de reconex\u00e3o com suas ra\u00edzes; o homem do mar, da duna, da maresia que corr\u00f3i o tempo. Neste show, ele apresenta m\u00fasicas in\u00e9ditas do que vir\u00e1 a ser seu primeiro trabalho solo. Por enquanto, tudo \u00e9 um esbo\u00e7o do que est\u00e1 por vir. \u00c9 algo que est\u00e1 em constru\u00e7\u00e3o e ele decidiu abrir esse processo para o p\u00fablico. M\u00fasica aberta e m\u00fasica fechada. Amanh\u00e3 pode ser diferente e, com certeza, ser\u00e1.<br><br>FERNANDO CATATAU<br>Guitarrista, tornou-se conhecido devido ao seu trabalho no Cidad\u00e3o Instigado. Possui, entre suas marcas registradas, um som n\u00e3o usual de suas guitarras. Seu reconhecimento fica por conta de suas composi\u00e7\u00f5es que s\u00e3o complexas, psicod\u00e9licas e com uma tem\u00e1tica muito pessoal nas letras. Seus solos tamb\u00e9m s\u00e3o conhecidos por trazer de volta as influ\u00eancias do rock dos anos 60, do blues e da m\u00fasica nordestina. J\u00e1 tocou com Vanessa da Mata, Los Hermanos, Otto, dentre outros. Tamb\u00e9m produziu o CD \"I\u00ea I\u00ea I\u00ea\", de Arnaldo Antunes, e \"Avante\", de Siba. Atualmente, al\u00e9m do Cidad\u00e3o Instigado, integra a banda da Karina Buhr.<br><br><br><br>Sonidosupersour  <br><br>Sonidosupersour \u00e9 latinidade, brasileiragem e psicodelia em formato reduzido para melhor se auto compreender.<br>Biff: guitarra caipira<br>Flu: viol\u00e3o<br>Sassa: percuss\u00e3o<br>Obs.: Esta banda pode sofrer modifica\u00e7\u00f5es em seu formato.<br><br><br><br><br>Foto: Caroline Bittencourt</span>"], "price": ["35", "45"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/797656793953921"},{"name": "DOMA APRESENTA HOT HOLE w/ \u00c9RICA | 26.04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s600x600/57308663_840781966309063_2481217325752123392_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6a6f87a5acca5ae416391c14fd1ae686&oe=5D42C86B", "address": "90040-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 23:59:00"], "place": "DOMA", "organizers_fallback_a": ["DOMA"], "description": ["<span>HOT HOLE <br><br>AQUI O BURACO \u00c9 BEM MAIS EMBAIXO!<br><br>NESTA EDI\u00c7\u00c3O COM \u00c9RICA ALVES (RJ). AL\u00c9M DO DJ SET, A PRODUTORA  IR\u00c1 APRESENTAR INSTANTES DO SEU LIVE PARA SURPREENDER A NOSSA PISTA. NO COMANDO DA PICAPES DESDE 2010, \u00c9RICA FOI RESIDENTE POR DOIS ANOS DA D-EDGE E TAMB\u00c9M PASSOU PELO WARUNG BEACH CLUB. EM 2015, PARTICIPOU DA RED BULL MUSIC ACADEMY MONTR\u00c9AL, E LAN\u00c7OU O \u00c1LBUM \u201cBEAUTIFUL\u201d \u2013 POR SEU SELO MUSICAL BAPHYPYNA. DESDE ENT\u00c3O, GANHOU AINDA MAIS VISIBILIDADE NO CIRCUITOS INDEPENDENTES DE S\u00c3O PAULO, COMO A ODD, VOODOOHOP, BLUM E MAMBA NEGRA. ATUALMENTE, A ARTISTA INTEGRA O COLETIVO MANGA ROSA, DO RIO DE JANEIRO E TEM PROGRAMAS NAS R\u00c1DIOS REFORM RADIO (REINO UNIDO) E DUBLAB BRASIL, ONDE EXPLORA SONORIDADES MAIS VARIADAS, COM PRODU\u00c7\u00d5ES NACIONAIS INDEPENDENTES E EXPERIMENTAIS.<br><br><a  href=\"http://soundcloud.com/ericaalves\" rel=\"nofollow\" >soundcloud.com/ericaalves</a><br><br>+ <br><br>PEDRO MOSER<br>PAULA VARGAS<br>FRAN PIOVESAN <br>BAROQUE ANGEL<br><br>+ PERFORMERS<br><br>INGRESSOS NA SYMPLA &gt; <a  href=\"http://twixar.me/sN9K\" rel=\"nofollow\" >twixar.me/sN9K</a><br><br>R$ 25 PROMO (ESGOTADOS)<br>R$ 30 NA LISTA AT\u00c9 01H<br>R$ 35 PRIMEIRO LOTE<br>R$ 40 SEGUNDO LOTE<br>R$ 45 TERCEIRO LOTE<br>R$ 60 NA HORA<br><br>NOME NA LISTA CONFIRMANDO NO EVENTO AT\u00c9 17H DO DIA DA FESTA.<br><br>OBS: \u00c9 NECESS\u00c1RIO CONFIRMAR, APENAS INTERESSE N\u00c3O D\u00c1 ACESSO COM DESCONTO. A LISTA \u00c9 V\u00c1LIDA AT\u00c9 01H, DEPOIS O VALOR \u00c9 O DO INGRESSO NA HORA (R$ 60).<br><br>DRAGS E TRANS ENTRAM FREE!<br>TRANS DEVE ENVIAR O NOME POR MENSAGEM PARA A P\u00c1GINA DO DOMA AT\u00c9 17H DO DIA DA FESTA.<br><br>ANIVERSARIANTES DO M\u00caS TAMB\u00c9M S\u00c3O FREE, BASTA APRESENTAR DOCUMENTO OFICIAL COM FOTO NA ENTRADA DA FESTA. <br><br>*PROIBIDA A ENTRADA DE MENOS DE 18 ANOS.<br><br>LOCAL REVELADO NO DIA!<br><br>PROIBIDA ENTRADA DE MENORES DE 18 ANOS.</span>"], "price": ["25", "60"], "categories": ["Party", "House music", "Techno music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/459266674811744", "organizers": ["DOMA"]},{"name": "GRETA c/ Belisa (masterplano)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56816113_521447211716029_3529853176121393152_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4201c694b93007a4007398ef423c4fc1&oe=5D73E9DB", "address": "Get\u00falio Vargas, 94, 90150-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 23:00:00"], "place": "Anti Club", "organizers": ["GRETA"], "organizers_fallback_a": ["Anti Club"], "description": ["<span>ELAS N\u00c3O SABEM IR DEVAGAR! \ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06<br><br>DEPOIS DO RITUAL EM PRA\u00c7A P\u00daBLICA DA \u00daLTIMA FESTA N\u00c3O NOS AGUENTAMOS EM FAZER MAIS UM ENCONTRO COM AS FERAS!<br><br>Com enorme satisfa\u00e7\u00e3, lan\u00e7aremos mais uma mineira no caldeir\u00e3o das bruxas. Essa conecsounds est\u00e1 longe de acabar RS&lt;&gt;BH<br><a  href=\"https://www.facebook.com/belisadj/\">Belisa</a> (<a  href=\"https://www.facebook.com/masterplanobh/\">MASTERp la n o</a>) vem nos apresentar todo seu repert\u00f3rio dan\u00e7ante em pista privada (porque precisamos pagar contas, anyway)!<br><br>CORRA PRA PEGAR SEU INGRESSO ANTECIPADO NA PROMO! CONSTR\u00d3I ESSE ROLE CAGENTE!<br><br>\u3010\ufeff\uff2c\uff29\uff2e\uff28\uff21\u3011<br><a  href=\"https://www.facebook.com/fritzzo/\">Fritzzo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/kikakikiller/\">KIKA</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/belisadj/\">Belisa</a> (<a  href=\"https://www.facebook.com/masterplanobh/\">MASTERp la n o</a> BH)<br>PV5000 a.k.a. <a  href=\"https://www.facebook.com/paulaberettavargas\">Paula Vargas</a><br><br>\u3010\ufeff\uff36\uff29\uff33\uff35\uff21\uff29\uff33\u3011<br><a  href=\"https://www.facebook.com/marini.bataglin\">Marini</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/as.histericas/\">Hist\u00e9rica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/lucas.bandeira.1238\">Lucas Carvalho</a><br>BABYCRUEL a.k.a. <a  href=\"https://www.facebook.com/endrew.ribeiro.56\">Endrew Ribeiro</a><br><br>INGRESSOS PROMO R$15,00 pelo link -&gt; <a  href=\"https://bit.ly/2ItRd7w\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2ItRd7w</a><br>INGRESSOS ANTECIPADOS R$ 20,00<br>DESAVISADA NA PORTA R$ 30,00<br>*INGRESSOS F\u00cdSICOS EM BREVE*<br><br>LISTA FREE<br>MANXS TRANS (entrar em contato com <a  href=\"https://www.facebook.com/marini.bataglin\">Marini Bataglin</a>)<br>ANIVERSARIANTE DE 22 a 28 de ABRIL**<br><br>**enviar email para gretacollective@gmail.com com nome e RG<br><br>\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25<br><br>A GRETA \u00c9 UMA RACHADURA, UMA BRECHA NO SISTEMA HOMOG\u00caNEO, UM SISTEMA M\u00daTUO DE EMPODERAMENTO! N\u00c3O SER\u00c3O TOLERADAS NENHUMA FORMA DE ASS\u00c9DIO OU DISCRIMINA\u00c7\u00c3O DE G\u00caNERO, RA\u00c7A OU SEXUALIDADE.</span>"], "price": ["15", "30"], "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2025952734377123"},{"name": "Fest in las Calles (Trance,Trap, Funk y Cumbia)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55514031_1085892768257076_2880633427260866560_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8cacc7291bed49e8da41342735cb325d&oe=5D33C3DB", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 21:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Mambembe Cerveja e Patuscada", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": ["<span>Fest in las Calles, \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o cultural coletiva organizada de forma autonomista. Resolvemos mesclar ritmos e okupar las calles vem com n\u00f3isssss que vai ser doido...<br><br>Programa\u00e7\u00e3o completa na sequ\u00eancia.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/okupandolascalles\">#okupandolascalles</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/adorocumbianarua\">#adorocumbianarua</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cuidedoseulixo\">#cuidedoseulixo</a></span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/675064822911399"},{"name": "Cumbia na Rua - Viralizando a Madrugada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50921805_1052818091564544_4142269564970860544_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7e50c440e06aea65fedd750cdcb76661&oe=5D02A000", "address": "Porto Alegre, 90020-070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 21:00:00"], "place": "Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Das Ruas", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil"], "description": ["<span>Ent\u00e3o gente chegou o momento do corre aut\u00f4nomo viralizar o patrocinado...<br><br>vem com nois que vai ser loko....<br><br>Noite linda <br></span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/387296818698077"},{"name": "Gastronomia & Arte no Parque - Edi\u00e7\u00e3o Dia das M\u00e3es.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55765339_2238312236417022_892635199295193088_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8588b44741c5e87b658b6102f46fcdbd&oe=5D035089", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": ["<span>Mega Revel  - Feira Cultural edi\u00e7\u00e3o especial Dia das M\u00e3es.<br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>Venha fazer suas comprinhas para quem voc\u00ea Ama! \ud83e\udd70\ud83d\ude0d<br>Presente \u00fanico e Feito com Amor!<br><br>Os visitantes  poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com um grande Mix de Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/valorizeoartesanatolocal\">#ValorizeoArtesanatoLocal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompredeQuemFaz</a><br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br>Mega Revel - Feira Cultural   <br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina Mega Revel - Feira Cultural.<br></span>"], "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210284975745071"},{"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/53934081_2225345861046993_104727086681292800_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cfaf9a9fae9882aaa8849e632c9f1c76&oe=5D46BE69", "address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "description": ["<span>Mais uma realiza\u00e7\u00e3o <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Dessa vez chegamos na <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra\u00e7a-J\u00falio-Mesquita/541389312647062\">Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita</a> com uma super edi\u00e7\u00e3o para curtir o mais Lindoo P\u00f4r do Sol para quem estiver em Porto Alegre!!.<br><br>Curtir o Findi com a Fam\u00edlia e os Amigos reunidos \u00e9 uma del\u00edcia. <br>Com M\u00fasica, Cerveja Artesanal e Comida boa ent\u00e3o, nem se fala! <br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra\u00e7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos todos os participantes aqui no Evento!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br><br>APOIO: <a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a></span>"], "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1925308807547375"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial - 4 Anos Mega Revel - Feira Cultural", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53896997_2229232320658347_4501566209463943168_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8d73ddb8016757c926595d6adc4c34bb&oe=5D4E5989", "address": "Rua Comendador Caminha, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 10:00:00"], "place": "Parque Moinhos de Vento", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Moinhos de Vento"], "description": ["<span>Venha comemorar conosco os 4 anos de Anivers\u00e1rio da <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>!!!<br><br>Em 2015 surgia um novo Evento de Rua ( Mega Bazar), que tinha como proposta apoiar o Artesanato e o Pequeno Empreendedor local.<br><br>O palco dessa primeira edi\u00e7\u00e3o foi um dos Parques mais lindos de Poa <a  href=\"https://www.facebook.com/groups/1585096695062621/\">Parc\u00e3o - Parque Moinhos de Vento</a>!!<br><br>De l\u00e1 pra c\u00e1 foram muitas edi\u00e7\u00f5es realizadas neste local, e nada mais do que justo que essa comemora\u00e7\u00e3o seja realizada aqui, local que nos acolheu na nossa 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o!!<br><br>O Evento cresceu, e conosco hoje nos acompanham mais de 200 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>A Mega Revel se tornou uma grande Feira Cultural, que tem como objetivo ocupar mais os espa\u00e7os p\u00fablicos de Poa, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques, com M\u00fasica, Arte e Gastronomia!!<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumolocal\">#ConsumoLocal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompreDeQuemFaz</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempramegarevel\">#VemPraMegaRevel</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos aqui no Evento todos os participantes e atra\u00e7\u00f5es especiais para esse grande dia!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br>APOIO: <a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br></span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/279301942737437"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55811474_2233745343540378_8653907683197321216_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c2e781b6b5df7f030286dbc9aec67c22&oe=5D4884A9", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": ["<span><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> vem com uma edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc30\ud83d\udc30<br><br>Edi\u00e7\u00e3o Especial P\u00e1scoa - Menino Deus.<br><br>Vem curtir o Domingo de P\u00e1scoa conosco!!<br><br>Convidem os Amigos, a Fam\u00edlia, tragam a Crian\u00e7ada, os Pets!!<br><br>Teremos v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es para Crian\u00e7ada!!<br><br>Espa\u00e7o Kids, Guloseimas e muito mais!!<br>\ud83d\ude31 \ud83c\udf6c\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c\ud83c\udf6d \ud83d\ude31<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/edi\u00e7\u00e3op\u00e1scoa\">#Edi\u00e7\u00e3oP\u00e1scoa</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/espa\u00e7okids\">#Espa\u00e7oKids</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra\u00e7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>E \u00e9 claro, a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais, com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e ao Desenvolvimento Sustent\u00e1vel!!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31<br><br>Vai perder??<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br></span>"], "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/360702104543160"},{"name": "1\u00ba Festival Gastron\u00f4mico da Pra\u00e7a Cinquenten\u00e1rio da R\u00e1dio Ga\u00facha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53415084_2229233053991607_4510149302173040640_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ce74e1ac3a57b2ba978bac77db073c20&oe=5D458FE6", "address": "Rua Saldanha Marinho, 90150-101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha"], "description": ["<span>Vem novidade por ai!!!<br><br>A <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> chega na <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra\u00e7a-Cinq\u00fcenten\u00e1rio-Da-R\u00e1dio-Ga\u00facha/215959561820174\">Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha</a>.<br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>A Pra\u00e7a fica localizada no Bairro Menino Deus na Rua Saldanha Marinho.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br><br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>"], "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2038361436218484"},{"name": "Baco Exu do Blues :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56472425_2301961959856287_6038351494187581440_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6b5c4ea123bfe5cc921d19794e7a09da&oe=5D6B30A9", "address": "Jos\u00e9 Do Patroc\u00ednio, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Baco Exu do Blues"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": ["<span>Uma das sensa\u00e7\u00f5es da m\u00fasica brasileira na atualidade, o rapper Baco Exu do Blues ir\u00e1 trazer ao Opini\u00e3o, no dia 11 de abril, a turn\u00ea do seu aclamado segundo trabalho de est\u00fadio, chamado \u201cBluesman\u201d.<br><br>Baco Exu do Blues<br>Quinta-feira, dia 11 de abril, a partir das 23h<br>Bar Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 21h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Opini\u00e3o Produtora<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 2 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 3 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>Lote 4 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 85<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 80<br>Inteira: R$ 160<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)<br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a  href=\"http://www.opiniao.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.opiniao.com.br</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a  href=\"https://www.twitter.com/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2355968627965882"},{"name": "Liniker e os Caramelows - Goela Abaixo em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/54424683_2169275059762493_4287774814917099520_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3fcdf041f8952969d24aaa998d4dc08a&oe=5D6F3A6D", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 21:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Liniker e os Caramelows", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Marquise 51", "Morrostock", "Alice Kranen", "Let's GIG - Booking & Music Services", "Todt Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": ["<span>Liniker e Os Caramelows e Porto Alegre sempre foi uma hist\u00f3ria de amor! E agora o retorno da banda para a cidade j\u00e1 tem data marcada: 25 de abril no Bar Opini\u00e3o, lan\u00e7ando o seu segundo disco pela <a  href=\"https://www.facebook.com/NaturaMusical/\">Natura Musical</a>.<br><br>Goela Abaixo, o sucessor de Remonta (2016) teve duas de suas faixas apresentadas ao p\u00fablico no ano passado, ambas assinadas pela cantora e compositora Liniker Barros, Lava e Calm\u00f4. <br><br>A gente estava com muita saudade e acompanhou toda a gira internacional desses lyndes! Foram 46 shows fora do pa\u00eds, tendo passado por 18 pa\u00edses e 40 cidades. De l\u00e1 pra o grupo foi convidado para gravar o hypado programa Tiny Desk, da NPR, e foi apontado como um dos melhores registros da sele\u00e7\u00e3o que participou em 2018.<br><br>Agora, vem o novo disco \u2665 Agora vem esse novo show maravilhoso! \u2665 Agora chega looooogo 25 de abril, que a gente quer caramelizar!<br><br>___<br>Show de abertura <a  href=\"https://www.facebook.com/AliceAllArts/\">Alice Kranen</a> e S\u00f4ma<br><br>Alice Kranen \u00e9 cantora, compositora, violonista, pianista e atriz. Atualmente, a ga\u00facha de 14 anos est\u00e1 produzindo seu primeiro \u00e1lbum em parceria com o selo Marquise 51. Alice comp\u00f5e suas can\u00e7\u00f5es e j\u00e1 coleciona participa\u00e7\u00f5es nos festivais Morrostock, MorroPOAA, Trilhando Arte e em projetos como Noites Morrostock, Girls Rock Camp Porto Alegre, Curitiba e S\u00e3o Paulo, al\u00e9m de shows na cena cultural porto-alegrense. A compositora tem influ\u00eancias do blues, jazz, pop e rock and roll e j\u00e1 conta com os singles Talvez e Travas em Portas lan\u00e7ados em todas as plataformas digitais de m\u00fasica. <br><br>S\u00d4MA<br>A fala e a escrita s\u00e3o as ferramentas mais antigas de materializa\u00e7\u00e3o de conceitos. Elas respeitam uma estrutura de poder que conceitua nossos corpos como um \"organismo material, abstra\u00eddo de suas fun\u00e7\u00f5es ps\u00edquicas\", tendo origem na palavra grega S\u00d4MA.<br><br>Sabe-se hoje que \"as experi\u00eancias que se vivenciam a partir de valores relativos ao corpo fazem com que os corpos humanos sejam culturalmente constru\u00eddos, possivelmente pelo audit\u00f3rio\".<br><br>Dentro desse contexto, Neto (Vocal), Nana Ribis  (Vocal) e Gil (Instrumentista) somam-se em busca da remontagem dessa estrutura de poder para conceituarem-se corpos em performatividade livre e abstra\u00eddos de suas fun\u00e7\u00f5es sociais constru\u00eddas pelo audit\u00f3rio atrav\u00e9s de uma nova express\u00e3o art\u00edstica e musical.<br><br>___<br>Liniker e os Caramelows - Goela Abaixo<br><br>Data: 25 de Abril \u00e0s 21h<br>Local: <a  href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> | Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, n\u00ba 834 / POA RS<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Realiza\u00e7\u00e3o/produ\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/marquise51records/\">Marquise 51</a> / <a  href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a> / <a  href=\"https://www.facebook.com/todtprodutora/\">Todt Produ\u00e7\u00f5es</a> / Gamana / <a  href=\"https://www.facebook.com/letsgigbooking/\">Let's GIG - Booking ; Music Services</a><br><br>Apoio: <a  href=\"https://www.facebook.com/mantragastronomiaearte/\">Mantra Gastronomia e Arte</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/ibisstylesportoalegre/\">Ibis Styles Porto Alegre</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/justo741/\">JUSTO</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/cachacadachica/\">Cacha\u00e7a Da Chica</a> <br><br>Ingressos: <br>Lote 1: - ingressos (ESGOTADOS)<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 50<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 45<br>Inteira: R$ 90<br><br>Lote 2: -  ingressos (ESGOTADOS)<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 60<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3: -  ingressos<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 70<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4:  ingressos<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 80<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br><br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br><br>Demais descontos:<br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul <br><a  href=\"https://www.facebook.com/lojaverse/\">Loja Verse</a> Andradas 1444 e Shopping Lindoia</span>"], "categories": ["Music", "Concert"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1254394648051849"},{"name": "Aula Inaugural do Curso Atin\u00fak\u00e9 2019 (Atividade aberta)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55487960_2351853128192670_859970014504026112_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cd572c0a9d590723e37b73e8e6b19a4a&oe=5D0292C1", "address": "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 761, 90560-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 19:00:00"], "place": "Ponto de Cultura \u00c1fricanamente", "organizers": ["Atinuk\u00e9"], "organizers_fallback_a": ["Ponto de Cultura \u00c1fricanamente"], "description": ["<span>O Curso Atin\u00fak\u00e9 ter\u00e1 sua 4\u00ba edi\u00e7\u00e3o em 2019, para marcar a data e tamb\u00e9m para possibilitar que mais pessoas conhe\u00e7am e compartilhem das atividades abertas idealizou-se essa aula. A tem\u00e1tica \"Entre passos e letras: o pensamento de mulheres negras ao sul do Sul\" tem por objetivo socializar aquele que \u00e9 o mote do curso desde 2016, quando realizamos a 1\u00ba edi\u00e7\u00e3o.  <br><br>A aula aberta a todas/todos interessadas/interessados ser\u00e1 conduzida pelas idealizadoras do curso: <br>- Fernanda Oliveira, doutora em Hist\u00f3ria, professora, coordenadora da setorial sul do GT Emancipa\u00e7\u00f5es e P\u00f3s-Aboli\u00e7\u00e3o da ANPUH<br>- Giane Vargas Escobar, doutora em Comunica\u00e7\u00e3o, professora, coordenadora do Neabi Mocinha (UNIPAMPA)<br>- Nina Fola, mestranda em Sociologia (UFRGS), cantora. <br><br></span>"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/414188675982160"},{"name": "Leituras de Sueli Carneiro: ideias em movimento", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55575586_1998669663775721_1090326582515466240_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b859b67d162016a465accecb6dca9d78&oe=5D0552E0", "address": "Av Paulo Gama, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 19:00:00", "2019-04-17 19:00:00", "2019-04-26 19:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Wednesday, April 17, 2019", "Friday, April 26, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS", "organizers": ["DEDS - UFRGS", "FestiPoa Liter\u00e1ria", "Atinuk\u00e9"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"], "description": ["<span>Leituras de Sueli Carneiro: ideias em movimento<br><br>\u00c9 um curso de extens\u00e3o que ser\u00e1 realizado em quatro encontros, com a leitura e discuss\u00e3o do pensamento de Sueli Carneiro, ativista e escritora homenageada neste ano na Festipoa.  Nos encontros, ser\u00e3o  discutidos textos que abordam temas como  racismo na educa\u00e7\u00e3o e nas m\u00eddias; ancestralidade, religi\u00f5es de matriz afro, ensino e estado laico;  movimento negro; lutas sociais e produ\u00e7\u00e3o de conhecimento. <br>O curso \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Social - DEDS, em parceria com a Festipoa Liter\u00e1ria e o Atinuk\u00e9 - Grupo de Estudos sobre o Pensamento de Mulheres Negras. <br>A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, aberta \u00e0 comunidade em geral, e pode ser feita at\u00e9 07 de abril, atrav\u00e9s do link: <a  href=\"https://forms.gle/n7J4mdZoExPGvyiP8\" rel=\"nofollow\" >https://forms.gle/n7J4mdZoExPGvyiP8</a><br><br>Datas: 11, 17, 26 e 30/04*<br>Hora: 19h \u00e0s 21h<br>Local: Sala II do Sal\u00e3o de Atos da UFRGS (Av. Paulo Gama, 110, bairro Farroupilha) <br><br>*O encontro do dia 30/04 est\u00e1 sujeito \u00e0 altera\u00e7\u00e3o de data, entre 29/04 e 07/05. Contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de Sueli Carneiro, nesse dia.<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br><br>*11/04 (quinta-feira)<br>19h \u2013  Apresenta\u00e7\u00e3o do curso<br>            Racismo na educa\u00e7\u00e3o e nas m\u00eddias; imagens estigmatizadoras e estere\u00f3tipos<br>            Texto base: \"Movimento negro no Brasil: novos e velhos desafios\"<br>            Textos complementares: \"\u2019Terra Nostra' s\u00f3 para italianos\", \"Ideologia tortuosa\" e   \"Racismo, religi\u00e3o e crime\" <br><br>20h \u2013  Ancestralidade, religi\u00f5es de matriz afro, ensino e estado laico<br>            Texto base: \"O Poder Feminino no Culto aos Orix\u00e1s\", Sueli Carneiro e Cristiane Cury<br>            Textos complementares: \"Racismo, religi\u00e3o e crime\" e \"Estado laico, feminismo e ensino religioso em escolas p\u00fablicas\"<br><br><br>*17/04 (quarta-feira)<br>19h \u2013 Movimento de mulheres negras no Brasil e novas agendas feministas<br>           Texto base: \"Mulheres em movimento\"<br>           Outro texto sugerido: \"Mulheres negras e poder: um ensaio sobre a aus\u00eancia\"<br><br>20h \u2013 Conquistas e desafios do movimento negro<br>           Texto base: \"A quest\u00e3o dos direitos humanos e o combate \u00e0s desigualdades: discrimina\u00e7\u00e3o e viol\u00eancia\"<br>           Textos complementares: \"Viva a Constitui\u00e7\u00e3o - Cidad\u00e3\", \"Pelo direito de ser\", \"Viveremos!\", \"Em leg\u00edtima defesa\"<br><br><br>*26/04  (sexta-feira)<br><br>19h \u2013 Lutas sociais e produ\u00e7\u00e3o de conhecimento<br>           Textos base: Cap\u00edtulo 3 \u2013 Do Epistemic\u00eddio (p. 96-124) e Cap\u00edtulo 10 \u2013 Educa\u00e7\u00e3o e o cuidado de si (p. 302-322), da Tese de doutorado \u201cA constru\u00e7\u00e3o do outro como n\u00e3o-ser como fundamento do ser\u201d      <br>            Texto complementar: \u201cG\u00eanero, Ra\u00e7a e Ascen\u00e7\u00e3o Social\u201d<br><br><br>*30/04 (ter\u00e7a-feira) <br>OBS: Data pode ser alterada para outro dia da semana do 29/04 ao 07/05.<br>19h \u2013 Di\u00e1logo com Sueli Carneiro \u2013 Reverberando as ideias em movimento (com a presen\u00e7a de Sueli Carneiro)<br><br>MINISTRANTES:<br><br>- Fernanda Bastos, Jornalista e Md. Comunica\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o (UFRGS)<br>- Fernanda Oliveira, Dra. em Hist\u00f3ria (UFRGS), Professora na UFPel<br>- Janine Cunha Nina Fola, Md. Sociologia (UFRGS)<br>- Suelen Aires Gon\u00e7alves, Dd Sociologia (UFRGS)<br>- Sueli Carneiro, Dra. em Filosofia (USP), Coordenadora Executiva do Geled\u00e9s Instituto da Mulher Negra<br><br>OBS: para recebimento de certificado de extens\u00e3o, \u00e9 necess\u00e1rio 75% de presen\u00e7a.</span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1018215215042597"},{"name": "Sarau A \u00daNICA NEGRA - 3a Edi\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55512072_259428641606379_6356973737530621952_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=80409b31bb8c52d23b78b393ab5901b5&oe=5D3908FA", "address": "Rua General Lima e Silva, 240 lj 02, 90050-100 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 20:30:00"], "place": "Parangol\u00e9 Bar E Restaurante", "organizers": ["Coletivo NIMBA"], "organizers_fallback_a": ["Parangol\u00e9 Bar E Restaurante"], "description": ["<span>O Coletivo NIMBA realiza a 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Sarau \"A \u00danica Negra\", apresentando como tema 'Vidas Negras Importam!'.<br><br>\u201cO projeto genocida da popula\u00e7\u00e3o negra est\u00e1 em vigor desde o dia 14 de maio de 1888 [\u2026] \u00c9 um projeto da elite branca sobre a popula\u00e7\u00e3o negra. Ele atua na sa\u00fade, na educa\u00e7\u00e3o, na cultura, na moradia, no acesso a terra. N\u00e3o podemos esquecer do genoc\u00eddio da bala, perpetrado pela pol\u00edcia, pelos grupos de exterm\u00ednio, pelo narcotr\u00e1fico e etc.\u201d - Regina L\u00facia, militante do Movimento Negro Unificado (MNU). <br><br>O racismo, um dos instrumentos estruturais do capitalismo continua matando, marginalizando, invisibilizando e demonizando a cultura, os corpos e a religi\u00e3o do povo negro e ainda que muitas pessoas acreditem que ele se manifeste apenas individualmente, a hist\u00f3ria demonstra que n\u00e3o \u00e9 bem assim. Historicamente, o povo negro vivencia condi\u00e7\u00f5es de vida inferiores aos de pessoas brancas. <br>A popula\u00e7\u00e3o negra corresponde a maioria (78,9%) dos 10% dos indiv\u00edduos com mais chances de serem v\u00edtimas de homic\u00eddios. Pesquisas revelam que a cada 100 pessoas assassinadas 71 s\u00e3o negras. Mulheres, jovens e negros de baixa escolaridade s\u00e3o as principais v\u00edtimas de mortes violentas no pa\u00eds.<br><br>Por isso o grito de liberdade ecoa permanentemente e nossas palavras de indigna\u00e7\u00e3o e resist\u00eancia persistem!<br><br>______________________________________________________<br><br>O Sarau mantem a proposta de reunir artistas e ativistas descendentes da di\u00e1spora africana em apresenta\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria-musical para discutir poeticamente a presen\u00e7a minorit\u00e1ria da mulher negra em espa\u00e7os de produ\u00e7\u00e3o intelectual e de consumo. <br><br>O encontro ocorrer\u00e1 no 08 de abril, segunda-feira, \u00e0s 20:30h no Parangol\u00e9 Bar e Restaurante, no bairro Cidade Baixa, em Porto Alegre.<br><br>Esta edi\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com a presen\u00e7a de Andreia Cavalheiro, Karen Santos, Lilian Rocha, Malu Vianna, Negra Jaque e Silvia Duarte. <br><br>Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o: Silvia Abreu<br><br>Sarau A \u00danica Negra<br>08 de abril de 2019   I   20:30h   I   Parangol\u00e9 (Lima e Silva, 215)<br>R$ 15,00</span>"], "price": ["15"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/470904830115037"},{"name": "Lan\u00e7amento Livro Christine, de Oscar Henrique Marques Cardoso", "address": "Rua Fernando Machado, 370 - Centro Hist\u00f3rico, 90010-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 19:00:00"], "place": "Livraria Taverna", "organizers_fallback_a": ["Livraria Taverna"], "description": ["<span>Agbara Edi\u00e7\u00f5es lan\u00e7a o livro CHRISTINE. \u00c9 o d\u00e9cimo livro do escritor e jornalista Oscar Henrique Marques Cardoso. M\u00e3e de fam\u00edlia, Christine cuida da vida de seus filhos. Tr\u00eas filhos<br>completamente diferentes entre si. Servidora p\u00fablica estadual, na faixa dos 50 anos, ga\u00facha e portoalegrense, CHRISTINE vive e ultrapassa as barreiras dos preconceitos. Preconceitos que s\u00e3o a t\u00f4nica e a motiva\u00e7\u00e3o desta trama, cheia de enredo e realidade. A hist\u00f3ria tamb\u00e9m apresenta, em seu bojo, dois temas os quais s\u00e3o dramas sociais: o ingresso do v\u00edrus HIV no seio de fam\u00edlias, entre rela\u00e7\u00f5es heterossexuais e formalmente constitu\u00eddas e o flagelo das drogas, situa\u00e7\u00e3o que n\u00e3o escolhe por classe social e cor de pele, por exemplo. CHRISTINE traz drama, verdade, dor, tens\u00e3o e emo\u00e7\u00e3o. Traz a hist\u00f3ria de uma mulher de hoje, que est\u00e1 em uma<br>sociedade atual, cheia de preconceitos, dores e d\u00favidas.</span>"], "categories": ["Book sale"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/450679008806497", "organizers": ["Livraria Taverna"]},{"name": "Causos de Juristas Negros", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56910238_2320604547991225_6707493092368318464_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=659778a4cbe8cb7cd4394d9b62f30f6f&oe=5D47EC18", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 900, 90050002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Espa\u00e7o 900", "organizers": ["REAFRO/RS"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o 900"], "description": ["<span>Queridos Juristas, vamos compartilhar as nossas hist\u00f3rias inusitadas. <br>O encontro de abril ser\u00e1 destinado aos CaUsos que acontecem no exerc\u00edcio das nossas carreiras, bem como conseguimos dar a volta por cima e superamos as adversidades.<br>Vamos para um almo\u00e7o falar de assuntos s\u00e9rios, mas com a ambicionada leveza que desejamos trazer aos espa\u00e7os. </span>"], "categories": ["Causes", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/365935907592870"},{"name": "Oficina (per)formativa para educadorxs | Desenhan\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56237629_423401268394765_1389790441334898688_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1c3705e8df7ba37678de55d6b5f57b98&oe=5D32ECEA", "address": "Rua Comendador Coruja, 412, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 15:00:00"], "place": "Est\u00fadio Amplo", "organizers": ["Desenhan\u00e7a"], "organizers_fallback_a": ["Est\u00fadio Amplo"], "description": ["<span>Oficina (per)formativa de Desenhan\u00e7a para Educadorxs<br><br>A\u00ed est\u00e1 uma oficina de desenhan\u00e7a voltada especialmente para xs educadorxs experimentarem proposi\u00e7\u00f5es que exploram os limites e atravessamentos entre a dan\u00e7a e o desenho.<br>Com um olhar pedag\u00f3gico a partir de uma experi\u00eancia l\u00fadica com seu pr\u00f3prio corpo e suas possibilidades, xs educadorxs ser\u00e3o convidadxs a pensar nestas pr\u00e1ticas nos seus contextos escolares, ressignificando sua rela\u00e7\u00e3o com as crian\u00e7as, com a arte e com seu pr\u00f3prio corpo.<br><br><br>| P\u00fablico alvo |<br><br>professorxs, arte-educadorxs, pedagogxs, artistas visuais, bailarinxs, arte-terapeutas, psic\u00f3logxs, pais, m\u00e3es,  curiosxs. e educadorxs em geral. <br><br><br>| Quando |<br><br>S\u00e1bado, dia 13 de abril<br>das 15h \u00e0s 19h<br><br>| Carga hor\u00e1ria |<br>4h<br><br><br>| Onde |<br><br>Est\u00fadio Amplo, Porto Alegre, RS<br>Rua Comendador Coruja, 412, Bairro Floresta (pr\u00f3ximo ao Shopping Total)<br><br><br>| Valores incluindo todo material + certificado digital |<br><br>R$90,00 | pagamento antecipado at\u00e9 dia 22 de mar\u00e7o<br>R$110,00 | pagamento antecipado at\u00e9 dia 5 de abril<br>R$130,00 | pagamento depois do dia 5 de abril<br>R$230,00 | para 2 educadorxs da mesma escola<br>R$340,00 | para 3 educadorxs da mesma escola<br><br><br>| Inscri\u00e7\u00f5es |<br><br>Atrav\u00e9s do formul\u00e1rio:<br><a  href=\"https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScfGUQlRGl4b6cipDo74-EvTmvGmC9ZlgdXdQjIQtRChRBQPQ/viewform\" rel=\"nofollow\" >https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScfGUQlRGl4b6cipDo74-EvTmvGmC9ZlgdXdQjIQtRChRBQPQ/viewform</a><br><br><br>| Informa\u00e7\u00f5es | <br><br>e-mail: desenhanca@gmail.com<br>telefone: 51 981540678<br><br><br>| A forma\u00e7\u00e3o inclui |<br><br>Proposi\u00e7\u00f5es de desenho e dan\u00e7a<br>Refer\u00eancias te\u00f3ricas e art\u00edsticas<br>Material sobre as proposi\u00e7\u00f5es vivenciadas<br>Certificado Virtual<br><br><br>| Roupa |<br><br>Recomendamos vir com roupa confort\u00e1vel para se mover e que n\u00e3o haver\u00e1 problema se ela se pintar.<br><br>________________<br><br>Nesta oficina temos a aspira\u00e7\u00e3o de valorizar e liberar o desenho; facilitar a consci\u00eancia corporal e estimular seu potencial criativo; explorar a conex\u00e3o entre as qualidades expressivas do corpo e das qualidades expressivas do desenho; focar no processo criativo e n\u00e3o no resultado; ganhar confian\u00e7a em si mesmo e no outro atrav\u00e9s de uma dimens\u00e3o cooperativa de trabalho valorizando as diferen\u00e7as.<br>_________________<br><br>Quem \u00e9 Guadalupe Rausch? Professorartista, fazedora de movimento e performer. Graduada em Licenciatura em Artes Visuais pela Universidade Federal do Rio Grande do Sul. Tem forma\u00e7\u00e3o no Grupo Experimental de Dan\u00e7a de Porto Alegre. Atualmente se dedica \u00e0s pesquisas relacionadas ao movimento. Fez duas forma\u00e7\u00f5es com o Projeto Segni mossi, grupo que inspira para o Desenhan\u00e7a (workshop Yellow Training e workshop Red Training). Fez tamb\u00e9m forma\u00e7\u00e3o em magist\u00e9rio e atuou como professora de crian\u00e7as de 2 a 10 anos. Se quiser saber mais do seu curr\u00edculo e pesquisas, confira o seu portf\u00f3lio virtual: <a  href=\"https://guadarausch.wixsite.com/guadaluperausch/inicio\" rel=\"nofollow\" >https://guadarausch.wixsite.com/guadaluperausch/inicio</a><br><br></span>"], "price": ["90", "130"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/411326242760489"},{"name": "Domingo Cultural Afro-Sul/Odomode- Abrindo os Trabalhos de 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55512157_2264902576866638_6231201250969387008_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8c069462d8954059eb79f20b6530761c&oe=5D3A2539", "address": "Av. Ipiranga, 3850, 90160-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 12:00:00"], "place": "Afro-Sul \u1eccd\u1ecdmode", "organizers": ["Encruzilhada do Samba", "Maracatu Truv\u00e3o", "World Jinga - M\u00fasica e Cultura Negra do Mundo"], "organizers_fallback_a": ["Afro-Sul \u1eccd\u1ecdmode"], "description": ["<span>Queridos Amigos e Parceiros!<br>Estamos com saudades!!<br>Para iniciarmos de vez 2019, montamos um domingo especial das 12h at\u00e9 a meia-noite para receber esses abra\u00e7os saudosos e trocarmos energias!<br>Inicia ao meio dia no melhor estilo \"Traga seu Kilinho\".<br>Churrasqueira, sal e carv\u00e3o ser\u00e3o por conta da casa.<br>Ent\u00e3o chame seus amigos, leve seus familiares e divirta-se conosco, pois teremos muitas atra\u00e7\u00f5es para alegrar nosso domingo!<br><br>Esse ser\u00e1 um domingo solid\u00e1rio,onde v\u00e1rios parceiros, inclusive voc\u00ea, estar\u00e3o presentes para apoiar e contribuir, pois toda renda deste evento ser\u00e1 investida nas reformas da Institui\u00e7\u00e3o para melhor receb\u00ea-los!<br><br>Ao longo da semana vamos colocar as atra\u00e7\u00f5es, para que voc\u00ea fique  sabendo tudo de bom que vai acontecer nesse grande retorno.<br><br>Desde j\u00e1 queremos contar com sua presen\u00e7a, sua alegria e principalmente a sua energia positiva, para que juntos possamos enfrentar mais um ano de lutas e batalhas!!!<br><br>Esperamos voc\u00eas repletos de novidades!<br><br>At\u00e9 l\u00e1...<br><br>-SERVI\u00c7O-<br>Quando: Domingo (07/04)<br>Hor\u00e1rio: 12h<br>Quanto: R$10,00 (a partir das 19h)<br>17h Abertura com convidados<br>19h <a  href=\"https://www.facebook.com/encruzilhadadosamba/\">Encruzilhada do Samba</a><br>21h <a  href=\"https://www.facebook.com/truvaomaracatu/\">Maracatu Truv\u00e3o</a><br>22h <a  href=\"https://www.facebook.com/PortoCiberAugusto\">Augusto</a> DeeVeeJay<br><br>Foto: Luciana Pires Ferreira <br>Arte: Fernando True Souza<br></span>"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/331134387540319"},{"name": "Oficina Minhoc\u00e1rios nas Cidades - Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/55458175_2387263684883974_2579868038731923456_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3176a286797c0596cc53f2794a923309&oe=5D46EE07", "address": "S\u00e3o Carlos, 753, 90220-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 15:00:00"], "place": "Vila Flores", "organizers": ["Minhoca Urbana", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Vila Flores"], "description": ["<span>Oficina Minhoc\u00e1rios para Minha Casa, Apartamento, Condom\u00ednio e Empresa<br><br>Vamos conversar sobre a import\u00e2ncia da compostagem nas cidades? Quais s\u00e3o os desafios e desenvolvimentos no mundo dos minhoc\u00e1rios?<br>Falaremos tamb\u00e9m do MinhoUni - O minhoc\u00e1rio independente. <br>Faremos 3 vers\u00f5es dele: O minioc\u00e1rio (3,5 litros), o m\u00e9dio (10 litros) e o grande (16 litros). <br>O n\u00famero de baldes m\u00e9dios e grandes \u00e9 restrito, ent\u00e3o reservaremos da seguinte forma: os 3 primeiros que confirmarem presen\u00e7a e comentarem no evento ter\u00e3o prioridade na escolha, seguido pelos outros 3 seguintes. Para quem n\u00e3o conseguir, teremos minioc\u00e1rios.<br><br>Ao final iremos sortear um MinhoUni grande colorido!<br><br>Como fazemos reutiliza\u00e7\u00e3o de res\u00edduos, quem quiser pode trazer potes de sorvete e de mel para confec\u00e7\u00e3o dos separadores.<br><br>Aten\u00e7\u00e3o!<br>Este evento faz parte da <a  href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Para saber mais e conferir a programa\u00e7\u00e3o completa, acesse <a  href=\"https://www.viradasustentavel.org.br/poa\" rel=\"nofollow\" >https://www.viradasustentavel.org.br/poa</a><br><br>Esperamos voc\u00eas l\u00e1!</span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2008298586144122"},{"name": "9 anos de Comit\u00ea Latino Americano - Festan\u00e7a no Galp\u00e3o do IBGE", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56556996_1217117065113492_2703884222971510784_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0e1bde069f5a833e340d072ad07d74a4&oe=5D45BF80", "address": "Av. Augusto de Carvalho, 1225, 90010-390 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 20:00:00"], "place": "Galpao do Ibge", "organizers": ["Comit\u00ea Latino-Americano"], "organizers_fallback_a": ["Galpao do Ibge"], "description": ["<span>9 anos de Alegria e Resist\u00eancia!<br><br>Hist\u00f3rias, afetos, m\u00fasica e a parceria de quem passa e traz a for\u00e7a para continuarmos caminhando e (re)existindo.<br>Nessa noite temos muito a comemorar. S\u00e3o 9 anos resistindo e fomentando a cultura latina em Porto Alegre. <br>Tamb\u00e9m vamos comemorar o final do nosso Financiamento Coletivo Aut\u00f4nomo, que foi e est\u00e1 sendo fundamental para a t\u00e3o esperada reforma na estrutura do Comit\u00ea. Obra essencial para que sigamos nesse espa\u00e7o de luta e de alegria!<br><br>Vem comemorar com a gente!<br><br>\"Vamos caminando! Aqu\u00ed se respira lucha!\"<br><br>Bandas: <br>\ud83c\udf3b Afroentes <br>\ud83c\udf3b Direito ao Del\u00edrio<br>\ud83c\udf3b Karm\u00e3<br>\ud83c\udf3b Lico e os Latinoamericanos<br>\ud83c\udf3b Tribo Brasil<br><br>Apresenta\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a com o grupo As Rumber\u00edssimas<br><br>Roda de MPB  (no campo)<br><br>Fogueira (para esquentar o corpo e os cora\u00e7\u00f5es)<br><br>Espa\u00e7o com brinquedos para as crian\u00e7as (piscina de bolinhas, cama el\u00e1stica...)<br><br>Cevas artesanais: <br>Babil\u00f4nia<br>Aham<br>Bugio<br><br>Cachacinhas:<br>Caipora<br>Adega Embriagada<br><br>Vinho<br>Quent\u00e3o<br><br>Comidinhas:<br>Veganas<br>Vegetarianas<br>...<br><br>Estacionamento para bici \ud83d\udc9c</span>"], "price": ["20", "30"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/233813074135240"},{"name": "Curso de Literatura- 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52830884_2370249523196627_7437526499193782272_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=76d45c2ae70ebdd4c9b81143d858dbe9&oe=5D45DF91", "address": "Rua dos Andradas, 1212, 90010-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 08:30:00", "2019-04-26 13:30:00", "2019-04-27 08:30:00"], "dates": ["Friday, April 26, 2019", "Friday, April 26, 2019", "Saturday, April 27, 2019"], "times": [" 8:30 AM", " 1:30 PM", " 8:30 AM"], "place": "Paulinas - Porto Alegre", "organizers_fallback_a": ["Paulinas - Porto Alegre"], "description": ["<span>Curso de Literatura Infantojuvenil nas M\u00faltiplas Linguagens - Ano XII<br>Objetivo: Reflex\u00e3o sobre as m\u00faltiplas linguagens da literatura e sua import\u00e2ncia no processo e forma\u00e7\u00e3o de leitores fluentes.<br>P\u00fablico-alvo: P\u00fablico em geral.<br>Hor\u00e1rios:<br>Turma A: sextas-feiras - das 8h30 \u00e0s 12h<br>Turma B: sextas-feiras - das 13h30 \u00e0s 17h<br>Turma C: s\u00e1bados - das 8h30 \u00e0s 12h<br><br>Local: Audit\u00f3rio da Livraria Paulinas \u2013 Rua dos Andradas 1212, Centro, Porto Alegre.<br>Vagas: 120<br>Taxa: R$ 160,00 at\u00e9 o dia 26/03 e ap\u00f3s esta data, R$ 180,00 (at\u00e9 3X no cart\u00e3o).<br>Obs.: certificado de 40h/aula da Faculdade Dom Bosco de Porto Alegre (frequ\u00eancia m\u00ednima 80%).<br><br>Informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es: Na livraria, pelo telefone (51) 3221-0422 ou e-mail livpalegre@paulinas.com.br<br><br>Pagamento: Via dep\u00f3sito em nome de Pia Sociedade Filhas de S\u00e3o Paulo, Banco Banrisul, Ag\u00eancia 0051 - C/C: 06.020.501-01- Enviar comprovante da transa\u00e7\u00e3o por e-mail, lembrando-se de identificar-se no dep\u00f3sito.<br>Ou, cart\u00e3o de cr\u00e9dito/d\u00e9bito direto na livraria.<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O<br><br>Dias 26 e 27/04<br>\u2022\tM\u00f3dulo I<br>O livro como a casa de todos, hist\u00f3rias de cria\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o.<br>Assessoria: Margarida Botelho, arquiteta e mestre em design e sequential illustration. Se tivesse que nomear o faz diariamente diria: arte-educadora. Trabalha em parceria com v\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es e ONGs em projetos de interven\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria atrav\u00e9s da arte; em Mo\u00e7ambique, no Brasil, na \u00cdndia, em Timor-Leste e em Cabo Verde.                                                    <br><br>Dias 10 e 11/05 <br>\u2022\tM\u00f3dulo II<br>O surgimento da Literatura infantil Brasileira com Lobato e seus desdobramentos <br>Assessoria: Sueli de Souza Cagneti, possui doutorado em letras e literatura portuguesa, fez p\u00f3s-doutorado na It\u00e1lia, \u00e9 professora, escritora, pesquisadora, especialista em Monteiro Lobato e \u00e9 membro votante da FNLIJ.<br><br>Dias 24 e 25/05 <br>\u2022\tM\u00f3dulo III<br>O horror e o sobrenatural na literatura<br>Assessoria: Julio Emilio Braz, est\u00e1 cursando licenciatura em hist\u00f3ria, \u00e9 escritor, iniciou a carreira como roteirista de hist\u00f3rias em quadrinhos, tem v\u00e1rios livros publicados no Brasil e no exterior.<br>\t<br>Dias 07 e 08/06<br>\u2022\tM\u00f3dulo IV                                                                         <br>Ensaio sobre a fantasia no ato de ler, escrever e contar hist\u00f3rias.<br>Assessoria: F\u00e1bio Monteiro \u00e9 escritor, licenciado em hist\u00f3ria, especialista em: hist\u00f3ria, sociedade e cultura.<br><br>Dias 28 e 29/06<br>\u2022\tM\u00f3dulo V<br>Da palavra \u00e0 imagem<br>Assessoria: Andr\u00e9 Neves \u00e9 escritor e ilustrador de livros para inf\u00e2ncia com diversas obras publicadas. O autor nasceu em Recife, mas mora em Porto Alegre, lugar que escolheu para transformar sonhos em livros e mediar a leitura entre outros imagin\u00e1rios.<br><br>Dias 05 e 06/07 <br>\u2022\tM\u00f3dulo VI <br>Novos olhares para a forma\u00e7\u00e3o do leitor.<br>Assessoria: Anna Cl\u00e1udia Ramos \u00e9 escritora, professora de oficinas liter\u00e1rias, graduada em Letras, mestre em ci\u00eancia da literatura. Viaja dando palestras e oficinas sobre sua experi\u00eancia com: leitura, bibliotecas comunit\u00e1rias e escolares, escritora e especialista em LIJ. <br><br>Dias 09 e 10/08<br>\u2022\tM\u00f3dulo VII<br>A condi\u00e7\u00e3o do liberto: quest\u00f5es da literatura africana de l\u00edngua portuguesa para o pequeno leitor<br>Assessoria: Celso Sisto possui doutorado em literatura, \u00e9 professor, escritor, ilustrador, ator e contador de hist\u00f3rias.<br>                                                  <br>Dias 13 e 14/09<br>\u2022\tM\u00f3dulo VIII<br>Ler literatura: um desafio<br>Assessoria: Gl\u00e1ucia de Souza \u00e9 escritora. Possui mais de vinte t\u00edtulos publicados, a maioria endere\u00e7ada \u00e0 inf\u00e2ncia. \u00c9 formada em letras, especialista em literatura infantil e artes visuais: cultura e cria\u00e7\u00e3o, mestre em educa\u00e7\u00e3o, doutora em letras.<br><br>Dias 04 e 05/10<br>\u2022\tM\u00f3dulo IX      <br>A conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias ontem e hoje - caminhos j\u00e1 trilhados pela conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias e novas possibilidades para a realiza\u00e7\u00e3o da mesma.<br>Assessoria: Roger Castro, doutorando em educa\u00e7\u00e3o, diretor do grupo: Vivandeiros da Alegria, professor e contador de hist\u00f3rias.<br> <br>Dias 08 e 09/11<br>\u2022\tM\u00f3dulo X                                                                               <br>Mitos e poesia: a partir da leitura de mitos de diferentes povos, cria\u00e7\u00e3o de poemas <br>Assessoria: Ninfa Parreiras, escritora, psicanalista, consultora de literatura, curadora, produtora cultural, professora de literatura e de cria\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria, mestre em literatura comparada, graduada em letras e psicologia.</span>"], "price": ["160", "180"], "categories": ["Literature", "Book", "Children's book"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/381132496004562", "organizers": ["Paulinas - Porto Alegre"]},{"name": "Oficina de Cria\u00e7\u00e3o para Mulheres: Escritas Po\u00e9ticas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56213725_1243432479159870_5781137022500470784_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=442332a2405765e189a21f8802f098d2&oe=5D4FD31B", "address": "Rua Miguel Tostes, 877, 90430-061 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 15:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura", "organizers": ["Laborat\u00f3rio do Texto"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura"], "description": ["<span>Vai ter escrita de mulher, sim! E com poesia!<br>Vem te juntar a n\u00f3s nessa tarde po\u00e9tica de cria\u00e7\u00e3o entre mulheres. Durante o encontro, realizaremos exerc\u00edcios de escrita e leituras de outras poetas, compartilhando textos e impress\u00f5es em um ambiente de acolhimento e liberdade criativa. <br><br>O objetivo da oficina de poesia \u00e9 o de criar um espa\u00e7o voltado \u00e0s mulheres criarem e refletirem sobre a literatura escrita por mulheres, com enfoque na cria\u00e7\u00e3o de textos po\u00e9ticos.<br>Garante j\u00e1 tua vaga e vem ser autora de tua hist\u00f3ria!<br><br>PS: N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria experi\u00eancia pr\u00e9via, apenas o gosto pela leitura e escrita!<br><br>QUANDO: dia 13 de abril, das 15h \u00e0s 18h<br>ONDE: Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es <br>+infos: laboratoriodotexto@gmail.com<br>INSCRI\u00c7\u00d5ES:<a  href=\"https://bit.ly/2HlYDdk\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2HlYDdk</a><br><br>Ministrante: Prof\u00aa. M\u00aa. Luciana Urbim (Forma\u00e7\u00e3o em Jornalismo e Letras, com Especializa\u00e7\u00e3o em Leitura e Produ\u00e7\u00e3o Textual (\u00eanfase em Escrita Criativa) e Mestrado em Hist\u00f3ria da Literatura/ Ex-aluna da Oficina de Cria\u00e7\u00e3o Liter\u00e1ria do professor Assis Brasil/ PUCRS). Escritora, professora, revisora e produtora de conte\u00fados no Laborat\u00f3rio do Texto. Contos e poesias publicados nas antologias \"Caixa de Pandora\", \"Escrevendo mulheres\", \"Poemas no \u00f4nibus\" e Caleidosc\u00f3pio\".<br> <br><br></span>"], "price": ["65"], "categories": ["Art", "Creative writing", "Poetry"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/373900849872556"},{"name": "Debates Motir\u00f5: Marcelo Sgarbossa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56593621_2102175986532537_3466224047379972096_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a797b550cefc432375e45191e06b599a&oe=5D4A7A19", "address": "Baronesa do Gravata\u00ed, 112 (entrada pela Luiz Afonso), 90160070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 19:00:00"], "place": "Motir\u00f5", "organizers_fallback_a": ["Motir\u00f5"], "description": ["<span>O Debates Motir\u00f5 \u00e9 uma atividade que visa discutir as dimens\u00f5es social, pol\u00edtica, ambiental, econ\u00f4mica da atual conjuntura, bem como o qu\u00ea nelas est\u00e1 em jogo.<br><br>Convidamos todas e todos para o nosso primeiro encontro que contar\u00e1 com a presen\u00e7a de <a  href=\"https://www.facebook.com/marcelo.sgarbossa.13080\">Marcelo Sgarbossa</a>, vereador, l\u00edder da bancada do PT na C\u00e2mara de Vereadores.<br><br>Porto Alegre tem a tarifa de \u00f4nibus mais cara do Brasil. O direito de ir e vir e desfrutar do espa\u00e7o p\u00fablico como bem coletivo \u00e9 influenciado por esse e outros fatores que impactam o direito \u00e0 cidade e \u00e0 mobilidade, especialmente de quem mora longe e em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias. Muitos usu\u00e1rios levam at\u00e9 quatro horas por dia para deslocamento, afetando aspectos f\u00edsicos e psicol\u00f3gicos, impactando a sa\u00fade p\u00fablica. <br><br>A mobilidade urbana acaba sendo um fator de segrega\u00e7\u00e3o social, revelando as desigualdades e dificultando o acesso das pessoas que vivem na periferia aos bens materiais e culturais da cidade.<br><br>A moradia \u00e9 outro fator central de disputa dentro desta l\u00f3gica de mercado. \u00c9 onde o capital financeiro investe pesado na especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria, para controlar as \u00e1reas urbanas e impor a l\u00f3gica de lucro acima de tudo, investindo politicamente nos espa\u00e7os de disputa para alterar os Planos Diretores. O financiamento de campanhas eleitorais faz parte desta estrat\u00e9gia que faz da cidade uma mercadoria. Isto fica claro quando a gest\u00e3o Marchezan J\u00fanior (PSDB) apresenta um projeto para entregar parque e pra\u00e7as para a iniciativa privada administrar.<br><br>De forma agressiva, os interesses econ\u00f4micos mant\u00eam uma rela\u00e7\u00e3o prom\u00edscua com poder p\u00fablico, como \u00e9 o caso de Porto Alegre. O que acaba fazendo com que a pr\u00f3pria cidade se torne uma mercadoria, um produto a ser negociado, fazendo com que as pessoas se relacionem com a cidade a partir desta \u00f3tica. Numa cidade-mercadoria, moradores perdem a capacidade de se relacionar de forma solid\u00e1ria, abandonam v\u00ednculos afetivos, o sentido de sociabilidade, e, como consequ\u00eancia, de responsabilidade social. O triste \u00e9 ver a nossa Porto Alegre caminhando a passos largos nesta dire\u00e7\u00e3o, onde querem transformar a prefeitura numa empresa que negocia os espa\u00e7os e os interesses coletivos como se fosse uma mercadoria qualquer.<br><br>--&gt; Atitude na pol\u00edtica &lt;--<br>Vereador reeleito em Porto Alegre, Marcelo Sgarbossa tem atua\u00e7\u00e3o destacada na mobilidade sustent\u00e1vel, no incentivo ao uso da bicicleta como meio de transporte e na busca por uma conviv\u00eancia mais harm\u00f4nica no tr\u00e2nsito entre motoristas, ciclistas e pedestres.<br>Apresentou mais de 120 projetos para garantir qualidade de vida \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Trabalha intensamente pela amplia\u00e7\u00e3o de ciclovias, pela qualifica\u00e7\u00e3o do transporte p\u00fablico e pela preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. \u00c9 advogado, especialista em Direitos Humanos, mestre em An\u00e1lise de Pol\u00edticas P\u00fablicas pela Universidade de Turim (It\u00e1lia) e doutor em Direito pela Ufrgs. Foi professor universit\u00e1rio de Direito, atuou no servi\u00e7o p\u00fablico federal e estadual dedicando-se a defesa dos direitos das minorias e tamb\u00e9m em organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais. Atuou no Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a, em Bras\u00edlia, durante o governo Lula, e foi corregedor-geral da Superintend\u00eancia de Servi\u00e7os Penitenci\u00e1rios (Susepe), no Governo do RS, na gest\u00e3o Tarso Genro. Foi campe\u00e3o ga\u00facho e brasileiro de ciclismo, participou de tr\u00eas campeonatos mundiais e foi campe\u00e3o de ciclismo na It\u00e1lia, onde competiu por cinco anos. Desde 2017 \u00e9 vice-presidente da Federa\u00e7\u00e3o Ga\u00facha de Ciclismo (FGC).<br><br>Vem participar, somar e multiplicar!<br><br>Lembramos que o espa\u00e7o n\u00e3o tolera qualquer tipo de preconceito e/ou discrimina\u00e7\u00e3o. Toda a forma de amor \u00e9 respeitada e muito bem vinda \ud83d\udc95\ud83c\udf89\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08</span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/343897259574523", "organizers": ["Motir\u00f5"]},{"name": "Pr\u00e9-Estreia da Festipoa Liter\u00e1ria", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55658742_2620007638026561_7055790510299938816_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7d1247527d73667928a907e9f50072fb&oe=5D040796", "address": "Rua Alberto Bins, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 20:00:00"], "place": "Teatro Do Sesc", "organizers": ["FestiPoa Liter\u00e1ria", "Sesc Centro - POA"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Do Sesc"], "description": ["<span>Show de FABIANA COZZA e PEPE CISNEROS na pr\u00e9-estreia da 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o da <a  href=\"https://www.facebook.com/festipoa/\">FestiPoa Liter\u00e1ria</a>. Entrada gratuita.<br><br>Dia 23 de abril, ter\u00e7a-feira, \u00e0s 20h, no Teatro do Sesc-RS (rua Alberto Bins, 665, Centro \u2013 telefone: 51-3284-2000), ser\u00e1 apresentada a programa\u00e7\u00e3o da 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Festa Liter\u00e1ria de Porto Alegre - FestiPoa Liter\u00e1ria, que acontecer\u00e1 de 29 de abril a 05 de maio em diversos espa\u00e7os culturais da cidade. A festa liter\u00e1ria homenageia, neste ano, a fil\u00f3sofa Sueli Carneiro que participa da abertura da FestiPoa no dia 29 de abril no Sal\u00e3o de Atos da Ufrgs. Com dura\u00e7\u00e3o de uma semana, a programa\u00e7\u00e3o art\u00edstica prev\u00ea debates, leituras, lan\u00e7amentos, saraus, performances e oficinas.<br>A realiza\u00e7\u00e3o do show Ay Amor, dedicado ao compositor, pianista e cantor cubano Bola de Nieve, \u00e9 uma co-realiza\u00e7\u00e3o do <a  href=\"https://www.facebook.com/SescRS/\">Sesc/RS</a> e da FestiPoa Liter\u00e1ria e conta com apoio cultural de @Sintrajufe-RS e <a  href=\"https://www.facebook.com/person.piano\">Person Piano</a>. <br><br>Servi\u00e7o:<br>Apresenta\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o da 12\u00aa FestiPoa Liter\u00e1ria<br>Show Ay Amor!<br>Fabiana Cozza (voz) e Pepe Cisneros (piano)<br>23 de abril, \u00e0s 20h.<br>Teatro <a  href=\"https://www.facebook.com/sesccentro/\">Sesc Centro - POA</a> (Av. Alberto Bins n\u00ba 665) <br>Entrada gratuita<br>Dura\u00e7\u00e3o: 65 min | Classifica\u00e7\u00e3o: livre<br><br><br>\"Ay amor!<br><br>Pianista, cantor e compositor cubano, Ignacio Jacinto Villa Fernandez (1911-1971), foi o maior nome da m\u00fasica cubana, sucesso no M\u00e9xico, Madri, Buenos Aires, Lima, Paris.<br> <br>Bola de Nieve era divertido, escrachado, intelectual, paquerador, debochado, contido. Her\u00f3i de dois mundos, bon vivant dos sal\u00f5es e comunista de primeira hora na Cuba de Fidel (sua m\u00e3e era grande simpatizante do regime, e costumava juntar revolucion\u00e1rios em sua casa em Guanabacoa para \"muita cacha\u00e7a, feijoada, tambores e poesia\"), o mais celebrado pianista e cantor da Ilha viveu as honras e as contradi\u00e7\u00f5es dessa condi\u00e7\u00e3o.<br><br>Bola era pianista de Rita Montaner. Quando a cantora adoeceu, em turn\u00ea pelo M\u00e9xico, o dono do teatro, desesperado, \"empurrou\" Bola ao palco. Da\u00ed pra frente, ele se tornou idolatrado. Quando atuava no famoso Restaurante Cardini, s\u00f3 uma cadeira para jantar e ouvir Bola custava algo em torno de US$ 100. <br><br>O povo cubano, muito machista, muito antes ainda de 1959, falava: \"Esse artista negro, e bicha, tem que ser muito bom pela fama que tem l\u00e1 fora\". Ainda na d\u00e9cada do 70, em Cuba, durante a absurda e triste etapa do stalinismo na dire\u00e7\u00e3o da cultura, ele sofreu marginaliza\u00e7\u00e3o. Mas fazia a mala e ficava longo tempo no M\u00e9xico, onde era, sem d\u00favida, um rei.<br><br>O homem alegre que cantava triste... \u00c9 a nossa homenagem a este artista extraordin\u00e1rio que cantou o amor com toda a intensidade que s\u00f3 \u00e9 permitido aos grandes interpretes. Um cantor com alma feminina que falava das paix\u00f5es imposs\u00edveis, tr\u00e1gicas e sem final feliz. Bola de Nieve era extremamente teatral e para represent\u00e1-lo ningu\u00e9m mais apropriado que Fabiana Cozza, uma cantora com forma\u00e7\u00e3o teatral e uma interprete absoluta que percorre todos os g\u00eaneros musicais e tamb\u00e9m senhora de uma musicalidade inigual\u00e1vel. Cozza \u00e9 uma artista comprometida com suas ra\u00edzes e conhecedora da import\u00e2ncia da cultura africana na hist\u00f3ria da m\u00fasica mundial.\"<br><br>Elias Andreato<br></span>"], "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/356370041753732"},{"name": "II SARAU POESIA NO BOTEKO com F\u00e1tima Farias e Convidados", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55875622_2306563056226700_7970624613136728064_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6de656b427f96292ec476ce2267ed621&oe=5D34DCFB", "address": "Rua Coronel Fernando Machado 899, 90010-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 19:00:00"], "place": "Boteko da Lapa", "organizers_fallback_a": ["Boteko da Lapa"], "description": ["<span>Traga seu poema, sua voz, sua insatisfa\u00e7\u00e3o, seu desassossego. \"Poesia \u00e9 cura para os males da alma'<br>Sempre com Convidados especiais!!! <br></span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/412623425951008", "organizers": ["Boteko da Lapa"]},{"name": "Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/51068962_2180797611942264_1687190177526579200_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=06454197233590e5a47ac4b6965e14d5&oe=5D4EE756", "address": "Avenida Luiz Manoel Gonzaga, 744, 90470-280 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 08:30:00"], "place": "Unisinos", "organizers": ["Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a", "N\u00facleo de Direitos Humanos - Unisinos"], "organizers_fallback_a": ["Unisinos"], "description": ["<span>Convidamos a tod@s para participar de mais um grande evento realizado pelo N\u00facleo de Direitos Humanos (NDH-UNISINOS) e pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Direito da Universidade do Vale do Rio dos Sinos (PPGD-UNISINOS): \"Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a\". <br><br>O semin\u00e1rio ocorrer\u00e1 no dia 25 de abril de 2019, quinta-feira, das 08h30min \u00e0s 21h, na sede da UNISINOS em Porto Alegre, na Av. Nilo Pe\u00e7anha, n\u00b0 1600, Bairro Boa Vista, tendo como objetivo principal proporcionar uma reflex\u00e3o mais densa sobre as causas e consequ\u00eancias do racismo institucional, focando os debates em torno do sistema de justi\u00e7a como instrumento de concretiza\u00e7\u00e3o dos direitos da popula\u00e7\u00e3o negra.<br><br>O evento contar\u00e1 com a presen\u00e7a de profissionais de diversas carreiras que comp\u00f5em o sistema de justi\u00e7a, al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o de alunos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o (mestrado e doutorado) de diversos cursos e institui\u00e7\u00f5es, e representantes de movimentos sociais vinculados \u00e0 tem\u00e1tica.<br><br>Para realiza\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, submiss\u00e3o de trabalhos e maiores informa\u00e7\u00f5es: <a  href=\"https://doity.com.br/racismo-institucional-e-o-sistema-de-justica\" rel=\"nofollow\" >https://doity.com.br/racismo-institucional-e-o-sistema-de-justica</a>. Al\u00e9m disso, a p\u00e1gina no facebook tamb\u00e9m conter\u00e1 informa\u00e7\u00f5es atualizadas ao longo dos dias: <a  href=\"https://www.facebook.com/Semin\u00e1rio-Racismo-Institucional-e-o-Sistema-de-Justi\u00e7a-2179658692056156/\">https://www.facebook.com/Semin\u00e1rio-Racismo-Institucional-e-o-Sistema-de-Justi\u00e7a-2179658692056156/?modal=admin_todo_tour</a><br><br>As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e o evento \u00e9 v\u00e1lido para horas complementares. <br><br>A organiza\u00e7\u00e3o salienta, ainda, que maiores informa\u00e7\u00f5es sobre os Grupos de Trabalho ser\u00e3o divulgadas em breve, juntamente com a abertura do prazo para submiss\u00e3o de trabalhos!</span>"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2305904033028496"},{"name": "8\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade (8\u00aa CMS)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x395/49503043_2564126640295513_1778486300177858560_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cee965da517a183753990d55e6fae66f&oe=5D0328BF", "address": "Avenida Paulo Gama, 110. Farroupilha, 90040060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 18:00:00"], "place": "UFRGS - Universidade Federal do Rio Grande do Sul", "organizers": ["Conselho Municipal de Sa\u00fade de Porto Alegre", "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["UFRGS - Universidade Federal do Rio Grande do Sul"], "description": ["<span>A 8\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade (8\u00aa CMS), organizada pelo Conselho Municipal de Sa\u00fade de Porto Alegre (CMS/POA) e a Secretaria Municipal de Sa\u00fade (SMS/POA), ser\u00e1 realizada nos dias 12, 13 e 14 de abril, no Campus Central da Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS). Nesta edi\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com a etapa nacional, o tema central ser\u00e1 \u201cDemocracia e Sa\u00fade: Sa\u00fade como Direito e Consolida\u00e7\u00e3o e Financiamento do SUS\u201d.<br><br>Realizada a cada quatro anos, a Confer\u00eancia re\u00fane representantes de v\u00e1rios segmentos sociais. Propicia espa\u00e7o para ampla participa\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o da sociedade e consolida a legitimidade do processo democr\u00e1tico enquanto dispositivo fundamental para a constru\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de estado sustentadas pela participa\u00e7\u00e3o popular.<br><br>A etapa municipal vai preparar propostas para serem enviadas \u00e0 etapa estadual e, por sua vez, \u00e0 nacional, bem como eleger os delegados que representar\u00e3o Porto Alegre. \u00c9 dessa forma que est\u00e1 sendo constru\u00edda a 16\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Sa\u00fade (8\u00aa + 8), que ter\u00e1 seu processo finalizado entre os dias 4 e 7 de agosto de 2019, reunindo cerca de dez mil pessoas em Bras\u00edlia.<br><br>A 8\u00aa CMS foi precedida por 8 pr\u00e9-confer\u00eancias, uma por territ\u00f3rio de cada Ger\u00eancia Distrital de Sa\u00fade (GDS) da cidade, garantindo e fomentando a participa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o. <br><br>Calend\u00e1rio das pr\u00e9-confer\u00eancias:<br><br>Norte Eixo-Baltazar - 09.03.19 - S\u00e1bado, das 8 \u00e0s 14 horas, com espa\u00e7o Kids, Sal\u00e3o da Escola S\u00e3o Francisco, Rua Nossa Senhora de F\u00e1tima, 74 - Bairro Rubem Berta  <br>Restinga e Extremo-Sul - 09.03.19 - S\u00e1bado, das 13 \u00e0s 19 horas, Centro Social Padre Pedro Leonardi, Estrada Ch\u00e1cara do Banco, 71 - Ch\u00e1cara do Banco<br>Sul Centro-Sul - 16.03.19 - S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 14 horas, Sal\u00e3o Paroquial da Igreja S\u00e3o Jos\u00e9 da Vila Nova, Av. Rodrigues da Fonseca, 1459 \u2013 Vila Nova  <br>Partenon Lomba do Pinheiro - 16.03.19 - S\u00e1bado, das 13 \u00e0s 19 horas, Centro Esportivo da PUC/RS, Av. Ipiranga, 6690 - Partenon<br>Noroeste Humait\u00e1 Navegantes Ilhas - 23.03.19 - S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 14 horas, audit\u00f3rio da GDS NHNI, Rua Tr\u00eas de Abril, 90 - Passo d'Areia<br>Centro - 23.03.19 - S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 19 horas, C\u00e2mara Municipal de Porto Alegre, Av. Loureiro da Silva, 255 - Centro Hist\u00f3rico<br>Gl\u00f3ria Cruzeiro Cristal - 30.03.19 - S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 19 horas, UniRitter, Rua Orfanotr\u00f3fio, 555 \u2013 Santa Tereza<br>Leste Nordeste - 30.03.19 - S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 14 horas, audit\u00f3rio do pr\u00e9dio 4, UniRitter, Av. Manoel Elias, 2001 - Passo das Pedras<br> <br>Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse o site do evento: <a  href=\"https://prefeitura.poa.br/sms/8a-conferencia-municipal-de-saude\" rel=\"nofollow\" >https://prefeitura.poa.br/sms/8a-conferencia-municipal-de-saude</a><br><br>Flicker do evento: <a  href=\"https://www.flickr.com/photos/168852494@N07/\" rel=\"nofollow\" >https://www.flickr.com/photos/168852494@N07/</a><br><br>Site do CMS/POA: <a  href=\"http://www2.portoalegre.rs.gov.br/cms\" rel=\"nofollow\" >http://www2.portoalegre.rs.gov.br/cms</a><br><br>As inscri\u00e7\u00f5es para a etapa final ser\u00e3o abertas no dia 03.04.19, para quem participou de alguma pr\u00e9-confer\u00eancia, e, no dia 07.04.19 para demais participantes, conforme disponibilidade de vaga.<br></span>"], "categories": ["Health", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/627019187716121"},{"name": "30\u00ba Semana de Enfermagem", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/47687013_1869504279813746_2247573252333371392_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=70f7203ac06cd406d9b2e01949145dff&oe=5D4A4B7C", "address": "Rua Ramiro Barcelos, 90035-903 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-15 08:00:00"], "place": "Hospital de Cl\u00ednicas de Porto Alegre HCPA", "organizers_fallback_a": ["Hospital de Cl\u00ednicas de Porto Alegre HCPA"], "description": ["<span>De 15 a 17 de maio, o HCPA e a Escola de Enfermagem da UFRGS realizam a 30\u00ba Semana de Enfermagem. O evento contar\u00e1 com palestrantes nacionais e internacionais, abordando temas como manejo da dor, avan\u00e7os no tratamento de les\u00f5es de pele, gest\u00e3o de cuidados, \u00e9tica e inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica, entre outros. Al\u00e9m disso, os participantes podem inscrever trabalhos at\u00e9 28 de fevereiro. A programa\u00e7\u00e3o ter\u00e1 transmiss\u00e3o simult\u00e2nea. As vagas s\u00e3o limitadas. <br>Normas para inscri\u00e7\u00e3o de trabalhos: <a  href=\"https://bit.ly/2PvPIFL\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/2PvPIFL</a> <br>Inscri\u00e7\u00f5es de trabalhos: <a  href=\"https://bit.ly/2EdPeSF\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/2EdPeSF</a><br>As inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o dispon\u00edveis em: <a  href=\"https://bit.ly/2C70HSj\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/2C70HSj</a>.  Mais informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas pelo telefone (51) 3359.8090 ou pelo e-mail eventos@hcpa.edu.br.<br></span>"], "price": ["170", "50"], "categories": ["Health"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/542545409563905", "organizers": ["Hospital de Cl\u00ednicas de Porto Alegre HCPA"]},{"name": "Simp\u00f3sio Latino-americano de Direitos do Paciente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/49253513_374821263330171_4927140212288520192_n.png?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3593e4b9d5ae41b22cd92d1847629e6b&oe=5D38D862", "address": "Av Nilo Pe\u00e7anha 1640, 90470-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 08:00:00"], "place": "Teatro Da Unisinos", "organizers": ["Simp\u00f3sio Latino-Americano de Direitos dos Pacientes"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Da Unisinos"], "description": ["<span>Primeiro Simp\u00f3sio Latino-americano dedicado \u00e0 discuss\u00e3o dos direitos dos pacientes! Somos todos pacientes - pense nisso!</span>"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/371759390054655"},{"name": "Palha\u00e7o e Jogo - workshop de s\u00e1bados VEM VOAR", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56599781_1181422852027821_523562440437268480_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=182157ce94732caae0f40e23434f3a70&oe=5D391780", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 14:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": ["<span>APRESENTA\u00c7\u00c3O<br>O palha\u00e7o vive o aqui e o agora. A<br>oficina trabalha uma escritura<br>corporal c\u00f4mica e po\u00e9tica. A<br>consci\u00eancia do movimento, em<br>conjunto com a decis\u00e3o, s\u00e3o<br>elementos fundamentais para<br>cria\u00e7\u00e3o da verdade. Desta<br>experi\u00eancia, potencializa-se o poder<br>de transforma\u00e7\u00e3o que o riso pode<br>oferecer. N\u00e3o queira parecer, mas,<br>sim, ser!<br><br>OBJETIVO<br>Esta oficina intensiva tem como<br>principal objetivo visitar os corpos de<br>seus participantes, atrav\u00e9s de jogos<br>e din\u00e2micas, disponibilizando-os<br>para o ser rid\u00edculo, para o brincar e<br>para o deixar-se conduzir por seus<br>impulsos de espontaneidade e prazer.<br><br>DANIEL GUSTAVO<br>Daniel Gustavo \u00e9 formado na Escola de Teatro Popular da Terreira da Tribo de Atuadores \u00d3i N\u00f3is Aqui Traveiz (onde atuou nas montagens de oficina A Invas\u00e3o, A mais-valia vai acabar, seu Edgar e A alma boa de Setsuan e espet\u00e1culos da Tribo A<br>saga de Canudos e Kassandra in process). \u00c9 um dos fundadores ainda atuantes do Grupo Trilho e est\u00e1 em cena no espet\u00e1culo de rua Umbigo. Atualmente, frequenta o curso de Licenciatura em Teatro da UFRGS. Desde 2008, desenvolve pesquisa da t\u00e9cnica clown, ministrando cursos e workshops. Em 2013, estreou o mon\u00f3logo clown infantil O Homem mais s\u00e9rio do mundo. Coordena o N\u00facleo Palha\u00e7os no Trilho, de pesquisa em palha\u00e7aria em hospitais e institui\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, em parceria com a Clownperativa \u2013 palha\u00e7os em coopera\u00e7\u00e3o. Atua, ainda, junto \u00e0 ONG Doutorzinhos como instrutor dos volunt\u00e1rios.<br><br><br>Workshop Palha\u00e7o ; Jogo<br>Save the Date: 20/4<br><br>Hor\u00e1rio: 14h \u00e0s 18h<br><br>Investimento:<br><br>100,00 por pessoa at\u00e9 o dia do evento<br><br>ATEN\u00c7\u00c3O ATEN\u00c7\u00c3O promo\u00e7\u00e3o inscri\u00e7\u00e3o ANTECIPADA<br>150 por dupla at\u00e9 dia 15/4!!<br><br><br>Forma de Pagamento: transfer\u00eancia ou d\u00e9bito \u00e0 vista ou parcelado no cr\u00e9dito<br><br>Endere\u00e7o: Washington Luiz, 422<br><br>Para se inscrever: chama a Cl\u00e1 no whats 51 981467899 ou no messesnger da p\u00e1gina do Vem Voar Studio<br><br></span>"], "price": ["100"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1010742715794964", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Noite de Tarot e Flash Tattoos na Cirkula", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54519943_501869193551486_2488771193973243904_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dac178d62450b5afea5bc20f2caa76ca&oe=5D02EFF3", "address": "Av. Osvaldo Aranha, 522, 90035-190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 18:00:00"], "place": "CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9", "organizers": ["Corpalma - Tarot e Reiki"], "organizers_fallback_a": ["CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9"], "description": ["<span>Pessoas***<br><br>Acontecer\u00e1 a Noite de Tarot e Flash Tattoos na Cirkula \u2665<br>No dia 11 de abril, das 18h \u00e0s 23h***<br><br>As leituras de Tarot ser\u00e3o voltadas para um olhar sobre si mesmo, para o autoconhecimento. Durar\u00e3o em torno de 20 minutos, no valor de 30 reais por consultante.<br>As leituras se dar\u00e3o por ordem de chegada e ser\u00e3o distribu\u00eddas 10 senhas por Tar\u00f3logo.<br>Tar\u00f3logos da noite: <a  href=\"https://www.facebook.com/lianatrapo\">Li\u00e3na Keller</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/daniel.gustavo.735\">Daniel Gustavo</a><br>Agendamentos pela p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/tarotcorpalma/\">Corpalma - Tarot e Reiki</a> ou aqui no mural do evento.<br><br>Para as Flash Tattoos contaremos com as Tatuadoras <a  href=\"https://www.facebook.com/luna.c.pesce\">Luna Pesce</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/robertakrawczuk\">Roberta Krawczuk</a>. As artistas disponibilizar\u00e3o desenhos autorais para tatuar.<br>Os valores ser\u00e3o 100, 200 e 300 reais a depender do desenho. Agendamentos pr\u00e9vios para Flash Tattoo pelo<br> whatsapp: (21) 998626943<br>Links das tatuadoras no Instagram e fcbook: <br>@lunatattooluna<br><a  href=\"https://www.facebook.com/lunatattoatelie24/\">https://www.facebook.com/lunatattoatelie24/</a>   <br>@robertakrawczuktattoo    <br><a  href=\"https://www.facebook.com/RobertaKrawczukTattoo/\">Roberta Krawczuk Tattoo</a><br><br>Aguardaremos voc\u00eas****<br><br>fotografia/divulga\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/luana.rettamozo.9\">Luana Rettamozo</a><br></span>"], "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/363367010931957"},{"name": "Samba, suor, teatro e sacanagem: 11 Anos de Levanta Favela", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56296919_2429288087104219_5692716668216672256_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bf2564f3bddc28df6aa727a14d213bb6&oe=5D09C1CF", "address": "Rua Santa Terezinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 16:00:00"], "place": "Usina das Artes", "organizers": ["Levanta FavelA.", "LevantaFavelA."], "organizers_fallback_a": ["Usina das Artes"], "description": ["<span>A Cambada de Teatro em A\u00e7\u00e3o Direta Levanta Favela... com vida...<br>para nossos 11 anos de muito SAMBA, SUOR, TEATRO E SACANAGEM <br>Em 2008 o mundo parecia errado e isto n\u00e3o estava certo, hoje em 2019 parece muito pior e continuamos a ach\u00e1-lo errado, e a denunci\u00e1-lo em cada a\u00e7\u00e3o teatral feita!<br><br><br>\ud83d\udd25 Bora festejar a exist\u00eancia? Festa de 11 anos do Levanta FavelA \ud83c\udf08<br>  \u2607Shows<br>  \u2607Teatro<br>  \u2607Performances<br>  \u2607Exposi\u00e7\u00f5es<br>  \u2607Videografias<br><br>O que? Festa de Anivers\u00e1rio de 11 Anos. <br>Onde? KZA TEREZINHA (Santa Terezinha, 711 - Santana).<br>Quando? 21 de Abril a partir das 16h.<br>Quanto? R$5 pilinhas.<br><br>Vida longa a essa caminhada de acreditar na luta. Na arte. Uni\u00e3o. Foram muitas e muitos que agregaram na hist\u00f3ria do grupo. <br><br>\u00b0 Seis Espet\u00e1culos de Teatro de Rua;<br>\u00b0 Cinco Espet\u00e1culos de teatro de viv\u00eancia;<br>\u00b0 Dezenas de oficinas e interven\u00e7\u00f5es;<br><br>Tudo feito com muito samba, suor e sacanagem, como tudo de bom do teatro!<br>Ser\u00e1 um lindo momento de comemorar a exist\u00eancia e lutar pela resist\u00eancia.<br><br>atra\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas em breve...<br><br>Segue nossa programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio:<br>Vem que tem!!!<br><br>* Espet\u00e1culo Malone Morre: 6,13 e 27 de Abril<br>* Te-Ato: Mem\u00f3ria e Justi\u00e7a - 23 Anos do Massacre de Caraj\u00e1s: 17 de Abril, 12h na Esquina Democr\u00e1tica;<br>* Oficina de Teatro de Rua: Todas as segundas, ter\u00e7as, quintas e sextas das 14h \u00e0s 17h; Gratuita; <br><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatro\">#Teatro</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/resistencia\">#Resistencia</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/levantafavela\">#LevantaFavelA</a> #levantafavela <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatropopular\">#teatropopular</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/artepoa\">#artepoa</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#arte</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatrobr\">#teatrobr</a><br><br><br><br></span>"], "price": ["5"], "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/305196736817337"},{"name": "Forma\u00e7\u00e3o em Medita\u00e7\u00e3o Ativa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53732616_1167262193443887_7678916528951001088_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=048eb9e496bfa28d03eeebac9d18989a&oe=5D33D97F", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 19:00:00", "2019-05-02 19:00:00", "2019-05-09 19:00:00"], "dates": ["Thursday, April 25, 2019", "Thursday, May 2, 2019", "Thursday, May 9, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": ["<span>Curso de forma\u00e7\u00e3o em medita\u00e7\u00f5es ativas<br><br>O curso de forma\u00e7\u00e3o em medita\u00e7\u00f5es ativas tem como objetivo ensinar e capacitar os participantes em um poderoso e eficiente m\u00e9todo de medita\u00e7\u00e3o. Simultaneamente, este percurso pretende proporcionar aos participantes um intenso e profundo contato consigo mesmo, com a pr\u00e1tica das medita\u00e7\u00f5es ativas.<br>Estas t\u00e9cnicas podem facilmente ser utilizadas como complemento e potencializa\u00e7\u00e3o das mais variadas atividades e grupos terap\u00eauticos. <br>Em cada encontro ser\u00e1 ensinada detalhadamente a t\u00e9cnica de cada medita\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s teremos a pr\u00e1tica da medita\u00e7\u00e3o do dia e posterior partilha e aprofundamento da t\u00e9cnica, a partir do relato da experi\u00eancia de cada participante. <br>Este curso n\u00e3o pretende, de modo nenhum, ser cansativo com muitas teorias e conceitos, para n\u00e3o sobrecarregar com mais informa\u00e7\u00f5es e conhecimentos que podem confundir ou conflitar sua mente. Todo o nosso trabalho \u00e9 no sentido de oferecer alguns instrumentos e t\u00e9cnicas que possibilitam que qualquer pessoa possa se conhecer melhor e ir mais dentro de si mesmo e, assim, expressar melhor seu potencial interior. N\u00e3o possui nenhuma conota\u00e7\u00e3o religiosa ou espiritualista.<br>Este curso \u00e9 destinado ao p\u00fablico em geral, n\u00e3o necessitando nenhuma experi\u00eancia anterior. Sendo especialmente indicado para terapeutas e facilitadores que queiram aprender t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o objetivas e bem estruturadas, que podem ser utilizadas com seus clientes e/ou como complemento e potencializa\u00e7\u00e3o de variadas atividades de grupo.<br>Aos participantes receber\u00e3o uma apostila com informa\u00e7\u00f5es e conceitos b\u00e1sicos sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas; a descri\u00e7\u00e3o detalhada e as m\u00fasicas (\u00e1udios) de cada uma das t\u00e9cnicas ensinadas e vivenciadas no curso. <br>O curso estar\u00e1 iniciando no dia 26 de abril, com dura\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 05de julho.<br>Ser\u00e3o 10 encontros semanais.<br><br>Abaixo, alguns pontos fundamentais sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas.<br><br>PALESTRA E VIV\u00caNCIA ABERTA<br>No dia 19 de abril teremos uma palestra e viv\u00eancia aberta sobre medita\u00e7\u00e3o.<br>Nesta palestra ser\u00e3o apresentados alguns conceitos b\u00e1sicos sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas. Tamb\u00e9m teremos uma viv\u00eancia, para que as pessoas interessadas possam experienciar uma pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o ativa.<br>Ap\u00f3s, estaremos dispon\u00edveis para responder a perguntas e sanar todas as d\u00favidas sobre o curso de forma\u00e7\u00e3o em medita\u00e7\u00f5es ativas.<br><br>Veja mais na programa\u00e7\u00e3o e no site <br><a  href=\"http://www.clarissabrittes.com/formacao-em-meditacao-ativa/\" rel=\"nofollow\" >http://www.clarissabrittes.com/formacao-em-meditacao-ativa/</a><br><br><br>Nesta forma\u00e7\u00e3o, teremos inicia\u00e7\u00e3o em 10 t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o  ativa. Voc\u00ea pode participar da palestra aberta e se inscrever, ou ganhar desconto se efetivar inscri\u00e7\u00e3o com anteced\u00eancia.<br><br>A confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 mediante pagamento das taxas. <br><br>T\u00e9cnicas que ser\u00e3o ministradas no curso.<br><br>Chakra Breathing<br>Chakra Sounds<br>Dina\u0302mica<br>Meditac\u0327a\u0303o Gourishankar<br>Meditac\u0327a\u0303o Heart Chakra<br>Kundalini<br>Mandala<br>Nadabrahma<br>Nataraj<br>No Dimension<br><br><br>                                          _/\\_         _/\\_    <br><br><br>Facilitador<br>Daniel Machado (Dhyan Nishkama)<br>Estuda e pratica Astrologia desde 1983. Em 1989 iniciou sua pr\u00e1tica profissional com consultas e cursos. Desde ent\u00e3o aprofundou seu estudos sobre o ser humano. Cursou psicologia (UFRGS), estuda C.G. Jung, filosofias, mitologias, Tarot e outros. <br>Em 1992 iniciou sua caminhada de autoconhecimento com a pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00f5es ativas e viv\u00eancias em grupos terap\u00eauticos. Em 1993 tornou-se disc\u00edpulo do mestre Osho (criador das medita\u00e7\u00f5es ativas). <br>Participou de grupos de viv\u00eancia e forma\u00e7\u00e3o com diversos terapeutas e mestres.<br>Deva Prashanto - Unio Mystica; Sergio Veleda (Rupantar)-Tenda Vazia; Satyaprem \u2013 Tantric way  e Who is in?; Homa e Mukto \u2013  Do carma ao dharma e sexualidade t\u00e2ntrica.<br>Entre 1995 e 1997 foi um dos coordenadores do Osho Bholi - centro de medita\u00e7\u00e3o, atuando na condu\u00e7\u00e3o de campos de medita\u00e7\u00e3o e grupos de viv\u00eancias terap\u00eauticas. <br>Desde 2015 retomou regularmente as atividades de promover e conduzir pr\u00e1ticas de medita\u00e7\u00f5es ativas. \u00c9 o criador e atualmente coordena o Sannyas, um n\u00facleo de pesquisas e pr\u00e1ticas regulares de medita\u00e7\u00f5es ativas.<br>Licenciado em Filosofia (UFRGS).<br><br>Alguns pontos fundamentais sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas.<br><br>O que \u00e9 medita\u00e7\u00e3o? <br>A medita\u00e7\u00e3o consiste na pr\u00e1tica de focar a aten\u00e7\u00e3o, freq\u00fcentemente formalizada em (ou por) uma rotina espec\u00edfica. \u00c9 comumente associada a religi\u00f5es orientais, mas a pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00f5es pode ser praticada como um instrumento para o desenvolvimento pessoal sem estar relacionada a um contexto religioso. <br>H\u00e1 muitas e diferentes t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o. Entretanto, a medita\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 simplesmente uma quest\u00e3o de se sentar em uma postura espec\u00edfica ou de respirar de um modo espec\u00edfico; \u00e9 um estado da mente. O estado meditativo \u00e9, acima de tudo, quando estamos no aqui e agora. <br>A pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o nos coloca em um estado psicol\u00f3gico onde estamos atentos ao momento presente e em contato com a nossa ess\u00eancia interior, regulando e harmonizando nossas emo\u00e7\u00f5es e pensamentos de tal forma que podemos quebrar com as formas padronizadas e habituais de agirmos e reagirmos, proporcionando maior clareza e discernimento na orienta\u00e7\u00e3o de nossas escolhas e decis\u00f5es na condu\u00e7\u00e3o de nossas atitudes em intera\u00e7\u00e3o com o mundo e com as pessoas com as quais nos relacionamos.<br>O principal benef\u00edcio obtido com a pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o \u00e9 um contato intenso e profundo consigo mesmo, percebendo a sua real natureza enquanto indiv\u00edduo humano. Isto promove um estado de clareza mental que orienta melhor as nossas decis\u00f5es e condu\u00e7\u00e3o de nossos atos em cada momento. Do mesmo modo, tamb\u00e9m promove uma condi\u00e7\u00e3o na qual situa\u00e7\u00f5es que normalmente nos causariam inc\u00f4modo mental ou emocional, e que poderiam nos fazer ficar horas remoendo a situa\u00e7\u00e3o passada, j\u00e1 n\u00e3o nos afetam tanto porque estamos em uma condi\u00e7\u00e3o de maior harmonia interna. <br>Em suma, a pr\u00e1tica regular de medita\u00e7\u00f5es promove um bem estar na vida, aqui e agora. Afinal de contas, \u00e9 s\u00f3 o que temos!<br>Por estas caracter\u00edsticas, \u00e9 poss\u00edvel afirmar que a medita\u00e7\u00e3o \u00e9 um processo de auto-cura. \u00c9 preventiva no sentido de fortalecer nossa sa\u00fade mental e, por outro lado, \u00e9 terap\u00eautica por proporcionar um realinhamento psicol\u00f3gico em casos de desequil\u00edbrio. <br>N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio \"acreditar\" em medita\u00e7\u00e3o. Medita\u00e7\u00e3o \u00e9 uma t\u00e9cnica. Basta praticar que os efeitos e benef\u00edcios acontecem e s\u00e3o percebidos.<br>E o melhor de tudo: \u00e9 uma pr\u00e1tica aut\u00f4noma. N\u00e3o precisa de nenhum terapeuta, mestre, guru ou qualquer intermedi\u00e1rio.<br><br><br>T\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00f5es ativas <br>      A sociedade contempor\u00e2nea sobrecarregou a todos com milhares de conex\u00f5es conceituais com o mundo, gerando uma mir\u00edade de pensamentos incessantes, que parecem ter vida pr\u00f3pria. <br>        A nossa \u201cmente de ocidental moderno\u201d \u00e9 um fen\u00f4meno completamente novo, as t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o tradicionais (ou contemplativas) j\u00e1 n\u00e3o surtem mais o efeito em tal estrutura mental. Devemos agir de um modo novo, para poder atingi-la.<br>As medita\u00e7\u00f5es ativas s\u00e3o t\u00e9cnicas especificamente criadas visando atingir a estrutura mental do ocidental moderno. <br>\tO oriental, por s\u00e9culos de pr\u00e1tica, senta e come\u00e7a a meditar. O ocidental senta e come\u00e7a a pensar, que \u00e9 o posto de meditar. As medita\u00e7\u00f5es ativas foram criadas visando \u201ccansar\u201d a mente do ocidental, preparando o espa\u00e7o para que o estado meditativo ocorra.<br>O principal diferencial das medita\u00e7\u00f5es ativas \u00e9 que nestas o corpo est\u00e1 diretamente envolvido na pr\u00e1tica meditativa.<br>As t\u00e9cnicas est\u00e3o estruturadas em atividades f\u00edsicas, de maior ou menor intensidade, executadas de forma repetitiva (como mantras f\u00edsicos). <br>Cada t\u00e9cnica \u00e9 composta por est\u00e1gios iniciais com atividades f\u00edsicas que variam entre movimentos corporais ritmados e cadenciados, respira\u00e7\u00e3o de modos espec\u00edficos (intenso e cat\u00e1rtico, lento e ritmado, etc), dan\u00e7a, e outros. Ap\u00f3s os est\u00e1gios iniciais de atividade f\u00edsica \u00e9 que se entra em um estado de relaxamento e sil\u00eancio. O praticante experimenta um tremendo contraste entre a energia vigorosa da atividade f\u00edsica e a quietude e o sil\u00eancio. <br>As t\u00e9cnicas tradicionalmente t\u00eam cerca de 1 hora de dura\u00e7\u00e3o e s\u00e3o compostas por v\u00e1rios est\u00e1gios (de tr\u00eas a cinco). Cada est\u00e1gio da medita\u00e7\u00e3o \u00e9 orientado e conduzido por m\u00fasicas (ou sons) especificamente criadas para aquele est\u00e1gio. Nos est\u00e1gios iniciais temos as atividades f\u00edsicas, sucedidas por um est\u00e1gio de sil\u00eancio, relaxamento e observa\u00e7\u00e3o. Ainda que as fases iniciais sejam em si mesmas meditativas, simultaneamente, elas s\u00e3o uma prepara\u00e7\u00e3o, um processo de \u201climpeza\u201d e catarse que prepara o praticante para o momento de relaxamento e observa\u00e7\u00e3o no final.<br>Cada uma das t\u00e9cnicas \u00e9 completa em si mesma. Ou seja, se realizadas corretamente, devem propiciar ao meditador a conclus\u00e3o de um processo completo no que se refere \u00e0s energias que foram despertadas e \u00e0 tomada de consci\u00eancia ocorrida no interior do praticante. <br>As m\u00fasicas utilizadas nas t\u00e9cnicas foram especialmente compostas para orientar as principais t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o. Elas d\u00e3o um suporte que, al\u00e9m de ajudarem a guiar o meditador ao longo dos v\u00e1rios est\u00e1gios de cada t\u00e9cnica, aprofundam a intensidade do processo.<br></span>"], "categories": ["Art", "Meditation"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/325790231600038", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Forma\u00e7\u00e3o Vem Voar 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54190769_1166632413506865_3377914194014765056_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0efa82a6f898108e7fde6e9340ad8cac&oe=5D4F561B", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-31 09:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": ["<span>Forma\u00e7\u00e3o em Aerial Yoga com Clarissa Brittes <br>- 9a edi\u00e7\u00e3o com certifica\u00e7\u00e3o para professores<br>Carga hor\u00e1ria: 60h <br><br><br>Curso Extensivo VEM VOAR 2019<br>Dias 31/8 e 1/9, 25/8, 28 e 29/9, 26 e 27/10, 23 e 24/11, s\u00e1bados das 9h \u00e0s 18h, domingos das 9h \u00e0s 13h.<br><br>\"Nada est\u00e1 numa condi\u00e7\u00e3o fixa. Assim, se existe o desejo podemos fazer mudan\u00e7as positivas para n\u00f3s mesmos. Existem numerosos meios a nosso alcance, que come\u00e7am com a realidade atual da nossa experi\u00eancia.\u201d   Patanjali<br><br>A t\u00e9cnica de Aerial Yoga \u00e9 uma alternativa tanto l\u00fadica e acrob\u00e1tica quanto restaurativa e som\u00e1tica para o yoga, utilizando o tecido como suporte para  a pr\u00e1tica. Apresenta solu\u00e7\u00f5es que facilitam descompress\u00e3o interdiscal em invertidas e alternativas de propriocep\u00e7\u00e3o como ferramenta para aprofundamento do auto-conhecimento.<br><br>O curso VEM VOAR foi criado com a finalidade de compartilhar conhecimentos hol\u00edsticos, som\u00e1ticos e acrob\u00e1ticos acumulados a partir da utiliza\u00e7\u00e3o do tecido na pr\u00e1tica de Yoga.<br>Se por um lado as invertidas e tra\u00e7\u00f5es possibilitam descompress\u00e3o articular e interdiscal, por outro, auxiliam no reconhecimento das estruturas do corpo. Pode, assim, ser usado tanto para aprofundamento e compreens\u00e3o de asanas (posturas do yoga), quanto para est\u00edmulos sinest\u00e9sicos a partir do cruzamento de informa\u00e7\u00f5es, condu\u00e7\u00f5es e utiliza\u00e7\u00e3o de imagens.<br><br>O tecido por vezes facilita, por vezes dificulta se pensarmos apenas na pr\u00e1tica do asana e dos vinyasas (asanas em sequencia combinados com respira\u00e7\u00e3o). \u00c9, conte\u00fado, sem d\u00favida uma abordagem \u00edmpar que merece ser conhecida, difundida e reinterpretada ao modo de cada um conforme lhe couber. <br><br>A minha t\u00e9cnica parte de atravessamentos do yoga com dan\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o som\u00e1tica e acrobacia, e as instru\u00e7\u00f5es incluem conhecimentos iniciantes, intermedi\u00e1rios e avan\u00e7ados a partir da abordagem das entradas no tecido. Assim, o aluno ter\u00e1 mais consci\u00eancia de como praticar e desenvolver\u00e1 a aten\u00e7\u00e3o e vis\u00e3o para o outro a partir das din\u00e2micas propostas ao longo do curso.<br><br>Este curso \u00e9 um curso de auto-conhecimento e de empoderamento. \u00c9 muito importante que cada participante valorize seus conhecimentos pr\u00e9vios e utilize a t\u00e9cnica para desenvolver suas pr\u00f3prias ideias e cruzamentos com o que j\u00e1 conhece. Enquanto arte-educadora e ministrante do curso, idealizo que possamos estar abertos a trocas e desapegados de dogmas, sempre com muito respeito pelas escolhas e pr\u00e1ticas de cada um.<br><br>A quem se destina: <br>O curso n\u00e3o solicita que os participantes tenham experi\u00eancia em yoga, considerando que h\u00e1 um \u00f3timo aproveitamento por parte de profissionais e praticantes de acrobacia, dan\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica, pilates, fisioterapia e terapias hol\u00edsticas. <br>Acredito que \u00e9 bem bacana pra quem j\u00e1 trabalha nessas \u00e1reas ter esse diferencial, pois j\u00e1 tive experi\u00eancias bastante positivas nesse sentido. O aluno, se for considerado apto, receber\u00e1 certificado para ministrar aulas da t\u00e9cnica. <br><br>O curso est\u00e1 aberto tamb\u00e9m para quem tem o interesse de conhecer/aprofundar a t\u00e9cnica. Se n\u00e3o for do interesse do participante ser avaliado, receber\u00e1 certificado de participa\u00e7\u00e3o. <br>Sugiro a quem queira conhecer a t\u00e9cnica antes do curso que venha participar dos Aul\u00f5es VEM VOAR de Aerial Yoga 2018, aos s\u00e1bados \u2013 das 10h \u00e0s 12h. Se poss\u00edvel, \u00e9 interessante que ao longo do curso participe das aulas regulares para dar conta de suas pr\u00f3prias d\u00favidas que surgem na pr\u00e1tica fora do curso.<br> <br><br>Conte\u00fado Program\u00e1tico:<br>\u2022\tEntradas e sa\u00eddas iniciantes, intermedi\u00e1rias e avan\u00e7adas no tecido<br>\u2022\tAquecimentos, fortalecimentos e sequ\u00eancias de movimento<br>\u2022\tExecu\u00e7\u00e3o, alinhamento e aprofundamento de asanas no tecido <br>\u2022\tAdequa\u00e7\u00f5es iniciantes, intermedi\u00e1rias e avan\u00e7adas para os asanas <br>\u2022\tInvertidas, tra\u00e7\u00f5es e relaxamentos no tecido<br>\u2022\tMedita\u00e7\u00e3o no tecido<br>\u2022\tAnatomia Emocional<br>\u2022\tReconhecimento de Estruturas Corporais<br>\u2022\tInstru\u00e7\u00f5es de Montagem do Tecido<br></span>"], "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/307662049943505", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Workshop Corpo em Rol\u00ea", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50563396_1135587719944668_952141331231145984_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=569d939f5efcfb9c6924fd32f6142372&oe=5D399A71", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 14:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": ["<span>Possibilidades do corpo em trajet\u00f3ria: a ginga, o ritmo, a passada, o car\u00e1ter, o desfile. Dan\u00e7a. <br><br>Em a\u00e7\u00e3o: Festejando, apontando, catando, cantando, et cetera... Jogando e Brincando. Teatro.  <br><br>Nessa oficina/interven\u00e7\u00e3o urbana, passamos por uma s\u00e9rie de din\u00e2micas em grupo a partir de praticas de corpo, voz e espa\u00e7o, constru\u00eddas pelo jogo, pelo locomover-se e pelo bando. Para num segundo momento sair \u00e0 rua em bando numa trajet\u00f3ria, incorporando e gerando atmosferas na silhueta urbana. Em rol\u00ea, colocando o bloco na rua.  Performance.<br><br>Junior Alceu Grandi \u00e9 bacharel em Dire\u00e7\u00e3o Teatral na UFRGS. Ator e bailarino inscrito no DRT n\u00famero 10522. Diz-se de ou indiv\u00edduo que age ou pensa de maneira extravagante, fora dos padr\u00f5es considerados normais. Tem suas pesquisas voltadas para o hibridismo, site-specific e performance art, buscando interdisciplinaridade e um campo expandido para a arte.</span>"], "categories": ["Art", "Dance class", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1050031465188657", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Curso de Autobiografia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/56119480_2121712391245835_7936106850037006336_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cc1e3cc4512c9cae408f0442ceeb9b60&oe=5D05C908", "address": "rua Giordano Bruno, 82, 90420150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 19:00:00", "2019-04-16 19:00:00", "2019-04-23 19:00:00"], "dates": ["Tuesday, April 9, 2019", "Tuesday, April 16, 2019", "Tuesday, April 23, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Projeto Camale\u00e3o", "organizers_fallback_a": ["Projeto Camale\u00e3o"], "description": ["<span>Todo mundo tem uma boa hist\u00f3ria para contar, n\u00e3o \u00e9? Pensando nisso, promovemos em parceria com o jornalista Caue Fonseca (@caue_fonseca) a Oficina de Autobiografia em 20 de mar\u00e7o. O evento foi um sucesso, por isso agora estamos lan\u00e7ando a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do CURSO DE AUTOBIOGRAFIA \u2013 como descobrir e contar sua hist\u00f3ria de vida. Este curso aconteceu tamb\u00e9m em 2018, onde os participantes puderam desenvolver suas ideias e t\u00e9cnicas de escrita. <br><br>Neste curso organizado em 8 encontros, voc\u00ea receber\u00e1 as ferramentas necess\u00e1rias para organizar as ideias e compartilhar sua hist\u00f3ria, aprendendo t\u00e9cnicas de escrita e montagem de narrativas, fazendo leituras e trocando experi\u00eancias com os outros alunos! \u2764 <br><br>Os encontros acontecem a partir do dia 9 de abril, sempre nas ter\u00e7as-feiras \u00e0s 19 horas na Casa Camale\u00e3o. As datas ser\u00e3o: 9/4, 16/4, 23/4, 30/4, 7/5, 14/5, 21/5 e 28/5. <br><br>O curso \u00e9 GRATUITO para: <br><br>- pacientes com c\u00e2ncer que estejam em tratamento ou tenham terminado o tratamento h\u00e1 menos de 5 anos; <br>- familiares que estejam acompanhando pacientes no curso; <br>- volunt\u00e1rios da Casa Camale\u00e3o. <br><br>Para os demais interessados, o investimento \u00e9 de R$240, podendo ser parcelado em 3x no cart\u00e3o ou cheque. O valor arrecadado ajuda a manter as atividades e a estrutura da Casa Camale\u00e3o. <br><br>Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o pelo whatsapp (51) 99561-4808 ou pelo Sympla (<a  href=\"https://www.sympla.com.br/curso-de-autobiografia---com-caue-fonseca__492141\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/curso-de-autobiografia---com-caue-fonseca__492141</a>) at\u00e9 o dia 7 de abril.</span>"], "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/439281053490667", "organizers": ["Projeto Camale\u00e3o"]},{"name": "Escrita de Mulheres: Aula Inaugural Aberta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56226056_1240069939496124_1095202160670408704_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=890d906b9ef4e6c0cddbfc5fe77b64db&oe=5D4A8B42", "address": "Rua Miguel Tostes, 877, 90430-061 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 15:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura", "organizers": ["Laborat\u00f3rio do Texto"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura"], "description": ["<span><br>Quer escrever e entender melhor como desenvolver narrativas?<br><br>Busca por uma turma em que se sinta livre para criar e se expressar, vivenciando trocas com outras mulheres?<br><br>O curso de Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Escrita Criativa - Escrita de Mulheres \u00e9 a oportunidade de experenciar seu processo criativo com um enfoque especial na escrita de mulheres.<br><br>Al\u00e9m dos conte\u00fados te\u00f3ricos tradicionais do curso, de abordagem dos elementos liter\u00e1rios, iremos trabalhar com materiais espec\u00edficos para refletir e produzir acerca do(s) feminino(s) na literatura, com enfoque na cria\u00e7\u00e3o de narrativas breves de contos, cr\u00f4nicas e escritas \u00edntimas. <br><br>Ser\u00e3o dois meses de estudo, totalizando oitos encontros semanais \u00e0s quintas-feiras, das 15h \u00e0s 17h30. <br><br>Entra em contato e venha participar da aula aberta no dia 18 de abril, \u00e0s 15h, para saber mais sobre o curso. <br>Garante j\u00e1 tua vaga e bora ser autora de tua hist\u00f3ria!<br>o/<br><br>INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA O CURSO:<br><a  href=\"https://bit.ly/2uGkyDj\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2uGkyDj</a> <br><br>+Infos: laboratoriodotexto@gmail.com<br><br></span>"], "price": ["350"], "categories": ["Art", "Book discussion", "Creative writing"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/379177769479134"},{"name": "Los Silencios | Sess\u00e3o Especial com debate em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/56285267_2174569012612132_2021784601084559360_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=59e02122aebfdcc8698f1adcd4972ae9&oe=5D07036C", "address": "Rua General Camara 424, 90010-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-16 20:00:00"], "place": "Cine Banc\u00e1rios", "organizers": ["Vitrine Filmes", "Los Silencios"], "organizers_fallback_a": ["Cine Banc\u00e1rios"], "description": ["<span>O filme \"LOS SILENCIOS\", da cineasta Beatriz Seigner, ter\u00e1 sess\u00e3o especial no Cine Banc\u00e1rios em Porto Alegre. <br><br>Ap\u00f3s a sess\u00e3o, acontecer\u00e1 um debate com a presen\u00e7a da diretora e de Joanna Burigo, fundadora da Casa da M\u00e3e Joanna e mestre em G\u00eanero, M\u00eddia e Cultura.<br><br>Assista ao trailer: <a  href=\"https://bit.ly/LosSilencios-Debate\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/LosSilencios-Debate</a><br><br>---<br><br>Sinopse<br><br>Amparo (Marleyda Soto) e seus filhos Nuria e F\u00e1bio chegam a uma pequena ilha no meio da Amaz\u00f4nia, na fronteira entre Brasil, Col\u00f4mbia e Peru, fugindo do conflito armado colombiano, onde o pai (Enrique Diaz) e a filha do casal desapareceram. Certo dia, ele reaparece na nova casa de palafitas. A fam\u00edlia \u00e9 assombrada por esse estranho segredo e descobre que a ilha \u00e9 povoada por fantasmas. </span>"], "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2077999535649344"},{"name": "Encontros Reflexivos sobre Relacionamentos Amorosos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55557330_420417688716197_5696676752617635840_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b6398698be89dde9f7217b6eedc37cf4&oe=5D07C969", "address": "Rua Miguel Tostes, 877, 90430-061 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 19:00:00", "2019-04-22 19:00:00", "2019-05-06 19:00:00"], "dates": ["Monday, April 8, 2019", "Monday, April 22, 2019", "Monday, May 6, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura", "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura"], "description": ["<span>Algu\u00e9m conta: \u201co amor cura\u201d. <br>Uma escrita suave, uma marca no muro. Um aviso? Uma inspira\u00e7\u00e3o? Um desejo?<br>O amor escreve. Escreve superf\u00edcies, desenha territ\u00f3rios. Espa\u00e7os do corpo, da cidade, da casa, da mem\u00f3ria. Nessa geografia toda, um ponto faz interrogar: esse amor que cura, por onde que anda? como que anda?<br>Pergunta-se ao amor: como vive? do que se alimenta? como habita? <br>(Qualquer amor cura? Qual que \u00e9 o amor que cura?)<br><br>:: Encontros Reflexivos sobre Relacionamentos Amorosos \u00e9 um espa\u00e7o terap\u00eautico para mulheres.<br>\u00c9 um espa\u00e7o continuado e aberto disposto para percorrermos, trocarmos, criarmos, atravessadas pelo tema-quest\u00e3o do amor e dos relacionamentos.<br><br>COMO FUNCIONA?<br>Trata-se de um espa\u00e7o terap\u00eautico de escuta, reflex\u00e3o, transforma\u00e7\u00e3o e acompanhamento coletivo. <br>A cada encontro, vamos propor algum meio de estarmos em contato com o que inquieta e com o que move no tema em quest\u00e3o, de modo a construirmos juntas pontes e caminhos amorosos. <br>A participa\u00e7\u00e3o pode se dar em encontros pontuais ou de modo mais aprofundado na continuidade do percurso que desenharemos. Desse modo, os encontros reflexivos sobre relacionamentos amorosos formam um grupo vivo, em que pessoas, ideias e afetos t\u00eam liberdade de ir e vir.<br>Est\u00e3o programados 6 encontros, nas segundas-feiras, de 19 a 21h, no per\u00edodo de 08/abril a 17/junho, quinzenalmente. <br>Datas: 08/abr, 22/abr, 06/mai, 20/mai, 03/jun, 17/jun.<br><br>SOBRE O PAGAMENTO<br>Nesse percurso, buscamos ampliar o acesso (dentro dos limites do espa\u00e7o f\u00edsico) e ao mesmo tempo reconhecer o valor do trabalho de construir e sustentar os encontros de escuta. Nossa proposta de pagamento busca um equil\u00edbrio entre acesso, coparticipa\u00e7\u00e3o financeira respons\u00e1vel (e conectada ao sentimento de troca percebido por cada mulher presente) e valoriza\u00e7\u00e3o do trabalho afetivo.<br><br>Desse modo, entendemos que h\u00e1 um valor justo para participa\u00e7\u00e3o, um valor m\u00ednimo e um valor ideal para cada encontro. <br>O valor justo cobre as despesas b\u00e1sicas e remunera as proponentes (R$ 70,00 por participante).<br>O valor m\u00ednimo cobre as despesas b\u00e1sicas para a realiza\u00e7\u00e3o do encontro (R$ 25,00 por participante).<br>O valor ideal cobre as despesas b\u00e1sicas, remunera as proponentes de melhor modo, possibilitando continuidade da proposta e maior acesso de outras mulheres (R$ 100,00 por participante).<br><br>Para a vaga ser confirmada, \u00e9 preciso fazer a inscri\u00e7\u00e3o antecipada pelo Sympla, em ingresso de valor justo, m\u00ednimo ou ideal. Para valores intermedi\u00e1rios, sempre haver\u00e1 ao final do encontro possibilidade de contribui\u00e7\u00e3o financeira adicional, a fim de equilibrar os valores de troca percebidos.<br>No primeiro encontro (08/abril), ser\u00e1 poss\u00edvel se inscrever para o percurso inteiro de 6 encontros.<br><br>D\u00daVIDAS E MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES<br>Atrav\u00e9s do email espaco.conversacoes@gmail.com ou <a  href=\"https://www.facebook.com/espaco.conversacoes/\">facebook.com/espaco.conversacoes</a>. <br><br>*A foto do folder capa \u00e9 um registro generoso da L\u00fa Trentin.<br><br></span>"], "categories": ["Health", "Mental health", "Policy"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/660501421036095", "organizers": ["Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura"]}]