[{"name": "SOBRE N\u00d3S", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51218495_776052489430912_6733385672079441920_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a1ecde09247464bcc15cbdc676cd9b40&oe=5D4D6FD5", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["SOBRE N\u00d3S"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>ESCOLHA A DATA E CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A!<br><br>SINOPSE:<br>Partindo dos textos de Tchekhov  a pe\u00e7a apresenta um paralelo dos cl\u00e1ssicos com a vida cotidiana. Os anseios sociais e pol\u00edticos atuais atravessam as figuras que buscam por algum lugar e terminam por encontrar a inexist\u00eancia dele, mantendo a poesia melanc\u00f3lica potente do autor. Como no Tetris, jogo criado nos anos 80 na R\u00fassia, a trama acontece atrav\u00e9s de um conjunto de fragmentos que se encaixam dando uma possibilidade contempor\u00e2nea de leitura sobre quais s\u00e3o as reais quest\u00f5es que te afetam hoje. Qual \u00e9 a \u201csua R\u00fassia\u201d?<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Temporada \u201cSOBRE N\u00d3S\u201d: De 5 a 28 de abril<br>Sextas, s\u00e1bado e domingos \u00e0s 20h<br>Teatro Carlos Carvalho \u2013 Casa de Cultura Mario Quintana<br><br>Ingressos de plateia VIP por R$ 50 e recompensas em financiamento coletivo atrav\u00e9s do link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FAjudaSobreNos&amp;h=AT2ckqjMY2dIKNT5EPyC3gwTuqiNxywj-joYMFxwoiTKWiFqzq-0rpBdHHs-3GWKa6OBqHonl82jx0y9k7AuS-rJyK6MB2qQBS29yBIe2_pL-5dkiPhgQ37EgxSzCR4yeck162rjiw_VeK4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/AjudaSobreNos</a><br> <br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Leo Maciel<br>Prepara\u00e7\u00e3o corporal/coreografia: Angela Spiazzi<br>Produ\u00e7\u00e3o: Jaques Machado<br>Design de luz: Ricardo Vivian<br>Operadora de som: Manu Goulart<br>Figurinos, Maquiagem e Cabelos: Valquiria Cardoso<br><br>Elenco: Aline Armani, Felipe Evangelista, Guilherme Fraga, Jaques Machado, Juliana Sixel, Lincoln Speziali, Natalia Lavratti e Ricardo Neme.<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 75 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos.<br></span>", "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308287106545395"},{"name": "Feira de P\u00e1scoa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56869956_2341806709218063_6013799287870193664_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=79382c9ad0bbbad8879ed9a19b6963f3&oe=5D0960C7", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 10:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/583653305437569"},{"name": "Mercado de Pulgas Poa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55927982_2167472069984775_3138479001442451456_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a17dffe03467e06748e51904a123c06d&oe=5D3F0E00", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 01:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Mercado de Pulgas/POA", "Agora \u00e9 meu, Brech\u00f3", "YEAH - Brech\u00f3", "Carol Morandi Atelier Crochet"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Nossa Feira aterriza novamente na Casa de Cultura Mario Quintana como um grande mercado do alternativo, vintage e cultural.<br>Como sempre teremos expositores dos mais variados, um som gostoso e nost\u00e1lgico e algumas atra\u00e7\u00f5es!<br><br>A arara convidada desta vez fica por conta da querida Carol Morandi que traz sua linha de pe\u00e7as em croch\u00ea, a Carol Morandi Handmade Crochet, marca local que tamb\u00e9m ir\u00e1 fazer um desfile pocket em nosso evento!<br><br>Na finaleira n\u00e3o podia faltar o agito dos Teachers Trio na pista, tocando o melhor da Jovem Guarda! Pedida mais que confirmada!<br><br>N\u00e3o perde!<br><br>***Vai ser em <br>14/04 na Casa de Cultura Mario Quintana, Travessa dos Catavento<br>das 13h \u00e0s 19h<br><br>ENTRADA FRANCA<br><br>***16h Desfile pocket da marca Carol Morandi Handmade Crochet<br><br>***17h show com a banda Teachers Trio<br><br>/////Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido\\\\\\\\\\<br><br>Tem uma marca, trabalho art\u00edstico, brech\u00f3 e que expor?<br>Entra em contato conosco pelo<br>mercadodepulgaspoa@gmail.com e manda teu portf\u00f3lio!<br><br>*Breve mais informa\u00e7\u00f5es S2<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/309311519729507"},{"name": "Picnic Cultural no Museu - Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba18", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55600735_624461711315819_6084088227260530688_n.png?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f2e54d80aa926d11255d04bbb59dba7f&oe=5D038193", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 582, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Picnic Cultural no Museu", "organizers": ["Gastronomia em movimento", "Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo", "Studio JAM"], "organizers_fallback_a": ["Picnic Cultural no Museu"], "description": "<span>\u2605 SALVE A DATA \u2605 <br><br>Essa edi\u00e7\u00e3o do Picnic Cultural no Museu ser\u00e1, como sempre, muito especial e cheia de coisas boas! <br><br>Vamos celebrar um dia lindo no p\u00e1tio do Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo. Um lugar cheio de energia positiva para tu curtires com teus amigos, amores e familiares! <br><br>\u21e8 Convida todo mundo e vem! :) <br><br>\u2605 O que \u00e9? \u2605 <br><br>Um evento gratuito com a inten\u00e7\u00e3o de ressignificar o espa\u00e7o do museu criando um elo entre a gastronomia, a m\u00fasica e a cidade, reinventando as rela\u00e7\u00f5es entre as artes e a vida.<br><br>\u2605 O que ter\u00e1? \u2605 <br><br>\u21e8 ESPA\u00c7O KIDS ! :) <br><br>\u21e8 M\u00daSICA de qualidade! ;) <br>\u266b \u266a \u266c Atra\u00e7\u00f5es \u266b \u266a \u266c<br><br>\u21e8 CERVEJAS ARTESANAIS<br><br>\u21e8 GASTRONOMIA de lamber os bei\u00e7o! <br><br>\u21e8 BAZAR e ARTESANATO<br><br>\u21e8 O MUSEU conta com um lindo ACERVO arqueol\u00f3gico da nossa querida Porto Alegre! E durante todo o evento as portas estar\u00e3o abertas para visitas! Atualmente, o Museu possui duas exposi\u00e7\u00f5es de longa dura\u00e7\u00e3o: \u201cO Solar que virou Museu \u2013 mem\u00f3rias e hist\u00f3rias\u201d, onde s\u00e3o exploradas as transforma\u00e7\u00f5es sofridas pela edifica\u00e7\u00e3o e trajet\u00f3ria dos indiv\u00edduos que a ela se relacionaram e \u201cTransforma\u00e7\u00f5es Urbanas: Porto Alegre de Montaury a Loureiro\u201d, dedicada \u00e0s mudan\u00e7as no espa\u00e7o da cidade.<br><br>At\u00e9 setembro de 2018 \u00e9 poss\u00edvel visitar a exposi\u00e7\u00e3o de curta dura\u00e7\u00e3o \u201cA Banda e a Cidade\u201d, dedicada \u00e0 Banda Municipal de Porto Alegre, criada em 1925 e at\u00e9 hoje em atividade. O p\u00fablico poder\u00e1 conferir os antigos uniformes, instrumentos musicais da primeira forma\u00e7\u00e3o do grupo, como o fagote e o trompete, al\u00e9m de partituras e imagens.<br><br>O acervo do Museu \u00e9 formado por cerca de 1.300 objetos dos s\u00e9culos XIX e XX, como acess\u00f3rios de uso pessoal, objetos de decora\u00e7\u00e3o, instrumentos musicais, mobili\u00e1rio e indument\u00e1ria, entre outros. Tamb\u00e9m conta com cerca de 200.000 itens arqueol\u00f3gicos relacionados a diferentes grupos que ocuparam o territ\u00f3rio desde o per\u00edodo pr\u00e9-colonial. Al\u00e9m disso, conta com, aproximadamente, 9.000 imagens da cidade de Porto Alegre dos s\u00e9culos XIX e XX.<br><br>Nessa edi\u00e7\u00e3o estaremos recolhendo doa\u00e7\u00f5es.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es importantes:<br><br>- Alguns expositores podem n\u00e3o trabalhar com cart\u00f5es;<br>- N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a entrada de animais, conforme norma interna do Museu; <br>- Somente ser\u00e1 permitida a entrada de alimentos e bebidas em por\u00e7\u00f5es individuais; <br>- Em caso de previs\u00e3o de chuva para o dia do evento ou chuvas recorrentes nos dias antecedentes, o evento poder\u00e1 ser adiado.<br><br>Chama teus amigos, teus vizinhos, teus primos, teus crushs e vem curtir este dia conosco! S\u00f3 n\u00e3o me chega em cima do la\u00e7o!!! <br><br>\u2605 ENTRADA FRANCA \u2605<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/studiojampoa/\">Studio JAM</a>M<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gastronomiaemmovimento/\">Gastronomia em movimento</a>imento<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/museudepoa/\">Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo</a> <br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/updjs.net.br/\">UP Dee Jays</a><br>Prefeitura de Porto Alegre<br>Quer apoiar ou patrocinar o evento? Entre em contato conosco! ;)</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/244934653035820"},{"name": "Serenata Iluminada na Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53726462_2383959988281444_2252661663297699840_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cb0b5c615714a8767775b5f069049c7e&oe=5D092CEF", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 06:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Serenata Iluminada", "Inser\u00e7\u00f5es em Circuitos Ideol\u00f3gicos", "Dona Concei\u00e7\u00e3o", "Edu Meirelles", "Cristian Sperandir", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": "<span>A Serenata Iluminada \u00e9 um movimento de pessoas que amam Porto Alegre e querem o melhor para a nossa cidade! Por isso, em abril estaremos mais uma vez juntos com a Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre 2019 para realizar uma edi\u00e7\u00e3o especial.<br><br>Teremos muitas atra\u00e7\u00f5es nessa noite, com a participa\u00e7\u00e3o que ter\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de quatro espet\u00e1culos - dois de m\u00fasica popular e outros dois de m\u00fasica instrumental, selecionados atrav\u00e9s do edital de ades\u00f5es da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Outros seis espet\u00e1culos musicais far\u00e3o parte da programa\u00e7\u00e3o geral.<br><br>A Serenata Iluminada surgiu em 2012 e segue muito viva: a ocupa\u00e7\u00e3o noturna do Parque Farroupilha, a Reden\u00e7\u00e3o, em prol de mais cultura, seguran\u00e7a cidad\u00e3 para que todos possam compartilhar o parque tamb\u00e9m \u00e0 noite. <br><br>Dessa forma, a Serenata Iluminada contribui para a reflex\u00e3o sobre os temas que norteiam a Virada 2019: redu\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais, educa\u00e7\u00e3o de qualidade, cidades sustent\u00e1veis, colaboratividade, consumo respons\u00e1vel, \u00e1gua pot\u00e1vel e saneamento, paz, justi\u00e7a e institui\u00e7\u00f5es eficazes.<br><br>Traga velas, lanternas, instrumentos musicais e manifesta\u00e7\u00f5es culturais para fazer um encontro que mistura artes, alegria, express\u00e3o e reflex\u00e3o sobre o BOM USO dos espa\u00e7os p\u00fablicos de nossa cidade. Eles s\u00e3o NOSSOS! :) Traga sua LUZ, confirme presen\u00e7a e convide seus amigos, seus filhos, pais, leve o cachorro, a bici, os sorrisos... Enfim, traga muito AMOR e vamos nos divertir COM SABEDORIA.\"<br><br>Informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para uma boa confraterniza\u00e7\u00e3o em uma Serenata Iluminada para todos:<br><br>- Cuide do seu lixo, descarte os res\u00edduos no local correto e leve seus recicl\u00e1veis para casa; <br><br>- Respeite as diferen\u00e7as, saiba conviver com a diversidade de ideias; <br><br>- Compartilhe! Seja alegria, respeito, seja seu amor pela cidade; <br><br>- Fogo e \u00e1rvores n\u00e3o combinam. Tenha cuidado com o material que voc\u00ea vai levar para iluminar o parque, n\u00e3o fa\u00e7a fogo, \u00e9 proibido!<br><br>A Reden\u00e7\u00e3o \u00e9 de tod@s. Fa\u00e7a a sua parte, COLABORE no cuidado para que ningu\u00e9m cause danos aos canteiros, plantas, \u00e1rvores, sinaliza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e outros equipamentos! <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/serenatailuminada\">#SerenataIluminada</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Adult contemporary music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/373799036764008"},{"name": "Esgotado | Projeto Concha apresenta: Anelis Assump\u00e7\u00e3o ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/53652975_1012552762467037_473156197445271552_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=806501c0dc1ea906b84349844cd20d1a&oe=5D332638", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 07:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Anelis Assump\u00e7\u00e3o", "No Palco", "Scubidu Music", "Projeto Concha"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Para o primeiro <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/projetoconchapoa/\">Projeto Concha</a> de 2019 receberemos muito orgulhosamente a paulistana <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/anelisassumpcao/\">Anelis Assump\u00e7\u00e3o</a>. No disco Taurina (lan\u00e7ado em 2018), que para ouvidos mais desavisados parece se tratar da caracter\u00edstica gulosa da astrologia, Anelis tece camadas do pr\u00f3prio cotidiano, nos joga para dentro da sua vida e das suas rela\u00e7\u00f5es pessoais (incluindo a irm\u00e3 Serena e o pai Itamar), ao mesmo tempo que sutilmente descreve um pouco a vida de cada uma de n\u00f3s. <br><br>Letras cheias de pequenas e deliciosas met\u00e1foras embaladas por muito reggae-dub fazem do show de Taurina uma experi\u00eancia para ser degustada e saboreada intensamente! Est\u00e3o servidas?<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Projeto Concha apresenta Anelis Assump\u00e7\u00e3o ~ Agulha<br>||| Quinta-feira, 11 de abril de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fconchagulha419&amp;h=AT3aU-AoQxhPDmlvDQoS-nwYz2EN5uX81IOknYrzwCDnPNEaxvoMzvYpH3PPoNaRe9ChqPDh7-PND6uJH8JIQfpUtNpKAG3M-P5myK42y4u-vtw5LDAtejXu_zvyOHsR8BxryC7s4OOVTKw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/conchagulha419</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 25 - apenas online; <br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 30 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio);<br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada**  - Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 40<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 60 e R$ 80<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br>||| Produ\u00e7\u00e3o e curadoria: Alice Castiel<br>||| Assist\u00eancia de produ\u00e7\u00e3o: Sofia Lerrer<br>||| Produ\u00e7\u00e3o executiva: Li\u00e9ge Biasotto<br>||| Assessoria de Imprensa: Bruna Paulin<br>||| Midias Sociais: Dani Rodrigues<br>||| Artes por Silvia Pont<br><br>||| Projeto Concha<br><br>Mensalmente o Projeto Concha sobe ao palco do Agulha incorporado no corpo, na voz e na criatividade de cantoras, musicistas e artistas do Brasil. Uma noite que abre espa\u00e7o para as mulheres que fortalecem n\u00e3o s\u00f3 a m\u00fasica mas a cultura desse pa\u00eds.<br><br>O Projeto Concha tem Patroc\u00ednio Master da Natura Musical, apoio cultural do Agulha, Grupo Press e Cubo, com financiamento Pr\u00f3-Cultura RS - Lei de Incentivo \u00e0 Cultura, Secretaria de Estado da Cultura do Rio Grande do Sul.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/649865245450261"},{"name": "Fest in las Calles (Trance,Trap, Funk y Cumbia)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55514031_1085892768257076_2880633427260866560_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8cacc7291bed49e8da41342735cb325d&oe=5D33C3DB", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 09:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Mambembe Cerveja e Patuscada", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>Fest in las Calles, \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o cultural coletiva organizada de forma autonomista. Resolvemos mesclar ritmos e okupar las calles vem com n\u00f3isssss que vai ser doido...<br><br>Programa\u00e7\u00e3o completa na sequ\u00eancia.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/okupandolascalles\">#okupandolascalles</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/adorocumbianarua\">#adorocumbianarua</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cuidedoseulixo\">#cuidedoseulixo</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/675064822911399"},{"name": "Cumbia na Rua - Viralizando a Madrugada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50921805_1052818091564544_4142269564970860544_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7e50c440e06aea65fedd750cdcb76661&oe=5D02A000", "address": "Porto Alegre, 90020-070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 09:00:00"], "place": "Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Das Ruas", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil"], "description": "<span>Ent\u00e3o gente chegou o momento do corre aut\u00f4nomo viralizar o patrocinado...<br><br>vem com nois que vai ser loko....<br><br>Noite linda <br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/387296818698077"},{"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a Estado de Israel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54220486_2230849373829975_7241421810036637696_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f57bee6904bbe97c81f55a85c2e87ffe&oe=5D0874C8", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-11 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>O Projeto M\u00fasica na Pra\u00e7a realizado pela <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> consiste em promover o reconhecimento de Artistas,<br>reunindo M\u00fasicos e Bandas locais.   <br>              <br>Al\u00e9m de valorizar a profiss\u00e3o dos m\u00fasicos,  M\u00fasica na Pra\u00e7a \u00e9 um Evento gratuito para momentos de cultura e lazer.                                              <br><br>O projeto tem como objetivo, diversificar e democratizar a realiza\u00e7\u00e3o de Eventos em espa\u00e7os p\u00fablicos, incentivando o acesso \u00e0 cultura musical.<br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Curta e acompanha a nossa p\u00e1gina no Facebook <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br>Siga no Instagram: @megarevel_feiracultural</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2209980335906904"},{"name": "Tribo Brasil no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54522579_1940187136090952_6938032857914802176_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f024a8956c4fd3a9b8a6c543b0e2002e&oe=5D450D54", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Tribo Brasil", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>A Tribo Brasil \u00e9 uma das bandas de maior atua\u00e7\u00e3o no atual cen\u00e1rio cultural porto-alegrense. Com a proposta de pesquisa e pr\u00e1tica da m\u00fasica brasileira, apresenta um verdadeiro baile de ritmos genuinamente brasileiros como Samba, Bai\u00e3o, Frevo, Choro, Maracatu, Ijex\u00e1, Samba Reggae e Samba Rock.<br> <br>O grupo j\u00e1 lan\u00e7ou dois disco autorais: o EP \"Sorriso Banguela\" (2012), e \u00e1lbum \"Peixe Que J\u00e1 N\u00e3o H\u00e1\" (2014). No repert\u00f3rio Jorge Ben, Tim Maia, Novos Baianos, Chico Science, Caetano Veloso, Gil entre muitos outros nomes. <br><br>Banda formada por Gabriel Maciel (viol\u00e3o/voz), User Aresso (guitarra/voz), Alan Furtado (baixo), Gabriel Cabelo (percuss\u00e3o/voz) e Duda Cunha (bateria).<br><br>Dose Dupla de Chopp at\u00e9 \u00e0s 21h!<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>Ingresso:<br>at\u00e9 20h - 50% de desconto<br>ap\u00f3s 20h - R$20,00</span>", "categories": ["Music", "Brazilian music", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2219450091449493"},{"name": "Gastronomia & Arte no Parque - Edi\u00e7\u00e3o Dia das M\u00e3es.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55765339_2238312236417022_892635199295193088_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8588b44741c5e87b658b6102f46fcdbd&oe=5D035089", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span>Mega Revel  - Feira Cultural edi\u00e7\u00e3o especial Dia das M\u00e3es.<br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>Venha fazer suas comprinhas para quem voc\u00ea Ama! \ud83e\udd70\ud83d\ude0d<br>Presente \u00fanico e Feito com Amor!<br><br>Os visitantes  poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com um grande Mix de Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/valorizeoartesanatolocal\">#ValorizeoArtesanatoLocal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompredeQuemFaz</a><br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br>Mega Revel - Feira Cultural   <br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina Mega Revel - Feira Cultural.<br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210284975745071"},{"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/53934081_2225345861046993_104727086681292800_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cfaf9a9fae9882aaa8849e632c9f1c76&oe=5D46BE69", "address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "description": "<span>Mais uma realiza\u00e7\u00e3o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Dessa vez chegamos na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra%C3%A7a-J%C3%BAlio-Mesquita/541389312647062\">Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita</a> com uma super edi\u00e7\u00e3o para curtir o mais Lindoo P\u00f4r do Sol para quem estiver em Porto Alegre!!.<br><br>Curtir o Findi com a Fam\u00edlia e os Amigos reunidos \u00e9 uma del\u00edcia. <br>Com M\u00fasica, Cerveja Artesanal e Comida boa ent\u00e3o, nem se fala! <br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos todos os participantes aqui no Evento!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br><br>APOIO: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a></span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1925308807547375"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial - 4 Anos Mega Revel - Feira Cultural", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53896997_2229232320658347_4501566209463943168_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8d73ddb8016757c926595d6adc4c34bb&oe=5D4E5989", "address": "Rua Comendador Caminha, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 10:00:00"], "place": "Parque Moinhos de Vento", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Moinhos de Vento"], "description": "<span>Venha comemorar conosco os 4 anos de Anivers\u00e1rio da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>!!!<br><br>Em 2015 surgia um novo Evento de Rua ( Mega Bazar), que tinha como proposta apoiar o Artesanato e o Pequeno Empreendedor local.<br><br>O palco dessa primeira edi\u00e7\u00e3o foi um dos Parques mais lindos de Poa <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/1585096695062621/\">Parc\u00e3o - Parque Moinhos de Vento</a>!!<br><br>De l\u00e1 pra c\u00e1 foram muitas edi\u00e7\u00f5es realizadas neste local, e nada mais do que justo que essa comemora\u00e7\u00e3o seja realizada aqui, local que nos acolheu na nossa 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o!!<br><br>O Evento cresceu, e conosco hoje nos acompanham mais de 200 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>A Mega Revel se tornou uma grande Feira Cultural, que tem como objetivo ocupar mais os espa\u00e7os p\u00fablicos de Poa, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques, com M\u00fasica, Arte e Gastronomia!!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumolocal\">#ConsumoLocal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompreDeQuemFaz</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempramegarevel\">#VemPraMegaRevel</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos aqui no Evento todos os participantes e atra\u00e7\u00f5es especiais para esse grande dia!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br>APOIO: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/279301942737437"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55811474_2233745343540378_8653907683197321216_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c2e781b6b5df7f030286dbc9aec67c22&oe=5D4884A9", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> vem com uma edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc30\ud83d\udc30<br><br>Edi\u00e7\u00e3o Especial P\u00e1scoa - Menino Deus.<br><br>Vem curtir o Domingo de P\u00e1scoa conosco!!<br><br>Convidem os Amigos, a Fam\u00edlia, tragam a Crian\u00e7ada, os Pets!!<br><br>Teremos v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es para Crian\u00e7ada!!<br><br>Espa\u00e7o Kids, Guloseimas e muito mais!!<br>\ud83d\ude31 \ud83c\udf6c\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c\ud83c\udf6d \ud83d\ude31<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/edi%C3%A7%C3%A3op%C3%A1scoa\">#Edi\u00e7\u00e3oP\u00e1scoa</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/espa%C3%A7okids\">#Espa\u00e7oKids</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>E \u00e9 claro, a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais, com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e ao Desenvolvimento Sustent\u00e1vel!!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31<br><br>Vai perder??<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/360702104543160"},{"name": "1\u00ba Festival Gastron\u00f4mico da Pra\u00e7a Cinquenten\u00e1rio da R\u00e1dio Ga\u00facha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53415084_2229233053991607_4510149302173040640_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ce74e1ac3a57b2ba978bac77db073c20&oe=5D458FE6", "address": "Rua Saldanha Marinho, 90150-101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha"], "description": "<span>Vem novidade por ai!!!<br><br>A <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> chega na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra%C3%A7a-Cinq%C3%BCenten%C3%A1rio-Da-R%C3%A1dio-Ga%C3%BAcha/215959561820174\">Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha</a>.<br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>A Pra\u00e7a fica localizada no Bairro Menino Deus na Rua Saldanha Marinho.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br><br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2038361436218484"},{"name": "Mulamba ~ Lan\u00e7amento do 1\u00ba disco ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54463014_1021853774870269_6614617010162630656_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=90fa6f0af574de7453f4e1575cb6fe5f&oe=5D3126C9", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 07:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["No Palco", "Mulamba"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Ap\u00f3s conquistar e impactar o p\u00fablico Brasil afora com singles como \"P.U.T.A.\", \"Espia Escuta\" e a faixa que leva o nome da banda, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mulambaoficial/\">Mulamba</a> retorna ao palco dos cavalinhos flutuantes para lan\u00e7ar seu primeiro \u00e1lbum.<br><br>Na sexta-feira, 26 de abril, o sexteto de instrumentistas, compositoras, int\u00e9rpretes e arranjadoras apresenta, pela primeira vez em Porto Alegre, o t\u00e3o aguardado disco hom\u00f4nimo.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Mulamba ~ Lan\u00e7amento do 1\u00ba disco ~ Agulha<br>||| Sexta-feira, 26 de abril de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fmulambagulha&amp;h=AT0dwr9LtKJsniXApMiNpLabOp7Aan6x7JuP146RbVzSKx_rB3e-je5AT_IuaMln9pKLr5osCkCD-L7S70vANcMdta_-EZDG5KsVu8hgTku1cKBy6ym8Cjsz4q7KRxfg21FK1F7RuKYAQ4U\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/mulambagulha</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 20 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 25 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias antes do evento)<br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 30 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias antes do evento)<br><br>Na hora: mediante disponibilidade.<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 50 e R$ 60<br><br>||| Mulamba |||<br>Mulamba \u00e9 uma banda curitibana que pulsa for\u00e7a e poesia, unindo influ\u00eancias que v\u00e3o do rock \u00e0 m\u00fasica erudita. Juntas desde dezembro de 2015, Amanda Pac\u00edfico (voz), Cacau de S\u00e1 (voz), Caro Pisco (bateria), \u00c9rica Silva (baixo, guitarra e viol\u00e3o), Fer Koppe (violoncelo) e Na\u00edra Deb\u00e9rtolis (guitarra, baixo e viol\u00e3o) s\u00e3o contundentes em reiterar os anseios e as inquieta\u00e7\u00f5es de quem transforma a luta pela igualdade de g\u00eanero em batalha di\u00e1ria. O sexteto conquistou visibilidade ap\u00f3s a repercuss\u00e3o do v\u00eddeo de \u201cP.U.T.A\u201d, que est\u00e1 quase atingindo a marca de tr\u00eas milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no Youtube. Suas composi\u00e7\u00f5es traduzem tem\u00e1ticas de cunho social e pol\u00edtico, mas tamb\u00e9m falam de amor, fam\u00edlia e amizade. <br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br>||| Artes por <span>Afonso De Lima</span></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1534452410018012"},{"name": "Como EU me projeto no mundo?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/57190410_678111209273647_9123778892086116352_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7dd1e6a0d749bb355adc6ddbadd99180&oe=5D2F57DB", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 07:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>A vida tem um chamado especial para cada um de n\u00f3s.<br><br>Assim nos projetamos, nos comportamos, nos relacionamos no mundo com o outro escrevendo nossa hist\u00f3ria.<br><br>Esta imers\u00e3o de 3 dias em mim nos questiona sobre...<br><br>Como integrar a minha historia com o que fa\u00e7o hoje?<br>Como s\u00e3o as rela\u00e7\u00f5es com as minhas vontades?<br>Como me estabelecer no mundo com seguran\u00e7a e liberdade?<br>Como eu me projeto no mundo? <br>Desde a imagem que eu quero que os outros vejam? <br>Ou uma imagem mais aut\u00eantica descarregada de expectativas idealizadoras?<br>Que imagem e essa que projeto? <br>E o que \u00e9 essa imagem que desejo ser?<br><br>Superarmos em n\u00f3s mesmos, encontrar recursos e estrat\u00e9gias em n\u00f3s mesmos.<br><br>Conhecer a si mesmo abre a possibilidade de estar na vida de forma autentica e livre para fazer o que precisa ser feito em conex\u00e3o com o prop\u00f3sito pessoal. <br><br>Como manter o meu pr\u00f3prio observador que me v\u00ea te forma atenta me fazendo permanecer no presente atuando de uma forma menos mec\u00e2nica?<br><br><br>O que vai acontecer:  <br>Nesses tr\u00eas dias ser\u00e1 trabalhado quest\u00f5es individuais para supera\u00e7\u00e3o das pr\u00f3prias limita\u00e7\u00f5es, auto observa\u00e7\u00e3o, trabalho corporal em grupo para integra\u00e7\u00e3o motora e emocional  atrav\u00e9s de movimento espont\u00e2neo, movimento sist\u00eamico e sess\u00f5es de gestalt terapia, sess\u00f5es te\u00f3ricas para compreens\u00e3o intelectual. A integra\u00e7\u00e3o dessas abordagens nos permite ampliar a autopercep\u00e7\u00e3o de si em rela\u00e7\u00e3o ao mundo e vislumbrar um caminho para o auto desenvolvimento. <br><br>Para quem se destina: <br>Pessoas interessadas em conhecer a si mesmas, com for\u00e7a de vontade e resili\u00eancia para o trabalho sobre a redu\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio ego e deseja estar na vida de forma livre e com prop\u00f3sito. <br><br>Metodologias Inspiradoras:<br>-Eneagrama<br>-Dragon dreaming<br>-Gestalt terapia<br>-Terapia sist\u00eamica<br>-Conex\u00e3o com a terra<br>-Psicologia sufi<br><br>Facilitadora:<br>Lizandra Barbuto - Terapeuta ocupacional e especialista em Desenvolvimento Humano, em neuroci\u00eancia e Comportamento e em Sustentabilidade Integral. Terapeuta integrativa, formada na Escola SAT e tem praticado movimento espont\u00e2neo h\u00e1 quinze anos. Recebeu o Conhecimento do Eneagrama atrav\u00e9s da Tradi\u00e7\u00e3o Sufi, da Escola Gurdijieff e de Claudio Naranjo. Recebeu treinamento tamb\u00e9m em Terapia Gestalt e em Constela\u00e7\u00e3o Familiar. Trabalhou em v\u00e1rias culturas em v\u00e1rias partes do mundo: Am\u00e9rica Latina, \u00c1sia, \u00c1frica e Austr\u00e1lia. Liz \u00e9 cofundadora do Possibilities Institute e apoia processos de desenvolvimento humano em busca de sabedoria coletiva, atrav\u00e9s do conhecimento conceitual, da natureza e de m\u00e9todos participativos.<br><br>Valores:<br>Quem quer estar, vai estar conosco.<br>Entre em contato conosco e fa\u00e7a sua oferta, somos correspons\u00e1veis em coletivo.<br><br><br>Data: 26, 27 e 28 de Abril<br>Programa\u00e7\u00e3o: <br>Dia 26 das 19h \u00e0s 23h<br>Dia 27 das 8h30 \u00e0s 19h<br>Dia 28 das 8h30 \u00e0s 19h <br>Local: Simplify - Av. Bastian, 121 - Menino Deus - Porto Alegre. <br>Carga hor\u00e1ria: 24 horas  <br><br>Informa\u00e7\u00f5es pelo WhatsApp (51) 998100082 com o Rafa<br><br></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/431123544291140", "organizers": ["Simplify POA"]},{"name": "Letrux em Porto Alegre ~ Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55826892_2176713312352001_1581926052429561856_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b497806204e67f1242bf7465f4c3e7ff&oe=5D460EAF", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-09 09:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Marquise 51", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Morrostock", "Letrux", "Alice Kranen", "Todt Produ\u00e7\u00f5es", "eja\u00f2kun produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Letrux no Opini\u00e3o<br><br>A caprica mais astral du Br\u00e9sil est\u00e1 de volta a Porto Alegre. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/letruxletrux/\">Letrux</a> toca no Bar Opini\u00e3o no dia 9 de maio e uma coisa \u00e9 certa: bota na tua cabe\u00e7a que isso aqui vai render!<br><br>Carinhoso apelido dado pelos amigos h\u00e1 alguns anos, LETRUX, como ficou conhecida no pa\u00eds ap\u00f3s o lan\u00e7amento do seu primeiro disco solo, EM NOITE DE CLIM\u00c3O, a escritora, cantora, compositora, poeta e atriz Let\u00edcia Novaes \u00e9 um dos nomes de maior destaque no cen\u00e1rio da m\u00fasica independente contempor\u00e2nea.<br><br>A abertura do show fica por conta da cantora e compositora <span>Alice Kranen</span> \u2665 Bora curtir esse rol\u00ea maravylhoso com altas doses de disco music e new age?! O mundo tem sido uma noite de clim\u00e3o eterna nos \u00faltimos anos, mas vamos resistir juntes numa pista de dan\u00e7a!<br><br>Servi\u00e7o<br>Letrux em Porto Alegre<br>Data: 9 de Maio \u00e0s 21h<br>Local: Bar Opini\u00e3o | Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Gamana, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/todtprodutora/\">Todt Produ\u00e7\u00f5es</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marquise51records/\">Marquise 51</a><br>Ingressos: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FLetruxNoOpiniao&amp;h=AT2bxK8BjkGwFiKsrgM2chi5wKHnv3RYesIPrMHpmmtB3Pc3TOQFR_dnz90HxqjJee1Iyaao_UgYe9FgonkKnk0zH4HRw5EAhXt9HxaoqM8s6tGRGaX0kyOSTRGEVkhKEx77cKwWF2J2Gi0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/LetruxNoOpiniao</a><br><br>Apoio: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mantragastronomiaearte/\">Mantra Gastronomia e Arte</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ibisstylesportoalegre/\">Ibis Styles Porto Alegre</a><br><br>Lote 1: ESGOTADO<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 40<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 30<br>Inteira: R$ 60<br><br>Lote 2: ESGOTADO<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 50<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40<br>Inteira: R$ 80<br><br>Lote 3: ESGOTADO<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 60<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 4:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 70<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br><br>Online: </span>", "categories": ["Music", "Concert", "Pop music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/640029216441244"},{"name": "Mercado de Pulgas Poa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/57366633_2141124802638016_8991060807752089600_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=927a0928c00ca83843ece1467cd0d325&oe=5D38FCE6", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-26 01:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Mercado de Pulgas/POA", "Agora \u00e9 meu, Brech\u00f3", "YEAH - Brech\u00f3", "Carol Morandi Atelier Crochet"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Nossa Feira aterriza novamente na Casa de Cultura Mario Quintana como um grande mercado do alternativo, vintage e cultural.<br>Como sempre teremos expositores dos mais variados, um som gostoso e nost\u00e1lgico e algumas atra\u00e7\u00f5es!<br><br>A arara convidada desta vez fica por conta da querida Carol Morandi que traz sua linha de pe\u00e7as em croch\u00ea, a Carol Morandi Handmade Crochet, marca local que tamb\u00e9m ir\u00e1 fazer um desfile pocket em nosso evento!<br><br>Na finaleira n\u00e3o podia faltar o agito dos Teachers Trio na pista, tocando o melhor da Jovem Guarda! Pedida mais que confirmada!<br><br>N\u00e3o perde!<br><br>***Vai ser em <br>26/05 na Casa de Cultura Mario Quintana, Travessa dos Catavento<br>das 13h \u00e0s 19h<br><br>ENTRADA FRANCA<br><br>***16h Desfile pocket da marca Carol Morandi Handmade Crochet<br><br>***17h show com a banda Teachers Trio<br><br>/////Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido\\\\\\\\\\<br><br>Tem uma marca, trabalho art\u00edstico, brech\u00f3 e que expor?<br>Entra em contato conosco pelo<br>mercadodepulgaspoa@gmail.com e manda teu portf\u00f3lio!<br><br>*Breve mais informa\u00e7\u00f5es S2<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/309311519729507"},{"name": "Johnny Hooker :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56285293_1773197836114904_4101813945159909376_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fd9e2bf7942e81033b1e064e93c995ec&oe=5D36BF8C", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-31 09:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Johnny Hooker"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Johnny Hooker ir\u00e1 voltar ao palco do Opini\u00e3o, no dia 31 de maio, para fazer um dos \u00faltimos shows da turn\u00ea do seu aclamado segundo trabalho de est\u00fadio, chamado \"Cora\u00e7\u00e3o\".<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/JohnnyHookerBR/\">Johnny Hooker</a><br>31 de maio, sexta-feira, \u00e0s 21h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 19h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1: <br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55,00<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50,00<br>Inteira: R$ 100,00<br><br>Lote 2: <br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65,00<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60,00<br>Inteira: R$ 120,00<br><br>Lote 3: <br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75,00<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70,00<br>Inteira: R$ 140,00<br><br>Lote 4: <br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 85,00<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 80,00<br>Inteira: R$ 160,00<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento, e ser\u00e3o doados ao Centro Esp\u00edrita Luz da Esperan\u00e7a (CELE).<br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fopiniao&amp;h=AT30fJgPnHYoYwW6NF8CAVt48J6jcahyGzSdGJaTB70eQKc9cDvepdTOHQP5JkcTkO6piKFo1pFZFN_8jOflWlSZJIVkw8P34TFz66Uc2D1xz-fISlgpLOoBJysvFg19Rm39g1TULZwPl4I\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT0q_4WVEQ_sn7gUx0VDRd4PawVPGh4ztBQI_cP2eizBcT6K7A1WhC-4d_JHd_Tt4eI1v5lVxz98YBINp6ez-ZS4UC_0yiACbD0mKsNoN4SCF8zaJVaByr1Bp2GlMWhxL76bq-7-bd3vtIU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT1NJjoSZdhS6ujipRgGt_m78b5hh45znxqMvL3Q2O0-QY1kIWhKbtQBdDn6wHBuzgppQWFXDHyBZXb8p6C9qN3SS_0EIdemD1y9YlfBtTsT0ZuDglEkqatLdQwtuAszzI3bfIbEwUStQSA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/350560728908830"},{"name": "Educa para Vida", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/58374312_1306067036227808_7751823646045241344_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=87419147010c5f313bc0e43e1582259e&oe=5D294ADC", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 03:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Patricia Pancotto - Psicologia & Coaching Positivo", "Serarte - Desenvolvimento Humano", "Educa para Vida"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/educaparavida\">#EducaparaVida</a><br><br>Conversas Significativas sobre Amorosidade, Inquieta\u00e7\u00f5es, Cuidados e Educa\u00e7\u00e3o das nossas crian\u00e7as, te convida para uma linda roda de conversa sobre: <br>\u201cComo Potencializar as Rela\u00e7\u00f5es a partir da Escuta ativa, Acolhimento e Limites claros?\u201d.<br> <br>A quem se destina? <br>Pessoas que educam, criam e cuidam de crian\u00e7as, e demais interessados nesse universo. O convite \u00e9 aberto a tod@s, e as crian\u00e7as tamb\u00e9m s\u00e3o super bem-vindas nos nossos encontros. Apenas sugerimos trazer brinquedo/lanchinho/bebida para compartilharmos.<br> <br>Quem Somos? <br>Carol, Pam, Paty e Su<br>E o que temos em comum?<br>Somos m\u00e3es, sonhadoras, empreendedoras, mulheres apaixonadas pela vida e conscientes dos desafios da cria\u00e7\u00e3o das nossas crian\u00e7as.<br>Reconhecemos que n\u00e3o temos todas as respostas, e que as trocas que realizamos nos potencializam a sermos melhores a cada intera\u00e7\u00e3o. <br>E voc\u00ea, o que reconhece que ainda n\u00e3o sabe e gostaria de saber sobre comunica\u00e7\u00e3o afetiva?<br><br>Trabalhamos com o modelo de co-responsabiliza\u00e7\u00e3o financeira.<br>O evento \u00e9 aberto, com participa\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel e equilibrada ao sentimento de troca percebido por cada pessoa presente. Buscamos dar acesso a todos, dentro do limite que o espa\u00e7o nos possibilita.<br>1_quero sentir e ofertar na hora R$0,00<br>2_quero a partir de R$20,00<br>3_T\u00f4 super dentro e topo R$50,00<br> <br>Quando? 27/04/2019, s\u00e1bado das 15 h \u00e0s 17 h. <br>Onde? Simplify - Av. Bastian, 121 - Menino Deus - Porto Alegre.<br> <br>Querid@s pedimos a gentileza que se inscreva no link  <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fforms.gle%2FVAg89JDUgfz55wpR7&amp;h=AT0bmwmVzyQUWdZ8F6lplq_oL5mr9G3haAnv54EWm2h5w0-a-pzw-E3zDS7AgXzNLM6Ar2KRDJjIvV735rbNc_oXd6K3Uw4wRXsyW_7KjWtXcpGFip--ntQAVbQxdkIMmh8GLtes-iQkWR8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://forms.gle/VAg89JDUgfz55wpR7</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es pelo WhatsApp <br>Carol (51) 996850910<br>Pam (51) 995251763<br>Paty (51) 993519798<br>Su (51) 984651512<br> <br>Vamos junt@s!!!</span>", "categories": ["Networking", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/651328195321069"},{"name": "Juntos - Mindset criativo e Modelo Ca\u00f3rdico", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/57649033_346081719357993_6353463787177115648_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=33563eb3a61c0ffba5ad859602d19809&oe=5D447515", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-22 07:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Events Office"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Workshop: JUNTOS - Mindset criativo e Modelo Ca\u00f3rdico<br>A FOLHA em Branco, \u00e9 Permitido errar<br><br>O mundo exige uma nova forma de pensar. Aprenda a expandir sua criatividade de forma exponencial! <br><br>Precisamos de criatividade, social, econ\u00f4mica, tecnol\u00f3gica e espiritual para nos reinventarmos no mundo atual. <br><br>Todo dia pela manh\u00e3 temos uma \u201cfolha\u201d em branco na nossa vida, estamos colorindo de que forma essa?<br><br>N\u00e3o divide da sua capacidade imaginativa! <br><br>Relaxa.... deixar fluir...a criatividade esta ae! <br><br>Fa\u00e7a  todo dia algo novo...<br><br>Qual foi a \u00faltima vez que voc\u00ea fez algo pela primeira vez? <br><br>Aprenda a desenvolver a curiosidade?<br><br>Ser curioso como os beb\u00eas e imaginativo como as crian\u00e7as \u00e9 permitir que as experi\u00eancias ao seu redor escrevam a todo instante, cap\u00edtulos criativos no seu \u201clivro mental\u201d!<br><br>Segundo o linkedin \"enquanto rob\u00f4s s\u00e3o bons em otimizar ideias antigas, empresas precisam mais de empregados criativos para conceber as solu\u00e7\u00f5es de amanh\u00e3\".<br><br>Segundo Johan Huizinga no livro Homo Ludens \u201cA brincadeira, o jogo e o riso s\u00e3o vitais para o sentir-se bem, quase um direito para a libera\u00e7\u00e3o de endorfina no c\u00e9rebro humano, al\u00e9m de estabelecerem a percep\u00e7\u00e3o de pertencimento e conex\u00e3o. \u00c9 antinatural que as pessoas n\u00e3o riam nem brinquem em alguma ocasi\u00e3o todos os dias. De acordo com pesquisas recentes, isso vai contra a bioqu\u00edmica fundamental e \u00e9 recomendado que se busque conscientemente oportunidades para se soltar. A natureza poderia igualmente ter oferecido a suas criaturas todas essas \u00fateis fun\u00e7\u00f5es de descarga de energia excessiva, de distens\u00e3o ap\u00f3s um esfor\u00e7o, de prepara\u00e7\u00e3o para as exig\u00eancias da vida, de compensa\u00e7\u00e3o de desejos insatisfeitos, etc., sob a forma de exerc\u00edcios e rea\u00e7\u00f5es puramente mec\u00e2nicos. Mas n\u00e3o, ela nos deu a tens\u00e3o, a alegria e divertimento do jogo\u201d.<br><br>Objetivos:<br>\u2022\tConhecer os fundamentos e princ\u00edpios dos jogos l\u00fadicos para desenvolvimento do Mindset criativo;<br>\u2022\tPermitir-se jogar no modelo Ca\u00f3rdico;<br>\u2022\tConhecer Jogos para desenvolvimento humano e metodologias colaborativas;<br>\u2022\tIncentivar a cria\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os pessoais e profissional mais ca\u00f3rdicos e criativos;<br>\u2022\tProporcionar ferramentas para mudan\u00e7a de mindset. <br><br>P\u00fablico Alvo: <br>Para pessoas que est\u00e3o procurando desenvolver uma combina\u00e7\u00e3o de soft skills, habilidades socioemocionais, e hard skills, habilidades mais t\u00e9cnicas. A criatividade aparece no topo da lista das pesquisas sobre as skills.<br><br>Programa:<br>\u2022\tJogos (games) aplicados<br>\u2022\tMindset criativo;<br>\u2022\tModelo Ca\u00f3rdico; <br>\u2022\tJogos de Improvisa\u00e7\u00e3o Aplicada;<br>\u2022\tAgile Games; <br>\u2022\tJogos de Clown e Teatro;<br>\u2022\tMetodologias colaborativas;<br><br>Benef\u00edcios<br>Para a Empresa:<br>Novas possibilidades de um processo de transforma\u00e7\u00e3o cultural na organiza\u00e7\u00e3o, criando um ambiente mais criativo na conquista de resultados.<br><br>Para a Equipe:<br>Potencializar rela\u00e7\u00f5es mais saud\u00e1veis no ambiente de trabalho atrav\u00e9s de jogos l\u00fadicos que estimulam diversas compet\u00eancias como: criatividade, comunica\u00e7\u00e3o assertiva, leveza nas rela\u00e7\u00f5es, empatia, resili\u00eancia, engajamento, forma\u00e7\u00e3o de times vencedores, entre outras. <br><br>Para o Participante:<br>Expandir seus conhecimentos em jogos e games l\u00fadicos. Aprofundar conhecimentos em metodologias inovadoras para transforma\u00e7\u00e3o de ambientes e cultura organizacional. <br><br>Quem Sou? Gustavo Pereira - Atuando h\u00e1 mais de 10 anos em empresas de m\u00e9dio e grande porte. Possui forma\u00e7\u00e3o em intelig\u00eancia competitiva, gest\u00e3o, improvisa\u00e7\u00e3o aplicada, metodologias de conversas colaborativas e palha\u00e7o. Ajuda as pessoas a conhecer o seu lado mais leve, aut\u00eantico e criativo para contribuir em sua forma\u00e7\u00e3o e no desenvolvimento de equipes mais conectadas para a gera\u00e7\u00e3o de melhores resultados. Entusiasta nato, acredita na espontaneidade como forma de acessar a desinibi\u00e7\u00e3o e a leveza de cada pessoa. Conhe\u00e7a um pouco mais sobre o instrutor: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.artedecriarsorrisos.com%2F&amp;h=AT1FOfbH0Gn1jVR5nh2QUHxtNDgymDDgD4oy86yqvbf-f_02qdvK7TbFoK2kj_l1PWRy7RtTDrDDKLGW8an5MNc3pa6UXC2XqI2T82NYGhdENBnsnWeDIpEFJ6dkSfTrSvc1mfp1vrBwtnY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.artedecriarsorrisos.com</a><br><br>Data: 22/05/2019, quarta-feira<br>Hor\u00e1rio: 19h \u00e0s 22h Local: Simplify - Av. Bastian, 121 - Menino Deus - Porto Alegre. <br>Carga hor\u00e1ria: 3hs <br><br>Esta capacita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pode ser realizada no formato in company, solicite uma proposta! <br><br>Informa\u00e7\u00f5es: contato@eventsoffice.com.br ou WhatsApp (51) 984328121. <br> </span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1253219324830832"},{"name": "Feira do Vinil de Poa na CCMQ - 27/04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55726216_1175983955897067_139775398501154816_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5e7d8bbdc43100d10a2cf888fc956ffb&oe=5D2B3CA1", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 01:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Feira do Vinil de Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>A Feira do Vinil de Porto Alegre tem como proposta desenvolver e resgatar a cultura dos discos de vinil atrav\u00e9s de eventos onde aproximam os diversos segmentos que se relacionam com a ind\u00fastria fonogr\u00e1fica e o p\u00fablico em geral.<br>Desde 2012, a Feira vem se consolidando como o principal evento de Porto Alegre RS, ligado a cultura do vinil.  J\u00e1 passaram pelo evento mais de 140 expositores e in\u00fameros colecionadores de discos, dos mais diversos estados do Brasil e da Am\u00e9rica do Sul, al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o de mais de 30 DJs de todos os estilos musicais.<br>Em 2019 a feira volta a CCMQ com 4 datas. Para a edi\u00e7\u00e3o de abril contaremos com muitos expositores de vinil e do segmento do com\u00e9rcio colaborativo, al\u00e9m de discotecagens com dj's e colecionadores de vinil!<br>Foto: <span>Bruna Caldieraro</span> <br>Arte/montagem: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jimi.melo\">Jimi Melo</a></span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/416278299134322"},{"name": "Workshop: Vamos aprender a conversar?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53588208_332656664033832_7520717065074769920_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=30bc828eddec5c0dae919d70ffdeaaca&oe=5D3D0525", "address": "Avenida Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 100, 90560-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-21 07:00:00"], "place": "CC100", "organizers": ["Events Office", "LF Comunica\u00e7\u00e3o Integrada"], "organizers_fallback_a": ["CC100"], "description": "<span>Vamos Aprender a Conversar? <br>Potencializando resultados atrav\u00e9s de di\u00e1logos assertivos.<br><br>A comunica\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das compet\u00eancias mais valorizadas no ambiente corporativo neste momento, segundo levantamento feito pela Revista Voc\u00ea S/A. Mais do que escrever a linguagem dos rob\u00f4s, na Quarta Revolu\u00e7\u00e3o Industrial se destaca quem fala a l\u00edngua dos homens. \u201cA forma como os indiv\u00edduos se comunicam influencia na qualidade da tarefa\u201d, diz Claudia Monari, da Produtive. Escuta ativa, empatia, fala assertiva, conex\u00e3o, s\u00e3o capacidades cada vez mais exigidas nos ambientes pessoais e profissionais. A comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o-violenta apresenta caminhos para estabelecer rela\u00e7\u00f5es de parceria e coopera\u00e7\u00e3o, que resultam em maior engajamento das equipes, confian\u00e7a, felicidade e, consequentemente, melhores resultados para o neg\u00f3cio.<br><br>Objetivo:<br>Apresentar e experimentar ferramentas que contribuam na constru\u00e7\u00e3o de di\u00e1logos mais assertivos nas rela\u00e7\u00f5es pessoais e profissionais.<br><br>Programa:<br>- Princ\u00edpios da Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o Violenta CNV<br>- Comunica\u00e7\u00e3o emp\u00e1tica<br>- Escuta ativa<br>- Empatia x Simpatia<br>- Como fazer pedidos claros <br>- Como dar feedback<br>- Compet\u00eancia emocional<br>- Apreciar e elogiar<br><br>P\u00fablico alvo:<br>Pessoas interessadas em aprimorar suas conversas e obter resultados mais efetivos. Profissionais que atuam em \u00e1reas de atendimento, vendas, marketing, RH, gestores de equipes, l\u00edderes de empresas, estudantes, professores.<br><br>Facilitadora: <br>VIVIAN LAUBE - Graduada em Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, e p\u00f3s-graduada em Marketing, Gest\u00e3o de Empresas, Lideran\u00e7a e Comportamento Organizacional. Possui forma\u00e7\u00e3o em Programa\u00e7\u00e3o Neurolingu\u00edstica, Intelig\u00eancia Emocional, Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o Violenta, Comunica\u00e7\u00e3o Emp\u00e1tica, Gest\u00e3o de Conflitos, Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa e Dragon Dreaming. \u00c9 membro da comunidade internacional de conversas significativas Art of Hosting. Atuou como rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e professora universit\u00e1ria na Feevale. Como diretora da LF Comunica\u00e7\u00e3o Integrada, prestou assessoria em entidades de classe como CDL-NH, Abical\u00e7ados, Sinduscon-NH e diversas empresas. \u00c9 palestrante e facilitadora de workshops.<br><br>Data: 21 de maio, ter\u00e7a-feira<br>Hor\u00e1rio: 19h \u00e0s 22h30<br>Carga hor\u00e1ria: 3 horas<br>Local: CC100 - Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 100 - Floresta - Porto Alegre. <br><br>Esta capacita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pode ser realizada no formato in company, solicite uma proposta. <br><br>Informa\u00e7\u00f5es: Envie e-mail para contato@eventsoffice.com.br ou envie um WhatsApp pra (51) 8432.8121.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/529281870917038"},{"name": "Workshop 'Conflitos no Ambiente de Trabalho'", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55547053_2193097527437743_5563260220701933568_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a19f0d9ed85ffc2805c9b81ec243c05b&oe=5D742431", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-06 06:45:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Workshop 'Conflitos no Ambiente de Trabalho: como acontecem, caminhos para solu\u00e7\u00e3o e escalas de medi\u00e7\u00e3o' <br>[ou \u201cvivendo em rela\u00e7\u00f5es t\u00f3xicas \u2013 manual do usu\u00e1rio\u201d]<br><br>Dia 6 de junho <br>Das 18h45 \u00e0s 22h15<br>Na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a><br>Lote \u00fanico R$ 260,00<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fworkshop-conflitos-no-ambiente-de-trabalho-como-acontecem-caminhos-para-solucao-e-medicao__491316&amp;h=AT1jw3bnvazQOqrvnmuvFcBbbZZal3IqAxLljHL2zD7nBVkBcUiW90ob4MOa-rqe3eMMu7LTI7FqBJPXe0oVgh6nzf5V_aEYlSWcDOiUSshZDyEqP4eP4IxMWbbeKRy-2-mtEUFXXyY5DAc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/workshop-conflitos-no-ambiente-de-trabalho-como-acontecem-caminhos-para-solucao-e-medicao__491316</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es: &lt;falecomaale@faleconsultoras.com.br&gt;<br><br>O conflito pode aparecer inclusive quando os membros do grupo t\u00eam objetivos comuns e ideias parecidas: as pessoas podem concordar sobre os objetivos, mas podem discordar sobre as maneiras de atingi-los.<br><br>Existem v\u00e1rios estudos dizendo que conflitos s\u00e3o prejudiciais ao ambiente de trabalho. E existe um n\u00famero quase igual de estudos dizendo que um certo grau de conflito pode ser um fator de cria\u00e7\u00e3o de ambientes mais produtivos de trabalho. Ou seja, a discuss\u00e3o sobre este aspecto \u00e9 in\u00fatil. O que importa e \u00e9 fato \u00e9 que o conflito existe. E que \u00e9 poss\u00edvel fazer o gerenciamento de conflitos.<br><br>Um ponto importante \u00e9 a diferen\u00e7a de percep\u00e7\u00e3o entre ocupantes da posi\u00e7\u00e3o de chefia/coordena\u00e7\u00e3o e subordinados. Quanto mais distantes forem as percep\u00e7\u00f5es, maior a necessidade de aprimoramento de compet\u00eancias de comunica\u00e7\u00e3o e lideran\u00e7a.<br><br>Conflitos no Ambiente de Trabalho: como acontecem, caminhos para solu\u00e7\u00e3o e escalas de medi\u00e7\u00e3o, workshop em tr\u00eas atos:<br><br>Parte 1<br>Do que se trata?<br>Alguns jogos para entendermos a natureza das rela\u00e7\u00f5es conflitivas, a partir das nossas percep\u00e7\u00f5es e nossos filtros.<br><br>Parte 2 <br>Entendendo a din\u00e2mica dos conflitos<br>Assertividade em conflitos<br>A\u00e7\u00f5es em situa\u00e7\u00e3o de conflito<br>Escalada em conflitos &gt; ganha-ganha &gt; ganha-perde &gt; perde-perde<br>Caminhos para a solu\u00e7\u00e3o de conflitos<br>Habilidades de comunica\u00e7\u00e3o na gest\u00e3o de conflitos<br>Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta: a base da comunica\u00e7\u00e3o emp\u00e1tica e resolu\u00e7\u00e3o de conflitos<br>Feedback como processo \u00fatil<br>Divergente, emergente e convergente<br>Exerc\u00edcios de intelig\u00eancia emocional<br><br>Parte 3 <br>Escala de avalia\u00e7\u00e3o de conflitos no ambiente de trabalho &gt; painel de indicadores de n\u00edveis de conflito<br>Como sabemos o tamanho da encrenca?<br>Aplicando escalas de medi\u00e7\u00e3o de percep\u00e7\u00e3o de conflitos no ambiente de trabalho.<br><br>Facilitadores:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a><br>M\u00e3e do Pedro. G\u00eamea da F\u00e1. Apaixonada por Comunica\u00e7\u00e3o e por ferramentas de facilita\u00e7\u00e3o de grupos. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social (RRPP) pela UFRGS. S\u00f3cia fundadora da FALE Consultoras. L\u00edder facilitadora de processos e pessoas formada pelo programa Germinar/EcoSocial. Membro do Art of Hosting. Professora dos cursos de f\u00e9rias da ESPM-SUL desde 2017/I. Facilitadora do Grupo de Estudos de Comunica\u00e7\u00e3o e A\u00e7\u00f5es Motivacionais e parceira de aprendizagem na ABRH-RS. Tem buscado inspira\u00e7\u00e3o em v\u00e1rias fontes, como a Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, Dragon Dreaming, Thinking Environment e Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa, e procura aplicar e vivenciar as pr\u00e1ticas de facilita\u00e7\u00e3o no decorrer da jornada de comunica\u00e7\u00e3o nas organiza\u00e7\u00f5es.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/tutorgelson\">Gelson Benatti</a><br>Administrador, especialista em Pol\u00edticas P\u00fablicas pela Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas (FGV/SP), com foco em inova\u00e7\u00e3o em servi\u00e7os p\u00fablicos digitais, internet das coisas, transforma\u00e7\u00e3o digital, cidades inteligentes e mobilidade urbana. Atua profissionalmente como Gerente de Planejamento no Conselho de Arquitetura e Urbanismo (CAU/RS), realizando iniciativas em gest\u00e3o de processos; gest\u00e3o de projetos; cultura e mem\u00f3ria institucional e desenvolvimento organizacional. Palestrante e Ministrante de cursos, oficinas e treinamentos in-company nos temas de an\u00e1lise de demonstrativos cont\u00e1beis; gest\u00e3o de cr\u00e9dito; educa\u00e7\u00e3o financeira pessoal; planejamento; gest\u00e3o de projetos e rotinas; resolu\u00e7\u00e3o de problemas; tomada de decis\u00e3o; feedback; gest\u00e3o de conflitos e mobiliza\u00e7\u00e3o de pessoas. Mestrando no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Mem\u00f3ria Social e Bens Culturais (PPG-MSBC), da Universidade La Salle, na linha de pesquisa de Mem\u00f3ria, Cultura e Identidade.<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/FALEConsultoras/\">FALE Consultoras</a><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.faleconsultoras.com.br%2F&amp;h=AT3QzFW8vflfpSZO35bYiXogaXwMenQ7PzNvUjr0bmSVzRjtZNC5y1jWVfUbSEYZkIiAUgK42EHLMH4OSFm5rOrv6xZzFrZQLkzzrXdkTNHr6f-42emZGCxzUBvQSj4_Lbh9kPq8eq2qNvQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.faleconsultoras.com.br</a><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2290963901146438"},{"name": "Workshop Soft Skills e Pr\u00e1ticas de Facilita\u00e7\u00e3o nas Organiza\u00e7\u00f5es", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52895317_2149429845137845_2022304137508552704_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=de24cd058df14d42b982def1b3a95370&oe=5D39313D", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-09 06:45:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>WORKSHOP Soft Skills \u2022 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o<br><br>Como aplicar e vivenciar pr\u00e1ticas de facilita\u00e7\u00e3o no ambiente organizacional<br><br>QUANDO: 9, 10 e 11 de julho<br>HOR\u00c1RIO: das 18h45 \u00e0s 22h15<br>LOCAL: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a> &gt; Av. Bastian, 121, B. Menino Deus, Porto Alegre (pr\u00f3ximo ao Praia de Belas Shopping)<br><br>QUANTO: <br>R$ 440,00 at\u00e9 30/04. <br>R$ 530,00 at\u00e9 31/05.<br>R$ 620,00 at\u00e9 08/07 (enquanto houver vagas)<br><br>Vagas limitadas (30 participantes).<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es abertas: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fworkshop-soft-skills-e-praticas-de-facilitacao-nas-organizacoes-o-2-edicao-o__467800&amp;h=AT2hYKoYVKgvuCMy2CBBTwye7mfVFSo-Xd4WXbDSfckCpL2fERb9xmE5aq4RjJHl6wK1q3qsCyAD4JQxBV50dnWGBbX5Wap5mPPIrOk_01W1RCtVR0yFibVW2YEv8kz7MHOvaqaOCBQmVRg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/workshop-soft-skills-e-praticas-de-facilitacao-nas-organizacoes-o-2-edicao-o__467800</a><br><br>O QUE VAMOS VER?<br>Apresentar e preparar o participante para utilizar conceitos e ferramentas de facilita\u00e7\u00e3o de pessoas no ambiente organizacional na jornada da comunica\u00e7\u00e3o interna, que promovam a identifica\u00e7\u00e3o e o despertar das soft sklills necess\u00e1rias para os diversos contextos e cen\u00e1rios organizacionais.<br><br>Metodologias baseadas no Art of Hosting - World Caf\u00e9, Pro-Action Caf\u00e9, Open Space -, no Programa Germinar - Processo Decis\u00f3rio, no Dragon Dreaming, na Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, no Thinking Environment e na Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa.<br><br>Objetivos:<br>Apresentar, debater e praticar o uso de conceitos e ferramentas de facilita\u00e7\u00e3o no ambiente comunicacional das organiza\u00e7\u00f5es.<br><br>Preparar os participantes para o uso destas metodologias em seus ambientes de trabalho.<br><br>Key Points:<br>\u2022 Mudan\u00e7as da comunica\u00e7\u00e3o nas organiza\u00e7\u00f5es<br>\u2022 Jornada do empregado por meio da comunica\u00e7\u00e3o interna<br>\u2022 Di\u00e1logo<br>\u2022 Comunica\u00e7\u00e3o como abertura<br>\u2022 Quebra gelo<br>\u2022 Rodas conc\u00eantricas<br>\u2022 Escuta ativa<br>\u2022 Improvisa\u00e7\u00e3o Aplicada<br>\u2022 World caf\u00e9<br>\u2022 Objeto da fala<br>\u2022 Investiga\u00e7\u00e3o apreciativa<br>\u2022 Media\u00e7\u00e3o de conflitos<br>\u2022 Pr\u00e1ticas e viv\u00eancias e grupos<br><br>PRA QUEM?<br>Profissionais das \u00e1reas de Comunica\u00e7\u00e3o Corporativa, Recursos Humanos e Marketing, respons\u00e1veis por planejar, implantar e conduzir processos de Comunica\u00e7\u00e3o Interna e de Endomarketing. Estudantes de Comunica\u00e7\u00e3o social, Administra\u00e7\u00e3o de Empresas e outros interessados em atuar na \u00e1rea. L\u00edderes e gestores interessados em abrir conversas significativas com suas equipes.<br><br>COM QUEM?<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a><br>M\u00e3e do Pedro. G\u00eamea da F\u00e1. Sou apaixonada por Comunica\u00e7\u00e3o e por ferramentas de facilita\u00e7\u00e3o de grupos. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social (RRPP) pela UFRGS. S\u00f3cia fundadora da FALE Consultoras. L\u00edder facilitadora de processos e pessoas formada pelo programa Germinar/EcoSocial. Professora dos cursos de f\u00e9rias da ESPM-SUL desde 2017/I. Facilitadora do Grupo de Estudos de Comunica\u00e7\u00e3o e A\u00e7\u00f5es Motivacionais e parceira de aprendizagem na ABRH-RS. Tenho buscado inspira\u00e7\u00e3o em v\u00e1rias fontes, como a Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, Dragon Dreaming, Thinking Environment e Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa, e procuro aplicar e vivenciar as pr\u00e1ticas de facilita\u00e7\u00e3o no decorrer da jornada de comunica\u00e7\u00e3o nas organiza\u00e7\u00f5es.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/danielamaria.medeiros\">Daniela Maria Medeiros</a><br>Consultora de educa\u00e7\u00e3o corporativa, rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e anfitri\u00e3 de conversas que promovam o despertar dos potenciais humanos e organizacionais. Mestre em comunica\u00e7\u00e3o social pela PUCRS e MBA em comunica\u00e7\u00e3o mercadol\u00f3gica pela ESPM/RS. Facilitadora de processos decis\u00f3rios e de processos de transforma\u00e7\u00e3o de grupos, pelo programa Germinar \u2013 Instituto EcoSocial. Por mais de 20 anos atuei nas \u00e1reas de comunica\u00e7\u00e3o, marketing e educa\u00e7\u00e3o corporativa de diversas organiza\u00e7\u00f5es. Fui gerente de comunica\u00e7\u00e3o e relacionamento com o mercado e empregados da ESPM/RS, Unisinos e do Col\u00e9gio Farroupilha. No Grupo Record, coordenei a \u00e1rea de relacionamento com o assinante do Jornal Correio do Povo e na Ag\u00eancia Escala, fui respons\u00e1vel pela \u00e1rea de desenvolvimento institucional. Educadora por voca\u00e7\u00e3o e por convic\u00e7\u00e3o, atuo tamb\u00e9m como docente dos cursos de comunica\u00e7\u00e3o social e administra\u00e7\u00e3o de empresas. M\u00e3e e aprendiz incur\u00e1vel de processos integrativos do ser, tais como: metodologias colaborativas, antroposofia, comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u2013violenta, educa\u00e7\u00e3o para a inclus\u00e3o e diversidade, constela\u00e7\u00f5es familiares sist\u00eamicas, nova economia entre outros. <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bricia.becker\">Fabiana Becker</a><br>Entusiasta da comunica\u00e7\u00e3o com empregados e rela\u00e7\u00f5es organizacionais desde 1996. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social pela UFRGS. P\u00f3s-graduada pela FGV e UCS, nos cursos de Varejo|Com\u00e9rcio Eletr\u00f4nico e Marketing. L\u00edder facilitadora de processos e pessoas formada pelo Programa Germinar/EcoSocial, membro do Art of Hosting. Busco sempre forma\u00e7\u00f5es que possam contribuir para ambientes de trabalho mais humanizados, como Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, Dragon Dreaming, Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa, entre outros. Professora na FTEC/IGEN. Top de Marketing na categoria Ferramentas de Endomarketing (ADVB/RS)- Lojas Colombo e Empresa Cidad\u00e3 (ADVB/SC)- Lojas Berlanda. M\u00e3e da Dani. A g\u00eamea da Ale. Velejadora e corredora super amadora!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gustavo.nunespereira.31\">Gustavo Nunes Pereira</a><br>Sou especialista em Gest\u00e3o e Intelig\u00eancia Competitiva pela PUCRS, sou membro da comunidade internacional de conversas significativas Art of Hosting e possuo forma\u00e7\u00f5es complementares em: Metodologias Colaborativas, Jogos Cooperativos, An\u00e1lise Transacional, Psicologia Positiva, Comunica\u00e7\u00e3o Emp\u00e1tica, Programa\u00e7\u00e3o Neurolingu\u00edstica e Palha\u00e7o. Empres\u00e1rio, atuei por 15 anos no mundo corporativo, passando por todos degraus hier\u00e1rquicos at\u00e9 s\u00f3cio-diretor, acredito na espontaneidade como forma de acessar a leveza de cada pessoa. Ajudo pessoas e organiza\u00e7\u00f5es a conhecerem o seu lado mais leve, alegre, aut\u00eantico e criativo, contribuindo para a forma\u00e7\u00e3o pessoal e profissional e por consequ\u00eancia, para a gera\u00e7\u00e3o de melhores resultados.<br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/414818569097196"},{"name": "Dia Mundial do Rock", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56248106_2341871585878242_3135922323375259648_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fc0ba9ee63b95524c5f62524799ef6df&oe=5D3065B9", "address": "Jo\u00e3o Pessoa, Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, Oswaldo Aranha e Setembrina, 90200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-13 10:00:00"], "place": "Parque da Reden\u00e7\u00e3o", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes", "Lendas Beer Truck"], "organizers_fallback_a": ["Parque da Reden\u00e7\u00e3o"], "description": "<span>O dia 13 de julho \u00e9 reconhecido no Brasil como o Dia Mundial do Rock.[1] A data celebra anualmente o rock e foi escolhida em homenagem ao Live Aid, megaevento que aconteceu nesse dia em 1985. A celebra\u00e7\u00e3o \u00e9 uma refer\u00eancia a um desejo expressado por Phil Collins, participante do evento, que gostaria que aquele fosse considerado o \"dia mundial do rock\". O evento tamb\u00e9m ficou conhecido por contar com grandes artistas do g\u00eanero, como Queen, Mick Jagger, Keith Richards, Ronnie Wood, Elton John, Paul McCartney, David Bowie, U2 entre outros.<br><br>Hist\u00f3ria<br>Em 13 de julho de 1985, Bob Geldof organizou o Live Aid, um show simult\u00e2neo em Londres, na Inglaterra, e na Filad\u00e9lfia, nos Estados Unidos. O objetivo principal era o fim da fome na Eti\u00f3pia. O evento chamou a aten\u00e7\u00e3o por contar com a presen\u00e7a de muitos artistas famosos na \u00e9poca. Entre os participantes, estavam The Who, Status Quo, Led Zeppelin, Dire Straits, Madonna, Queen, Joan Baez, David Bowie, BB King, Mick Jagger, Sting, Scorpions, U2, Paul McCartney, Phil Collins (que tocou nos dois lugares), Eric Clapton e Black Sabbath.[2]<br><br>Os shows foram transmitidos ao vivo pela BBC para diversos pa\u00edses e abriram os olhos do mundo para a mis\u00e9ria no continente africano.<br><br>Em 2005, 20 anos depois do primeiro evento, Bob Geldof organizou o Live 8, uma nova edi\u00e7\u00e3o com estrutura maior e shows em mais pa\u00edses. Dessa vez o objetivo foi pressionar os l\u00edderes do G8 para perdoar a d\u00edvida externa dos pa\u00edses mais pobres e erradicar a mis\u00e9ria do mundo.<br><br>No Live 8 o Grupo de rock brit\u00e2nico Pink Floyd se reuniu em sua forma\u00e7\u00e3o cl\u00e1ssica pela primeira vez depois de 20 anos de separa\u00e7\u00e3o.<br><br>No Brasil<br>Apesar de se chamar \"Dia Mundial do Rock\", a data s\u00f3 \u00e9 comemorada no Brasil. Ela come\u00e7ou a ser celebrada em meados dos anos 1990, quando duas r\u00e1dios paulistanas dedicadas ao rock - 89 FM e 97 FM - come\u00e7aram a mencionar a data em sua programa\u00e7\u00e3o.A celebra\u00e7\u00e3o foi amplamente aceita pelos ouvintes e, em poucos anos, passou a ser popular em todo o pa\u00eds. Entretanto, essa data \u00e9 completamente ignorada em todo o resto do mundo.[3]<br><br>Outros pa\u00edses e localidades n\u00e3o t\u00eam uma data espec\u00edfica para celebrar esse estilo musical ou t\u00eam outras datas. Nos EUA, poucas pessoas comemoram a data no dia 9 de julho, em homenagem ao programa \"American Bandstand, de Dick Clark, programa que estreou nessa data e ajudou a popularizar o g\u00eanero.[4]<br><br>Por ser uma data definida arbitrariamente e sem respaldo em outros pa\u00edses, especialistas em m\u00fasica contestam essa escolha. Eles sugerem outras datas que seriam mais significativas para a hist\u00f3ria do rock e que, portanto, mereceriam ser o verdadeiro Dia do Rock. Entre elas, est\u00e3o o dia 5 de julho, quando, em 1954, Elvis Presley, ao lado de Scotty Moore (guitarra) e [[Bill Black (contrabaixo), gravou uma vers\u00e3o de That's All Right de Arthur Crudup e 9 de fevereiro, quando, em 1964, a banda The Beatles se apresentou pela primeira vez nos EUA.[5]</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2076126549108931"},{"name": "Encontro de pr\u00e1ticas de Estruturas Libertadoras", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p526x296/57446532_677432006008234_6762463227738587136_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fa985f94465a47a489cbc2faeac67784&oe=5D293A85", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-06 07:30:00"], "place": "Simplify POA", "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Encontro de pr\u00e1ticas de Estruturas Libertadoras <br><br>Ol\u00e1, pessoal! <br><br>Viemos de uma Imers\u00e3o em Estruturas Libertadoras com a facilita\u00e7\u00e3o da Carolina Ribeiro De Almeida e do <span>Fernando Murray Loureiro</span> onde pudemos aprender os conceitos, sentir a pot\u00eancia e experimentar na pr\u00e1tica e na observa\u00e7\u00e3o.<br><br>Existem 33 Estruturas Libertadoras e grande parte delas \u00e9 simples, facilmente replic\u00e1vel e com grande potencial transformador para grupos, fam\u00edlia e organiza\u00e7\u00f5es.<br> <br>Com elas \u00e9 poss\u00edvel dar voz a todos, distribuindo o poder e a palavra por todo o grupo. A comunica\u00e7\u00e3o melhora sensivelmente, e o n\u00edvel de engajamento cresce ao longo do processo.*<br><br>As Estruturas favorecem*:<br>\u2022 Presen\u00e7a.<br>\u2022 Di\u00e1logo.<br>\u2022 Conversa ampliada com qualidade.<br>\u2022 Conex\u00e3o das partes com o todo.<br>\u2022 Libertar a intelig\u00eancia coletiva.<br>\u2022 Que indiv\u00edduos presentes assumam responsabilidades.<br><br>O convite:<br>A partir dessa imers\u00e3o, surgiu um grupo inicial com o desejo de seguir praticando e aprendendo mais sobre as EL e de tamb\u00e9m passar esse conte\u00fado e viv\u00eancias dessas ferramentas adiante ['como disseminar ao m\u00e1ximo as EL, alcan\u00e7ando o maior n\u00famero poss\u00edvel de pessoas?' foi a provoca\u00e7\u00e3o que aceitamos].<br><br>Assim, intencionamos nos reunir mensalmente em encontros de pr\u00e1ticas, aberto a todos os participantes da imers\u00e3o e tamb\u00e9m a demais interessados em saber mais sobre o assunto.<br><br>A cada encontro, o convite \u00e9 praticarmos algumas das estruturas e aprofundarmos o conhecimento sobre elas e sequ\u00eancias que podem ser utilizadas em combina\u00e7\u00e3o em diversos contextos.<br><br>Quando:<br>O primeiro encontro ser\u00e1 dia 6 de maio, e desejamos agendar os pr\u00f3ximos em breve para que possamos vivenciar todas as estruturas, avaliando com o grupo as seguintes. <br><br>Para quem:<br>L\u00edderes e Facilitadores de Processos de Grupo. <br><br>Onde:<br>Na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a> [avenida Bastian, 121, pr\u00f3ximo ao shopping Praia de Belas].<br><br>Quanto:<br>R$ 20,00 [para remunerar o espa\u00e7o que ir\u00e1 nos acolher e tamb\u00e9m para podermos te esperar com um cafezinho]<br><br>Quem est\u00e1 organizando e oferecendo este primeiro encontro:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a> &lt;falecomaale@faleconsultoras.com.br&gt;<br><span>Cassio Ab Weber</span> &lt;cassioabrasil@gmail.com&gt;<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jacqueline.lima.1238\">Jacqueline Lima</a>@ &lt;jacque@adequa.com.br&gt;<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lailapalazzo\">Laila Palazzo</a> &lt;lailapalazzo@gmail.com&gt;<br><br>Como se inscrever:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fencontro-de-praticas-de-estruturas-libertadoras__508048&amp;h=AT0LG5Rav-eJJPCPxOPTs-50putCfB5s1-8f7rx4n1zaHktXmrzYZVw1qMY7ERPNTO0M0lK0729VEe46OiFoF1EkG2thluMTEZq0EbGqQBwSLmnlu0DWYXjF6Nrx_PpNDD6o9p92kpOVr_U\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/encontro-de-praticas-de-estruturas-libertadoras__508048</a><br><br>*Fonte: Fernando Murray Loureiro, praticante das Estruturas Libertadoras desde 2015, faz parte do grupo de pesquisa, troca e aprendizagem junto aos autores.<br></span>", "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2283214438663408", "organizers": ["Simplify POA"]},{"name": "Improlab - Laborat\u00f3rio de jogos, improviso, criatividade e afins", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56603153_2211598535587642_4618222314406805504_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4f3aa4d88ed2ad18ff57f6b773ee59df&oe=5D39D58D", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-13 07:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Improlab - Laborat\u00f3rio de jogos, improviso, criatividade e afins! <br><br>Anota\u00ed: 13 de maio, segunda-feira, das 19h \u00e0s 21h30<br>Onde? <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a>, Avenida Bastian, 121<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es:<br>[  ] Quero! R$ 50,00 (+ R$ 5,00 taxa)<br>[  ] D\u00e1-me dos! (vou com um amigo) R$ 70,00 (+ R$ 7,00 taxa)<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gustavo.nunespereira.31\">Gustavo Nunes Pereira</a> &lt;pereira.gus@gmail.com&gt;<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a> &lt;falecomaale@faleconsultoras.com.br&gt;<br><br>J\u00e1 ouviu falar em Improvisa\u00e7\u00e3o Aplicada?<br><br>A Improvisa\u00e7\u00e3o Aplicada \u00e9 o uso das t\u00e9cnicas de improvisa\u00e7\u00e3o teatral para fins n\u00e3o art\u00edsticos.<br><br>As habilidades dos bons improvisadores s\u00e3o ferramentas essenciais para todos n\u00f3s, na atividade profissional e na vida pessoal: aten\u00e7\u00e3o, empatia, racioc\u00ednio, express\u00e3o, adapta\u00e7\u00e3o, inibi\u00e7\u00e3o e orat\u00f3ria, integra\u00e7\u00e3o social, positividade, criatividade, espontaneidade, risco e erro.*<br><br>A improvisa\u00e7\u00e3o aplicada j\u00e1 \u00e9 usada por grandes empresas do mundo inteiro, como Twitter, Ford, Pixar e American Express. <br><br>\u00c9 um recurso eficiente no desenvolvimento de pessoas e equipes que, al\u00e9m de melhorarem sua criatividade, se tornavam mais receptivos ao novo e ao desconhecido, mais atentos com os demais colegas de trabalho, e mais colaborativos.<br><br>///O Improlab - Laborat\u00f3rio de jogos, improviso, criatividade e afins! nasce como uma oportunidade para apresentar e praticar os h\u00e1bitos ou princ\u00edpios b\u00e1sicos da improvisa\u00e7\u00e3o a partir de jogos: sim, e; seja flex\u00edvel; estar presente; experimenta\u00e7\u00e3o; seguir a intui\u00e7\u00e3o; fazer o outro se sentir bem; ouse falhar.<br><br>///Os encontros s\u00e3o mensais (toda segunda segunda-feira de cada m\u00eas!), independentes (adquiridos de forma avulsa) e o pr\u00f3ximo deles j\u00e1 tem data, hor\u00e1rio e local: 13 de maio, das 19h \u00e0s 21h30, na Simplify Poa.<br><br>*Fonte: 'Os princ\u00edpios da Improvisa\u00e7\u00e3o: 40 jogos para aprender a improvisar', do Cl\u00e1udio Amado.<br><br><br>Convidada:<br><span>Camile Pasqualotto Lewczynski</span><br>Cacalegria - Adm. de Empresas por persist\u00eancia, Esp. em Psicologia do Esporte por dedica\u00e7\u00e3o, Psicodramatista por paix\u00e3o, m\u00e3e da Julia e da Gabriela para evolu\u00e7\u00e3o, improvisadora na arte de viver...<br><br>Anfitri\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gustavo.nunespereira.31\">Gustavo Nunes Pereira</a><br>Entusiasta nato, acredito na espontaneidade como forma de acessar a leveza de cada pessoa. Ajudo pessoas e organiza\u00e7\u00f5es a conhecerem o seu lado mais leve, alegre, aut\u00eantico e criativo, contribuindo para a forma\u00e7\u00e3o pessoal e profissional e, por consequ\u00eancia, para a gera\u00e7\u00e3o de melhores resultados atrav\u00e9s de intelig\u00eancia competitiva, gest\u00e3o, improvisa\u00e7\u00e3o aplicada, metodologias de conversas colaborativas e palha\u00e7o. <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a><br>M\u00e3e do Pedro. G\u00eamea da F\u00e1. Sou apaixonada por Comunica\u00e7\u00e3o e por ferramentas de facilita\u00e7\u00e3o de grupo. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social (RRPP) pela UFRGS. S\u00f3cia fundadora da FALE Consultoras. L\u00edder facilitadora de processos e pessoas formada pelo programa Germinar/EcoSocial. Membro do Art of Hosting, comunidade de pr\u00e1tica de conversas significativas. Professora dos cursos de f\u00e9rias da ESPM-SUL desde 2017/I. Facilitadora do Grupo de Estudos de Comunica\u00e7\u00e3o e A\u00e7\u00f5es Motivacionais e parceira de aprendizagem na ABRH-RS.<br><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/584385478711482"},{"name": "Workshop: A Comunica\u00e7\u00e3o Emp\u00e1tica no ambiente corporativo.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53730309_332656087367223_4024076295527727104_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=752a73a1ab28fd52479900b163690953&oe=5D38DD6D", "address": "Avenida Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 100, 90560-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-02 07:00:00"], "place": "CC100", "organizers": ["Events Office", "LF Comunica\u00e7\u00e3o Integrada"], "organizers_fallback_a": ["CC100"], "description": "<span>Workshop:<br>A Comunica\u00e7\u00e3o Emp\u00e1tica no ambiente corporativo.<br><br>Objetivo: <br>A comunica\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das compet\u00eancias mais valorizadas no ambiente corporativo, pois influencia diretamente a qualidade da tarefa. Escuta ativa, empatia, fala assertiva, conex\u00e3o, s\u00e3o capacidades cada vez mais exigidas nos ambientes pessoais e profissionais. A comunica\u00e7\u00e3o emp\u00e1tica ou comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o-violenta apresenta caminhos para estabelecer rela\u00e7\u00f5es de parceria e coopera\u00e7\u00e3o, que resultam em maior engajamento das equipes, confian\u00e7a, felicidade e, consequentemente, melhores resultados para o neg\u00f3cio. <br><br>Programa: <br>- Como acontece a comunica\u00e7\u00e3o <br>- Comunica\u00e7\u00e3o emp\u00e1tica <br>- Comunica\u00e7\u00e3o objetiva (dados e fatos) e comunica\u00e7\u00e3o subjetiva (opini\u00f5es e sentimentos) <br>- Emo\u00e7\u00f5es e sentimentos <br>- Compet\u00eancia emocional <br>- Comunica\u00e7\u00e3o verbal e n\u00e3o verbal <br>- Barreiras na comunica\u00e7\u00e3o <br>- Feedback apreciativo <br>- A comunica\u00e7\u00e3o como fator de engajamento das equipes <br>- Aprendendo a elogiar <br>- A contribui\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o no sucesso do neg\u00f3cio <br> <br>P\u00fablico Alvo:<br>Pessoas que queiram aprimorar suas habilidades em comunica\u00e7\u00e3o, com foco no desenvolvimento pessoal ou profissional.<br><br>Facilitadora:<br>VIVIAN LAUBE - Graduada em Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, e p\u00f3s-graduada em Marketing, Gest\u00e3o de Empresas, Lideran\u00e7a e Comportamento Organizacional. Possui forma\u00e7\u00e3o em Programa\u00e7\u00e3o Neurolingu\u00edstica, Intelig\u00eancia Emocional, Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o Violenta, Comunica\u00e7\u00e3o Emp\u00e1tica, Gest\u00e3o de Conflitos, Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa e Dragon Dreaming. \u00c9 membro da comunidade internacional de conversas significativas Art of Hosting. Atuou como rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e professora universit\u00e1ria na Feevale. Como diretora da LF Comunica\u00e7\u00e3o Integrada, prestou assessoria em entidades de classe como CDL-NH, Abical\u00e7ados, Sinduscon-NH e diversas empresas. \u00c9 palestrante e facilitadora de workshops.<br><br>Data: 02 de maio<br>Hor\u00e1rio: 19h \u00e0s 22h30<br>Carga hor\u00e1ria: 3 horas<br>Local: CC100 - Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 100 - Floresta - Porto Alegre. <br><br>Esta capacita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pode ser realizada no formato in company, solicite uma proposta. <br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br>Envie e-mail para contato@eventsoffice.com.br ou envie um WhatsApp pra (51) 8432.8121.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1489237354540072"},{"name": "Workshop Gest\u00e3o de Projetos e Comunica\u00e7\u00e3o Interna \u2022 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56494424_2199714503442712_4310638630935724032_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=eac2d1fb4ac8d5982cb6df7dd709592f&oe=5D479C5B", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-27 09:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Workshop Gest\u00e3o de Projetos e Comunica\u00e7\u00e3o Interna: <br>tudo que voc\u00ea precisa saber para ter resultados na organiza\u00e7\u00e3o<br>\u2022 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o \u2022 <br><br>Quando e onde:<br>27 de junho<br>das 9h \u00e0s 17h<br>Na Simplify POA &gt; Av. Bastian, 121<br><br>Investimento:<br>R$ 350,00 at\u00e9 30/04. <br>R$ 440,00 at\u00e9 31/05.<br>R$ 530,00 at\u00e9 26/06 (enquanto houver vagas).<br><br>Vagas limitadas (30 participantes).<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fworkshop-gestao-de-projetos-e-comunicacao-interna---2-edicao__477353&amp;h=AT3ZcyKXQGA1sSs1hp8h8XGosNDxKS3BBXPVjdvY2GRYvztafrN3vOCIwH6lwnTqcaeABd2avDzVDnBfrlfKbdNbSVBf5LiG_MDnFR2C4C5mDFvQawa3KD4ahvD4pcWHrFBmuDdb_fkN0gA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/workshop-gestao-de-projetos-e-comunicacao-interna---2-edicao__477353</a><br><br>O sucesso de um projeto \u00e9 alcan\u00e7ado por meio de um processo estruturado que envolve as fases de inicia\u00e7\u00e3o, planejamento, execu\u00e7\u00e3o, acompanhamento, controle  e, finalmente, conclus\u00e3o. <br><br>O gerenciamento de projetos constitui uma tentativa de fazer o trabalho que n\u00e3o \u00e9 rotineiro fluir por toda a empresa, geralmente de forma horizontal, evitando a verticaliza\u00e7\u00e3o. Para alcan\u00e7ar esse fluxo de trabalho multidirecional, \u00e9 preciso ter uma metodologia de gerenciamento de projeto.<br><br>Quais projetos da \u00e1rea de Comunica\u00e7\u00e3o Interna podem se apropriar desta metodologia para gerar conex\u00e3o e resultado para a organiza\u00e7\u00e3o?<br><br>Ser\u00e3o quatro blocos de atividades.<br><br>Em cada bloco, faremos uma viv\u00eancia, depois a discuss\u00e3o sobre ela e vamos juntando conceitos. A ideia \u00e9 a da sala de aula invertida: primeiro faz a atividade, depois entende os conceitos que foram utilizados.<br><br>&gt;&gt; Objetivo 1: discutir a import\u00e2ncia das pessoas na composi\u00e7\u00e3o das equipes de projeto e o papel da habilidade de alinhar diferentes perfis profissionais em dire\u00e7\u00e3o a um mesmo objetivo.<br><br>&gt;&gt; Objetivo 2: apresentar a ideia de metodologias de gest\u00e3o de projetos (PMBok, SCRUM, Prince II) e discutir a import\u00e2ncia de estabelecer o m\u00e9todo que funciona a partir da cultura e de acordo com a estrat\u00e9gia da empresa.<br><br>&gt;&gt; Objetivo 3: discutir a import\u00e2ncia da comunica\u00e7\u00e3o para o bom desempenho de iniciativas em projetos.<br><br>&gt;&gt; Objetivo 4: discutir a import\u00e2ncia da \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o interna na manuten\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico dos projetos e na gest\u00e3o do conhecimento da organiza\u00e7\u00e3o.<br><br>Todo projeto defende uma mudan\u00e7a da situa\u00e7\u00e3o atual para uma situa\u00e7\u00e3o futura melhor. Neste curso, vamos exercitar, na pr\u00e1tica, a concep\u00e7\u00e3o de um plano de projeto completo. E gostar\u00edamos de fazer isso pensando em problemas reais dos participantes. Por isso, te perguntamos: que situa\u00e7\u00e3o atual voc\u00ea deseja melhorar?<br><br>Facilitadores:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/tutorgelson\">Gelson Benatti</a><br>Administrador, especialista em Pol\u00edticas P\u00fablicas pela Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas (FGV/SP), com foco em inova\u00e7\u00e3o em servi\u00e7os p\u00fablicos digitais, internet das coisas, transforma\u00e7\u00e3o digital, cidades inteligentes e mobilidade urbana. Atua profissionalmente como Gerente de Planejamento no Conselho de Arquitetura e Urbanismo (CAU/RS), realizando iniciativas em gest\u00e3o de processos; gest\u00e3o de projetos; cultura e mem\u00f3ria institucional e desenvolvimento organizacional. Palestrante e Ministrante de cursos, oficinas e treinamentos in-company nos temas de an\u00e1lise de demonstrativos cont\u00e1beis; gest\u00e3o de cr\u00e9dito; educa\u00e7\u00e3o financeira pessoal; planejamento; gest\u00e3o de projetos e rotinas; resolu\u00e7\u00e3o de problemas; tomada de decis\u00e3o; feedback; gest\u00e3o de conflitos e mobiliza\u00e7\u00e3o de pessoas. Mestrando no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Mem\u00f3ria Social e Bens Culturais (PPG-MSBC), da Universidade La Salle, na linha de pesquisa de Mem\u00f3ria, Cultura e Identidade.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bricia.becker\">Fabiana Becker</a><br>Entusiasta da comunica\u00e7\u00e3o com empregados e rela\u00e7\u00f5es organizacionais desde 1996. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social pela UFRGS. P\u00f3s-graduada pela FGV e UCS, nos cursos de Varejo|Com\u00e9rcio Eletr\u00f4nico e Marketing. L\u00edder facilitadora de processos e pessoas formada pelo Programa Germinar/EcoSocial, membro do Art of Hosting. Busco sempre forma\u00e7\u00f5es que possam contribuir para ambientes de trabalho mais humanizados, como Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, Dragon Dreaming, Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa, entre outros. Professora na FTEC/IGEN. Top de Marketing na categoria Ferramentas de Endomarketing (ADVB/RS)- Lojas Colombo e Empresa Cidad\u00e3 (ADVB/SC)- Lojas Berlanda. M\u00e3e da Dani. A g\u00eamea da Ale. Velejadora e corredora super amadora!</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/785140288545903"},{"name": "Workshop Employer Branding", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/58003940_2221671571247005_4086178911287771136_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7961ac78ba1f51214f4e87c5041e7e1f&oe=5D295E1F", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-23 08:45:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Workshop Employer Branding<br><br>23 de maio <br>das 9h \u00e0s 12h<br>Na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a> &gt; Avenida Bastian, 121 (pr\u00f3ximo ao shopping Praia de Belas)<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es:<br>R$ 260,00 (enquanto houver vagas).<br><br>Vagas limitadas!<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es abertas: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fworkshop-employer-branding__475582&amp;h=AT1PNgCH4N6Na0tiV08tybI3Jeb9hLYNXP63ia36i9zc0EBkUbrpa_4LLFvvaeqb3ii4WgxLg7eU9PP4_zD7EMMlofJm1qdbZpu-USN9jAktJH2_Bb_FknjKMQKa3g98Fh_-zuO85CoOkHw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/workshop-employer-branding__475582</a><br><br>Key Points:<br>&gt; Conceito de Employer Branding e como comunicar de dentro pra fora<br>&gt; Prioridades de planejamento e a\u00e7\u00f5es da marca empregadora<br>&gt; Defini\u00e7\u00e3o do p\u00fablico-alvo<br>&gt; Visibilidade da marca empregadora nos diferentes canais<br>&gt; Como criar uma marca empregadora que represente de maneira aut\u00eantica a identidade corporativa e suas aspira\u00e7\u00f5es? <br>&gt; Qual o papel e o impacto da comunica\u00e7\u00e3o?<br>&gt; Employer Branding na pr\u00e1tica (exemplos!)<br>&gt; Mensura\u00e7\u00e3o de resultados<br><br>Facilitadora:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bricia.becker\">Fabiana Becker</a>, s\u00f3cia fundadora da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/FALEConsultoras/\">FALE Consultoras</a><br><br>Entusiasta da comunica\u00e7\u00e3o com empregados e rela\u00e7\u00f5es organizacionais desde 1996. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social pela UFRGS. P\u00f3s-graduada pela FGV e UCS, nos cursos de Varejo|Com\u00e9rcio Eletr\u00f4nico e Marketing. L\u00edder facilitadora de processos e pessoas formada pelo Programa Germinar/EcoSocial. Membro do Art of Hosting. Busca sempre forma\u00e7\u00f5es que possam contribuir para ambientes de trabalho mais humanizados, como Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, Dragon Dreaming, Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa, entre outros. Professora na FTEC/IGEN. Top de Marketing na categoria Ferramentas de Endomarketing (ADVB/RS)- Lojas Colombo e Empresa Cidad\u00e3 (ADVB/SC) - Lojas Berlanda. M\u00e3e da Dani. A g\u00eamea da Ale. Velejadora e corredora super amadora!<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/FALEConsultoras/\">FALE Consultoras</a><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.faleconsultoras.com.br%2F&amp;h=AT3oHn4-2J6Ft4w70b5qz2MV8ub4A2XY5FyJlekrKlmwCUhtfLI5fa426vr-3GOWr9GuR1XejYHS-dy_4c7pYSkOp67WyKIS2lOw_Q7IajP3rIM2xUhFvM1wVtVP5VKr91uPBHQQV1xvod8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.faleconsultoras.com.br</a><br><br>Contato:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a> &gt; falecomaale@faleconsultoras.com.br<br>51 99121 0447<br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/425558261321262"},{"name": "Raimundos & Tequila Baby - 25 Anos :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53609156_1742973889137299_7269125586046418944_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7bfe6e3877219b2f13982406f0d91edb&oe=5D719CAA", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 10:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Raimundos", "Tequila Baby", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Raimundos e Tequila Baby, dois \u00edcones do rock brasileiro que est\u00e3o comemorando 25 anos de carreira em 2019, ir\u00e3o se apresentar mais uma vez juntos no Opini\u00e3o, no dia 27 de abril.<br><br>Raimundos + Tequila Baby<br>27 de abril, s\u00e1bado, a partir das 23h30<br>Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Maia Entretenimento e Opini\u00e3o Produtora<br><br>Cronograma:<br>22h \u2013 abertura da casa<br>23h30 \u2013 Tequila Baby<br>1h \u2013 Raimundos<br><br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1 [ESGOTADO]:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 2:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 3:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>Lote 4:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 85<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 80<br>Inteira: R$ 160<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de R$ 5 de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fopiniao&amp;h=AT1lxOQ8qsLZ7seAMC6C_pKjXwc34B-Kx8Ro9aHfT2l31kITUIRH8a-RfOmqRUv45HfLI5LBRjWy05ByAJ3XTDcD4B2RoP3losBZXJXVlR8-dX-U_GBuwyqcvC-YooiZifjaceb2FFwRFx8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT3-GoQxMQnHVCCRyPkDnct_3MmY35X_0WxYjHAtQlytoZRGgYrTliYB0I1IRytKvQJsjKlmBPtrwJ4C9myYLTkSooS21jHuqapVWa2IdU2FTF8aEl9vulUCLAywswjf9s5QBrBuXQFC6KA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT0V4hce0hD4RQR-6gR2bnDI98QDwPRn291Wlrp3WqLemjQpUxTe-0eF1SuiS_Wb5tbkWnAZlCbft8-ZHs3nWqzW5fuZR6hRQPQ5e5S2B25Q-xrUBIp3TBkJtgqp7gyG-R1jWns9EEmKuCg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/303376386993909"},{"name": "Workshop \"Poder Saud\u00e1vel nos C\u00edrculos de Constru\u00e7\u00e3o de Paz\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56913209_385125925406777_2354443347306741760_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=be407ff02e2f8a54ce59bb910eb5c63f&oe=5D44C360", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 02:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Ra\u00edzes - Estudos em Justi\u00e7a Restaurativa"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>O Grupo RA\u00cdZES convida para mais um Workshop sobre Justi\u00e7a Restaurativa e suas metodologias.<br><br>Nesta edi\u00e7\u00e3o, viveremos um C\u00edrculo de Constru\u00e7\u00e3o de Paz completo e falaremos sobre a experi\u00eancia do PODER SAUD\u00c1VEL, vivenciada com esta metodologia da JR focada em construir, fortalecer e restaurar relacionamentos.<br><br>Para Kay Pranis, todos os seres nutrem um desejo profundo de estar em bons relacionamentos, em que o poder \u00e9 entendido enquanto um valor e uma necessidade humana fundamental para que possamos expressar a nossa autenticidade.<br>Acreditamos que a pr\u00e1tica dos C\u00edrculos possa ser um convite \u00e0 experi\u00eancia de viver o poder de forma compartilhada e equ\u00e2nime. <br><br>\u2733 Como nos relacionamos?<br>\u2734Como experimentamos o poder nas nossas rela\u00e7\u00f5es?<br>\u2733 Quais as nossas experi\u00eancias com o uso do poder?<br>\u2734 Como gostar\u00edamos de nos relacionar ?<br><br> Se interessou? Ent\u00e3o inscreva-se no link e venha circular conosco!! \ud83d\ude00<br><br>\u27a4\u27a4VAGAS LIMITADAS \u00c0 15 !<br> Link para a pr\u00e9-inscri\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2KbLeqg&amp;h=AT1AtkwCuANAegIudB3IbwNdGWQsmuUhJS2T-ooiBrLtLNuQdDScaQ8oeQpG56YDu0-F_VHsJjuD4S16W0UAICGhNBXpciVZ_LKIf7nNGTlyWg-m0fkdA8Oupk7wSnt3riW2oTXHAXwAnAo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2KbLeqg</a><br>Ap\u00f3s a pr\u00e9-inscri\u00e7\u00e3o, aguarde um e-mail de confirma\u00e7\u00e3o da vaga!<br><br>Quem se inscrever ap\u00f3s completarmos a turma, ficar\u00e1 em uma lista de espera, sendo avisadx se houver desist\u00eancia ;) <br> <br><br>\u2733\u2734\u2733 Investimento: Contribui\u00e7\u00e3o Consciente <br><br>O que entendemos por Contribui\u00e7\u00e3o Consciente? Achamos importante compartilhar como enxergamos este conceito. <br>A ideia envolve a premissa de que o evento n\u00e3o \u00e9 gratuito, e que acolhe as contribui\u00e7\u00f5es de acordo com as possibilidades de cada um(a). N\u00f3s achamos importante comunicar os investimentos que fizemos para o encontro acontecer, e a partir desta conscientiza\u00e7\u00e3o, sugerimos um valor de contribui\u00e7\u00e3o.<br><br>As despesas envolvem, ent\u00e3o:<br>\u26ae deslocamento das facilitadoras para organiza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o;<br>\u231a horas de planejamento do encontro e de materiais para estudo e apoio;<br>\u2328 confec\u00e7\u00e3o de apostila digital exclusiva desta edi\u00e7\u00e3o do workshop;<br>\u27f0 contribui\u00e7\u00e3o para a manuten\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o;<br>\u2615 itens para lanche/intervalo.<br><br>(Valor sugerido: a partir de R$50)<br><br>--------------------------<br><br>Um pouco sobre n\u00f3s:<br><br>O Grupo RA\u00cdZES tem por objetivo estudar a filosofia da Justi\u00e7a Restaurativa com as pessoas, vivendo a metodologia do C\u00edrculo de Constru\u00e7\u00e3o de Paz, para honrar a sabedoria que os povos originais deixaram como legado para a nossa gera\u00e7\u00e3o. \u2661<br><br><br><br><br></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1937412636365449"},{"name": "International Jazz Day - Poa Jazz Day", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56902409_1627232294087134_3946931012079976448_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5d855949858cdc838854910a3c435209&oe=5D2F7E09", "address": "Rua Conde de Porto Alegre, 22, 90220210 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-30 06:00:00"], "place": "Gravador Pub", "organizers_fallback_a": ["Gravador Pub"], "description": "<span>Em 2011, a UNESCO oficialmente designou o 30 de abril como o Dia Internacional do Jazz para \u201cdestacar o Jazz e seu papel diplom\u00e1tico de unir pessoas em todos os cantos do globo\u201d. A ideia nasceu com o pianista e embaixador da boa vontade da Unesco Herbie Hancock e ganhou o mundo, com atra\u00e7\u00f5es nas principais cidades pelo planeta. O International Jazz Day re\u00fane comunidades, escolas, artistas, historiadores, acad\u00eamicos, m\u00fasicos e entusiastas do jazz em todas as partes do mundo para celebrar e aprender sobre o jazz e suas ra\u00edzes, futuro e impacto social. <br>\tEste ano, Porto Alegre se insere entre as cidades que comemoram a data em todo mundo. O POA JAZZ FESTIVAL \u00e9 agora o respons\u00e1vel oficial deste evento internacional e passa a realizar o Jazz Day em Porto Alegre, que ser torna uma das quatro cidades brasileiras a terem esta outorga. <br>\tS\u00e3o shows que ocorrem da manh\u00e3 \u00e0 noite, nos mais diferentes locais da cidade, das ruas aos bares e shoppings, todos com entrada franca.<br><br>MOIO<br>A Moio nasceu da afinidade e a vontade de experimenta\u00e7\u00e3o musical livre onde a bagagem individual de cada integrante pudesse ser explorada. Baseado na linguagem da m\u00fasica negra, o grupo tem seu repert\u00f3rio temas instrumentais que transitam entre o funk, hip hop, jazz, soul e choro. Desde a sua funda\u00e7\u00e3o, em 2015, a banda vem se apresentando em diversos espa\u00e7os de Porto Alegre e regi\u00e3o, tendo participado do 2\u00ba Festival de M\u00fasica de Nova Prata e o 3\u00ba Festival Porto-alegrense de bandas instrumentais. Em abril de 2017, lan\u00e7ou o primeiro EP, MOIO.<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1891959890909795", "organizers": ["Gravador Pub"]},{"name": "Ceva no TOTAL #10", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q86/s526x296/57012638_1242445155933657_6320742763516133376_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e177b9d194a1c4c02e21122e0851be06&oe=5D3C254B", "address": "Avenida Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 545, 90560003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 01:00:00"], "place": "Shopping TOTAL - Porto Alegre", "organizers": ["Matin\u00ea Cervejeira", "Cervejaria Steilen Berg", "Macchina Cervejeira", "Cervejaria Delta", "Cervejaria Stier Bier", "Cervejaria Abadessa", "Old Boys Cervejas Artesanais", "Al Capone Cerveja Artesanal", "Baita Bier", "Cervejaria Solerun", "La Calavera", "Cerveja Vento Livre", "Veterana Cerveja Artesanal & Beertruck", "KNY Quality Beer", "Cervejaria 4 \u00c1RVORES", "Fat Bull Beer", "Cerveja Macuco", "Cervejaria Elementum", "Alem Bier"], "organizers_fallback_a": ["Shopping TOTAL - Porto Alegre"], "description": "<span>NOVA DATA: \ud835\udfce\ud835\udfd3 \ud835\udc03\ud835\udc04 \ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0e<br><br>Uma das maiores festas de cerveja do RS est\u00e1 de volta! A 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o do CEVA acontece no dia 05 de maio, a partir das 13h, no Largo Cultural do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/shoppingtotal/\">Shopping TOTAL - Porto Alegre</a>. Chame os amigos, re\u00fana a fam\u00edlia, e venha curtir o melhor da cultura cervejeira! <br><br>\ud83e\udd29 ENTRADA GRATUITA \ud83e\udd29<br>A entrada \u00e9 gratuita e todxs s\u00e3o bem-vindxs (inclusive fam\u00edlias com crian\u00e7as e pets!). Nesta edi\u00e7\u00e3o teremos mais de 25 cervejarias oferecendo aproximadamente 100 op\u00e7\u00f5es de cervejas artesanais. <br>\u2614 Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido. <br><br>\ud83c\udfb5 M\u00daSICA \ud83c\udfb5<br>O ritmo da festa ser\u00e1 ditado por shows incr\u00edveis e a grande final da segunda edi\u00e7\u00e3o do Matin\u00ea in Concert. As 5 bandas finalistas do MiC #02 se apresentar\u00e3o ao vivo para o p\u00fablico do evento e um painel de jurados especialistas, que ter\u00e3o a dif\u00edcil miss\u00e3o de escolher a grande vencedora.<br><br>Ali\u00e1s, a banda vencedora da primeira edi\u00e7\u00e3o, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/icideologicos/\">Inser\u00e7\u00f5es em Circuitos Ideol\u00f3gicos</a>, tamb\u00e9m sobe ao palco para um show completa\u00e7o.<br><br>Outra banda que se apresenta no evento \u00e9 a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/izmaliafanpage/\">Izm\u00e1lia</a> que brindar\u00e1 o p\u00fablico com um setlist incr\u00edvel e cheio de cl\u00e1ssicos do rock.<br><br>Para finalizar essa grande edi\u00e7\u00e3o montamos um tima\u00e7o de m\u00fasicos que ter\u00e1 Carlinhos Carneiro, da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bideoubalde/\">Bid\u00ea ou Balde</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/BifeSimples/\">Bife Simples</a>, Rafael Malenotti, da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/acusticosevalvulados/\">Ac\u00fasticos &amp; Valvulados</a> e Duda Calvin, da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/TequilaBabyOficial/\">Tequila Baby</a> dividindo os vocais com uma banda incr\u00edvel. Venha relembrar e cantar conosco os cl\u00e1ssicos nesse encontro com o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/imperiodala/\">Imp\u00e9rio da L\u00e3</a> + Lendas do Rock Ga\u00facho.<br><br>\ud83c\udf54 GASTRONOMIA \ud83c\udf54<br>Quando bater a fome, o espa\u00e7o de gastronomia estar\u00e1 te esperando com 5 food trucks e variadas op\u00e7\u00f5es de card\u00e1pios que harmonizar\u00e3o perfeitamente com sua cerveja predileta.<br><br>FOOD TRUCKS CONFIRMADOS:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pueblocasamexicana/\">Pueblo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/FUMACAMARIA/\">Maria &amp; Fuma\u00e7a Food Truck</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mestre.hamburgueiro/\">Mestre Hamburgueiro</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/johnnyburgersoficial/\">Johnny Burgers</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/missboteco/\">Miss. Boteco</a><br><br>\ud83c\udf7a CERVEJARIAS PARTICIPANTES \ud83c\udf7a<br>4Beer - Cerveja &amp; Cultura<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cervejaalcapone/\">Al Capone Cerveja Artesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alembier/\">Alem Bier</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/BaitaBier/\">Baita Bier</a><br>Cerveja Imigra\u00e7\u00e3o<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cervejamacuco/\">Cerveja Macuco</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cervejaventolivre/\">Cerveja Vento Livre</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/4arvores/\">Cervejaria 4 \u00c1RVORES</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/CervejariaAbadessa/\">Cervejaria Abadessa</a><br>Cervejaria Baldhead<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DeltaChopp/\">Cervejaria Delta</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cervejariaelementum/\">Cervejaria Elementum</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/CervejariaHeilige/\">Cervejaria Heilige</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/CervejariaHettwer/\">Cervejaria Hettwer Bier</a><br>Cervejaria Hunsr\u00fcck<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cervejariasolerun/\">Cervejaria Solerun</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cervejaria.steilenberg/\">Cervejaria Steilen Berg</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/stierbierbrasil/\">Cervejaria Stier Bier</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/dadobier/\">Dado Bier</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fatbullbeer/\">Fat Bull Beer</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/knyqualitybeer/\">KNY Quality Beer</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/labirracervejaria/\">La Birra Cervejaria</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cervejarialacalavera/\">La Calavera</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/macchinacervejeira/\">Macchina Cervejeira</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/IrmaosFerraro/\">Microcervejaria Irm\u00e3os Ferraro</a><br>Moocabier Cervejas Especiais<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cervejaoldboys/\">Old Boys Cervejas Artesanais</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ruradelicaales/\">Rurad\u00e9lica Ales</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/SuricatoAles/\">Suricato Ales</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/veteranacervejaartesanal/\">Veterana Cerveja Artesanal &amp; Beertruck</a><br><br>\ud83c\udf78 DRINKS por Le MuLe \ud83c\udf78<br>\ud83c\udf7a Espa\u00e7o da Import Bier \ud83c\udf7a<br><br>Produ\u00e7\u00e3o: Matin\u00ea Cervejeira<br>Apoio: Shopping TOTAL</span>", "categories": ["Drinks", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/851264661878594"},{"name": "Motriz Rock\u00b4n Roll_Festival Usina do Gas\u00f4metro_09_06", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/52944413_2350488048297104_8117033790490017792_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=89a6ec2bc109a3afbfee181228892d8d&oe=5D3209B6", "address": "Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 01:00:00"], "place": "Usina Do Gas\u00f4metro - Orla Do Gua\u00ed", "organizers": ["Motriz"], "organizers_fallback_a": ["Usina Do Gas\u00f4metro - Orla Do Gua\u00ed"], "description": "<span>Uma iniciativa da banda de Rock\u00b4n Roll MOTRIZ de Porto Alegre/RS, criando assim o ((M.R.R.F)), festival contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de algumas bandas de POA e regi\u00e3o metropolitana do estado. Subindo no palco e garantindo a festa numa tarde repleta de muita m\u00fasica e intera\u00e7\u00e3o!<br><br>Um evento criado para divulga\u00e7\u00e3o do lan\u00e7amento oficial do EP da banda Motriz, que conta com 3 m\u00fasicas, acesse: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FMotrizoficial.com%2F&amp;h=AT3NnIR83iDAjfqlQwQBc_YJhFVAKs8J2tbOl36icyum11PZoReauggDR0xWXUHJOsYdQSbL5MjCwpkJiUAZn4LeiIF2TVI_YOrNjsWbMk1p5H0qjf8726Q_bOto7kjHrdVrY6XUKme4nao\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">Motrizoficial.com</a>!<br><br>A banda Motriz convida a todos que gostam de boa m\u00fasica para participar e fazer parte dessa grande festa no cora\u00e7\u00e3o pulsante da nossa querida capital.<br><br>Data: 9 de Junho de 2019<br>Local: Ao lado da Usina do Gas\u00f4metro na pra\u00e7a: Julio Mesquita ((Pra\u00e7a do Aerom\u00f3vel)) come\u00e7ando \u00e0s 13:00 e encerrando \u00e0s 20:00.<br><br>Bandas convidadas:<br>@Marittimus<br>@Os The Freaks<br>@Strada Road Rock<br>@Hostil<br><br>No evento ter\u00e1: Brindes, Camisetas, Adesivos e Sorteios Surpresas  de V\u00e1rios itens.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/390201051791955"},{"name": "Workshop Recrutamento & Sele\u00e7\u00e3o & Comunica\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q86/s526x296/55901930_2199703566777139_5464178198516334592_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=26084d7463bc84cf57e0e8b2f78b17bd&oe=5D44BFB4", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-14 08:30:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Workshop Recrutamento &amp; Sele\u00e7\u00e3o &amp; Comunica\u00e7\u00e3o<br>A arte de selecionar pessoas: conversas, t\u00e9cnicas e pr\u00e1ticas<br><br>&gt;&gt; QUANDO: 14 de junho, das 8h30 \u00e0s 17h<br><br>&gt;&gt; ONDE: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a>, Avenida Bastian, 121, B. Menino Deus, Porto Alegre (pr\u00f3ximo ao Praia de Belas Shopping)<br><br>&gt;&gt; CARGA HOR\u00c1RIA: 8h/a<br><br>&gt;&gt; VAGAS LIMITADAS: 25 participantes<br><br>&gt;&gt; INVESTIMENTO: <br>Lote 1 R$ 350,00 at\u00e9 15/05. <br>Lote 2 R$ 440,00 at\u00e9 13/06 (enquanto houver vagas).<br><br>&gt;&gt; O QUE VAMOS VER:<br>A arte de selecionar pessoas \u00e9 uma das artes mais antigas praticadas, desde a forma\u00e7\u00e3o de grupos, at\u00e9 acompanhar todas as revolu\u00e7\u00f5es do mundo do trabalho, t\u00f3pico essencial para nossa pr\u00e1tica e atualiza\u00e7\u00e3o.<br><br>Neste workshop vamos olhar para a sele\u00e7\u00e3o sob um \u00f3tica atual, visando a corresponsabilidade da empresa, em comunicar e interagir no processo de sele\u00e7\u00e3o, bem como na import\u00e2ncia da escolha m\u00fatua do candidato e da organiza\u00e7\u00e3o, nos desafios e oportunidades profissionais. <br><br>Atrav\u00e9s de muita pr\u00e1tica de sele\u00e7\u00e3o, vamos realizar nosso workshop, desenvolvendo as t\u00e9cnicas e conversando com base em cases das experi\u00eancias das facilitadoras e de cases da intelig\u00eancia coletiva do nosso grupo formado.<br><br>Venha praticar esta arte conosco!<br><br>&gt;&gt; OBJETIVO: <br>Apresentar, conversar e praticar a arte de realizar sele\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o da cultura da empresa, atrav\u00e9s de t\u00e9cnicas e pr\u00e1ticas.<br><br>&gt;&gt; PARA QUEM: <br>Estudantes e profissionais da \u00e1rea de gest\u00e3o de pessoas, l\u00edderes, gestores, respons\u00e1veis por planejar, realizar etapas de processos de recrutamento e sele\u00e7\u00e3o.<br><br>&gt;&gt; PRINCIPAIS T\u00d3PICOS ABORDADOS:<br>Abertura da vaga/ demanda<br>Cargo/ posi\u00e7\u00e3o <br>Planejamento do R&amp;S<br>Fontes de Recrutamento <br>Canais de Comunica\u00e7\u00e3o <br>Triagem<br>Etapas e filtros de sele\u00e7\u00e3o <br>Compet\u00eancias/ perfil <br>Entrevista de Sele\u00e7\u00e3o <br>An\u00e1lise do processo<br>Parecer do processo<br>Retorno aos candidatos e empresa<br><br>&gt;&gt; METODOLOGIA:<br>\u2022 Aula expositiva dialogada.<br>\u2022 Atividades vivenciais: exerc\u00edcios pr\u00e1ticos e din\u00e2micas em grupo.<br><br>&gt;&gt; FACILITADORAS: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/danielli.seger\">Danielli Seger</a><br>Psic\u00f3loga por voca\u00e7\u00e3o, desde sempre curiosa pelo ser humano, o comportamento e sua complexidade. Atuante h\u00e1 mais de 15 anos no mundo corporativo, em grandes e pequenas empresas, fez MBA em Gest\u00e3o Empresarial (FGV) para conhecer e aprender mais sobre a linguagem e a estrutura das organiza\u00e7\u00f5es, alinhando com a psicologia.<br>No RH e na Gest\u00e3o de Pessoas, encontrou a fluidez para trabalhar com todos os processos e pr\u00e1ticas que envolvem as pessoas dentro da organiza\u00e7\u00e3o, desde a sele\u00e7\u00e3o, treinamento, compet\u00eancias, performance e principalmente, o desenvolvimento das pessoas; tendo cases premiados pelo Top Ser Humano, da ABRH.<br>Participante na comunidade do Art of Hosting, pratica a arte de facilitar e anfitriar conversas significativas, realizando o que mais gosta, estar no coletivo, trabalhando o desenvolvimento atrav\u00e9s do empoderamento individual e coletivo.<br>Empreendedora e sempre em ambientes de aprendizagem, teve encontros com a Sustentabilidade, com a Permacultura e novas possibilidades de pr\u00e1ticas mais conscientes, na conex\u00e3o com a natureza e na autorresponsabilidade, fundando a Travessia Verde, em que compartilha produtos e pr\u00e1ticas sustent\u00e1veis.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a><br>M\u00e3e do Pedro. G\u00eamea da F\u00e1. Apaixonada por Comunica\u00e7\u00e3o e por ferramentas de facilita\u00e7\u00e3o de grupos. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social (RRPP) pela UFRGS. S\u00f3cia fundadora da FALE Consultoras. L\u00edder facilitadora de processos e pessoas formada pelo programa Germinar/EcoSocial. Membro do Art of Hosting. Professora dos cursos de f\u00e9rias da ESPM-SUL desde 2017/I. Facilitadora do Grupo de Estudos de Comunica\u00e7\u00e3o e A\u00e7\u00f5es Motivacionais e parceira de aprendizagem na ABRH-RS. Tem buscado inspira\u00e7\u00e3o em v\u00e1rias fontes, como a Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, Dragon Dreaming, Thinking Environment e Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa, e procura aplicar e vivenciar as pr\u00e1ticas de facilita\u00e7\u00e3o no decorrer da jornada de comunica\u00e7\u00e3o nas organiza\u00e7\u00f5es.<br><br>&gt;&gt; INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>falecomaale@faleconsultoras.com.br <br><br>&gt;&gt; REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/FALEConsultoras/\">FALE Consultoras</a><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.faleconsultoras.com.br%2F&amp;h=AT2nXF5rvcL-jFwx2F_bYMODUJjwi1IBnHtZtq7SrCRdpIsWCsoWMPaRx0DetzrokN2Jvp-S68OzxHuFKz6XyqiH59ST4AXfY5-yidtGc25L1XSjf1ZxF7cyIGlsc-O0xZmiLpgRP33ZJ0k\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.faleconsultoras.com.br</a><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/367458503845131"},{"name": "Workshop: Um novo olhar para o Feedback", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53472622_332657010700464_5742511157541863424_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f896919ce91bd48ba881bbb180dd4b72&oe=5D39263B", "address": "Avenida Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 100, 90560-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-27 07:00:00"], "place": "CC100", "organizers": ["Events Office", "LF Comunica\u00e7\u00e3o Integrada"], "organizers_fallback_a": ["CC100"], "description": "<span>Objetivo:<br>Feedback \u00e9 a capacidade de dar e receber opini\u00f5es, cr\u00edticas e sugest\u00f5es sobre alguma coisa pessoal ou profissional. O feedback \u00e9 uma ferramenta fundamental no processo de comunica\u00e7\u00e3o interpessoal, e contribui efetivamente para criar conex\u00e3o entre as pessoas, ajudando a melhorar o desempenho e o engajamento, criando uma rela\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a entre as partes. <br> <br>Programa:<br>- Conceitos e defini\u00e7\u00f5es de Feedback <br>- Por que temos dificuldades em dar e receber feedback? <br>- As consequ\u00eancias da falta de feedback <br>- Como fornecer um feedback positivo e corretivo? <br>- Emo\u00e7\u00f5es e sentimentos <br>- Comunica\u00e7\u00e3o emp\u00e1tica <br>- Escuta ativa <br>- Comunica\u00e7\u00e3o verbal e n\u00e3o verbal <br><br>P\u00fablico Alvo: <br>Pessoas que queiram aprender a dar e receber feedback em suas rela\u00e7\u00f5es pessoais e profissionais.<br><br>Facilitadora:<br>VIVIAN LAUBE - Graduada em Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, e p\u00f3s-graduada em Marketing, Gest\u00e3o de Empresas, Lideran\u00e7a e Comportamento Organizacional. Possui forma\u00e7\u00e3o em Programa\u00e7\u00e3o Neurolingu\u00edstica, Intelig\u00eancia Emocional, Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o Violenta, Comunica\u00e7\u00e3o Emp\u00e1tica, Gest\u00e3o de Conflitos, Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa e Dragon Dreaming. \u00c9 membro da comunidade internacional de conversas significativas Art of Hosting. Atuou como rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e professora universit\u00e1ria na Feevale. Como diretora da LF Comunica\u00e7\u00e3o Integrada, prestou assessoria em entidades de classe como CDL-NH, Abical\u00e7ados, Sinduscon-NH e diversas empresas. \u00c9 palestrante e facilitadora de workshops.<br><br>Data: 27/06/2019<br>Hor\u00e1rio: 19h \u00e0s 22h30<br>Carga hor\u00e1ria: 3 horas<br>Local: CC100 - Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 100 - Floresta - Porto Alegre. <br><br>Esta capacita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pode ser realizada no formato in company, solicite uma proposta. <br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br>Envie e-mail para contato@eventsoffice.com.br ou envie um WhatsApp pra (51) 8432.8121.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1814703958636324"},{"name": "Palestra: Biohacking", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q89/s526x296/55448421_336457746987057_7406342330795425792_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f503df8e810f7058587dd1bdb9441a57&oe=5D770778", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-13 07:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Events Office", "Martin Portner Palestrante"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>BIOHACKING<br>O poderoso m\u00e9todo que nos deixa produtivos, inovadores e nos faz ficar de bem com o corpo.<br><br>BIOHACKING \u00e9 a arte de usar bioinforma\u00e7\u00e3o para desenvolver bem-estar e produtividade. Forma o mindset capaz de abrir as portas para a inova\u00e7\u00e3o. Rotinas de trabalho adquirem energia e convidam novas ideias. A qualidade de vida \u00e9 empoderada. <br>A exig\u00eancia para isso \u00e9 acionar a chave que ativa o metabolismo alternativo e coloca em circula\u00e7\u00e3o subst\u00e2ncias como glucagon, norepinefrina e o fator de crescimento de nervos. Essa modifica\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de redu\u00e7\u00e3o de peso, agilidade mental, resili\u00eancia e longevidade. <br><br>A palestra n\u00e3o \u00e9 sobre uma nova dieta; sobre quais alimentos comer ou n\u00e3o. \u00c9 sobre como n\u00e3o comer nada e quando comer, comer de tudo. \u00c9 sobre o que acontece quando voc\u00ea muda o timing entre o que voc\u00ea come. Sobre o impacto que isso tem sobre as conex\u00f5es cerebrais, o que viabiliza produtividade e inova\u00e7\u00e3o. Nas condi\u00e7\u00f5es metab\u00f3licas dos tempos modernos, em que se come por comer a toda hora, o resultado \u00e9 a perda da produtividade, a estagna\u00e7\u00e3o de linhas de pensamento criativas e a indisponibilidade de energia. <br><br>A palestra vai abordar o conjunto da obra: como se tornar um biohacker, as resist\u00eancias e os benef\u00edcios. O resultado \u00e9 energia, clareza de ideias, reprograma\u00e7\u00e3o do mindset e crescimento pessoal. <br><br>A quem se destina:<br>\u00b7 a todos aqueles que desejam melhorar a qualidade de vida e a capacidade produtiva;<br>\u00b7 para aqueles que buscam o caminho para encontrar suas melhores ideias;<br>\u00b7 para aqueles que trabalham com rotinas t\u00e9cnicas, mas desejam ser criativos;<br>\u00b7 para quem deseja saber como biohackers do vale do Sil\u00edcio empoderam a si pr\u00f3prios;<br>\u00b7 para quem tem sobrepeso e deseja hackear o metabolismo;<br>\u00b7 para aqueles que possuem ritmo de trabalho acelerado, sem ter certeza que as horas sem comer est\u00e3o por tr\u00e1s do sucesso. <br> <br>O objetivo da palestra:<br>Conhecer a bioferramenta que gera produtividade e inova\u00e7\u00e3o. Saber como turbinar seu metabolismo, ativar players hormonais e colocar em execu\u00e7\u00e3o um novo relacionamento com trabalho, carreira e sucesso.<br> <br>O que voc\u00ea vai aprender:<br>\u00b7 conhecer o biohacking e ficar esperto \u00e0s exig\u00eancias cada vez maiores e mais r\u00e1pidas da vida digital;<br>\u00b7 entender o processo pelo qual inovar ideias passa por um c\u00e9rebro veloz, assentado sobre metabolismo turbinado;<br>\u00b7 a regra pela qual as ideias criativas s\u00e3o produzidas por conex\u00f5es instant\u00e2neas entre as c\u00e9lulas do c\u00e9rebro e n\u00e3o por qualquer tipo de treinamento for\u00e7ado;<br>\u00b7 a f\u00f3rmula que cria produtividade sem estresse;<br>\u00b7 uma forma absolutamente incr\u00edvel, pr\u00e1tica, simples e segura de modificar o metabolismo. Ela resulta na perda de peso;<br>\u00b7 uma forma de reconfigurar sust\u00e2ncias internas biologicamente adormecidas na vig\u00eancia do excesso de peso.<br><br>Programa:<br>A palestra \u00e9 apoiada em 6 partes, com dura\u00e7\u00e3o de 100 minutos e (20 minutos para perguntas/respostas):<br>1. Dinheiro, peso, sa\u00fade;<br>2. Biohacking I \u2013 o metabolismo;<br>3. Os subterr\u00e2neos do medo;<br>4. Biohacking II \u2013 o mindset;<br>5. Benef\u00edcios;<br>6. Conclus\u00e3o, perguntas e respostas<br><br>Refer\u00eancia:<br>Olivia Solon: The Silicon Valleyexecs who don't eat for days: \u201cIt's not dieting, it'sbiohacking\u201d.  The Guardian, 4 setembro de2017. <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.theguardian.com%2Flifeandstyle%2F2017%2Fsep%2F04%2Fsilicon-valley-ceo-fasting-trend-diet-is-it-safe&amp;h=AT2SE8VulJXa6Y8ZPvmum5XN7IFTRh0wAwV3zDgq85zbnIXzDlHoN0nTgZ4DzpoAYnpzJV2jTeWGdbIhPfetUylSk7JufdGNBqW9Qe428b2r20Sdk7ALkG1nFmssOormJz-_ViV0H9M23zc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.theguardian.com/lifeandstyle/2017/sep/04/silicon-valley-ceo-fasting-trend-diet-is-it-safe</a><br><br>Sobre o Palestrante:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/martinportnerpalestrante/\">Martin Portner Palestrante</a> \u00e9 m\u00e9dico neurologista, escritor e conferencista. \u00c9 mestre em neuroci\u00eancia pela Universidade de Oxford, com MBA em sa\u00fade pela FGV. <br>Exerce sua profiss\u00e3o h\u00e1 quase 30 anos, tendo apresentado mais de 100 trabalhos em congressos e na m\u00eddia especializada. Nos \u00faltimos anos, boa parte de seu tempo \u00e9 dedicado a palestras e workshops, versando principalmente sobre stress, intelig\u00eancia emocional e mindfulness.  <br><br>Publicou os livros Intelig\u00eancia Sexual (Editora Gente, 1999), Genialidade na Palma da M\u00e3o (Habilis 2010) e Mindfulness (Kindle 2018). <br><br>Mais recentemente alinhou-se ao movimento biohacking mostrando como intervir no metabolismo e bloquear processos mentais autom\u00e1ticos elevam a produtividade pessoal, a qualidade dos pensamentos e o poder de inova\u00e7\u00e3o. <br><br>Site: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.martinportner.com.br%2F&amp;h=AT38ZbqQkPdtgw7loQmV4NuSf8GJnzoh9Lvvok6mkPkzt9baFGAyWJQE__DuRLIK5ofKO1S-ehN0ipbrEP-3iQ6KXkC323PRnPF-xdtir98Xu2Um4fWAxVcvJcQ25LZ_jIXWoexXoRf-WQU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.martinportner.com.br</a><br>Facebook: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/martinportnerpalestrante/\">https://www.facebook.com/martinportnerpalestrante/</a><br>V\u00eddeos: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fuser%2Fmartinportner&amp;h=AT0NZkipMCyhVyiradK54clSdF82LRxxj1dOQAcvk5qNKq0rn1XYwUa_qBKC5nFlcv3lWpepk8dv9MmowDbRYtpKTlFEmVCvSwaKapxIDzyv1Xb49hBs1Q3I28cEIhhGET4B4DzeJrfiyqk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/user/martinportner</a><br><br>Data: 13 de junho, quinta-feira<br>Hor\u00e1rio: 19h \u00e0s 21h<br>Local: Simplify \u2013 A. Bastian, 121 \u2013 Menino Deus \u2013 Porto Alegre. <br><br>Informa\u00e7\u00f5es: contato@eventsoffice.com.br ou WhatsApp (51) 984328121. <br><br>Realiza\u00e7\u00e3o: Portner Palestras e Treinamento Ltda.<br>Apoio: Events Office</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/883954385287103"},{"name": "Palestra 'Fases da Vida com um olhar para a carreira'", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/54197794_2175755015838661_849580179377356800_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=54209743380a6b3064ab21605fa2ecee&oe=5D475A8C", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 06:45:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Palestra 'Fases da Vida com um olhar para a carreira'<br>Com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/laura.bergallo\">Laura Milano Bergallo</a><br><br>&gt;&gt; Como liderar indiv\u00edduos em diferentes fases da vida?<br>&gt;&gt; Como lidar com as diferentes gera\u00e7\u00f5es dentro de uma empresa?<br>&gt;&gt; Como apoiar os l\u00edderes a desenvolverem um novo papel na organiza\u00e7\u00e3o?<br>&gt;&gt; Os l\u00edderes est\u00e3o passando o seu know-how adiante? Est\u00e3o gerando sucessores diferentes deles?<br><br>Estas e outras perguntas s\u00e3o muito comuns no ambiente organizacional, e a palestra \u201cFases da Vida com um olhar para a carreira\u201d poder\u00e1 ajudar a entender alguns comportamentos t\u00edpicos de cada fase da vida, bem como as for\u00e7as arquet\u00edpicas que atuam a cada 7 anos, uma teoria da Antroposofia. Ao conhecer este conte\u00fado, voc\u00ea ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de fazer ajustes conscientes no pr\u00f3prio comportamento e da mesma forma, ter melhores intera\u00e7\u00f5es nas rela\u00e7\u00f5es.<br><br>&gt;&gt; Facilitadora: Laura Milano Bergallo<br> <br>Facilitadora em processos de desenvolvimento de grupos e l\u00edderes, que buscam atuar com mais consci\u00eancia e agir em processos de decis\u00f5es. Coach ontol\u00f3gico sist\u00eamico em forma\u00e7\u00e3o. Graduada em Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas (PUCRS) e MBA em Administra\u00e7\u00e3o de Empresas (UFRGS). Multiplicadora do Programa Germinar que tem como base a Antroposofia. Desenvolveu carreira executiva por 17 anos na \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o e marketing, coordenando e gerenciando projetos e equipes. Formada pelo Programa de Aprofundamento em Antroposofia ministrado pela Lumo e Instituto EcoSocial, em S\u00e3o Paulo. Possui tamb\u00e9m como objetos de estudo as teorias da Sociocracia 3.0, Ambientes de Di\u00e1logos e Conversas Dif\u00edceis. <br><br>24 de abril <br>18h45 \u00e0s 22h15 <br>na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a><br><br>R$ 260,00 (enquanto houver vagas).<br><br>&gt;&gt; Parte da renda ser\u00e1 destinada ao <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ProgramaGerminar/\">Programa Germinar</a>.<br><br>Vagas limitadas (30 participantes).<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es abertas!<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a> &lt;falecomaale@faleconsultoras.com.br&gt;<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br>FALE Consultoras<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.faleconsultoras.com.br%2F&amp;h=AT13rd8wppqbZPD8TKT7Oa36oluwr1JHdxiqLfCcrHAtPnl_CDm5U9qLV9plkC3ORpTXC9I0omJPE5ZqiojBR5tBpm2qeE_i0Su3N7qmwadGFYLwexGRgQfVoTgSvkkymIsOhAe8QUM07y0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.faleconsultoras.com.br</a><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/620019535106568"},{"name": "Top Atendimento", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/47374796_1928617000549052_5406208775814119424_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c890aeea228aaf63cbfe2c97e0e20a57&oe=5D783485", "address": "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 100, 90560-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-17 02:00:00"], "place": "Expertise", "organizers": ["Events Office"], "organizers_fallback_a": ["Expertise"], "description": "<span>TOP - ATENDIMENTO<br>Voc\u00ea sabe o que o seu CLIENTE quer?<br><br>Acredito que voc\u00ea sabe como Atender Bem, mas por que nem sempre seus Clientes voltam?<br><br>ATENDER BEM COM RESULTADO!<br><br>ATENDER ou ATENDER PARA VENDER \u00e9 investigar e desenvolver as necessidades, desejos e problemas do cliente e  supri-las com produtos e servi\u00e7os. Encantando o cliente.<br><br>\u201cMuita gente acredita que atendimento \u00e9 um custo, mas dados demonstram que servi\u00e7o de atendimento superior \u00e9 um investimento que pode ajudar a acelerar o crescimento do neg\u00f3cio. Investir em talento de qualidade e garantir que tenham as habilidades, treinamento e ferramentas necess\u00e1rias para empatizar e ouvir ativamente o cliente \u00e9 essencial para que sua empresa consiga oferecer experi\u00eancias de atendimento consistentemente excelentes\u201d. \u2014 Jim Bush, Executive VP na American Express.<br><br><br>Norteadores: <br>- M\u00e9todo MAIS para Atendimento a Clientes.<br>- Elementos fundamentais para um Excelente Atendimento ao Cliente.<br>- Como potencializar resultados atrav\u00e9s do atendimento?<br>- Motiva\u00e7\u00e3o de equipes de  atendimento para ampliar vendas. <br>- Resolvendo problemas com foco no cliente. <br>- Como controlar as emo\u00e7\u00f5es \u2013 Intelig\u00eancia em Atendimento?<br>- Resultado e Satisfa\u00e7\u00e3o do Cliente.<br><br>Mensurar<br>Agir<br>Inovar<br>Satisfazer<br><br>Sua Equipe precisa ter pessoas com essas qualidades:<br>\u2013 Altru\u00edsmo: colocar-se no lugar do cliente e entender suas necessidades;<br>\u2013 Aptid\u00e3o: ter o dom para as vendas e gostar do trabalho;<br>\u2013 Bom humor: o carisma cativa o cliente;<br>\u2013 Comprometimento e disposi\u00e7\u00e3o: empenhar-se ao m\u00e1ximo sobre a venda e os produtos ou servi\u00e7os.<br><br>Objetivo principal:<br>Aprimorar e desenvolver habilidades t\u00e9cnicas e comportamentais para profissionais que atuam no atendimento ao p\u00fablico, facilitar relacionamento com o cliente e resolu\u00e7\u00e3o de problemas. <br>Neste workshop ser\u00e3o realizadas atividades pr\u00e1ticas para o participantes se experimentar em situa\u00e7\u00f5es que desafiem ele a satisfazer e encantar seus clientes, praticar intelig\u00eancia emocional, facilitar o entendimento dele do porque \u00e9 importante atender com qualidade e quais s\u00e3o as novas formas de atender o cliente no momento atual.<br><br>P\u00fablico Alvo: <br>Atendentes presenciais e&gt;<br><br>RECURSOS:<br>-  V\u00eddeos<br>-  Cases Atuais<br>-  Atividade Interativa<br>-  Est\u00edmulo Visual<br><br>Facilitadora: <br>GABRIELA ZAMBRANO \u00c1VILA - Educadora, especialista em Din\u00e2mica de Grupos e Administra\u00e7\u00e3o de Recursos Humanos. Consultora em desenvolvimento de pessoas, grupos e seus processos comportamentais nas organiza\u00e7\u00f5es, Psic\u00f3loga Organizacional. Coordenadora e facilitadora de Programas de Desenvolvimento de Gest\u00e3o, Equipe, Compet\u00eancia Interpessoal e Forma\u00e7\u00e3o de L\u00edderes. Facilitadora de Treinamento ao Ar Livre. S\u00f3cia Diretora da Percurso Consultoria e Desenvolvimento.<br><br>Data: 17 de maio, sexta-feira<br>Hor\u00e1rio: 14h \u00e0s 18h<br>Carga hor\u00e1ria: 4 horas<br>Local: CC100 \u2013 Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 100 \u2013 Floresta \u2013 Porto Alegre.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: Envie e-mail para contato@eventsoffice.com.br ou envie um WhatsApp pra (51) 8432.8121.<br><br> </span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/340237883423728"},{"name": "Desenvolvimento, Inova\u00e7\u00e3o e Economia Criativa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56262410_341267096506122_4163814894749089792_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c12d3adb1a626f8fe13bd5829e4d60c6&oe=5D406D08", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 09:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Events Office"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Desenvolvimento, Inova\u00e7\u00e3o e Economia Criativa - M\u00f3dulo I<br><br>\"Criativos s\u00e3o naturalmente flex\u00edveis. Buscam solu\u00e7\u00f5es e, n\u00e3o raro, formulam novas perguntas. Apontam tend\u00eancias e permitem-se navegar de forma mais eficiente neste mundo cada vez mais digital, no qual as fronteiras f\u00edsicas s\u00e3o menos relevantes. Utilizam instrumentos necess\u00e1rios para identificar e aproveitar as oportunidades, quando, onde e como surgirem. Na crise, inovar para sobreviver. Na recupera\u00e7\u00e3o, inovar para crescer. No futuro, inovar para existir.\"<br>FIRJAN. Mapeamento da Economia Criativa. (2019, p. 10)<br><br>Com essa inspira\u00e7\u00e3o o Curso promove a compreens\u00e3o da Economia Criativa. Os aprendizados da \u00e1rea motivam modelos mentais conectando inova\u00e7\u00e3o, criatividade, desenvolvimento regional a neg\u00f3cios tradicionais ou disruptivos.<br>No workshop ser\u00e3o realizados exerc\u00edcios e trocas de experi\u00eancias que promovam o entendimento e pr\u00e1tica dos pilares da Economia Criativa.<br><br>Trata-se de uma (nova) l\u00f3gica para compreender cen\u00e1rios, oportunidades e prop\u00f3sitos empresariais e empreendedores em contextos de inova\u00e7\u00e3o e coopera\u00e7\u00e3o:<br><br>NOVAS L\u00d3GICAS. NOVOS (RENOVADOS) NEG\u00d3CIOS.<br><br>O objetivo \u00e9 saber o que \u00e9 a Economia Criativa, o funcionamento e fazer com que o p\u00fablico se sensibilize e se compreenda como agente de inova\u00e7\u00e3o. Conforme a palestrante afirma, a partir disso pode-se verificar a possibilidades de desenvolvimento a partir dos aprendizados e colabora\u00e7\u00f5es da Economia Criativa<br> <br><br>OBJETIVOS:<br>\u2022          Saber o que \u00e9 Economia Criativa<br>\u2022          Compreender-se como agente de inova\u00e7\u00e3o da Economia Criativa<br>\u2022          Verificar a possibilidades de desenvolvimento a partir da economia criativa<br>\u2022          Reconhecer fen\u00f4menos sociais e culturais como forma de desenvolvimento<br>\u2022          Identificar problemas e solu\u00e7\u00f5es em cen\u00e1rios de inova\u00e7\u00e3o da economia criativa<br><br>P\u00daBLICO-ALVO:<br>Empreendedores, empres\u00e1rios, gestores, gerentes de bancos, investidores de empresas, agentes de inova\u00e7\u00e3o interessados em economia criatividade.<br><br>CONTE\u00daDOS PROGRAM\u00c1TICOS <br>O que \u00e9 a Economia Criativa <br>Problemas e Solu\u00e7\u00f5es Multidimensionais<br><br>DOCENTE<br>LUCIANA BRAUN REIS - Publicit\u00e1ria, Especialista em Marketing, Mestre e Doutora em Comunica\u00e7\u00e3o. Docente da Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Escolas da Economia Criativa e Gest\u00e3o e Neg\u00f3cios. Palestrante e empreendedora na Sai Dessa \u2013 Consultoria em Economia Criativa. (<a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.saidessa.net%2F&amp;h=AT1U7jonkgJGLfWqQywuMdRiYB46t_yLUw3BWQ3SxzzgaLgZ6bBcNnljw-jv8_oVxRuKvHVSgosi5tIqnhk9OjyeGOLqMWn8b44Yyhc0TfQW9rjiC2NhW7bmF7gjOro5PFy2dVw0nY7FJOM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.saidessa.net</a>). Desde 2014 envolve-se ativamente com o tema da Economia Criativa tendo cocriado o MBA Mercados Criativos - Cen\u00e1rios de Inova\u00e7\u00e3o/Universidade do Vale do Rio dos Sinos (UNISINOS). Iniciou carreira no mercado publicit\u00e1rio ga\u00facho trabalhando em ag\u00eancias de publicidade, atendendo marcas locais e nacionais. Tamb\u00e9m atuou no marketing em clientes, participando de diferentes cargos da alta gest\u00e3o. Est\u00e1 na doc\u00eancia do Ensino Superior desde 2002 e j\u00e1 atuou na Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da Unisinos, PUCRS e La Salle Business School P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o.  \u00c9 autora de artigos apresentados em congressos nacionais e internacionais. Orientadora de Trabalhos de Conclus\u00e3o na Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o. Tem como \u00c1rea de Pesquisa Comunica\u00e7\u00e3o, Est\u00e9tica, Marketing, Consumo, Varejo, Criatividade, Inova\u00e7\u00e3o, Economia Criativa, entre outras.<br><br> Sites e peri\u00f3dicos da \u00e1rea:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.firjan.com.br%2F&amp;h=AT1V-OgYnSSQvMaEi52Q-0FkmEWgsAVnptF3cB4UFVgPizoyUMAUzfJgPzZ5eE224aA2OErBG2lHwNtSVLGNF2yXB2xrxBEpDInZ7Po4GJaYCXuL8Kxb3E0lCiKyQDhh1vrTesssoYyC3ag\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.firjan.com.br</a><br>Harvard Business Review Brasil<br><br>Data: 23 de abril, <br>Hor\u00e1rio: 9h \u00e0s 12h<br>Carga Hor\u00e1ria: 3 horas<br>Local: Simplify - Av. Bastian, 121 \u2013 Menino Deus \u2013 Porto Alegre. <br>Investimento: R$300,00 podendo parcelar no cart\u00e3o de cr\u00e9dito.<br>Participantes do m\u00f3dulo 1 t\u00eam R$ 50,00 de desconto no M\u00d3DULO II, comprando antecipado at\u00e9 dia 15 de maio.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: contato@eventsoffice.com.br ou WhatsApp (51) 984328121. </span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/570488823446557"},{"name": "Elza Soares :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54799989_2280086865377130_8473613790858969088_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7b01837a58f8d56219ef7107968a15d1&oe=5D038AE3", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-25 08:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Elza Soares"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Elza Soares, uma das cantoras mais emblem\u00e1ticas da m\u00fasica brasileira de todos os tempos, ir\u00e1 se apresentar novamente no Opini\u00e3o, no dia 25 de maio, com a turn\u00ea do seu trabalho de est\u00fadio mais recente, chamado \u201cDeus \u00e9 Mulher\u201d.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/elzasoaresoficial/\">Elza Soares</a><br>25 de maio, s\u00e1bado, \u00e0s 20h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 18h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 85<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 80<br>Inteira: R$ 160<br><br>Lote 4:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 95<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 90<br>Inteira: R$ 180<br><br>Lote 5:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 105<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 100<br>Inteira: R$ 200<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fopiniao&amp;h=AT3yGZSHCSjJZ_8Eh-eikZBWQyeQGbmRZJBmJ0xy4Th06iSv6KEpnhWaIcpZQGdWNZ-EqnfCiIWhw1V9mmOBDIpchFaxaegAl3sxyBd5rRAWACRGY6CcoWbig1XpWt7BVCvjAoDfHVl_rB8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT2rscewCozgGCzDyoic1RhkxNIoeWze6EHXYxWp81atRzxektNnT89lLCsfl1_RQBjhJfJLgPJr1BCJQtE-OX1carCotqpf4Xu0UYv4NgNrkvK5MxEbDOlmwbOxJtJKeQ_0D8ZwFEF79qo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT0Kflv68zD-Uv49DYjHkL2T1Me0nAaFhm-_ysW8Z0PcLAGqRsf-eN-nZ7rw6QuCjwMWWOoHRgXXQVpUavNGLoVaTQYJuVI5ffzR12Or6cBiFohuTui0XMRL8r4D1iXL7tj48lqZmuglLhc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/332916690684858"},{"name": "Brech\u00f3 de Desapegos no \u00c1REA 51", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56551748_2081906058593154_856918234081787904_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a1ac98a5e6025598fbb02fa70b4d56d3&oe=5D4574B8", "address": "Av. Coronel Lucas de Oliveira, 894, 90440-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 12:00:00"], "place": "AREA 51", "organizers": ["Brick de Desapegos", "Brech\u00f3 de Desapegos"], "organizers_fallback_a": ["AREA 51"], "description": "<span>Logo mais infos!</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/439156950224663"},{"name": "Rincon Sapi\u00eancia :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p235x350/53453697_1738552516246103_2257185260292800512_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=16918621f6fd57aa63cdd1de3c093c85&oe=5D0331A3", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-22 11:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Rincon Sapi\u00eancia", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Rincon Sapi\u00eancia ir\u00e1 voltar ao palco do Opini\u00e3o, no dia 22 de agosto, para fazer o show de lan\u00e7amento do seu segundo e ainda in\u00e9dito trabalho de est\u00fadio.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rinconzl/\">Rincon Sapi\u00eancia</a><br>22 de agosto, quinta-feira, a partir das 23h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 21h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 45<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40<br>Inteira: R$ 80<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fopiniao&amp;h=AT0MKsTj3QiEEMYr1H3RCFYFfsAMaywTdI947y9Ym45qArBi5oyxaQNtLIqKE1L2KcBZXruUV8KjFyT9HX_1hPCt5R8D9FToaUEgESCVOesY4jQthMEW62djfxXraDMF1T73fqrH4yurpfo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT00LXXwZZH5-Nfi--XhTPDnogR_VHNDur--SXeSMhXueOs3FDbqLotRF8HtpOqTpMu-CzY5TiXUZQJN07XgrEFEZFVzcTruWAcCe9ZqkO2i4p5V9NYETH932vq7EGYrCo11bNKENkRpa-A\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT3D7GjXOpNiqGMMgbHjc4kvBYuxeygVsw_ycbBOC00m6eBT10CrQTb7VGTMuIW_bwdNROLHMfWtNf-BTxEpEbe_u0FFEx0D1FKRCB_ngNCB_ZkgFXcARrlDt0BqIeDf4SvhXxoCOVpxUik\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/359527454774334"},{"name": "Libertadores 2019 - Inter x Palestino", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/54386818_1941642872612045_285143763544702976_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e1e969e7296179a65bd9cf30ffdab49f&oe=5D462366", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Agora o 512 tem ROD\u00cdZIO DE PIZZAS nas ter\u00e7as-feiras!<br><br>\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55<br>S\u00e3o 15 sabores salgados e 5 doces preparadas pelo nosso chef da noite. Ainda tem DOSE DUPLA de CHOPE at\u00e9 21h!<br> \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b<br>DOSE DUPLA DE CHOPE AT\u00c9 \u00c0S 21H<br>Abertura da casa: 19h<br>Rod\u00edzio: R$24,90<br><br>*PASSAREMOS O JOGO DE INTER x PALESTINO, v\u00e1lido pela quarta rodada da fase de grupos da Libertadores da Am\u00e9rica 2019. Assim como passaremos os jogos da dupla grenal nas seguintes rodadas.<br>*</span>", "categories": ["Sports", "Soccer", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2345701015714193"},{"name": "Chiru Chama no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/56323800_1959135924196073_6563391330360229888_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=eee74d088d2884fcc2dcfa1ebda247e6&oe=5D3E758A", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Chiru Chama", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Chiru Chama<br>A noite vai ter show do m\u00fasico e compositor Chiru Chama. No repert\u00f3rio ecl\u00e9tico, m\u00fasicas em ritmos variados, como reggae, funk, samba e rock. Chiru Chama \u00e9 vocalista da banda Chama Violeta.<br><br>**********<br>Depois do sucesso das pizzas nas ter\u00e7as, agora o Espa\u00e7o Cultural 512 apresenta o Rod\u00edzio de Petiscos! Os j\u00e1 famosos itens do card\u00e1pio servidos de forma livre \u2665 \u2665 \u2665<br><br>Entrada gratuita.<br>Rod\u00edzio de petiscos:<br>R$24,90 vegetariano<br>R$34,90 com carnes<br>\ud83c\udf30\ud83e\udd5f\ud83c\udf30\ud83e\udd5f<br><br>DOSE DUPLA DE CHOPE AT\u00c9 \u00c0S 21H \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h<br><br>*<br>PASSAREMOS O JOGO DE GR\u00caMIO X Ros\u00e1rio Central, v\u00e1lido pela quarta rodada da fase de grupos da Libertadores da Am\u00e9rica 2019. Assim como passaremos os jogos da dupla grenal nas seguintes rodadas.<br>*</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Soccer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2477899035770873"},{"name": "Cacha\u00e7a de Rolha no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54523895_1943067415802924_7314911973236277248_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e528c92accbfadeca3b7de1dbe90a7db&oe=5D384623", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>CACHA\u00c7A DE ROLHA<br>A banda toca os maiores sucessos do samba e MPB. A cantoria \u00e9 feita pelos irm\u00e3os Aquiles (voz e viol\u00e3o) e En\u00e9ias (cavaco e voz). O embalo dos quadris fica por conta do trio de ouro dos percussionistas Josu\u00e9 Oliveira, Martin Weiller e Thayan Martins. E o ingrediente final na mistura \u00e9 o solista, maestro e mestre Franco Salvadoretti na flauta transversa.<br><br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>DOSE DUPLA DE CHOPP AT\u00c9 21H<br>Ingressos: <br>at\u00e9 20h - %50 de desconto<br>ap\u00f3s 20h - R$25</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1062364970639405"},{"name": "Brazuca #66 \u2022 A Festa da M\u00fasica Brasileira \u2022 14/04 @512", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Brazuca", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>A festa da m\u00fasica brasileira vem pra sua 6\u00aa temporada, e ter\u00e1 a sua pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o, de n\u00famero #66, no dia 14 de abril !!<br><br>Na pista, rolam p\u00e9rolas da m\u00fasica brasileira dos anos 60, 70, 80, 90 e 2000, al\u00e9m das \u00faltimas novidades BRAZUCAS, com muita MPB, samba, soul, funk, frevo, forr\u00f3, coco, carimb\u00f3, guitarrada e outros ritmos nacionais, uma pista original e extremamente dan\u00e7ante! <br><br>Quem comandam esse mix de ritmos brasileiros, s\u00e3o os DJ'S DAMON M. e MANOEL CANEPA, que trazem pra pista da BRAZUCA todas as suas pesquisas e influ\u00eancias musicais do territ\u00f3rio nacional. E a edi\u00e7\u00e3o conta ainda com o j\u00e1 habitual DJ convidado, RICARDO PONT @ricktocadisco (Alala-u\u00f3, Tieta).<br><br>IMPERD\u00cdVEL !!!<br>----------------------<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Brazuca.Musica/\">Brazuca</a> #66 \u2022 A Festa da M\u00fasica Brasileira \u2022<br>DOMINGO, 14 de ABRIL, 19h, <br>no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/espacocultural512/\">Espa\u00e7o Cultural 512</a> [Jo\u00e3o Alfredo, 512] <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/promo\">#PROMO</a>:: INGRESSOS<br>R$12,00 at\u00e9 20h30 p/ Estudantes e Classe Art\u00edstica *<br>R$15,00 at\u00e9 20h30 p/ xs demais<br>* (Classe art\u00edstica portando carteira do SATED ou OMB, <br>Estudantes com carteira da UNE-UBES ou comprovante de matr\u00edcula universit\u00e1rio atualizado + C.I.)<br>-----------------<br>R$25,00 ap\u00f3s 20h30 para todxs!<br><br>++ #PROMO:: BEBIDAS<br>&gt;&gt; DOSE DUPLA de BRASILEIRINHO at\u00e9 21h <br>(Caipira de Chica)<br><br>DJ's: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DJDamonM/\">DJ Damon M.</a> + <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DjManoelCanepa/\">DJ Manoel Canepa</a><br>+ <span>Ricardo Pont</span> @<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ricktocadisco/\">Ricktocadisco</a><br>Arte/montagem da edi\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jimi.melo\">Jimi Melo</a><br>Fotos durante a festa: <span>Henriq Santos</span><br><br>** CHEGUEM CEDO **<br>Aproveitem as PROMOS e curtam mais a festa !! <br><br>***********************************<br><br>* P\u00e1gina da BRAZUCA<br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Brazuca.Musica/\">https://www.facebook.com/BrazucaMusica</a>]<br><br>* P\u00e1gina DJ DAMON M.<br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DJDamonM/\">https://www.facebook.com/DjDamonM</a>]<br><br>* P\u00e1gina DJ MANOEL CANEPA<br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DjManoelCanepa/\">https://www.facebook.com/DjManoelCanepa</a>]<br><br>* P\u00e1gina do DJ RICKTOCADISCO<br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ricktocadisco/\">https://www.facebook.com/ricktocadisco</a>]<br><br>* P\u00e1gina do ESPA\u00c7O CULTURAL 512: <br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Espa%C3%A7o-Quinhentos-e-Doze\">https://www.facebook.com/pages/Espa\u00e7o-Quinhentos-e-Doze</a>]</span>", "categories": ["Dance", "Brazilian music", "M\u00fasica popular brasileira"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/328520554344694"},{"name": "Libertadores 2019 - Gr\u00eamio x Ros\u00e1rio Central", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/54155037_1941655125944153_2413451305986031616_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=35cb6117dbd6d5789102562e65aa0f2d&oe=5D4BB266", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Depois do sucesso das pizzas nas ter\u00e7as, agora o Espa\u00e7o Cultural 512 apresenta o Rod\u00edzio de Petiscos! Os j\u00e1 famosos itens do card\u00e1pio servidos de forma livre \u2665 \u2665 \u2665<br><br>Entrada gratuita.<br>Rod\u00edzio de petiscos:<br>R$24,90 vegetariano<br>R$34,90 com carnes<br>\ud83c\udf30\ud83e\udd5f\ud83c\udf30\ud83e\udd5f<br><br>DOSE DUPLA DE CHOPE AT\u00c9 \u00c0S 21H \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h<br><br>*<br>PASSAREMOS O JOGO DE GR\u00caMIO X Ros\u00e1rio Central, v\u00e1lido pela quarta rodada da fase de grupos da Libertadores da Am\u00e9rica 2019. Assim como passaremos os jogos da dupla grenal nas seguintes rodadas.<br>*</span>", "categories": ["Sports", "Food festival", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/325006465038437"},{"name": "Desenvolvimento, Inova\u00e7\u00e3o, Economia Criativa - m\u00f3dulo II", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56182395_339216513377847_1274536827897774080_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=66df3af08a8cb8a3a656eddfc4910cc2&oe=5D410F38", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-21 02:30:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Events Office"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Desenvolvimento, Inova\u00e7\u00e3o e Economia Criativa<br>M\u00f3dulo II<br><br>\u201cSe existem novos caminhos, tamb\u00e9m existem novas formas de percorr\u00ea-los.\u201d<br>Luciana Braun Reis, 2019<br><br>Aplica\u00e7\u00e3o dos conte\u00fados do M\u00f3dulo 1 em cen\u00e1rios ou neg\u00f3cios espec\u00edficos. Participantes poder\u00e3o trazer cases e situa\u00e7\u00f5es reais de suas empresas e institui\u00e7\u00f5es para debater, colaborar e inovar em ecossistemas, a partir das aprendizagens da Economia Criativa.<br><br>TRATA-SE DA OPORTUNIDADE DE RESOLU\u00c7\u00c3O DE PROBLEMAS REAIS.<br><br>OBJETIVOS<br>- Analisar cen\u00e1rios sociais e econ\u00f4micos<br>- Resolver problemas com o aprendizado da Economia Criativa.<br>- Identificar problemas e solu\u00e7\u00f5es em cen\u00e1rios de inova\u00e7\u00e3o da economia criativa<br>- Criar estrat\u00e9gias de aplica\u00e7\u00e3o do curso 1 em cen\u00e1rio espec\u00edfico<br><br> <br>P\u00daBLICO-ALVO<br>Egressos do curso Desenvolvimento regional, inova\u00e7\u00e3o, economia criativa 1<br><br> CONTE\u00daDOS PROGRAM\u00c1TICOS<br>Problemas e Solu\u00e7\u00f5es Multidimensionais <br><br> <br>DOCENTE<br>LUCIANA BRAUN REIS - Publicit\u00e1ria, Especialista em Marketing, Mestre e Doutora em Comunica\u00e7\u00e3o. Docente da Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Escolas da Economia Criativa e Gest\u00e3o e Neg\u00f3cios. Palestrante e empreendedora na Sai Dessa \u2013 Consultoria em Economia Criativa. (<a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.saidessa.net%2F&amp;h=AT2vrrtNd9dYujVA5mQfCQAoO9bXXfuCsvRFstGIs_4zp7u5IRHWLPgpuZDHGDQFkT_sXMwx_9vigBCFBbMVbMkPE7B0Blfb0nRfvslUIWr6eMKBgqQBWfq8cjtOSa6UflJ4C7b9yowXCWI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.saidessa.net</a>). Desde 2014 envolve-se ativamente com o tema da Economia Criativa tendo cocriado o MBA Mercados Criativos - Cen\u00e1rios de Inova\u00e7\u00e3o/Universidade do Vale do Rio dos Sinos (UNISINOS). Iniciou carreira no mercado publicit\u00e1rio ga\u00facho trabalhando em ag\u00eancias de publicidade, atendendo marcas locais e nacionais. Tamb\u00e9m atuou no marketing em clientes, participando de diferentes cargos da alta gest\u00e3o. Est\u00e1 na doc\u00eancia do Ensino Superior desde 2002 e j\u00e1 atuou na Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da Unisinos, PUCRS e La Salle Business School P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o.  \u00c9 autora de artigos apresentados em congressos nacionais e internacionais. Orientadora de Trabalhos de Conclus\u00e3o na Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o. Tem como \u00c1rea de Pesquisa Comunica\u00e7\u00e3o, Est\u00e9tica, Marketing, Consumo, Varejo, Criatividade, Inova\u00e7\u00e3o, Economia Criativa, entre outras.<br><br> Sites e peri\u00f3dicos da \u00e1rea:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.firjan.com.br%2F&amp;h=AT2DUGLPhmvLfSUvIXrKJmkadzNZi9ZLNlJsFp4DrwSRXrVXmbyTR_7A40qvLaPOLw_69jF3IZ-FAJgqE-3Xfn4sAmCzefLvkcu5CDFtmv_bhFgEBY6157ZnrLSss2Bn0jao_KgXSIHxmIs\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.firjan.com.br</a><br>Harvard Business Review Brasil<br><br>Data: 21 de maio, <br>Hor\u00e1rio: 14h30 \u00e0s 17h30<br>Carga Hor\u00e1ria: 3 horas<br>Local: Simplify - Av. Bastian, 121 \u2013 Menino Deus \u2013 Porto Alegre. <br>Investimento: R$300,00 podendo parcelar no cart\u00e3o de cr\u00e9dito.<br>Participantes do m\u00f3dulo 1 t\u00eam R$ 50,00 de desconto no m\u00f3dulo 2, comprando antecipado at\u00e9 dia 15 de maio.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: contato@eventsoffice.com.br ou WhatsApp (51) 984328121. </span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/320037922046564"},{"name": "Servi\u00e7os \u2013 Marketing para o Intang\u00edvel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/53843117_330267644272734_414499494076350464_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3df26b482b988f3d160f57ae07249e22&oe=5D36A8BA", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-14 07:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Events Office", "Daniela Pedroso"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Servi\u00e7os \u2013 Marketing para o Intang\u00edvel<br><br>O workshop apresentar\u00e1, al\u00e9m da retomada das caracter\u00edsticas b\u00e1sicas dos servi\u00e7os e como potencializa-las (intangibilidade, perecibilidade, variabilidade e inseparabilidade), estrat\u00e9gias de diferencia\u00e7\u00e3o focadas em evid\u00eancias f\u00edsicas, processos e pessoas.<br><br>Propor estrat\u00e9gias mercadol\u00f3gicas para o intang\u00edvel, ou seja, servi\u00e7os de qualquer natureza, passa tamb\u00e9m pela defini\u00e7\u00e3o, refor\u00e7o ou reestrutura\u00e7\u00e3o do posicionamento da marca.<br><br>No encontro ser\u00e3o abordadas estrat\u00e9gias de posicionamento, principais erros e ferramentas de alinhamento entre expectativas e a realidade da marca. <br><br>A quem se destina:  <br>Para quem percebe que o servi\u00e7o que presta \u00e9 a grande chave de diferencia\u00e7\u00e3o e consolida\u00e7\u00e3o no mercado competitivo que vivemos. <br>Profissionais liberais, aut\u00f4nomos, gestores e empreendedores da \u00e1rea de servi\u00e7os que querem definir uma estrat\u00e9gia baseada em servi\u00e7os ou redesenhar aquilo que j\u00e1 possuem a partir do posicionamento da marca.<br><br>Diferenciais desse curso:<br>Articular teoria e pr\u00e1tica. Daniela Pedroso possui como habilidade e diferencia\u00e7\u00e3o a capacidade de adaptar os conte\u00fados \u00e0 realidade dos participantes, com agilidade necess\u00e1ria para o momento. A facilitadora possui mais de 20 anos de experi\u00eancia com aulas em p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, workshops e palestras e nos \u00faltimos anos atuou com executiva de marketing de uma empresa de servi\u00e7os, reposicionando a marca e alinhando com p\u00fablico interno e externo o novo conceito.<br><br>Objetivos:<br>O foco do objetivo \u00e9 empoderar os participantes a partir de reflex\u00f5es estrat\u00e9gicas focadas em debates, exerc\u00edcios pr\u00e1ticos, compartilhamento de experi\u00eancias e conceitos sobre a \u00e1rea de servi\u00e7os, para que ap\u00f3s o evento possam aplicar o conte\u00fado adquirido em suas atividades e fortalecendo suas marcas.<br><br>Ao final do evento, o participante ser\u00e1 capaz de:<br>- Identificar as caracter\u00edsticas do servi\u00e7o que atua e avaliar se algumas delas est\u00e3o sendo subutilizadas;<br>- Avaliar criticamente as estrat\u00e9gias que atualmente orientam os processos, as pessoas e as evid\u00eancias f\u00edsicas do servi\u00e7o;<br>- Analisar o posicionamento da marca e identificar a coer\u00eancia entre os canais de comunica\u00e7\u00e3o utilizados;<br>- Assumir um olhar estrat\u00e9gico sobre a diferencia\u00e7\u00e3o por meio dos servi\u00e7os. <br><br>Metodologia:<br>Encontro com exposi\u00e7\u00e3o de conte\u00fado intercalando com atividades pr\u00e1ticas \u2013 discuss\u00e3o de cases reais, exerc\u00edcios de sensibiliza\u00e7\u00e3o sobre o tema e din\u00e2micas em equipes para fortalecimento dos debates sobre estrat\u00e9gias.<br><br>Instrutora:  <br>Daniela Pedroso - Acredita que compartilhar conte\u00fado \u00e9 empoderar pessoas e empresas. Mestre em Comunica\u00e7\u00e3o e Linguagens, especialista em Administra\u00e7\u00e3o e bacharel em Publicidade e Propaganda. Ex-executiva de marketing da regi\u00e3o Sul da GOVERNAN\u00c7ABRASIL (empresa de sistemas de gest\u00e3o para \u00e1rea p\u00fablica), atuou por muito tempo articulando teoria e pr\u00e1tica (\u00e9 docente h\u00e1 mais de 20 anos tanto na gradua\u00e7\u00e3o quanto na p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em IES como Faculdade Senac, S\u00e3o Judas Tadeu, UFN, UFSM, UNOESC, UTP-PR). Como executiva, possui grande experi\u00eancia em gest\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o alinhando os diversos p\u00fablicos com objetivos estrat\u00e9gicos da organiza\u00e7\u00e3o. Na doc\u00eancia, coordenou laborat\u00f3rios e ministrou disciplinas, palestras e workshops nas \u00e1reas de inova\u00e7\u00e3o, criatividade, comunica\u00e7\u00e3o integrada e branding.<br><br>Data: 14/05/2019<br>Hor\u00e1rio: 19h \u00e0s 22h<br>Local: Simplify - Av. Bastian, 121 - Menino Deus - Porto Alegre. <br>Carga hor\u00e1ria: 3 horas <br><br>Esta capacita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pode ser realizada no formato in company, solicite uma proposta! <br><br>Informa\u00e7\u00f5es: contato@eventsoffice.com.br ou WhatsApp (51) 984328121. </span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2337808469786138"},{"name": "Francisco El Hombre- Lan\u00e7amento Rasgacabeza- Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/56976908_2203843372972328_7679765081344704512_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8cef4400954030954accd6610e437b67&oe=5D3A6C6F", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 09:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Marquise 51", "Difusa Fronteira", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Morrostock", "francisco, el hombre", "Todt Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>O Francisco el Hombre ir\u00e1 retornar ao Opini\u00e3o, no dia 7 de junho, para fazer o show de lan\u00e7amento do disco \"Rasgacabeza\".<br><br>Onde:<br>Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br><br>Quando:<br>7 de junho, sexta-feira, a partir das 21h<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o:<br>18 anos<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 50<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 45<br>Inteira: R$ 90<br><br>Lote 2:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 60<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 70<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 80<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fopiniao&amp;h=AT2ClTXLa4a36s-orfkNyfqeCwJPgwoZIFvqp5YW8WZ3hc1sSnTtZPhJ5hKP8KGPjsJRfqDviAzakQQ5-LSNdT48Oc7MKgb7U_cqt98z3um_01kPrasLbwaU-dofcCZ6Luk4gZBsb7owZKY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/todtprodutora/\">Todt Produ\u00e7\u00f5es</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marquise51records/\">Marquise 51</a>, Gamana, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/difusafronteira1/\">Difusa Fronteira</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><br>Apoio: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mantragastronomiaearte/\">Mantra Gastronomia e Arte</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cachacadachica/\">Cacha\u00e7a Da Chica</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/justo741/\">JUSTO</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ibisstylesportoalegre/\">Ibis Styles Porto Alegre</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT1wbdY7RVTlipi8zJUdsq8RiZBA-WjrFm93Jhham5C5DvFMHQoAmmk7VDTpV7fDyDGaLy-fRcFvsw6YFlC6iB81EcdPN-VI7MxzHaZXcM1h0kH0zXktQJ-KPh2IaUGSPirgRexazMGNjsw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT1XgGJxXOSoarIJV-p-MXF15_RU8-DSscIlr-0O-oC7rDMVCLke8EaqAcU_ZmwjuRz8EAcgYtTP1AtFvb2nsQJSvM9rwwPZqhfDhxi3VWd3Usyl8Jz9NbPCkdRMMZqAOLkoHqlwDD6y88w\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/295919241302760"},{"name": "Feira Autoral - P\u00e1tio Ivo Rizzo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56393140_2241710039410575_1839723368358608896_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c33eb983376a38aaf58c1453a64ae11f&oe=5D748092", "address": "R. F\u00e9lix da Cunha, 1215 - Moinhos de Vento, 90570 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 11:00:00"], "place": "Condominio Patio Ivo Rizzo", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Renova - Feira Autoral"], "organizers_fallback_a": ["Condominio Patio Ivo Rizzo"], "description": "<span>Nosso Evento tem como objetivo trazer ao p\u00fablico um Mercado com um grande Mix de produtos Autorais, que re\u00fane e incentiva Pequenos Empreendedores locais!<br><br>Quem recebe essa edi\u00e7\u00e3o \u00e9 o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/patioivorizzo/\">P\u00e1tio Ivo Rizzo</a>, local aconchegante no cora\u00e7\u00e3o do Bairro Moinhos de Vento.<br>Tem tudo a ver com a nossa Feirinha e com os Produtos Lindos dos nossos Expositores!!<br><br>Aproveite a v\u00e9spera do Dia das M\u00e3es e venha fazer umas comprinhas!!<br><br>Produto \u00fanico feito com Amor para a pessoa mais especial da sua vida. M\u00c3E \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiraautoral\">#FeiraAutoral</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/moda\">#Moda</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/design\">#Design</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Edi\u00e7\u00e3o especial Dia das M\u00e3es.<br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>Em caso de chuva o Evento ser\u00e1 transferido!</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/263471547934539"},{"name": "Encontro de Vinhos & Espumantes - Parque Marcos Rubim", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53253042_2223935167854729_5177950810427883520_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b4b282103e81b271bd3d528219ab922d&oe=5D72819E", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-21 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><br>De alguns anos para c\u00e1, a produ\u00e7\u00e3o e o consumo de Vinhos e Espumantes no mundo s\u00f3 cresceu, e a tend\u00eancia \u00e9 que cres\u00e7am ainda mais!<br><br>Voc\u00ea sabia que o respons\u00e1vel por mais de 90% dos Espumantes produzidos no Brasil, \u00e9 o Rio Grande do Sul.<br>Em m\u00e9dia produzimos cerca de 17 milh\u00f5es de litros da bebida anualmente.<br><br>Apreciado por muita gente, h\u00e1 quem considere a arte de tomar vinho uma experi\u00eancia \u00fanica. Pode at\u00e9 parecer rom\u00e2ntico para alguns, mas para quem fabrica, quando uma garrafa \u00e9 aberta, o mundo tamb\u00e9m se abre para muitas hist\u00f3rias.<br><br>Talvez esse seja o maior segredo do vinho, a paix\u00e3o que envolve a sua produ\u00e7\u00e3o.<br><br>O Espumante e o Vinho Ga\u00facho fazem sucesso no mercado internacional.<br>Hoje o nosso maior mercado de exporta\u00e7\u00e3o \u00e9 o Chile, seguido pelos Estados Unidos.<br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/encontrodevinhos\">#EncontroDeVinhos</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM BREVE MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES.<br><br>Acompanhe nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2267860040207821"},{"name": "Festa Goodbye Lenin \u00b7 12.04 \u00b7 Sexta \u00b7 no Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55704633_2471284236229566_2468602946674229248_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6f259abf99057c7ab016b7a6e5ef256f&oe=5D360169", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 10:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Festa Goodbye LENIN"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Salve !<br><br>12.4 Vamos ocupar mais uma vez todo o casar\u00e3o da Jo\u00e3o Telles com Osvaldo em uma noite de intensa viagem sonora e visual  \u2665<br><br>02 PISTAS | PROJE\u00c7\u00d5ES | INTERVEN\u00c7\u00c3O ART\u00cdSTICA | EXIBI\u00c7\u00c3O DE CURTAS<br>_______________________________<br><br>\u266a Pista Goodbye Lenin \u266a<br><br>|| Line Up ||<br><br>Jade Primavera<br><br>Mike Ricardo<br><br>L\u00e9o Tietboehl<br><br>Duds<br><br>&amp; Convidados<br><br>~ Uma mistura de indie rock com eletropop, jazz, pop, funk , rock, soul. ~<br><br>\u266a Pista Terra em Transe \u266a<br><br>|| Line Up || <br><br>Joelma Terto<br><br>Lucas Pitta<br><br>&amp; Convidados<br><br>~ Brasilidades \u00e0 flor da pele ~<br><br>EXIBI\u00c7\u00c3O<br><br>Programa\u00e7\u00e3o em breve.<br><br>INTERVEN\u00c7\u00c3O ART\u00cdSTICA<br><br>PROJE\u00c7\u00d5ES MAPEADAS<br><br>VJ Jana Castoldi / <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/vjanavj/\">VJana</a><br>________________________________<br><br>DATA<br>12.04 \u2013 Sexta<br><br>HOR\u00c1RIO<br>22h00<br><br>LOCAL<br><br>Ocidente<br>Jo\u00e3o Telles, esquina com Osvaldo<br>Bom Fim<br><br>ENTRADA<br><br>// antecipados //<br><br>R$ 25 \u2013 Antecipado Promocional: (esgotados)<br>R$ 30 \u2013 Pre\u00e7o de Lista: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fantecipadosgbl1204&amp;h=AT1RBJhHCJ60w_Nyc6lV7IkRgQQQb3ifUiRsTCB6gFx-NQqz0LCpD7wwm_sJy1d2zjg3akDwh2Z6StnisZciz31U_UCUfIfuvf7gwDOPUD0wq3XF88bd86dWFuGMeok3wYhQed7kDN0H6q8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/antecipadosgbl1204</a><br>R$ 35 - Antecipado Normal: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fantecipadosgbl1204&amp;h=AT1RBJhHCJ60w_Nyc6lV7IkRgQQQb3ifUiRsTCB6gFx-NQqz0LCpD7wwm_sJy1d2zjg3akDwh2Z6StnisZciz31U_UCUfIfuvf7gwDOPUD0wq3XF88bd86dWFuGMeok3wYhQed7kDN0H6q8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/antecipadosgbl1204</a><br><br>// na hora //<br><br>R$ 30 \u2013 Com lista at\u00e9 \u00e0s 23h30<br>R$ 35 \u2013 Sem lista ou ap\u00f3s 23h30<br><br>Antecipado Online &gt; + taxa de servi\u00e7o com entrada preferencial e garantida toda noite / limitados <br><br>Lista &gt; Confirmando no Evento at\u00e9 \u00e0s 18h de 12.4 (n\u00e3o vale o 'tenho interesse')<br>_________________________________<br><br><br>ANIVERS\u00c1RIOS | FUNCIONAMENTO<br><br>&gt; aniversariantes de Abril entram de gra\u00e7a at\u00e9 \u00e0 00h mediante envio de e-mail com nome completo + data de nascimento no t\u00edtulo para byeleninbye@gmail.com at\u00e9 \u00e0s 19h de 10.04 (podendo encerrar antes sem pr\u00e9vio aviso)<br><br>&gt; convidados em lista pagam R$ 30 at\u00e9 \u00e0s 23h30 (os nomes dever\u00e3o constar no corpo do e-mail em forma de lista e redigidos / n\u00e3o em imagem ou anexos)<br><br>&gt; recomendamos que orientem os convidados a comprar ingresso antecipado<br><br>&gt; a isen\u00e7\u00e3o para aniversariantes e vantagens para convidados s\u00e3o limitadas e podem encerrar antes do prazo estipulado sem pr\u00e9vio aviso<br><br>&gt; somente os contatos respondidos e validados estar\u00e3o na porta no dia da festa<br><br>n\u00e3o deixe pra \u00faltima hora \u2665<br><br>--<br><br>Artes: Bruno Ost<br>Fotos: Enrique User<br>Apoio Cultural: Curtas na Noite<br>Apoio Gastron\u00f4mico e do Cora\u00e7\u00e3o: Ciao Pizzeria Napoletana e JOSEPHYNA'S<br><br>--<br><br>* obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de documento original com foto / entrada somente para maiores<br>* bar aceita visa e master / cr\u00e9dito ou d\u00e9bito / dinheiro<br>* bilheteria aceita d\u00e9bito / dinheiro<br><br>/ nosso insta: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Finstafestagoodbyelenin&amp;h=AT0vzeM2v0I0S7ebwio4vFmwO6T8d1BxR4G-e-RXRYooGyCa7PfciLT1gVazkP4ZTNowfqGaPB8nJyBAW-TZHJguW8YnfLLPT1dgn4mqrN90EgUD1x4GkzbIgypaK5hVPCwt_q6JYTXDNtw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/instafestagoodbyelenin</a><br></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/436789783726433"},{"name": "PsicoLaborat\u00f3rioClub - BATA PARA ENTRAR", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56158138_2163321010428873_3455094807863492608_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3fb2e5851effbb74e6c8814f8a3316a5&oe=5D4601A3", "address": "R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 824, 90050000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 11:00:00"], "place": "Madragoa 824", "organizers": ["Espacito Verde"], "organizers_fallback_a": ["Madragoa 824"], "description": "<span>Senha para entrar: \u201cEU QUERO \u00c9 ROCK!\u201d<br><br>PsicoLaborat\u00f3rioClub<br><br>Festa Invis\u00edvel - BATA PARA ENTRAR<br><br>O que acontece no Madragoa 824 fica no Madragoa 824.<br><br>No som teremos Tom Gaston, Lee Ohn e Leo Esmerio.<br>Convidado da noite Damon Meyer.<br><br>Performances, flash tatoo, vinil, climinha de paquera e muito mais...<br><br>Chopp pilsen meio litro a 10 pilas!<br><br>Ingresso: 10 pilas (ganha uma dose de Caipora - cacha\u00e7a org\u00e2nica) <br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2355891547991528"},{"name": "Baile da Calote no Bate . S\u00e1b 13.04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55922052_361671281106002_51973227450204160_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=45fb5f7e0c97c82b1bdc5b099da5ae61&oe=5D2EE3C7", "address": "Jo\u00e3o Alfredo, 701, 90050230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Bate", "organizers": ["Banda Calote"], "organizers_fallback_a": ["Bate"], "description": "<span>O Baile da Calote \u00e9 o Brasil descendo a ladeira. Cl\u00e1ssicos revisitados e vers\u00f5es originais. De Tim a Ben, passando por Djavan e Jair Rodrigues. Sem deixar de lado mestres como Dorival Caimmy e Luiz Melodia, saudando Chico Buarque e Ed Motta no mesmo palco. Com pitadas de Banda Black Rio, e prestigiando ainda os contempor\u00e2neos com releituras de tirar o chap\u00e9u! Cai dentro!! <br><br><br>\u274b Promo de ceva 600ml a R$ 10 at\u00e9 00h30<br>\u274b Promo de duas latinhas de ceva (350ml cada) a R$ 15 a noite toda<br><br>\u2749 \u274a \u274b<br><br>INGRESSOS: R$ 18<br>Com nome na lista: R$ 15<br><br>As list\u00e3o s\u00e3o v\u00e1lidas at\u00e9 00h30.<br><br>Todos os CONFIRMADOS no evento at\u00e9 \u00e0s 18h do dia 13 estar\u00e3o automaticamente na lista.<br><br>Quer comemorar teu anivers\u00e1rio no Bate? Entra em contato atrav\u00e9s da p\u00e1gina ou do emaildobate@gmail.com e fica por dentro de todas as vantagens!<br><br>In\u00edcio da festa: 23h<br>In\u00edcio do show: 1h<br><br>\u274b \u00c9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de documento com foto para entrada no bar.<br>\u274b Temos chapelaria.<br>\u274b Aceitamos Visa, Master, Banri e Elo.<br><br>\u2749 \u274a \u274b<br><br>Respeita as mina!<br><br>\u2749 \u274a \u274b<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/paginadobate/\">www.facebook.com/paginadobate</a><br>emaildobate@gmail.com<br><br>Arte: Ananda Aliardi</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2319040384821036"},{"name": "Boogarins - Lan\u00e7amento Sombrouduvida - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56666827_2198439150179417_1456744179706101760_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=435eb8dec6054ceea5f003851d735acf&oe=5D2BC96B", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-13 09:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Marquise 51", "Boogarins", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Todt Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Trazendo todo o seu tropicalismo psicod\u00e9lico, o Boogarins vai aterrissar no Opini\u00e3o, no dia 13 de junho, para lan\u00e7ar o \u00e1lbum \"Sombrou D\u00favida\". O disco, gravado entre 2016 e 2018 nos Estados Unidos e no Brasil, traz uma vers\u00e3o mais amadurecida da banda, sem perder a essencial fluidez l\u00edrica e mel\u00f3dica que permeia todas as grava\u00e7\u00f5es e apresenta\u00e7\u00f5es ao vivo do grupo.<br><br><br>SERVI\u00c7O<br><br>Local: Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Quando: 13 de junho, quinta-feira, \u00e0s 21h<br>Abertura da casa: 19h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos<br><br>INGRESSOS:<br><br>Lote 1:<br><br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 50<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40<br><br>Inteira: R$ 80<br><br> <br>Lote 2:<br><br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 60<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br><br>Inteira: R$ 100<br><br> <br>Lote 3:<br><br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 70<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br><br>Inteira: R$ 120<br><br> <br>Lote 4:<br><br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 100<br><br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 90<br><br>Inteira: R$ 180<br><br> <br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br> ** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br> Demais descontos:<br><br> * 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.<br><br> * 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.<br><br> * 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).<br><br> <br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro): Multisom Iguatemi<br> <br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br><br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fopiniao&amp;h=AT3mue0vybMd3itvzW2deliYYf9cap1gxCySnMUI8goyBp0SS3AAOZwjhDEMOQ1Y7rViPmoPislrzj8q0ADsahnD5Q3YP46usi9NBbCUAk5YWF7vGh7P53_T4rntaOQo1zL-evGxCTbFsTI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br> <br><br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/todtprodutora/\">Todt Produ\u00e7\u00f5es</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marquise51records/\">Marquise 51</a><br><br>Apoio: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ibisstylesportoalegre/\">Ibis Styles Porto Alegre</a><br> <br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT1TuZh2coRTiUFBgpHjc5wfR5uh2awoSRU6oj_pRSijTSct455h3KzH1HnXaSUSCXNsXjrfLEidqEh2KASUzKiqbAgDcv_MNBS2wyUix6GUDcf-xoXlA4iidNqKPgaklfLUfMP8ARlyA3w\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT37NOeLkKSzo9GJWaeR-6xbGab9r6sI2EWYWPS4v965KwjAswUP5hdgbLDWrAu2T8xT2RyKvvkHuB7en9Qm5mkuJbGw5qV--AfWQeUGP3zBaeS4TNiXrQtUdGAsvMOy4bKskQg_RbYbYlI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/273743280182263"},{"name": "Craft na Travessa - Ed. Maio", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56427017_398251720722820_5698736537328418816_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0cc98763e90eda55e53215728354e91c&oe=5D3A10E9", "address": "Rua Mata Bacelar, 90540-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 11:00:00"], "place": "Passagem de Pedestres da Mata Bacelar", "organizers": ["Craft Urbana"], "organizers_fallback_a": ["Passagem de Pedestres da Mata Bacelar"], "description": "<span>Mais um edi\u00e7\u00e3o da Craft na Travessa chegando!!!<br>Dia 4 de Maio vamos receber mais de 40 expositores de marcas locais, autorais, independentes e artesanais na travessa mais charmosa do bairro Auxiliadora!<br><br>Moda autoral, acess\u00f3rios, decora\u00e7\u00e3o, brinquedos, saboaria e aromas, papelaria e artigos diversos, feitos \u00e0 m\u00e3o, por gente com hist\u00f3rias para contar e amor em cada pe\u00e7a produzida!<br><br>Teremos tamb\u00e9m cerveja artesanal, comidinhas e as del\u00edcias da cafeteria <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ginkgo788.oficial/\">Ginkgo 788</a>, tudo regado \u00e0 m\u00fasica, alto astral e muita arte!!!<br><br>Te programa, vem passar uma tarde deliciosa e encontrar um presente especial para o dia das m\u00e3es (tias, av\u00f3s, esposas, filhas, pais que s\u00e3o m\u00e3es, professora, etc...)<br><br>DIA 04 DE MAIO<br>DAS 11H \u00c0S 18H<br>NA TRAVESSA DOS LANCEIROS NEGROS<br>(entrada pela R. Cel. Bordini, 332 ou pelo in\u00edcio da R. Mata Bacelar)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Passagem-de-Pedestres-da-Mata-Bacelar-1499480307001942/\">Passagem de Pedestres da Mata Bacelar</a><br><br>Nosso evento tem o apoio da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/AMAAssocia%C3%A7%C3%A3o-dos-Moradores-e-Amigos-da-Auxiliadora-646991835435745/\">AMA/Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores e Amigos da Auxiliadora</a>, do aplicativo <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a> e da cafeteria <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ginkgo788.oficial/\">Ginkgo 788</a>!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/crafturbana\">#crafturbana</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/craftnatravessa\">#craftnatravessa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feira\">#feira</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiraderua\">#feiraderua</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiraportoalegre\">#feiraportoalegre</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventosaoarlivre\">#eventosaoarlivre</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feirinha\">#feirinha</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/bairroauxiliadora\">#bairroauxiliadora</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/marcasautorais\">#marcasautorais</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/economiacriativa\">#economiacriativa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/poainquieta\">#poainquieta</a><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Farmers market"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/870477126620136"},{"name": "Baile Brasa #75", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53521594_2010609498975629_2722550734955479040_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7beeb43ebbdaac3d6ecdcdb75aaf4d03&oe=5D3390C4", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Baile Brasa"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Eu t\u00f4 chegando<br>Tira aquele p\u00e9 de tr\u00e1s<br>Bate aquele banzo<br>Que eu j\u00e1 vou me levantar<br>Que eu j\u00e1 t\u00f4 me levantando<br>Que eu j\u00e1 vou me levantar<br>Que eu j\u00e1 t\u00f4 levantando<br>Prepara as sand\u00e1lias, as rasteirinhas, os g\u00fcides, as tamancas, as chinelas para dan\u00e7ar como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3!! O Abril \u00e9 logo ali<br><br>Quando: Domingo 07 de Abril.<br>O que: Brasilidades, grooves y otras cositas m\u00e1s<br>Dj\u2019s: Kafu Silva , Fausto Barbosa e Vagner Medeiros<br>Onde: Espa\u00e7o Cultural 512 (Jo\u00e3o Alfredo, 512).<br>Hor\u00e1rio: 19:00 \u00e0s 01:00<br>Investimento: R$25<br>Promocional: Das 19h AT\u00c9 20h 30min R$ 12 (Classe art\u00edstica SATED e OMB, Estudantes carteira UNE-UBES ou comprovante de matr\u00edcula universit\u00e1rio atualizado + C.I.)<br><br>Informa\u00e7\u00f5es, agendamentos de anivers\u00e1rios: Telefone(51) 3212-0229; E-mail: espacocultural512@gmail.com<br>(A porta no 512 fecha \u00e0 meia noite).<br><br>Adicione nosso querido amigo Jorge Brasa, ele vai te deixar por dentro do Baile Brasa. Sigam-nos no Instagram, @BaileBrasa. <br>Compartilhe publicamente nosso flyer e concorra a pares de ingresso (a cada dez compartilhamentos sorteamos um par). Acesse nossa fan page, Baile Brasa, veja as fotos das edi\u00e7\u00f5es anteriores. Curta a p\u00e1gina.<br>Sobre o sorteio da Promo:1) Dividimos o n\u00famero de compartilhamento total por 10. O resultado \u00e9 o n\u00famero de pares ingressos sorteado por edi\u00e7\u00e3o at\u00e9 um m\u00e1ximo de 10 ingressos por festa. 2) Se voc\u00ea compartilhar X vezes, seu nome entra X vezes na lista do sorteio aumentando suas chances, por\u00e9m n\u00e3o computamos v\u00e1rios compartilhamentos no mesmo dia. Nesse caso contamos apenas um.<br>Eu quero morrer numa batucada de bamba, na cad\u00eancia bonita do samba<br></span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/804135696637273"},{"name": "Amo.Te Fados de Lisboa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/57154268_2116014775162986_618703525186109440_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=100f69d11f27f376fc9b93cea8892bec&oe=5D424842", "address": "Av. Independencia, 1211, Lj. 31, 90035077 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-13 07:00:00"], "place": "amo.te lisboa", "organizers": ["Nani Medeiros"], "organizers_fallback_a": ["amo.te lisboa"], "description": "<span>ENTRADA FRANCA!<br><br>Neste dia 13 de Maio de 2019, teremos mais uma edi\u00e7\u00e3o do projeto AMO.TE FADOS DE LISBOA, que acontece mensalmente, sempre \u00e0s segundas 2\u00aa-feira do m\u00eas.<br><br>Com intuito de mostrar ao p\u00fablico um pouco do universo cultural do Fado Lisboeta, o Amo-Te Lisboa trar\u00e1 a cantora e fadista Nani Medeiros que apresentar\u00e1 seu show com repert\u00f3rio especial que contemplar\u00e1 grandes nomes do Fado do passado e do presente.<br><br>O projeto contar\u00e1 tamb\u00e9m em suas edi\u00e7\u00f5es com outras formas de express\u00f5es art\u00edsticas que dialogam com o universo cultural do Fado, como a poesia, as dan\u00e7as t\u00edpicas portuguesas, e outras culturas e g\u00eaneros musicais, atrav\u00e9s de interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas antes do show da fadista Nani Medeiros.<br><br>Nani Medeiros (voz) e Junior Pita (viol\u00e3o), ir\u00e3o abordar neste show, o Fado e os Fadistas de Lisboa, grandes nomes do passado e do presente, atrav\u00e9s de um belo repert\u00f3rio com os diversos estilos que o g\u00eanero cont\u00e9m, para mostrar que o Fado n\u00e3o \u00e9 somente triste, e sim exp\u00f5e o cotidiano das pessoas e a maneira de ver e sentir a vida, atrav\u00e9s de suas poesias e melodias.<br><br>Convidem seus amigos, familiares e venham participar dessa linda festa e conhecer verdadeiramente um pouco do universo do Fado de Lisboa.<br><br><br>*Obs: Em caso de chuva o evento ocorrer\u00e1 na segunda-feira pr\u00f3xima</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2006608462976716"},{"name": "Motel Fetish #11", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57502900_2125509404406618_539371648118161408_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c9819e1ee76184602f50009139d79bb0&oe=5D2E46C2", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-21 08:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>MOTEL Fetish #11<br><br>Ter\u00e7a 21 de maio 2019<br>20h30<br>R$20 dinheiro<br>R$25 cart\u00e3o<br><br>Em breve: performers confirmados<br><br>Reservas pelo contato@vonteese.com<br><br>Presen\u00e7a mais que especia do pessoal da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/PeccatoBoutiqueRS/\">Peccato Boutique Sensual</a> e seus brinquedinhos !<br><br>Lembramos que o palco fica aberto aos mais ousados.<br>TRAGAM SEUS BRINQUEDOS!<br><br>Motel Fetish<br>O dirty rendezvous do Von Teese<br><br>\"like a good film noir <br>taking us to lustful places<br><br>dressed up in vintage lingerie<br>posing shamelessly <br>behind closed doors<br><br>exciting interplays <br>between light and shadow <br>which transport you <br>to a world of love, lust and desire<br><br>highly dirty and <br>highly artsy at the same time.\"* <br><br>*sobre<br>dirty rendezvous e motel fetish<br>de Chas Ray Krider <br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2213950085387773", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Direito ao Del\u00edrio no Madragoa 824", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57612556_10212822057497561_6445793055621513216_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fa5c6fe24a0ec7ccbe3c1b93cd152cd7&oe=5D78349B", "address": "R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 824, 90050000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 09:00:00"], "place": "Madragoa 824", "organizers_fallback_a": ["Madragoa 824"], "description": "<span>Voltando a este lugar hist\u00f3rico da noite porto-alegrense, Direito ao Del\u00edrio \u00e9 um coletivo musical  que se prop\u00f5e a pesquisa e pr\u00e1tica da m\u00fasica latino-americana, em suas diversas formas e contextos. <br><br>\"Para bailar y para pensar\", o grupo aborda com originalidade de arranjos o melhor da m\u00fasica popular, explorando ritmos e sonoridades com g\u00eaneros que expressam a cultura, os trabalhos e as utopias dos povos morenos da Am\u00e9rica. A fraternidade e a diversidade de influ\u00eancias s\u00e3o a ess\u00eancia deste projeto.<br><br>Germ\u00e1n \u00c1lvarez (voz) Glauber Duarte (voz/viol\u00e3o/percuss\u00e3o) Guigo \u00c1lvarez (voz e charango), Iana\u00ea R\u00e9gia (voz), Josu\u00e9 Farias (voz/viol\u00e3o), Marcelo Eg\u00fcez (percuss\u00e3o/viol\u00e3o) e Nilson T\u00f2kumb\u00f2 (baixo/cavaco/percuss\u00e3o).<br><br>15 pilas na hora<br>10 pilas com nome na lista</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2430560577064638", "organizers": ["Madragoa 824"]},{"name": "Maglore em Porto Alegre ~ Turn\u00ea de 10 anos ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56737235_1036217620100551_7429835982293172224_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b8b95c9c4b97be52afde8a7e0d83dcdd&oe=5D4423CF", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-25 07:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Maglore", "No Palco", "Camar\u00e1 Produ\u00e7\u00f5es", "Marquise 51", "Todt Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Celebrando os 10 anos de banda em uma turn\u00ea especial &amp; comemorativa, a Maglore traz toda sua brasilidade e psicodelia ao palco do Agulha. No repert\u00f3rio, al\u00e9m de material in\u00e9dito, o p\u00fablico vai poder conferir as principais can\u00e7\u00f5es de seus quatro \u00e1lbuns.<br><br>Uma d\u00e9cada de estrada, de dor de amor e de contas pra vencer, de ser inteiro e n\u00e3o ser pela metade. A primeira apresenta\u00e7\u00e3o da turn\u00ea comemorativa aconteceu no dia 25 de janeiro, no Cine Joia em S\u00e3o Paulo, e virou um in\u00e9dito registro em v\u00eddeo e \u00e1lbum ao vivo que ser\u00e1 lan\u00e7ado no final do primeiro semestre.<br><br>|| Servi\u00e7o |||<br>||| Maglore em Porto Alegre ~ Turn\u00ea de 10 anos ~ Agulha<br>||| S\u00e1bado, 25 de maio de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios - O bar abre \u00e0s 19h o show come\u00e7a pontualemente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fmagloragulha&amp;h=AT0rRANO8Zo1Jy-Kkj1pIjdxPKiCLkU9jl6OSY5HexXmfJUef26JqqGAB2x3r8BvDDD5RM1SpavotdKY9YlVpysh3EezWKd_B08k-oV8nHCWpyOtKo2WirSDBkKWPCMRuWL147unUTQzZ4Q\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/magloragulha</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 30 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 40 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias \u00fateis antes do evento);<br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 50 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias \u00fateis antes do evento).<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 80 e R$ 100<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: Sympla<br>|| Realiza\u00e7\u00e3o: Camar\u00e1 Produ\u00e7\u00f5es, Agulha, Todt Produ\u00e7\u00f5es e Marquise 51<br>||| Artes por Afonso De Lima<br>||| Alimenta\u00e7\u00e3o por Mantra Gastronomia e Arte <br><br>||| MAGLORE |||<br>Originada como quarteto em Salvador, em 2009, ent\u00e3o com Carlos Nery (baixista) e Lelo Brand\u00e3o (guitarra e teclado), e atualmente residente na capital paulista, a Maglore lan\u00e7ou os CDs independentes Veroz (2011) e Vamos Pra Rua (2013) \u2014 neste \u00faltimo, Carlinhos Brown e Wado emprestam suas vozes em participa\u00e7\u00f5es especiais. Os \u00e1lbuns destacaram o grupo como aposta do pa\u00eds e representante de peso do circuito baiano.<br>Em 2015, lan\u00e7aram III (Deck), resultado da mudan\u00e7a de integrantes e, por consequ\u00eancia, de sonoridade da banda, agora mais direta e simples, mas n\u00e3o menos inventiva e elegante, com influ\u00eancias que v\u00e3o de Caetano Veloso a Wilco, do misticismo da Bahia \u00e0 rotina esmagadora da vida em S\u00e3o Paulo. Trazendo hits como \u201cMantra\u201d (indicado \u00e0 categoria \u201cnova can\u00e7\u00e3o\u201d do Pr\u00eamio Multishow 2015), \u201cDan\u00e7a Diferente\u201d, \u201cAiAi\u201d, III foi considerado um dos melhores \u00e1lbuns de 2015 por Rolling Stone, Billboard, MTV, UOL Entretenimento, entre outros grandes ve\u00edculos, e uns dos melhores shows do ano pela Folha de S. Paulo. O disco ainda levou a MAGLORE ao 27\u00ba Pr\u00eamio da M\u00fasica Brasileira, que reconheceu o grupo como um dos melhores daquele ano, e rendeu convites para o Lollapalooza Brasil 2016, onde os baianos se apresentaram no palco principal e para o festival SXSW, em Austin (EUA), como artistas brasileiros convidados, ao lado de Liniker.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/619386731860070"},{"name": "MODAUT 008 // Espa\u00e7o Unisinos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56806601_2211615785582453_1313374980204920832_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=506e14327d1555f3995d61a720977d3e&oe=5D37B9FC", "address": "Av. Miguel Tostes, 897, 90430-061 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 02:00:00"], "place": "MODAUT", "organizers": ["Espa\u00e7o Unisinos"], "organizers_fallback_a": ["MODAUT"], "description": "<span>- EVENTO GRATUITO -<br><br>O MODAUT \u00e9 uma plataforma que surgiu para impulsionar a moda autoral do RS e do Brasil. Valorizamos o consumo local e criamos conex\u00f5es entre marcas com prop\u00f3sito e consumidores engajados.<br><br>// O EVENTO<br><br>A oitava edi\u00e7\u00e3o do MODAUT vem a\u00ed com um evento incr\u00edvel para iniciar 2019! <br>O local desta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/espacounisinos/\">Espa\u00e7o Unisinos</a>  - teremos 60 marcas de moda expondo o talento e valorizando o consumo consciente e local.<br><br>Fora isso teremos cursos, workshops, bandas, cerveja e muita gente querida.<br><br>Bora?<br>---<br><br>Pra galera ficar esperta:<br>// MODAUT 008<br>// 08 de junho, das 14h \u00e0s 20h<br>// Espa\u00e7o Unisinos<br>// 60 marcas de moda autoral presentes<br>// Conte\u00fados [em breve]<br>// Bandas [em breve]<br>// Flash Tattoo <br>// Vibe de sempre<br><br><br>Quer expor: alo@somosmodaut.com.br<br>T\u00e1 com d\u00favida: alo@somosmodaut.com.br<br>Quer mandar cartinha de amor: alo@somosmodaut.com.br<br>Rodrigo - (51) 995.169.205<br><br><br>\u00daltimas anteriores:<br>MODAUT 001 - Complex: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FCGMVnp&amp;h=AT32YL9EM-wE_rmb39VkeilByKMjwR0-OiMgW6wUn-6HTloE49_E5JKxAiGT4oIfMkvwVrZf2QACEw7OLRzp6NaAKGIN9v-YlqckEC9Nsk-A4OFgPDBupVKl6KS6Yqb34Hd5j4krv8se1N8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/CGMVnp</a><br>MODAUT 002 - Area 51: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FH39fkj&amp;h=AT2fUIz0JG7zKArePAkSz96ptu3aspMUxrgKdsR4FO2XzW1I7Pbuzc0-GRG4RctdhGbjn4KPK2kLDd6KIFYtEKPFatF1j1rQQOq-djO6LG0ArQOpjArehLbrlSquTS5L2-Fa-XMtyrA3Whw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/H39fkj</a><br>MODAUT 003 - Shopping Total: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FdAJ7Yw&amp;h=AT2Eg-oYUmHhl90S328ItUZmdOguLT7SLRBc6sJiZ2xRIUAHQXWcfq5udVBA37oFy8OFJVFSrPHQ274o1ybNmQWHFvSOQ_1m_7Ams2ZabdC_RqUHP8MTKgVn-QXTD_nNIDHB6ft3tJDSjaA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/dAJ7Yw</a><br>MODAUT 004 - Area 51: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FMMGRpG&amp;h=AT0OpxrBBojXT1IlNc7HDyNkYcHBjlc2iQXG1jHFfYaY8o-avvfwAL0D4vJ3g1iN5FuHVFhacrxFyx5zNq2bk-nveSwKVHqqkY5xSg-WEz1PQmWzgNqrkOksOKfAcPWR31ZA6mkyP5211bE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/MMGRpG</a> <br>MODAUT 005 - Cais Mau\u00e1: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FrDxPBb&amp;h=AT32Q5pJvjGCvAxqq8xdl1ff3PgXXng9g60AwJ3AphzbAhjx4CTL8vfJvVfi1DMe8osFhnVY1mhwloOlX4MyRm5zeOed7db-ayzqH420iMiJrD03Cr3x7y7W84U6ZrTRAPkRnfESRpIiv3A\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/rDxPBb</a><br>MODAUT 006 - Area 51: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FdgmKgY&amp;h=AT31QrMSkKxLmR8-rLa2Gt_fea_sE5SL8RYs6PYAqEYJ5qqOZ_LSEaXS8AJoR4ALH9drKj_VbRhfpZB8k4gANQvfA-u81F9nxIVpuRb0m2hTDzya6abutY8uGGW3DE7kbRLMDZO5UXVt-x8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/dgmKgY</a><br>MODAUT 007 - Espa\u00e7o Unisinos: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2URwdxV&amp;h=AT3y9jVjjZuvkhgDzT4lBJ7FwWPuhQplJRqdMDXeRzhkuTPrR2XdUSvEtbD3N5m9C_04JXtrfjJAhdhx6Zx8SHW8yIlAGcnF2SMXlG1cl1evpdDSk_Lhy71rg-YZ_Skr-Be9-9NT31_dxiM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2URwdxV</a></span>", "categories": ["Shopping", "Fashion", "Fashon accessories"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2678674445539460"},{"name": "Projeto Mercado #06 - Especial Dia das M\u00e3es | Adulla", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55802325_1246563555496349_8827148182673686528_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e90f8f581c0917366c5aae757caa8fd2&oe=5D3C9C49", "address": "Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 90560-005 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 02:00:00"], "place": "Adulla", "organizers": ["Projeto Mercado"], "organizers_fallback_a": ["Adulla"], "description": "<span>A ADULLA recebe o PROJETO MERCADO para a 6\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DE 2019 em homenagem ao DIA DAS M\u00c3ES \u2665 \ud83d\udcab *<br><br>Venha curtir esse dia t\u00e3o especial numa tarde de s\u00e1bado \ud83d\ude0d<br><br>As melhores id\u00e9ias e presentes originais para voc\u00ea antecipar as compras do DIA DAS M\u00c2ES valorizando expositores de MARCAS AUTORAIS e LOCAIS \ud83d\ude0d<br><br>Gastronomia, decora\u00e7\u00e3o, moda, design, acess\u00f3rios ++++ numa linda FEIRA ao AR LIVRE e show ac\u00fastico para animar a galera!<br><br>_______________________________<br>Promovido pelo Projeto Mercado , o evento se realizar\u00e1 no dia 27 de Abril, das 14h at\u00e9 \u00e0s 19h, no espa\u00e7o externo da Adulla Padaria e Confeitaria.<br><br>Vale a pena conferir \u2764<br><br># EVENTO ABERTO AO P\u00daBLICO<br># ENTRADA FRANCA \ud83d\udcb8<br># SOMOS PET FRIENDLY (traga seu bichinho p/ o evento) \ud83d\udc36\ud83d\udc31<br><br>* Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido para o dia 11/ Maio.<br><br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br>..........................................................................................................<br>SHOW DE M\u00daSICA AO VIVO \u2665\u2665<br>das 16h30 \u00e0s 19h - Com o cantor <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Joe-Yang/100009481233713\">Joe Yang</a> (Joe Macaco), tocando o melhor do MPB, Rock Nacional e Internacional. Essa n\u00e3o vai dar pra perder!!! \ud83c\udf99\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d<br><br>....................................................................................<br>FEIRA DE VARIEDADES \u2764<br>das 14h \u00e0s 19h - Expositores de MARCAS AUTORAIS e MULTIMARCAS de gastronomia, decora\u00e7\u00e3o, moda, acess\u00f3rios, paisagismo, aromaterapia e design...<br>FORMA DE PAGAMENTO (na Feira): \ud83d\udcb5\ud83d\udcb3<br>A forma de pagamento depende de cada marca. A maioria aceita cart\u00f5es de v\u00e1rias bandeiras (cr\u00e9dito/d\u00e9bito), mas n\u00e3o dependa somente de cart\u00f5es, leve dinheiro na m\u00e3o! <br><br>.........................................................................................................<br>SORTEIOS<br>Com o apoio da ADULLA, PARCEIROS e EXPOSITORES ocorrer\u00e3o sorteios no decorrer do evento. Fa\u00e7a as suas compras na feira de variedades, preencha seu cupom e concorra a muitos pr\u00eamios.<br>*\u00c9 preciso estar presente no evento quando sorteado para ter direito a receber o pr\u00eamio<br><br>................................................................<br>Patroc\u00ednio: <br>Adulla<br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br>Projeto Mercado<br><br>QUER EXPOR? <br>Mande e-mail: queroexpor@gmail.com<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>Karen Gasparin | Projeto Mercado<br>(51) 3360.5786 | (51) 98142.2103<br>E-mail: contato@projetomercado.com.br</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Farmers market"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/390623648436585"},{"name": "TIETA \u263c 19/4 (sexta) \u263c Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/57072621_2409422905952356_2751034635940003840_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=38440e34099a4d8f8a0158a096384485&oe=5D29F8E8", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 10:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Tieta"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Vem a\u00ed mais uma TIETA no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Bar.Ocidente/\">Bar Ocidente</a>, a boate mais arretada do Bom Fim! \u2665<br><br>Ingressos antecipados ~ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FTietaABR19&amp;h=AT0qt0KRytdFv8OSm1wUEKelm8pKFNjDx-d7FpdSp6cduqUb8TkdRHEqHMKGV7ZA-VRpSF6IG56cyxJerHaKCmAfP-xErakWL2ETiWhTDG62S0J_tkSlmX1uVdXVc6ezARyqjaUWaO24Z1Y\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/TietaABR19</a><br>(garante entrada preferencial a noite toda)<br><br>Pra quem n\u00e3o conhece: TIETA \u00e9 samba, forr\u00f3, ax\u00e9, carimb\u00f3 &amp; sali\u00eancias, com pitadas de rock dan\u00e7ante &amp; breguices variadas. Tudo bem suado, chamegado e colorido: uma noite de m\u00fasica brasileira e DESBUNDE no lend\u00e1rio Bar Ocidente :D<br><br>No som: <span>Nanni Rios</span>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ricktocadisco/\">Ricktocadisco</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/joelmaterto\">Joelma Terto</a><br>Nas proje\u00e7\u00f5es: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/vjanavj/\">VJana</a> ~ <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/janacastoldi\">Jana Castoldi</a><br>Nas fotos: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marianescer\">Mariane Leal</a><br><br>&gt;&gt;&gt; 02 PISTAS &amp; PROJE\u00c7\u00d5ES FOGOSAS a noite toda! &lt;&lt;&lt;<br><br>\u263c ANTECIPADOS (entrada preferencial garantida a noite toda)<br>promo ~ $25 ~ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FTietaABR19&amp;h=AT0qt0KRytdFv8OSm1wUEKelm8pKFNjDx-d7FpdSp6cduqUb8TkdRHEqHMKGV7ZA-VRpSF6IG56cyxJerHaKCmAfP-xErakWL2ETiWhTDG62S0J_tkSlmX1uVdXVc6ezARyqjaUWaO24Z1Y\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/TietaABR19</a><br>lote01 ~ $30 <br>lote02 ~ $35 <br><br>\u263c NA BILHETERIA (em dinheiro ou d\u00e9bito)<br>$25 com nome na LISTA* at\u00e9 meia-noite<br>$30 sem nome na LISTA* at\u00e9 meia-noite<br>$35 ap\u00f3s<br><br>*LISTA: quem CONFIRMA presen\u00e7a no evento at\u00e9 18h do dia 19/4 est\u00e1 na lista automaticamente.<br><br>Pra gente se organizar:<br>\u263c Troca de titularidade: voc\u00ea mesmx pode fazer no app Sympla (limitado 01 modifica\u00e7\u00e3o at\u00e9 24h antes do evento)<br>\u263c Desistiu de ir? Escreve inbox pra <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/TietaFesta/\">Tieta</a> at\u00e9 18/4.<br><br>\u263c Aniversariantes de ABRIL n\u00e3o pagam at\u00e9 meia-noite e convidadxs pagam $25 at\u00e9 meia-noite! Manda a lista** aqui: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FAniversTIETA0419&amp;h=AT0awARbJ8p0Wf-EVFAoPbyoIyle50chJkMSGYqfM06XLBJqHbvmyqCy6Z0QDNP50h_gadrBtO0oFGo3_nFgy4qJNQpzrDznZZTVnbX5-h41B9y5f1yFr3IJD74VByRuUiZ0CQYE4rgpFnU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/AniversTIETA0419</a><br><br>A **lista de anivers\u00e1rios \u00e9 LIMITADA e somente os contatos RESPONDIDOS e validados pela produ\u00e7\u00e3o estar\u00e3o na porta no dia da festa.<br><br>\u263c TIETA \u00e9 s\u00f3 para maiores de 18 anos. \u00c9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de documento original com foto.<br><br>\u263c BAR aceita cr\u00e9dito ou d\u00e9bito ou dinheiro.<br><br>\u263c BILHETERIA aceita d\u00e9bito ou dinheiro.</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/277450653162333"},{"name": "ehco no Lado B // 14.4", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56177055_2125935994155379_1036385418230104064_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=da51b5835c908003213a8e36aed85cb7&oe=5D3936EA", "address": "Rua Lima e Silva 867, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 04:00:00"], "place": "C\u00c9U LADO B", "organizers": ["ehco"], "organizers_fallback_a": ["C\u00c9U LADO B"], "description": "<span>ehco no Lado B<br><br>Pela primeira vez aterrissamos nesse bar lindo e descolado da cidade baixa e uma coisa \u00e9 certa: VAI SER SUCESSO!<br><br>Com uma releitura diferenciada do dia a dia, o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ceuladob/\">C\u00c9U LADO B</a> viaja no que h\u00e1 de melhor da m\u00fasica, arte, tattoo, drinks e gastronomia - muito a nossa cara!<br><br>A ideia s\u00e3o encontros mensais unindo tudo o que o Lado B nos proporciona + MARCAS EXPOSITORAS INCR\u00cdVEIS!<br><br>// MARCAS<br>\u2022 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/apedra.co/\">A Pedra</a><br>\u2022 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/maheadshop/\">Mente Aberta Headshop e Tabacaria</a>erta<br>\u2022 Gisela Treinz<br>\u2022 Amah<br>\u2022 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/filozzofwood/\">Fil\u00f3zzof - \u00d3culos em madeira</a> <br><br>- tem interesse em expor? entra em contato com a gente pelo insta da ehco @coletivoehco - \u00daLTIMAS VAGAS!<br><br>Anota a\u00ed...<br>ehco no Lado B<br>14/4, DOMINGO, a partir das 16h<br>C\u00e9u Lado B - Lima e Silva, 867<br><br>Vem, mas vem forte, porque esse domingo promete!</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/338203627045955"},{"name": "Projeto Mercado #5 - Bendito Armaz\u00e9m | Anivers\u00e1rio 2 anos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/54521612_1239400842879287_820379319502110720_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4d2236d533772f1ef9bf4d5379742968&oe=5D3BE867", "address": "Rua Dona Adda Mascarenhas de Moraes 633, 91220140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 02:00:00"], "place": "Bendito Armaz\u00e9m", "organizers": ["Projeto Mercado"], "organizers_fallback_a": ["Bendito Armaz\u00e9m"], "description": "<span>ATEN\u00c7\u00c3O! TEM ANIVERS\u00c1RIO CHEGANDO! \u26a0\ud83c\udf88\ud83c\udf89\ud83c\udf82<br><br>O BENDITO ARMAZ\u00c9M, espa\u00e7o aconchegante ao \u201cestilo americano\u201d onde voc\u00ea vai encontrar emp\u00f3rio, mercearia, loja de presentes e um gostoso caf\u00e9 com del\u00edcias gastron\u00f4micas est\u00e1 completando 2 anos de vida e a festa \u00e9 por nossa conta!!!!!<br>Venha curtir uma tarde de S\u00c1BADO e se encantar com a casa mais charmosa do Jardim Planalto! \ud83d\ude0d\ud83c\udfe0\ud83c\udf05*<br>________________________________<br>Nesta edi\u00e7\u00e3o mais que especial vai ter EXPOSI\u00c7\u00c3O de MARCAS AUTORAIS e MULTIMARCAS de moda, acess\u00f3rios, decora\u00e7\u00e3o, gastronomia e design, SHOWS ao vivo e muita divers\u00e3o para alegrar a mo\u00e7ada do JARDIM PLANALTO!!!!<br>_______________________________<br>Promovido pelo <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/projetomercado/\">Projeto Mercado</a> , o evento se realizar\u00e1 no dia 13 de Abril, das 14h at\u00e9 \u00e0s 19h30, no espa\u00e7o externo do Bendito Armaz\u00e9m.<br><br>Vale a pena conferir \u2764<br><br># EVENTO ABERTO AO P\u00daBLICO<br># ENTRADA FRANCA \ud83d\udcb8<br># SOMOS PET FRIENDLY (traga seu bichinho p/ o evento) \ud83d\udc36\ud83d\udc31<br><br>* Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido para o dia 27/ Abril.<br><br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br>..........................................................................................................<br>SHOW DE M\u00daSICA AO VIVO \u2665\u2665<br>das 16h30 \u00e0s 19h - Com a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/CINEMA.Rock.Band/\">CINEMA rock band</a>, tocando o melhor do Rock Nacional e Internacional. Essa n\u00e3o vai dar pra perder!!! <br>\ud83c\udf99\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d A Banda CINEMA \u00e9 uma rua de quatro m\u00e3os. Quatro amigos com influ\u00eancias diferentes e algumas intersec\u00e7\u00f5es. Tudo come\u00e7ou com a fus\u00e3o de membros de duas bandas: Guti e J\u00e9 vieram da Kwasar e Claus e Rainer da Ritual. A partir da\u00ed come\u00e7a a hist\u00f3ria pra valer da banda...in\u00fameros shows pelo RS e SC, participa\u00e7\u00f5es e premia\u00e7\u00f5es em festivais, grava\u00e7\u00e3o do primeiro CD, uma parada de 5 anos e a retomada em 2014. Neste momento a banda est\u00e1 compondo o segundo CD e renovando o repert\u00f3rio. Tem show nos formatos Autoral, Cl\u00e1ssicos do rock e Surf rock.  A CINEMA ouve todas as vertentes musicais com v\u00ednculo ao rock, escolhe o que gosta e filtra tudo pelas pr\u00f3prias lentes...<br><br>..........................................................................................................<br>OFICINA DE CULIN\u00c1RIA - CUPCAKES \u2665\u2665<br>(1\u00aa Turma) das 15h \u00e0s 16h - PROJETO CORUJINHAS GOURMET c/ a Chef St\u00e9phanie Perrone - Oficina onde ser\u00e3o produzidas e decoradas vers\u00f5es caseiras, deliciosas e mais saud\u00e1veis de cupcakes de cacau. Ao final as crian\u00e7as podem degustar tudo que foi produzido. Material fornecido: avental e touca descart\u00e1veis e folheto com as receitas ensinadas. P\u00fablico infantojuvenil. Grupos de at\u00e9 8 participantes. Taxa de inscri\u00e7\u00e3o: R$ 15,00<br><br><br>OFICINA DE CULIN\u00c1RIA - BOLO NO POTE \u2665\u2665<br>(2\u00aa Turma) das 17h \u00e0s 18h30 - PROJETO CORUJINHAS GOURMET c/ a Chef St\u00e9phanie Perrone - Oficina onde ser\u00e3o produzidas e decoradas vers\u00f5es caseiras, deliciosas e mais saud\u00e1veis de bolo no pote. Ao final as crian\u00e7as podem degustar tudo que foi produzido. Material fornecido: avental e touca descart\u00e1veis e folheto com as receitas ensinadas. P\u00fablico infantojuvenil. Grupos de at\u00e9 8 participantes. Taxa de inscri\u00e7\u00e3o: R$ 15,00<br><br>....................................................................................<br>FEIRA DE VARIEDADES \u2764<br>das 14h \u00e0s 19h30 - Expositores de MARCAS AUTORAIS e MULTIMARCAS de gastronomia, decora\u00e7\u00e3o, moda, acess\u00f3rios, paisagismo, aromaterapia e design...<br>FORMA DE PAGAMENTO (na Feira): \ud83d\udcb5\ud83d\udcb3<br>A forma de pagamento depende de cada marca. A maioria aceita cart\u00f5es de v\u00e1rias bandeiras (cr\u00e9dito/d\u00e9bito), mas n\u00e3o dependa somente de cart\u00f5es, leve dinheiro na m\u00e3o! <br><br>.........................................................................................................<br>SORTEIOS<br>Com o apoio do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/benditoarmazem16/\">Bendito Armaz\u00e9m</a>, PARCEIROS e EXPOSITORES ocorrer\u00e3o sorteios no decorrer do evento. Fa\u00e7a as suas compras na feira de variedades, preencha seu cupom e concorra a muitos pr\u00eamios.<br>*\u00c9 preciso estar presente no evento quando sorteado para ter direito a receber o pr\u00eamio<br><br>................................................................<br>Patroc\u00ednio: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/benditoarmazem16/\">Bendito Armaz\u00e9m</a><br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/projetomercado/\">Projeto Mercado</a><br><br>QUER EXPOR? <br>Mande e-mail: queroexpor@gmail.com<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>Karen Gasparin | Projeto Mercado<br>(51) 3360.5786 | (51) 98142.2103<br>E-mail: contato@projetomercado.com.br</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Farmers market"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/417373649018797"},{"name": "Sambei + Turucut\u00e1 \u2740 Melhor do que Pas\u00e1rgada \u2740 V\u00e9spera de Feriado", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56644785_1140629562782873_7064451552370491392_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=587bcf8e9582d70ff9a8bfe5f31191a1&oe=5D43EA6E", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-30 10:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Sambei", "Turucut\u00e1"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>L\u00e1 vem voc\u00ea com seus larar\u00e1. <br>Lara rau\u00ea, lar\u00e1. <br><br>Na v\u00e9spera do Dia do Trabalhador, uma <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festasambei/\">Sambei</a> especial em homenagem a ele que \u00e9 um dos criadores da batalha de rima e parte da resist\u00eancia cultural brasileira: Criolo! Ele mesmo, cria de favela que que d\u00e1 duas de cinco, convoca budas, se esquiva da esgrima e d\u00e1 fermento pra massa.<br><br>Criolo diz: \"Vamos embora para bogot\u00e1\"<br>Sambei diz: \"Muambar, muambei\"<br>Turucut\u00e1 diz: \"Vai ser melhor do que pa-s\u00e1r-ga-d\u00e1\u00e1!\"<br><br>Pra agradar at\u00e9 o rei, a parceria entre a Sambei e a Turucut\u00e1 abre novamente as portas do casar\u00e3o da Jo\u00e3o Telles com a Osvaldo Aranha: o lend\u00e1rio Bar Ocidente. Laroy\u00ea, Bar\u00e1! Ali\u00e1s, \u00e9 s\u00f3 no Graja\u00fa que duas laje \u00e9 triplex? Mu\u00e1! Nu\u00e9? O dinheiro vem, mesmo, pra confundir o amor. <br><br>No pa\u00eds onde se aposentar s\u00f3 depois de morrer, uma coisa t\u00e1 dita: meninos mimados n\u00e3o podem reger a na\u00e7\u00e3o.<br><br>Sendo assim: samb\u00e1, sambei, mas n\u00e3o esqueci das palavras do rei. Existe amor em POA?<br><br>\u2740 Atra\u00e7\u00f5es \u2740<br><br>\u2740 Show da Turucut\u00e1 (previsto p/ \u00e0s 01h)<br>\u2740 Ceva dupla at\u00e9 23h<br>\u2740 Proje\u00e7\u00f5es da Resist\u00eancia<br>\u2740 Concentra s\u00f3 com obras do Criolo at\u00e9 23h<br><br>~ 2 pistas - 2 timbres ~<br><br>\u2740 Pista Selar\u00f3n da Resist\u00eancia \u2740 <br>(andar de baixo)<br><br>Em refer\u00eancia \u00e0 \"Escadaria da Lapa\", hist\u00f3rico reduto carioca, viemos sinalizar: esta pista vai ser o cora\u00e7\u00e3o do SAMBA na sambei. Al\u00e9m do Show da Turucut\u00e1, bloco carnavalesco de POA, nesta pista teremos discotecagens que priorizar\u00e3o o samba de raiz do nosso Brasilz\u00e3o, al\u00e9m de tropic\u00e1lia, MPB, e outras cositas m\u00e1s, que marcaram a cultura nacional e abrem alas pra nossa resist\u00eancia coletiva.<br><br>\u2740 Pista Brasil Suado \u2740 <br>(andar de cima)<br><br>Do pelourinho \u00e0 augusta: essa \u00e9 a pista pra geral curtir sonzeiras das mais variadas, vai do Ax\u00e9 ao Carimb\u00f3, do Rock ao Rap, passando pelo Bai\u00e3o, Ijex\u00e1, Samba, Nova MPB, Pagodin, numa pista ecl\u00e9tica com tudo aquilo pra fazer a gente suar, trocar, se afetar, tesar e retesar. Al\u00e9m, \u00e9 claro, da concentra de 1h s\u00f3 com sonzeiras do Criolo, a partir das 22h.<br><br>\u2740 Na batuta \u2740<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/turucuta/\">Turucut\u00e1</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/joaohr\">Jo\u00e3o Rosa</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pittaklein\">Lucas Pitta</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/malikrima.cruz\">Malik Rima</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rafaelamasoni\">Rafaela Masoni</a><br><span>User Hellmann</span><br><br>\u2740 Ingressos antecipados* \u2740<br>1\u00ba lote R$ 25 <br>2\u00ba lote R$ 30<br>VENDA ONLINE \u27a1 <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sambei.com.br%2F&amp;h=AT1gtEycGvd9tOLdymTx4dvNJlqt_bqyYBHviEtbdSUMF30DbHxGg118S_hQRm5kvaeGa5hlr2QLA1eCK3BV6H0i2gx7BBgaizzI30tFyonUmpsD7HPOMgmzYZOmrPLrHkRWOEFSJB6wZHM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sambei.com.br</a> (at\u00e9 19h de 30/4)<br>VENDA F\u00cdSICA \u27a1 via inbox da Turucut\u00e1 (limitada)<br><br>*Reembolsos, cancelamentos e trocas de titularidades de antecipados somente ser\u00e3o aceitos at\u00e9 24 horas antes do evento. <br><br>\u2740 Na hora \u2740<br>At\u00e9 00h: R$35<br>P\u00f3s: R$40<br><br>T\u00e1 de anivers\u00e1rio* entre 21 de abril e 5 de maio e quer comemorar na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festasambei/\">Sambei</a>? Manda mensagem pra nossa p\u00e1gina ou por WhatsApp que conversando a gente se entende. \ud83d\ude42<br><br>*o free para aniversariante e vantagens para convidados s\u00e3o limitados e podem encerrar antes do dia da festa e sem aviso pr\u00e9vio.<br><br>Whats: (51) 98551-7778<br>Face: /festasambei<br>Insta: @festasambei<br><br>\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740<br><br>Arte: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/guilherme.kuhn.1\">Guilherme Kuhn</a><br>Fotos: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/nicollecod\">Nicolle Codorniz</a><br>Apoio: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/turucuta/\">Turucut\u00e1</a><br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festasambei/\">Sambei</a></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/265650331007729"},{"name": "Dia das M\u00e3es com Samba & Bazar", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57126992_3117994838226518_2979544934949847040_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c25cf135ecf35fc3ce50bd259d9c10df&oe=5D453CE7", "address": "rua felipe neri, 149, 90440150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 11:00:00"], "place": "Casa HOLTZ", "organizers": ["ASA Coletivo"], "organizers_fallback_a": ["Casa HOLTZ"], "description": "<span>O <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asacoletivo/\">ASA Coletivo</a> em parceria com a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/CasaHoltz/\">Casa HOLTZ</a> v\u00e3o promover um dia especial no cora\u00e7\u00e3o do bairro Auxiliadora.<br><br>\ud83d\udc9dMarcas autorais e projetos independentes<br>\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Atividades para m\u00e3es e filhos<br>\ud83c\udf78Drinks, Cerveja artesanal e Foods<br>\ud83c\udfb6Samba com Edu Moreira e Grupo em homenagem tamb\u00e9m ao dia internacional do samba<br><br>\u2714\ufe0fENTRADA FRANCA<br>\u2714\ufe0fPET FRIENDLY<br><br>O ASA \u00e9 como o pr\u00f3prio nome diz. Um n\u00facleo propulsor de talentos e empreendedorismo. \u00c9 um grupo de profissionais da \u00e1rea da comunica\u00e7\u00e3o (jornalismo, publicidade e marketing digital) que acredita no conceito de Colaboratividade: Economia colaborativa (compartilhada ou em rede, como tamb\u00e9m \u00e9 conhecida), um movimento de concretiza\u00e7\u00e3o de uma nova percep\u00e7\u00e3o de mundo.<br><br>O coletivo re\u00fane cervejeiros, gastronomia, marcas, m\u00fasica, cultura, empreendedores e criativos ocupando ruas e pra\u00e7as, promovendo al\u00e9m de eventos itinerantes, experi\u00eancias compartilhadas, boas energias multiplicadas, sonhos e objetivos aliados, para levar ao p\u00fablico o conceito de colaboratividade e economia criativa e tornar todo esse movimento poss\u00edvel e divertido :)<br><br>Segue a gente nas m\u00eddias sociais&gt;&gt;<br><br>Instagram - <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fasacoletivo%2F&amp;h=AT3dZtyqiStRkr10KsZf9NhSqYnj-sq9tn_tySCdlpHteuhVkTSNZEiMnKAebkPRceo_X0swA52eohRFkpvjfHlz2QYGU8tXbsSaaJgubsNxKhBzkQ2y3GBefijPNyXUYgdz4lZEHq-ORUg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.instagram.com/asacoletivo/</a><br><br>Facebook - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asacoletivo/\">https://www.facebook.com/asacoletivo/</a><br><br><br>\u26a0\ufe0fInscri\u00e7\u00f5es para expositores ou mais informa\u00e7\u00f5es:<br><br>Preencha nosso formul\u00e1rio que entramos em contato o mais breve poss\u00edvel!  <br>LINK&gt;&gt; <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fformulario-asa&amp;h=AT0SR1SIMBby8CT9a2qD-gLl_bGTS6qcTIuHnaKfaVJk2_5j_yGxpcQuWqAB6eqh86oeSl3-zEYtkbhNKniVv__hCs7uEzMDLoyuu0CXhzMUONUA_7CXD44Bj06-fFtvJc6Dvswh1frBfw4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">bit.ly/formulario-asa</a><br>ou<br>Mande um e-mail para: oiasacoletivo@gmail.com<br>ou<br>chama l\u00e1:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwhts.co%2Fasa&amp;h=AT3LS-Uqb_0dwjQVyfnbaEKWZW2U_ntSXZQiTXRCF3VJObbfAxmxL7Fm4BLuvIhubgpy6vKbpj-TWNR7MeqOzDc7gp90YGBI15o6YQV3coDCiXAPmKT4HxyWWPaPQ1ru4H1xyt0vU58Pvtk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://whts.co/asa</a><br><br></span>", "categories": ["Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2244601128911351"},{"name": "Terno Rei ~ Lan\u00e7amento do disco Violeta ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q86/s526x296/56140521_1029501624105484_6681554762665558016_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dc71ce70770f02caea3f82c5b6a94bde&oe=5D3A4F4B", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-10 07:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["No Palco", "Terno Rei", "Omert\u00e0 Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Terno Rei apresenta \"Violeta\". No disco rec\u00e9m-lan\u00e7ado e j\u00e1 muito ouvido e comentado, o dream pop do quarteto paulistano est\u00e1 mais pop sem arredar p\u00e9 do clim\u00e3o sensorial. Timbres eletr\u00f4nicos ganham espa\u00e7o, sobre os quais a voz de Ale Sater canta letras carregadas de sentimento. <br><br>M\u00fasicas dos discos \"Essa noite bateu com um sonho\" (2016) e \" Vig\u00edlia\" (2014), mais ligados \u00e0 est\u00e9tica lo-fi, tamb\u00e9m marcam presen\u00e7a no show que tem lotado as casas por onde passa.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Terno Rei em Porto Alegre ~ Lan\u00e7amento do disco Violeta ~ Agulha <br>||| Sexta-feira, 10 de Maio de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fternagulharei&amp;h=AT3iUNGRQKYQlWx7dbnoFDzO5MkRsHGdlPxCY1SYXOTjSiAhAx5N2H1qt-QiQyLbB29gKflzlbpXe6a2PCszQ0a3fmrXsp_l6prgRziPONxpN4bpRusRI3vGmFDhburFrvr6MocS4J5pF98\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/ternagulharei</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 20 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 25 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto; banc\u00e1rio)<br><br>Na hora (mediante disponibilidade) - Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 30.<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 40, R$ 50 e R$ 60<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Produ\u00e7\u00e3o: Omert\u00e0 Produ\u00e7\u00f5es<br>||| Plataforma Oficial: Sympla<br>||| Artes por Afonso De Lima<br><br>||| Terno Rei <br><br>Em sua forma\u00e7\u00e3o atual, Terno Rei \u00e9 Ale Sater (baixo e vocal), Bruno Paschoal (guitarra, vocal e sintetizadores), Greg Maya (guitarra e sintetizadores) e Luis Cardoso (bateria). A banda gravou \"Violeta\" em Curitiba, no Nico Est\u00fadio, com mixagem e masteriza\u00e7\u00e3o de Vinicius Braganholo e produ\u00e7\u00e3o de Gustavo Schirmer e Amadeu De Marchi. Para o PopLoad, o Terno Rei \u00e9 \"muito indie para ser MPB, muito MPB para ser indie\". Segundo o Miojo Indie, \"Violeta\" consolida influ\u00eancias indie pop, 80's, folk rock e post punk. <br><br>Em entrevistas, os integrantes comentam ter atingido certa satura\u00e7\u00e3o dos m\u00e9todos e da est\u00e9tica lo-fi dos discos anteriores, o que motivou a busca por novos processos e sonoridades em \"Violeta\".  </span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/391175448131862"},{"name": "Brick de Desapegos e Ecossistema", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56744703_2071754866274940_2012915102776295424_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=08ffa2b0c7f35766fb3a0b53c83e5ed6&oe=5D3A64E6", "address": "S\u00e3o Carlos, 753, 90220-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 12:00:00"], "place": "Vila Flores", "organizers": ["Brick de Desapegos", "Brech\u00f3 de Desapegos", "Moda Muda Mundo"], "organizers_fallback_a": ["Vila Flores"], "description": "<span>Logo mais informa\u00e7\u00f5es!</span>", "categories": ["Causes", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2016499151991079"},{"name": "Inaugura\u00e7\u00e3o Fashion To Go", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56954360_830105727339008_8370455526881886208_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=81e43418830ae2a4b2fdfa23ebf7c87b&oe=5D44BA79", "address": "Av. Coronel Lucas de Oliveira, 894, 90440-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 10:00:00"], "place": "AREA 51", "organizers": ["Fashion To Go"], "organizers_fallback_a": ["AREA 51"], "description": "<span>ebaaaa galera!<br><br>chegou o t\u00e3o esperado dia!<br><br>iremos fazer uma feira de inaugura\u00e7\u00e3o da fashion to go aqui na nossa casinha do cora\u00e7\u00e3o \u2665 <br><br>ter\u00e1 muitas comidinhas, bebidas, roupas e acess\u00f3rios para voc\u00eas olharem! sem falar do nosso tar\u00f3logo que estar\u00e1 consultado e da nossa parceira linda Shai Duarte que estar\u00e1 pintando!<br><br>MARCAS em breve divulgaremos :)<br><br>no final do evento faremos sorteios de 5 pe\u00e7as da mala, extens\u00f5es de c\u00edlios, design de sobrancelha, bebidas, consultoria e muito outros brindes \u2665 <br><br>VENHAM COMEMORAR COM A GENTE!<br><br>obs.: o evento \u00e9 gratuito e pet friendly \u2665 por\u00e9m estaremos arrecadando roupas e ra\u00e7\u00e3o para doa\u00e7\u00e3o :) </span>", "categories": ["Shopping"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/855529601451767"},{"name": "Cabar\u00e9 do Chacrinha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57362489_2125505387740353_7225533012316782592_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e983bcbae710c304c905c1406c577452&oe=5D2ABC7B", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-10 08:00:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>Cabar\u00e9 do Chacrinha<br>Sexta 10 de maio 2019 \u00e0s 20h<br><br>Voc\u00eas querem bacalhau???<br><br>Como j\u00e1 dizia Chacrinha, na TV nada se cria, tudo se copia! Ent\u00e3o estamos aqui copiani este evento que era o Cassino do Chacrinha.<br><br>Burlando as regras, estar\u00e1 nossa burlesca, que ficou mundialmente famosa por sua dublagem de \"Piranha\": CLARINETA (a.k.a. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ana.viieira\">Ana Clara Vieira</a>) !!! <br><br>Como assistente de palco, BINHO (a.k.a. <span>F\u00e1bio Cruz</span>) fazendo o que sabe fazer melhor: drinks e rebolar - AO MESMO TEMPO!<br><br>Muitas atra\u00e7\u00f5es, pr\u00eamios, brincadeiras... ser\u00e1 uma verdadeira chacrinha!<br><br>E como eu n\u00e3o vim aqui para explicar, e sim para confundir, fico por aqui! O resto voc\u00eas descobrem na hora!<br><br>Reservas pelo contato@vonteese.com ou inbox<br>Entrada gratuita/contribui\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea/chap\u00e9u<br><br></span>", "categories": ["Gardening"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/642853339488004", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Feira de Natal", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/52599111_2284231974975537_300430458389266432_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=62807369ab3f5cfcc259e19336d5fdaf&oe=5D3046BA", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-12-18 10:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Leather crafting"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2290405611191910"},{"name": "Domingo de Samba na Casa Holtz", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56201191_2697692093606760_7728568627225427968_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b606d533e1c77fd5e51a094a2a5ceb40&oe=5D32C23C", "address": "rua felipe neri, 149, 90440150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 10:00:00"], "place": "Casa HOLTZ", "organizers_fallback_a": ["Casa HOLTZ"], "description": "<span>Domingo sem Samba n\u00e3o \u00e9 Domingo!<br><br>Dia 05/05 a Casa Holtz vai promover o primeiro Domingo de Samba!<br>Come\u00e7amos o dia as 10h com nosso Caf\u00e9 da Manh\u00e3 super especial, a partir das 11h daremos in\u00edcio, em parceria com a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asacoletivo/\">ASA Coletivo</a>, a Feira Criativa de Dia das M\u00e3es! As 16h teremos a t\u00e3o esperada Roda de Samba com Edu Moreira e Grupo.<br>Durante todo o dia teremos v\u00e1rias comidinhas gostosas e muito chopp da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/CervejariaAbadessa/\">Cervejaria Abadessa</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cervejaventolivre/\">Cerveja Vento Livre</a> com valor promocional! Al\u00e9m disso, comprando o copo do evento voc\u00ea ajuda uma institui\u00e7\u00e3o de caridade apoiada pela nossa parceira <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/upforgood/\">Up For Good</a>, no dia tamb\u00e9m estaremos recebendo doa\u00e7\u00f5es de roupas para o inverno que est\u00e1 chegando!<br><br>Servi\u00e7o:<br>Entrada franca<br>Hor\u00e1rio das 10h \u00e0s 20h<br>Feira Criativa: das 11h \u00e0s 19h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/events/2244601128911351/\">https://www.facebook.com/events/2244601128911351/</a><br>Roda de Samba com Edu Moreira e grupo: das 16h \u00e0s 19h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/edumoreiraviolao/\">https://www.facebook.com/edumoreiraviolao/</a><br>Somos Pet Friendly<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#compredequemfaz</a><br></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Samba music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/627298374386109", "organizers": ["Casa HOLTZ"]},{"name": "Bai\u00e3o de Cordel no Madragoa 824", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/57210689_422786768515699_3186449319372783616_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a6c70f0009088f21518ded541c871d25&oe=5D436858", "address": "R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 824, 90050000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 11:00:00"], "place": "Madragoa 824", "organizers": ["Bai\u00e3o de Cordel"], "organizers_fallback_a": ["Madragoa 824"], "description": "<span>Bai\u00e3o de Cordel \u00e9 uma banda de forr\u00f3 p\u00e9 de serra que interpreta temas de grandes nomes da m\u00fasica popular do norte e nordeste do Brasil como Luiz Gonzaga, Marin\u00eas, Hermeto Pascoal, Dominguinhos e etc. A banda \u00e9 conhecida por embalar a plat\u00e9ia com os ritmos do bai\u00e3o, xote, xaxado, maracatu, frevo e arrasta p\u00e9. Os shows s\u00e3o animados e feitos pra dan\u00e7ar sem parar.<br>Vem pro baile!!<br><br>\ud83c\udfbc\ud83c\udfbc\ud83c\udfbc<br><br><br>Renan Guimar\u00e3es: Voz e Flauta<br>Gabriel Augustin: Voz e Sanfona<br>Guilherme Martini: Voz e Viol\u00e3o<br>Ismael Davi Winter: Voz e Triangulo <br>Julia Ribeiro: Voz e Zabumba <br><br><br>Bai\u00e3o de Cordel no Madragoa 824, S\u00e1bado, 20 de Abril.<br><br>Ingressos:<br>Normal: R$ 15,00<br>Nome na lista: R$ 10,00 <br><br>Todos os confirmados no evento at\u00e9 as 19h do s\u00e1bado, dia 20, estar\u00e3o automaticamente na lista de desconto.<br><br><br>Local: Bar Madragoa, Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio 824<br><br><br> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/forr%C3%B3\">#Forr\u00f3</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cidadebaixa\">#CidadeBaixa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/portoalegre\">#PortoAlegre</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/bai%C3%A3odecordel\">#Bai\u00e3odeCordel</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/b%C3%A3odemais\">#b\u00e3oDemais</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/xote\">#Xote</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/bai%C3%A3o\">#Bai\u00e3o</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/xaxado\">#Xaxado</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/tomeforr%C3%B3\">#tomeForr\u00f3</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/poa\">#POA</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/mpb\">#MPB</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemsedivertir\">#VemseDivertir</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/dan%C3%A7a\">#dan\u00e7a</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/partiu\">#partiu</a><br><br><br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/526639814528734"},{"name": "Carnadam #3 | Tribo Brasil + Dj Cles :: Ter\u00e7a 30.04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/56962078_1046437652208846_4081149826706702336_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ab6fd00a288b22a174a993109871869d&oe=5D3049AB", "address": "R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 824, 90050000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-30 10:00:00"], "place": "Madragoa 824", "organizers": ["Tribo Brasil"], "organizers_fallback_a": ["Madragoa 824"], "description": "<span>V\u00e9spera de feriado com CARNADAM #3 <br>TRIBO DUO + DJS CLES + DJ CABELO<br><br>Ap\u00f3s o sucesso das primeiras edi\u00e7\u00f5es, a festa mais doidera, brasil suado, p\u00e9 no ch\u00e3o, virou mensa!l Vem ai a terceira do CARNADAM!<br><br>O Trio da Tribo Brasil com nov\u00edssima contrata\u00e7\u00e3o (Gabriel Maciel, Rafael Camar\u00e3o e Gabriel Cabelo) fazem o som no t\u00e9rreo (pra todo mundo ficar grudadinho). Rala coxa bruto, com sambas, forr\u00f3, carimb\u00f3 e MPB pra arrastar a sand\u00e1lia, intercalando o som com o DJs <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cleslachmann\">Cles Lachmann</a> &amp; <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gabrielcabelo\">Gabriel Cabelo</a> tocando brasilidades e latinidades.<br><br>Festa com portas fechadas - Bata pra entrar!!<br><br>Ingressos: r$ 10,00 at\u00e9 \u00e0s 0h - ap\u00f3s r$ 15,00<br> 16 de mar\u00e7o a partir das 22h<br><br>Carnadam com TRIBO BRASIL &amp; DJ CLES! <br>Revivendo os \u00e1ureos tempos!!!</span>", "categories": ["Party", "Brazilian music", "Forr\u00f3"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2377020702531712"},{"name": "Instituto Radiola no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56711110_1973282732781392_3931671899515387904_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2750dee2212dd6ba954d8018e900f42b&oe=5D3E6B63", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-09 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Instituto Radiola<br>O Instituto Radiola \u00e9 uma banda instrumental porto-alegrense que realiza uma pesquisa musical que valoriza os cl\u00e1ssicos da m\u00fasica Jamaicana. Flutuando entre o Ska e o Reggae, com temperos de jazz, a banda apresenta releituras instrumentais de grandes mestres como Bob Marley, The Skatalites, Jackie Mitto, Sly &amp; Robbie, em um show dan\u00e7ante recheado de surpresas e grandes cl\u00e1ssicos consagrados. O repert\u00f3rio tamb\u00e9m conta com algumas composi\u00e7\u00f5es autorais do grupo. Formada por m\u00fasicos de grande experi\u00eancia e larga atua\u00e7\u00e3o na cena m\u00fasical ga\u00facha: Ras Vicente  (teclados ), Fernando Catatau  (bateria), Cleomenes Junior ( saxes e flauta), Jo\u00e3o Pedro C\u00e9  (guitarra) e Rick Carvalho (baixo).<br><br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h<br>SHOW: 22h<br>DOSE DUPLA de Chopp at\u00e9 21h<br>Ingresso: <br>antes das 20h com 50% de desconto<br>ap\u00f3s 20h - R$15</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Nightlife"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2611620368865230"},{"name": "Baile da Calote", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/s526x296/56539208_1969054533204212_6699171679131664384_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c7f5eeae1da540a6cdafe78f50145193&oe=5D76A1B2", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>A banda Calote apresenta um sotaque musical recheado de ritmos, sem distin\u00e7\u00e3o de estilo. Um prato t\u00edpico brasileiro que tem a mistura como principal ingrediente. O trabalho ficou conhecido pela mistura de express\u00f5es art\u00edsticas, onde cada composi\u00e7\u00e3o ganhou o olhar de um diretor de cinema, lan\u00e7adas uma por uma, num formato que foi denominado V\u00eddeo EP. Ap\u00f3s per\u00edodo de lan\u00e7amento individual de cada m\u00fasica,a banda realizou show de lan\u00e7amento no Sal\u00e3o de Atos na UFRGS, contemplada atrav\u00e9s do edital Som no Sal\u00e3o, sendo uma das quatro bandas selecionadas dentre mais de cem inscritas.<br><br>\u2665 \u2665 \u2665 \u2665<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>DOSE DUPLA DE CHOPP AT\u00c9 21H<br>Ingressos: <br>at\u00e9 20h - 50% de desconto<br>ap\u00f3s 20h - R$25</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/417774662122304"},{"name": "Nani Medeiros canta Marisa Monte - Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/57486432_2043240882636582_7778559907657154560_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9bcdacdc525873a9b66ee75f0f0287cd&oe=5D418761", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-09 11:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "Nani Medeiros", "No Palco"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>\"Ocidente Ac\u00fastico\" edi\u00e7\u00e3o 963 apresenta:<br><br>Nani Medeiros canta Marisa Monte<br><br><br>QUANDO: 9 de maio (quinta) de 2019.<br><br>23 horas - a casa abre \u00e0s 21 horas<br><br>Ingressos: R$30,00 (trinta reais).<br><br>ONDE:  Ocidente \u2013 Jo\u00e3o Telles esq. Osvaldo Aranha<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:  (51) 3012 2675 \u2013  <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.barocidente.com.br%2F&amp;h=AT2534aG71MFTQefU13VlEyiwp5o2Ys_WjAnLPD7egodzCl7IiASJFn77l5sFtqyzzk8UUN5W8HU1yU-l0_DRXM1Zdcv7E8qpUpr2jUxdInmoH-GWavwgG37wFb4I1H8aq_cTGxhQnMdjFM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.barocidente.com.br</a>   <br><br><br><br><br><br><br><br>Nani Medeiros canta Marisa Monte em POA.<br>Cantora Nani Medeiros faz show tributo a obra da cantora e compositora Marisa Monte.<br> <br>Verde, Anil, Amarelo, Cor de Rosa e Carv\u00e3o\u201d de 1994, \u201cMais\u201d de 1991, \u201cMem\u00f3rias, cr\u00f4nicas e declara\u00e7\u00f5es de amor\u201d de 2000, ser\u00e3o alguns dos cl\u00e1ssicos \u00e1lbuns de Marisa Monte que ser\u00e3o reverenciados na noite do dia 09 de maio em mais uma cl\u00e1ssica edi\u00e7\u00e3o do \"Ocidente Ac\u00fastico\", no Bar Ocidente. Na apresenta\u00e7\u00e3o, a cantora ir\u00e1 interpretar cl\u00e1ssicos da obra da compositora carioca e os v\u00e1rios g\u00eaneros que comp\u00f5e a trajet\u00f3ria da artista homenageada como o pop, samba, choro, bossa, xote e bai\u00e3o. Nani Medeiros ser\u00e1 acompanhada pelos m\u00fasicos Junior Pita (viol\u00e3o) e Fernando Sess\u00e9 (percuss\u00e3o).<br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/414786579309072"},{"name": "Samba de Gaia no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/56942544_1970563086386690_3108163576079056896_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=419541cdd283b140123e3d62405480b1&oe=5D2AB8B7", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>GAIA \ud83c\udf0e<br>Na mitologia grega, \u00e9 a M\u00e3e-Terra, como elemento primordial e latente de uma potencialidade geradora imensa.<br>Mais do que gerar, as mulheres hoje tem conquistado os espa\u00e7os de poder, mas ainda \u00e9 preciso falar, cantar nossas ancestralidades e o samba \u00e9 o que maior representa essa for\u00e7a de luta e resist\u00eancia feminina. JOVELINA, D.IVONE LARA, CLEMENTINA, ALCIONE, BETH CARVALHO, CLARA NUNES, ZILAH MACHADO.<br><br>\ud83c\udfa4\ud83c\udfbc\ud83c\udfb9\ud83e\udd41\ud83c\udfba<br>M\u00daSICOS<br>ANDR\u00c9A CAVALHEIRO \u2013 VOZ<br>ALEXSANDRA AMARAL\u2013 PERCUSS\u00c3O<br>THAYAN \u2013 PERCUSS\u00c3O<br>DESSA FERREIRA \u2013 PERCUSS\u00c3O<br>LUIS ARNALDO \u2013 CAVACO<br>JO\u00c3O LUIZ CONCEI\u00c7\u00c3O \u2013 VIOL\u00c3O 7 CORDAS<br><br>\u2665 \u2665 \u2665 \u2665<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br><br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>DOSE DUPLA DE CHOPP AT\u00c9 21H<br>Ingressos: <br>at\u00e9 20h - 50%<br>ap\u00f3s 20h - R$25</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Samba music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2272703619418850"},{"name": "Bailinho da Nani no Matita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57473036_2116068391824291_7123066998283567104_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d716362a440b9cb5a31fe7fd1a616dae&oe=5D461162", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 626, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-02 09:00:00"], "place": "Boteco Matita Per\u00ea", "organizers": ["Nani Medeiros"], "organizers_fallback_a": ["Boteco Matita Per\u00ea"], "description": "<span>Dia 2 de Maio, quinta feira tem mais uma edi\u00e7\u00e3o do j\u00e1 tradicional \"Bailinho da Nani\" no Boteco Matita Per\u00ea.<br><br>Nani Medeiros comanda a noite com seu quarteto formado pelos m\u00fasicos: Rafa Marques na bateria, Mathias Pinto no viol\u00e3o 7 cordas e Junior Pita no cavaquinho. <br><br>No repert\u00f3rio, muita m\u00fasica brasileira, samba, choro, bai\u00e3o e muita alegria. Venha bailar e curtir essa noite com agente !<br><br>Reservas (51) 3372 4749</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/412035776239985"},{"name": "Tributo a Tim Maia com Tonho Crocco", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/56418299_1957933567649642_5840673081768542208_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=855e876dce1ad1ac43aa57db038c6a42&oe=5D29F218", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Tonho Crocco", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>TRIBUTO TIM MAIA<br>Essa noite ser\u00e1 dedicada ao inesquec\u00edvel Tim Maia. A proposta \u00e9 demonstrar todo swing, talento e beleza das suas m\u00fasicas interpretadas por m\u00fasicos de renome e qualidade inquestion\u00e1veis:<br>- Tonho Crocco;<br>- Fl\u00e1vio Passos;<br>- Chico Paix\u00e3o;<br>- Leonardo Boff.<br><br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>Dose Dupla de Chopp at\u00e9 \u00e0s 21h!<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>Ingresso: R$30</span>", "categories": ["Music", "Brazilian music", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/401859983961416"},{"name": "Dj Fred, revendo amigos.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55620992_590668538089714_6878835740285861888_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=24015be72fc7fb2554f3fd80dbe34b70&oe=5D48B7E2", "address": "Rua General Lima e Silva, 601 lj 3, 90050-101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 09:00:00"], "place": "IN Sano Pub", "organizers": ["Dj Kafu S."], "organizers_fallback_a": ["IN Sano Pub"], "description": "<span>O Paulistano, Fred, iniciou suas atividades de Dj quando radicado em Porto Alegre em 1999 no Espa\u00e7o Cultural Ax\u00e9 Bahia, depois disso participou do coletivo Zazauera, respons\u00e1vel pela produ\u00e7\u00e3o de festas universit\u00e1rias de m\u00fasica brasileira. Um dos respons\u00e1veis pela retomada da Cidade Baixa como Bairro bo\u00eamio, foi dj e um dos s\u00f3cios propriet\u00e1rios do Ateli\u00ea 5 e P\u00e9 Palito, duas casas emblem\u00e1ticas nessa retomada. Morando desde 2012 em S\u00e3o Paulo, far\u00e1 uma breve passagem por PoA onde mostrar\u00e1 a evolu\u00e7\u00e3o do seu trabalho e trar\u00e1 alguns momentos de recorda\u00e7\u00e3o das saudosas casas. Para relembrar velhas parcerias convida os dj\u2019s Fausto e Kafu S. discotec\u00e1rios do Baile Brasa. Vai ser lindo!!!<br>Quando: S\u00e1bado 27 de Abril.<br>O que: Brasilidades, grooves y otras cositas m\u00e1s<br>Dj\u2019s:Fred,  Kafu Silva e Fausto Barbosa.<br>Onde: Insano Pub (Lima e Silva, 601).<br>Hor\u00e1rio 21:00 \u00e0s 02:00<br>I</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2295958550692064"},{"name": "TOMA. / @vene / s\u00e1b / 13abr", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56255381_1231860553644916_6156558387266977792_n.png?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2e45b5c6fab7441558974ee9f4d2deed&oe=5D315683", "address": "Rua Joaquim Nabuco, 397, 90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Venezianos Pub Caf\u00e9.", "organizers": ["Playmotrio"], "organizers_fallback_a": ["Venezianos Pub Caf\u00e9."], "description": "<span>j\u00e1 dizia o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/rocketman\">#rocketman</a> Elton John, l\u00e1 nos 70s, que a vida \u00e9 muito maravilhosa enquanto as pessoas que a gente gosta seguem no mundo \u2665 <br><br>enquanto o filme da vida do nosso muso n\u00e3o sai, que tal aproveitar que \u00e9 s\u00e1bado, que existe Ven\u00ea e que existe <span>PlaymoTrio</span>? :) <br><br>afinal, tudo SEMPRE pode ser mais <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/popluxo\">#popluxo</a> do que a gente pensa. \u00e9 s\u00f3 deixar.   <br><br>s\u00e1bado, 13, \u00e9 dia de &gt;&gt;&gt; TOMA.<br><br>* promo de SKOL BEATS em dobro pra quem chega cedo (23/0h).<br><br>* chicletes, surpresas, brasilidades, chiquezas, latinidades, divonices, popl\u00e2ndia.<br><br>e qm toca?<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/adrianabananasouza\">Adriana Souza</a><br>BANANA<br>+ <br><span>Diego Brdl</span><br>BARD<br>+ <br><span>Ricardo Pont</span><br>Ricktocadisco<br><br>ent\u00e3o se liga:<br><br>20h &gt;&gt;&gt; abertura do bar e do restaurante + amor da CB<br><br>20h30 &gt;&gt;&gt; S\u00e1bado Cedo <br><br>23h &gt;&gt;&gt; abertura da TOMA., com o <span>PlaymoTrio</span><br><br>23h/0h &gt;&gt;&gt; SKOL BEATS em dobro<br><br>3h &gt;&gt;&gt; encerramento da porta (mas quem entrou, segue :)) <br><br>entrada: <br>$20, at\u00e9 as dez e meia<br>$25, at\u00e9 meia-noite<br>$30, depois<br><br>classifica\u00e7\u00e3o<br>maiores de 18 ;)<br><br>arte &gt;&gt;&gt; Ag\u00eancia BAH!<br>(Taron Egerton, como Elton John, para o filme ROCKETMAN, que chega ao tel\u00e3o em 2019 \u2665) <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/ven%C3%AA\">#ven\u00ea</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/s%C3%A1bado\">#s\u00e1bado</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/playmo15\">#playmo15</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vene19\">#vene19</a><br>#popluxo<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/toma\">#TOMA</a></span>", "categories": ["Party", "Pop music", "Electronic music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/270793680300229"},{"name": "Game of Thrones Finale Season no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/57099063_1977216429054689_5392779881958342656_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e1bf364763741ba56a283291c805bd37&oe=5D3E746E", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 19:00:00", "2019-04-28 19:00:00", "2019-05-05 19:00:00"], "dates": ["Sunday, April 21, 2019", "Sunday, April 28, 2019", "Sunday, May 5, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>GAME OF THRONES \u00c9 NO 512! <br><br>\u00c9 A \u00daLTIMA TEMPORADAAAA (chorando). Aqui voc\u00ea assiste todos epis\u00f3dios da nova temporada ao vivo em nosso quintal , espa\u00e7o exclusivo para a exibi\u00e7\u00e3o. Foram 7 temporadas e agora a oitava e \u00faltima te aguarda. A estr\u00e9ia mundial \u00e9 no dia 14/04 que inicia nossa saga.<br><br>:::::IMPORTANTE::::<br>Ser\u00e3o apenas 50 lugares no quintal coberto para cada epis\u00f3dio. Chegue cedo, pois ap\u00f3s lota\u00e7\u00e3o n\u00e3o haver\u00e1 mais ingressos. Em Caso de fila, distribuiremos 50 senhas numeradas. Compartilhe com os amigos para se preparar garantindo presen\u00e7a!<br><br>\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 ENTRADA: R$10 \u2744\u2744\u2744<br><br>::::PROMOS::::<br>Confirme presen\u00e7a no evento e fique por dentro das nossas promo\u00e7\u00f5es que ser\u00e3o lan\u00e7adas junto \u00e0 contagem regressiva para o in\u00edcio dos eventos!<br><br>::::HOR\u00c1RIOS E BAR::::<br>A casa abre \u00e0s 19h, o evento ser\u00e1 separado das atra\u00e7\u00f5es musicais de nosso sal\u00e3o. Voc\u00ea ficar\u00e1 em nosso quintal  coberto com entrada exclusiva destinada \u00e0 transmiss\u00e3o.</span>", "categories": ["Film", "British cinema", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/988272784709340"},{"name": "MotherFunky no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/56536171_1969220856520913_5517638691536764928_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=042ebc52a4bb0c64df99d3c7677d5c0c&oe=5D37C7ED", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-10 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["MotherFunky", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>MotherFunky<br>Formada por m\u00fasicos armados das melhores influ\u00eancias do black music, a MotherFunky tem em seu repert\u00f3rio toda a qualidade que uma Big Band requer. Os m\u00fasicos experientes e com hist\u00f3ricos no rock, pop, samba rock, cl\u00e1ssico e funk fazem da MF n\u00e3o s\u00f3 um projeto musical como uma pesquisa sobre como reproduzir o que h\u00e1 de melhor no Black Music usando das escolas que obtiveram. Stevie Wonder, Jamiroquai, Tim Maia e outros super artistas do Funk Soul v\u00eam representados pelos Teclados de Dimas Souza, Baixo de Rodrigo Pinheiro, Guitarra de Brayan Leges, Bateria de Andr\u00e9 Milhoranza, Percuss\u00e3o de Felipe Santos, Sopros de Andr\u00e9 Fran\u00e7a, Willian Paim e Voz de Camila Toledo e Marcela Soza. <br>A MotherFunky diferencia-se na cena cultural ga\u00facha pelo excelente repert\u00f3rio e vers\u00f5es t\u00e3o ricas sonoramente quanto o show do seu artista preferido. A banda revisita com qualidade vers\u00f5es de Michael Jackson a James Brown, no tom, no balan\u00e7o e na categoria! Vem dan\u00e7ar com a MotherFunky!<br>Let's get FUNKY! <br><br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>DOSE DUPLA DE CHOPP at\u00e9 21h<br>Ingresso: R$20</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Nightlife"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1770409236394645"},{"name": "Baile do S\u00edndico 11/05 com Bibiana Petek e DJ Kafu", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56786104_2086640341636322_951665599178604544_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=256c1b4c0e52dc7064ca3b4f5db5cb5f&oe=5D37C502", "address": "Rua Doutor Barcelos, 431, 91910250 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 06:00:00"], "place": "Barcelos Beer & Food", "organizers_fallback_a": ["Barcelos Beer & Food"], "description": "<span>Desde 2012, bandas e DJ's importantes da cena local e nacional participaram de noites hist\u00f3ricas dessa festa que ganhou o nome de Baile do S\u00edndico. Ser\u00e1 uma noite para celebrar o melhor da m\u00fasica soul brasileira. Pelo palco das festas passaram nomes como Calote, Tribo Brasil, G\u00ea Powers, DJ Anderson, Tributo a Tim Maia, entre outros. <br><br>Depois de um hiato de 3 anos, o Baile volta nesse dia 11 de maio para tamb\u00e9m celebrar o primeiro ano do Barcelos na Zona Sul de Porto Alegre. Nesse dia, duas atra\u00e7\u00f5es mais do que especiais estar\u00e3o presentes. O DJ kafu, um dos \u00edcones das pistas cheias de POA, representando com excel\u00eancia a velha guarda. Al\u00e9m dele, a noite reserva o show da talentos\u00edssima Bibiana Petek, que representa a nova gera\u00e7\u00e3o da m\u00fasica local e nacional. <br><br>O Baile do S\u00edndico ser\u00e1 uma noite inesquec\u00edvel aqui na casa, pois a lei ser\u00e1 dan\u00e7ar, cantar e compartilhar as melhores vibra\u00e7\u00f5es. Vale Tudo!<br><br>A casa conta com estacionamento em frente ao local com seguran\u00e7a. S\u00e3o, ao todo, 16 torneiras de chope artesanal da mais alta qualidade. <br><br>RESERVAS DE MESAS E ANIVERS\u00c1RIOS pelo Facebook clicando em Reservar Agora ou pelo Fone (51) 3737.2666  <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/barcelosbeerfood\">#barcelosbeerfood</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/beer\">#beer</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/burguer\">#burguer</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/carneassada\">#carneassada</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/carneuruguaia\">#carneuruguaia</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#cervejaartesanal</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/choppartesanal\">#choppartesanal</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversaocomamigos\">#diversaocomamigos</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/food\">#food</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastropub\">#gastropub</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/hamburguer\">#hamburguer</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/happyhour\">#happyhour</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/petiscos\">#petiscos</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/pizza\">#pizza</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/pizzaboa\">#pizzaboa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/pizzadodia\">#pizzadodia</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/pub\">#pub</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/zonasuldeportoalegre\">#zonasuldeportoalegre</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/zonasulpoa\">#zonasulpoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/bailedos%C3%ADndico\">#bailedos\u00edndico</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/bibianapetek\">#bibianapetek</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/djkafu\">#djkafu</a></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/431201764351363", "organizers": ["Barcelos Beer & Food"]},{"name": "Despacito 2 Anos \u2605 V\u00e9spera do Feriado", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56419500_1373490216125147_7465607738404372480_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=03b57f3349d9e5aa2a16bbb9e95e6033&oe=5D3E4F49", "address": "Rua General Lima e Silva, 601 lj 3, 90050-101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-30 07:30:00"], "place": "IN Sano Pub", "organizers": ["Despacito Festa Latina", "User Santacruz Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["IN Sano Pub"], "description": "<span>Confirma presen\u00e7a e teu nome vai para a Lista. A festa latina mais bombada e divertida de PoA completa 2 anos. \ud83e\udd29\ud83c\udf82\ud83e\udd42\ud83c\udf7e\ud83c\udf89<br><br>O QUE TOCA? Mucho Reggaeton com intervalos de Salsa, Funk e Cumbia! Abertura da festa com Bachata. <br><br>DJ SANTACRUZ (Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea).<br>DJ LOPEZ (Uruguai \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe).<br><br>HAPPY LATINO<br>Chegue cedo e aproveite a promo\u00e7\u00e3o de drinks, cervejas e comidinhas, das 20:00 \u00e0s 22:00.<br><br>VALORES COM NOME NA LISTA:<br>R$10 at\u00e9 as 21:00, R$15 at\u00e9 as 22:00 ou R$20 at\u00e9 23:00. Confirma presen\u00e7a aqui no evento ou envia nomes completos para despacitopoa@gmail.com<br><br>ANIVERSARIANTES:<br>Aniversariantes da \u00faltima semana de abril e da primeira semana de maio ganham ingresso cortesia, um drink (Mojito, Pi\u00f1a Colada, Caipirinha ou Sex on the Beach), tequila no palco e fotos da sua comemora\u00e7\u00e3o. Reservas por InBox ou pelo whatsapp 99390-1911. Vagas Limitadas.</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2086920168091138"},{"name": "Samba, suor, teatro e sacanagem: 11 Anos de Levanta Favela", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56296919_2429288087104219_5692716668216672256_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f8e06b5e54caa77df1bc38de05eb97f8&oe=5D314ECF", "address": "Rua Santa Terezinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 04:00:00"], "place": "Usina das Artes", "organizers": ["Levanta FavelA.", "LevantaFavelA."], "organizers_fallback_a": ["Usina das Artes"], "description": "<span>A Cambada de Teatro em A\u00e7\u00e3o Direta Levanta Favela... com vida...<br>para nossos 11 anos de muito SAMBA, SUOR, TEATRO E SACANAGEM <br>Em 2008 o mundo parecia errado e isto n\u00e3o estava certo, hoje em 2019 parece muito pior e continuamos a ach\u00e1-lo errado, e a denunci\u00e1-lo em cada a\u00e7\u00e3o teatral feita!<br><br><br>\ud83d\udd25 Bora festejar a exist\u00eancia? Festa de 11 anos do Levanta FavelA \ud83c\udf08<br>  \u2607Shows<br>  \u2607Teatro<br>  \u2607Performances<br>  \u2607Exposi\u00e7\u00f5es<br>  \u2607Videografias<br><br>O que? Festa de Anivers\u00e1rio de 11 Anos. <br>Onde? KZA TEREZINHA (Santa Terezinha, 711 - Santana).<br>Quando? 20 de Abril a partir das 16h.<br>Quanto? R$5 pilinhas.<br><br>Vida longa a essa caminhada de acreditar na luta. Na arte. Uni\u00e3o. Foram muitas e muitos que agregaram na hist\u00f3ria do grupo. <br><br>\u00b0 Seis Espet\u00e1culos de Teatro de Rua;<br>\u00b0 Cinco Espet\u00e1culos de teatro de viv\u00eancia;<br>\u00b0 Dezenas de oficinas e interven\u00e7\u00f5es;<br><br>Tudo feito com muito samba, suor e sacanagem, como tudo de bom do teatro!<br>Ser\u00e1 um lindo momento de comemorar a exist\u00eancia e lutar pela resist\u00eancia.<br><br>atra\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas em breve...<br><br>Segue nossa programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio:<br>Vem que tem!!!<br><br>* Espet\u00e1culo Malone Morre: 6,13 e 27 de Abril<br>* Te-Ato: Mem\u00f3ria e Justi\u00e7a - 23 Anos do Massacre de Caraj\u00e1s: 17 de Abril, 12h na Esquina Democr\u00e1tica;<br>* Oficina de Teatro de Rua: Todas as segundas, ter\u00e7as, quintas e sextas das 14h \u00e0s 17h; Gratuita; <br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatro\">#Teatro</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/resistencia\">#Resistencia</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/levantafavela\">#LevantaFavelA</a> #levantafavela <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatropopular\">#teatropopular</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/artepoa\">#artepoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#arte</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatrobr\">#teatrobr</a><br><br><br><br></span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/305196736817337"},{"name": "Ax\u00e9 Rollon no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56236155_1963258637117135_5647271907020505088_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=55368513a169bfa24bde7b3f02147314&oe=5D3B2E69", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Ax\u00e9 Rollon", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>\ud83c\udf08\ud83c\udf99\ud83d\udc9c\u2728<br>A banda Ax\u00e9 Rollon surgiu para homenagear uma bel\u00edssima p\u00e1gina da m\u00fasica brasileira que nasceu na Bahia e teve seu auge durante a d\u00e9cada de 90: O Ax\u00e9 Music. No decorrer do repert\u00f3rio s\u00e3o relembradas can\u00e7\u00f5es que marcaram a mem\u00f3ria de toda uma gera\u00e7\u00e3o. Netinho, Banda Eva, Daniela Mercury, Araketu, Terra Samba e Banda Beijo s\u00e3o alguns dos expoentes dessa \u00e9poca e ser\u00e3o devidamente reverenciados durante o show.<br><br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: \u200b 19h<br>DOSE DUPLA de Chopp at\u00e9 \u00e0s 21h<br>Ingresso\u200b : <br>At\u00e9 20h - 50% de desconto<br>Ap\u00f3s 20h - R$25,00</span>", "categories": ["Music", "Brazilian music", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/455534594992213"},{"name": "Paulo Dion\u00edsio e banda no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57012644_1968937693215896_6805599435423219712_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1c62edb509f4cacf1a12837988374512&oe=5D4456B3", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-03 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Vocalista e fundador da maior banda de reggae do Estado: a Produto Nacional. Professor Dion\u00edsio, como \u00e9 chamado carinhosamente no circuito art\u00edstico da cidade, est\u00e1 completando 30 anos de carreira e para nossa felicidade em sua mais plena forma art\u00edstica e voc\u00e1lica. Com o projeto Paulo Dion\u00edsio e Banda, traz no repert\u00f3rio grande composi\u00e7\u00f5es que serviram e servem de inspira\u00e7\u00e3o e combust\u00edvel para trilhar esses 30 anos de vida em cima dos palcos. No repert\u00f3rio esbanja talento interpretando cl\u00e1ssicos de Ras Bernardo, Luis Vagner, Seu Jorge, Djavan, Jorge Ben, Bebeto entre outros. <br><br>\ud83c\udfb7 \ud83c\udfba \ud83c\udfb8<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>DOSE DUPLA DE CHOPE at\u00e9 21h  \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b <br>Ingressos: <br>at\u00e9 20h - 50%<br>ap\u00f3s 20h - R$25</span>", "categories": ["Music", "Beer", "Reggae"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/348449859123990"},{"name": "Tablao Feria de Abril", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56730653_2350613655169815_8516903131307573248_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a7fe1ccf8ea45b028143083f05bf7da3&oe=5D45685A", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 669 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-30 12:00:00"], "place": "Casa Palo Santo", "organizers_fallback_a": ["Casa Palo Santo"], "description": "<span>Tablao Casa Palo Santo - Feria de Abril!!<br><br><br>Mais um Tablao em nossa Casa, com show flamenco e m\u00fasica ao vivo!<br><br>SHOW<br><br>M\u00fasicos:<br><br>Giovani Capeletti (Guitarra)<br>Gustavo Rosa (Caj\u00f3n)<br>L\u00e9o dias (Flauta)<br>Diego Zarcon (Cante)<br>(Participa\u00e7\u00e3o especial Silvia Canarim e Luciana Meira)<br><br>Baile:<br><br>Emily Borguetti<br>Carmen Pretto<br>L\u00e9o Dias<br>Bianca Benevenutto<br>Robinson Gambarra <br>Priscila Fernandes<br>.<br>.<br><br>Couvert Art\u00edstico: R$ 30,00<br>Evento inicia \u00e0s 20h<br>Show: 22h<br><br>Lota\u00e7\u00e3o limitada!<br><br>Venda antecipada atrav\u00e9s dos n\u00fameros:<br>(51) 999509331 - Priscila<br>(51) 31052669<br><br>Ou em nossa sede na Rua Jo\u00e3o Alfredo, 669 - Cidade Baixa/Poa.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/841560832852529", "organizers": ["Casa Palo Santo"]},{"name": "Cacha\u00e7a de Rolha no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/s526x296/57174978_1980191285423870_1756806735491760128_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8707466883b89f32312f2e69a9928fdf&oe=5D40DCA9", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-17 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>CACHA\u00c7A DE ROLHA<br>A banda toca os maiores sucessos do samba e MPB. A cantoria \u00e9 feita pelos irm\u00e3os Aquiles (voz e viol\u00e3o) e En\u00e9ias (cavaco e voz). O embalo dos quadris fica por conta do trio de ouro dos percussionistas Josu\u00e9 Oliveira, Martin Weiller e Thayan Martins. E o ingrediente final na mistura \u00e9 o solista, maestro e mestre Franco Salvadoretti na flauta transversa.<br><br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>DOSE DUPLA DE CHOPP AT\u00c9 21H<br>Ingressos: <br>at\u00e9 20h - %50 de desconto<br>ap\u00f3s 20h - R$25</span>", "categories": ["Music", "Brazilian music", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/397485877473484", "organizers": ["Espa\u00e7o Cultural 512"]},{"name": "Val\u00e9ria e banda no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/56178464_1963315563778109_8546946857039822848_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1a9c1598a4f4af12b4019ed925cb237e&oe=5D402500", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-30 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Obatal\u00e1 Produ\u00e7\u00f5es", "Val\u00e9ria", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>VAL\u00c9RIA<br>Natural de Santo \u00c2ngelo \u2013 RS, ganhou seu primeiro pr\u00eamio com a m\u00fasica aos 06 anos de idade, na escola.Desde ent\u00e3o esteve envolvida, de um forma, ou outra, com a m\u00fasica. Ainda no interior do Estado foi convidada para fazer parte, como \u201ccrooner\u201d da Banda Balan\u00e7a Brasil que percorria o Estado tocando em bailes. No ano de 2000 radicou-se em Porto Alegre e foi, aos poucos, sedimentando a sua carreira. Em 2012 participou do programa de talentos \u201cAstros\u201d, do SBT, sendo semifinalista e ganhando, assim, notoriedade nacional. Participou de eventos dos mais diversos e importantes desde ter sido convidada a cantar o Hino Nacional para autoridades do alto escal\u00e3o da presid\u00eancia, at\u00e9 apresentar-se no teatro mais importante do nosso Estado, o Theatro S\u00e3o Pedro. Ainda em 2012 venceu a edi\u00e7\u00e3o ga\u00facha do Festival da Can\u00e7\u00e3o Francesa e foi cantar em Paris. Estrelou o document\u00e1rio \u201cMe Chamo Val\u00e9ria\u201d, curta sobre sua vida e carreira rodado no Rio Grande do Sul e participou do curta \u201cMeu Pre\u00e7o\u201d, rodado no Rio de Janeiro, onde interpreta tamb\u00e9m a m\u00fasica tema e pelo qual foi premiada como melhor atriz coadjuvante. Como ativista engajada em defesa dos direitos LGBTQIA+ recebeu o trof\u00e9u Mulher Cidad\u00e3 da Assembl\u00e9ia Legislativa do Rio Grande do Sul. Regularmente \u00e9 convidada para shows e eventos em Montevideo, onde j\u00e1 tem p\u00fablico cativo. Estrela da Festa Galeria In, no Galeria Caf\u00e9, em Ipanema, Rio de Janeiro, onde se apresenta desde 2016, j\u00e1 convidou para participa\u00e7\u00e3o nos seus shows artistas como Maria Gad\u00fa, Simone Mazzer, Filipe Catto, Laila Garin, Nanda Costa, Patrica Mellodi, Z\u00e9u Britto, Cl\u00e1udio Lins, Lucio Mauro Filho e Silvero Pereira, entre outros.<br>Em Mar\u00e7o/2018 fez o show de abertura da turn\u00ea \u201cWitness \u2013 The Tour\u201d, de Katy Perry, no Brasil e no mesmo ano fez participa\u00e7\u00e3o especial em uma das edi\u00e7\u00f5es do programa Amor &amp; Sexo (Rede Globo). Se prepara agora para estrear, em Abril, o espet\u00e1culo teatral \u201cEntrega para Jezebel\u201d, em S\u00e3o Paulo.<br><br>\u2665 \u2665 \u2665 \u2665<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>DOSE DUPLA DE CHOPP AT\u00c9 21H<br>Ingressos: R$25</span>", "categories": ["Music", "Nightlife", "Concert"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2351619581779752"},{"name": "Roda // Sexta (19.04) // Ven\u00ea", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56816024_2313246602298366_7606415062927933440_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e276d603948affbb86bfbd8c1e310a83&oe=5D2E9088", "address": "Rua Joaquim Nabuco, 397, 90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 08:00:00"], "place": "Venezianos Pub Caf\u00e9.", "organizers_fallback_a": ["Venezianos Pub Caf\u00e9."], "description": "<span>__ RODA // SEXTA (19.04) // VEN\u00ca<br>.<br>Uma coisa \u00e9 certa: quem est\u00e1 na Capital hoje, vem pro Ven\u00ea!!! <span>Ilse Lampert</span> <span>Jean Melgar</span> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Fernanda-Mocellin/734769310\">Fernanda Mocellin</a> com Andr\u00e9 Ribeiro na percuteria e Anderson Ventura no viol\u00e3o v\u00e3o dar um g\u00e1s na tua sexta com um repert\u00f3rio que flutua entre os sambas classudos, a mpb e as novinhas. Ent\u00e3o te organiza, agenda nos imperd\u00edveis, chama as amigues e vem!  <br>.<br>__ PROMO \"CERVEJA DE GARRAFA\"<br>.<br>Imagina curtir todas as atra\u00e7\u00f5es da noite bem acompanhad@ de um balde com TR\u00caS AMSTEL PURO MALTE 600ml + INGRESSO FREE por R$29,90. Essa \u00e9 a promo CERVEJA DE GARRAFA da noite!  <br><br>Promo v\u00e1lida das 20h \u00e0s 21h ou at\u00e9 quando durar os estoques. Ent\u00e3o te agiliza!  <br>.<br>__ HOR\u00c1RIOS<br>.<br>20h: abertura da casa e do restaurante<br>22h30: come\u00e7a a Roda, com o melhor da m\u00fasica ao vivo<br>03h: encerramento da porta <br>.<br>__ CLASSIFICA\u00c7\u00c3O<br>.<br>S\u00f3 para maiores de 18 (apresentando documento original de identifica\u00e7\u00e3o)<br>.<br>__ INGRESSOS<br>.<br>FREE com a PROMO \"CERVEJA DE GARRAFA\" at\u00e9 \u00e0s 21h<br>R$15 at\u00e9 \u00e0s 22h<br>R$25 at\u00e9 \u00e0s 24h<br>R$35 depois <br>.<br>__ CART\u00d5ES<br>.<br>A casa aceita os cart\u00f5es Visa, Master, Elo, American, Dinners, Hipercard e Banricompras (d\u00e9bito). <br>.<br>VEN\u00ca<br>Venezianos Pub Caf\u00e9<br>desde janeiro de 2000<br>rua Joaquim Nabuco, 397 (esq. Travessa dos Venezianos), Cidade Baixa, Porto Alegre, Brasil<br>de ter\u00e7a a s\u00e1bado a partir das 20h<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/ven%C3%AA\">#ven\u00ea</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/ven%C3%AA19anos\">#ven\u00ea19anos</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/venezianos\">#venezianos</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/roda\">#roda</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/aovivo\">#aovivo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/portoalegre\">#portoalegre</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cidadebaixa\">#cidadebaixa</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/promodanoite\">#promodanoite</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejadegarrafa\">#cervejadegarrafa</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2224677731129522", "organizers": ["Venezianos Pub Caf\u00e9."]},{"name": "Alala-u\u00f3 #chegajunto @vene 02/mai", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57433674_828850830812755_2082918504150859776_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f17615b9b23662ffe752994e75dbae2a&oe=5D3CDBF3", "address": "Rua Joaquim Nabuco, 397, 90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-02 10:00:00"], "place": "Venezianos Pub Caf\u00e9.", "organizers": ["Alala-u\u00f3"], "organizers_fallback_a": ["Venezianos Pub Caf\u00e9."], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/chegajunto\">#chegajunto</a>, bixinho, que vai ter Al\u00e1 bem no comecin de maio \u2665<br><br>e dessa vez, a musa da beat-sofr\u00eancia <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DUDABEAT/\">DUDA BEAT</a> inspira o fu\u00e1 mais democr\u00e1tico do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/popbr\">#popBR</a> <br><br>\u00e9 na Al\u00e1 que a gente junta os crushs, azamigs, as milfs, as representantes da ursal, as vendedoras de Jequiti e o resto da tropa toda para gastar a sand\u00e1lia de prata, sofrer um pokin e descer at\u00e9 o ch\u00e3o.<br><br>\u2713\u2713\u2713 funk, ax\u00e9, pagodin, arrocha, transpop, MPB, MPBixa, nova MPB, bafos, EDMbrasil, samb\u00e3o, carimb\u00f3, cl\u00e1ssicos, mod\u00e3o, funknejo, tecnobrega e carnaval \ud83d\udc95<br><br>&gt;&gt;&gt;&gt; e quanto custa?<br><br>FREE, at\u00e9 as 22h<br>$ 10, at\u00e9 as 23h<br>$ 15, at\u00e9 a meia-noite<br>$ 20, depois  <br><br>&gt;&gt;&gt;&gt; mas N\u00c3O esquece:<br><br>na AL\u00c1, o CATUBOMB \u00e9 DUPLO, a $ 14, das 22h \u00e0 meia-noite.<br>bar aberto \u00e0s 20h<br>ALALAU\u00d3 a partir das 22h<br>porta fecha \u00e0s 3h, mas quem est\u00e1, fica.<br><br>ALALA-U\u00d3 #chegajunto<br>com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ricktocadisco/\">Ricktocadisco</a><br>02 de maio<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/venezianospubcafe/\">Venezianos Pub Caf\u00e9.</a> (joaquim nabuco, 397/cidade baixa)<br>QUINTA, 22h<br><br>produ\u00e7\u00e3o <span>Ricardo Pont</span> + <span>Thiago Carvalho</span><br><br>apoio <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/venezianospubcafe/\">Venezianos Pub Caf\u00e9.</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/esseeomeubrasil\">#esseeomeubrasil</a> </span>", "categories": ["Party", "Brazilian music", "Funk music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/3020768858148381"},{"name": "Pandora Vintage", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55552047_795916787458621_3357175373195378688_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=75a21052d7f81baa2b637fe5ba94f7c2&oe=5D3B1DE7", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 806, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 11:00:00"], "place": "Pandora Loja Brech\u00f3", "organizers_fallback_a": ["Pandora Loja Brech\u00f3"], "description": "<span>No s\u00e1bado dia 27/04 nosso universo vintage estar\u00e1 de portas abertas com alguma parcerias e muitos descontos!<br><br>Vem curtir um sonzinho nost\u00e1lgico, comes de belisque, araras convidadas e pe\u00e7as desejo do acervo com a etiqueta cortada!!!!!<br><br>Contaremos tamb\u00e9m com um barzinho para molhar o bico e salchip\u00e3o de almo\u00e7o!  <br><br>Em breve mais detalhes!!!!!!<br><br>Refor\u00e7ando:<br>Nosso encontro ser\u00e1 s\u00e1bado 27/04 no Espa\u00e7o Colaborativo Pandora, na Av. Osvaldo Aranha 806, Bom Fim<br><br>***Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido para o pr\u00f3ximo s\u00e1bado!</span>", "categories": ["Shopping"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/299698534037610", "organizers": ["Pandora Loja Brech\u00f3"]},{"name": "The Internet em Porto Alegre (Queremos!)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52789758_2636640533029565_7973051879544324096_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2a33986362bdbb245a7b0c11e6eda327&oe=5D4252A9", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 10:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Queremos", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/pedequevem\">#PedeQueVem</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/liveyourmusic\">#LiveYourMusic</a><br><br>Indicado ao Grammy em 2015 com o disco \u201cEgo Death\u201d, o quinteto de neo-soul norte-americano The Internet ir\u00e1 se apresentar no Opini\u00e3o, no dia 1\u00ba de maio, com a turn\u00ea do \u00e1lbum \u201cHive Mind\u201d. O show conta com a realiza\u00e7\u00e3o da plataforma Queremos! e com o apoio da Heineken.<br><br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>The Internet<br>Abertura: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/oituyo/\">Tuyo</a><br>DJ convidada: <span>Nina Sodr\u00e9</span><br>Quarta-feira, dia 1\u00ba de maio, \u00e0s 22h<br>Bar Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Opini\u00e3o Produtora e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/queremos/\">Queremos</a><br><br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 100<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 90<br>Inteira: R$ 180<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 120<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 110<br>Inteira: R$ 220<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 140<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 130<br>Inteira: R$ 260<br><br>Lote 4:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 160<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 150<br>Inteira: R$ 300<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Bourbon Wallig<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de R$ 5 de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Porto Alegre: Shopping Praia de Belas, Iguatemi, Bourbon Ipiranga, Barra Shopping Sul, Shopping Total e Andradas 1001<br>Multisom Regi\u00e3o Metropolitana: Bourbon S\u00e3o Leopoldo, Bourbon Novo Hamburgo, Park Shopping Canoas e Canoas Shopping<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.blueticket.com.br%2F23767%2FThe-Internet-Hive-Mind-Tour&amp;h=AT3lCnwUOmDClaQfwcnoUOl8SnsPAPIjMIv0ur1pCda_MDJPAy7Sb9zLId5sUTDmQB_hVdNz26-4JEBesfbQvqRr1anNUT-FgE370FgshZI7mZ9PJrztbF7xTPuLRW7NbrmEVJnWyQV8daw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.blueticket.com.br/23767/The-Internet-Hive-Mind-Tour</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT01LYlveqpHAbt-Ld9HTbXsOyOrae-F498-I2szuHFZySPZeXmfxCmuk41bAuFEWTYfibHXPEMfXrfNAOy5SWb46XsJr23Eg6vg10QWEZK-nLlQjtEJMlVyWMb4ys0AyuXbc2fbGfoUUHU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT0eL4oGOkXGjTRUqHUkGW7OMZ47EP7f-ecXu-M6xmFxCrXs95nsPtH4QaNoY540CjbOmwdnn5XTybtVDQ5era9TFL-gfFbcUrD2hVuvH1iVnlzxv34Hlhz38Tf4I4J6739SBXcClzJG6OE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838<br><br>Proibida a venda de ingressos no evento.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2197038873948437"},{"name": "Djonga /Ret /Cynthia Luz /Froid /Recayd /ADL/JovemDex #RapInCena", "address": "Avenida Severo Dullius, 1995 - em frente ao aeroporto, 90200-310 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-14 08:00:00"], "place": "Pepsi On Stage", "organizers": ["Olimpo Produ\u00e7\u00f5es", "Filipe Ret", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Dfideliz", "Froid", "Jovemdex", "ADL - Al\u00e9m Da Loucura", "TriRap", "Lord ADL", "Rap In Cena", "Recayd Mob", "Djonga"], "organizers_fallback_a": ["Pepsi On Stage"], "description": "<span>Olimpo Produ\u00e7\u00f5es, TriRap e Opini\u00e3o Produtora apresentam;<br><br>\"O maior Festival de RAP do Sul do Pa\u00eds\".<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/rapincena\">#RapInCena</a> \u00e9 a uni\u00e3o de v\u00e1rias tribos, \u00e9 cultura e mensagem transmitida de n\u00f3s para n\u00f3s, \u00e9 o MAIOR festival de RAP do SUL do pa\u00eds onde seus melhores momentos s\u00e3o marcados, onde grandes hist\u00f3rias se relevam diante da incr\u00edvel diversidade proporcionada, onde a energia positiva \u00e9 contagiante, onde todo e qualquer sorriso ou choro \u00e9 realmente o sentimento mais puro misturado com a intensidade de cada detalhe, venha viver essa experi\u00eancia conosco e possibilitar que nossa afinidade crie uma conex\u00e3o intermin\u00e1vel de coisas boas, ta esperando o qu\u00ea? Somos melhores juntos por isso convidamos a todos para partir nessa aventura conosco e viver uma explos\u00e3o de sentimentos!<br>\u00c9 a ARTE rompendo barreiras e salvando vidas...<br><br>\"#RapInCena viva uma experi\u00eancia incr\u00edvel e liberte sua imagina\u00e7\u00e3o\".<br><br>\u2022 LINE-UP: <br>- Dj <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/milkshakepoa/\">MilkShake</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djsaulit/\">DJ Saulit</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DjLC777/\">Dj LC</a><br><br>\u2022 APRESENTADOR:<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/milkshakepoa/\">MilkShake</a><br><br>\u2022 ATRA\u00c7\u00d5ES:<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DjongaDV/\">Djonga</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/FilipeRetOficial/\">Filipe Ret</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/froidubr/\">Froid</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cynthialuzz/\">Cynthia Luz</a> (LAN\u00c7AMENTO CD \u201c<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/efeitovioleta\">#EFEITOVIOLETA</a>\u201d)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/recaydmob/\">Recayd Mob</a> (D\u2019FIDELIZ, IGU, KLYN, DEREK, J\u00c9 SANTIAGO)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jovemdexfc/\">Jovem Dex</a> (1\u00ba SHOW EM PORTO ALEGRE)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/adloucura/\">ADL - Al\u00e9m Da Loucura</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cacholaoficial/\">Cachola</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/trulin\">#TRULIN</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Julio-Borba/100009659530669\">Julio Borba</a> - (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/trulinoficial/\">Bah me espiei</a>)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fillrimas/\">FILL</a> (PELOTAS)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/donamariaMC/\">Dona Maria MC</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/dropping\">#Dropping</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/apresentadora\">#Apresentadora</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/curadora\">#Curadora</a> Oficial da Batalha do Olimpo<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Mariana-Marmontel/100006577666876\">Mariana Marmontel</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/batalhadoolimpo\">#BATALHADOOLIMPO</a>(RS) X <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/RodaDeSaoGoncalo/\">Roda de S\u00e3o Gon\u00e7alo - Batalha do Tanque</a>(RJ)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/omcjhonyoficial/\">Mc Jhony</a>(RJ)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/negodrama\">#NEGODRAMA</a> (RJ)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/samuraimc\">#SAMURAIMC</a> (RJ)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/doug\">#DOUG</a> (RJ)<br><br>+ 4 Representantes do (RS) **Ser\u00e3o listados conforme resultado das seletivas.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/ingressos\">#INGRESSOS</a>;<br><br>Pista:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$50,00<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 45<br>Inteira: R$ 90<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$60,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 55<br>Inteira: R$110,00<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$80,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$75,00<br>Inteira: R$150,00<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vip\">#Vip</a>:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$70,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$65,00<br>Inteira: R$130,00<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$80,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$75,00<br>Inteira: R$150,00<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$90,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$85,00<br>Inteira: R$170,00<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/mezanino\">#Mezanino</a>:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$60,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$55,00<br>Inteira: R$110,00<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$70,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 65<br>Inteira: R$130,00<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$80,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$75,00<br>Inteira: R$150,00<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/backstage\">#BACKSTAGE</a>: (EM CIMA DO PALCO COM ACESSO LIVRE A TODOS SETORES DO EVENTO) - SOMENTE 200 UNIDADES DISPON\u00cdVEIS.<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$150,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 145,00<br>Inteira: R$290,00<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$180,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$175,00<br>Inteira: R$350,00<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$200,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$195,00<br>Inteira: R$390,00<br><br>Observa\u00e7\u00e3o para compra dos ingressos;<br><br>Promoters - Taxa de conveni\u00eancia 10% do valor do ingresso)<br><br>PONTOS DE VENDA; LOJAS MULTISOM<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Bourbon Wallig<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de 10% a 15% de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Porto Alegre: Shopping Praia de Belas, Iguatemi, Bourbon Ipiranga, Barra Shopping Sul, Shopping Total e Andradas 1001<br>Multisom Regi\u00e3o Metropolitana: Bourbon S\u00e3o Leopoldo, Bourbon Novo Hamburgo, Park Shopping Canoas e Canoas Shopping<br><br>Cobertura Fotogr\u00e1fica:<br>Pedro Vieira Picture<br>Marcos Paulo Photos<br>Everton Bento Fotografia <br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lojaverse/\">Loja Verse</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/321TOPO/\">TOPO</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/nova.ilha.399\">Nova Ilha</a> Delivery<br><br>Promo\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/radiomixfm/\">R\u00e1dio Mix FM</a><br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/trirapoa/\">TriRap</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/olimpopro/\">Olimpo Produ\u00e7\u00f5es</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rapincenafestival/\">Rap In Cena</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><br>Siga e fique por dentro de tudo!!!<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Finstagram.com%2Foficialtrirap&amp;h=AT2ETH4BDol-trPG5myKvm4xSBxGycoqV6Rdpc16Q2Bvfz8A1KG52Z2kWqw7_jY5APju5h9aS3viLHPAqJJPJ9QXVi3eHHYdRUK_XLdumYKMZwSOmBn99oh5Kzxv96ovu0Fmrv-mav_QFH4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">instagram.com/oficialtrirap</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Finstagram.com%2Folimpoprod&amp;h=AT0ck27u5HnQlqiEhSP7k4mWbJiJBA34mDjEyWuKNGKIkyU6oQD6LR8BiQOqmI_CcIk8SAXFKjQOFyFXuwCNm9v41-y7wQ1NLzL6HZab4wFZaoEDFVBhz2FZbvXBOlCw_gxNsuV7Q2YiIPc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">instagram.com/olimpoprod</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Finstagram.com%2Frapincena&amp;h=AT1VQQEh2rFn1937GUSquXGQZLsRABU-05DxploI10QrT-ugqtkxjAmBu1XqQ_Ixgz3f4HDAK73vxWSTLfYda7la3kPrpiwE_by2-7NlTNvdFhVr0TWEwBeM6bZJEMSwpRyqpWasnpahV80\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">instagram.com/rapincena</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Folimpoprod&amp;h=AT3fW7CsFb-ZEgRSGQ48Ng3oykezGK7IAbWYy3XbKqWadkbpm6PWsMxeHNedeNf-aMO2FBLg-LAdfUyKLwC3ZtmR8WptCThhVGs6iKg0XHtZyx3mzS_LjNROgCT1T4BRp2-hGRNfIP0u3a0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">twitter.com/olimpoprod</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Foficialtrirap&amp;h=AT2G46u3EfbO-f77flOAU7w1Sss3FQNu9QytFkhU3OTNuQhrUhIx6nefTiog1lsgtAkOTHUPRRCoCLMvIffHk9fhcVlOc0vmRknjYHN_-DejV8MGO80nnv-fRlFFhcuFU7LWojHnHUOTI0U\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">twitter.com/oficialtrirap</a><br><br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 Anos<br><br>- Obrigat\u00f3rio a apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial com foto.<br>- Proibida a entrada de objetos que ponham em risco a sa\u00fade do p\u00fablico.<br>- Respeita as mina.<br>- N\u00e3o estrague a noite do pr\u00f3ximo.<br>- Se beber, volte de Uber.<br>- Proibida a entrada cal\u00e7ando chinelos e/ou camisetas de times de futebol.<br>- Permitido Bermudas e Bon\u00e9s.<br>- Aceitamos pagamento em dinheiro e cart\u00f5es Visa, Mastercard, Elo e American Express.<br><br>\u2022 Maiores informa\u00e7\u00f5es: <br>(51) 9 9180-0743 - J\u00falio Romani<br>(51) 9 9265-2764<br>(51) 9 9100-3930<br><br></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/512027399202125"},{"name": "Forr\u00f3 da CB Insano #42 - com Bai\u00e3o de Cordel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/57154345_545239362665934_7507063729113006080_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=531252032ddc5935a3fc318ecbc5ec15&oe=5D316B6B", "address": "Rua General Lima e Silva, 601 lj 3, 90050-101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 07:00:00"], "place": "IN Sano Pub", "organizers": ["Forr\u00f3 da CB", "Forr\u00f3 Porto Alegre", "Bai\u00e3o de Cordel"], "organizers_fallback_a": ["IN Sano Pub"], "description": "<span>A sexta-feira \u00e9 santa, mas o forr\u00f3 \u00e9 insano.<br><br>Toda sexta \u00e9 dia de forrozear e espalhar alegria pela noite de Porto Alegre. Dessa vez  as duas mais badaladas festas de forr\u00f3 da cidade, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/forrodacb/\">Forr\u00f3 da CB</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/forr%C3%B3insano\">#Forr\u00f3Insano</a>, resolveram se unir e preparar uma noite muito especial para todos que gostam de um bom chamego e arrastap\u00e9.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/baiaodecordel/\">Bai\u00e3o de Cordel</a> chega para ferver nossa noite com o melhor do forr\u00f3 p\u00e9-de-serra.  A banda vem formada por : <span>Gabriel Augustin</span> (sanfona e voz) - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ismaeldavi.winter\">Ismael Davi</a>(tri\u00e2ngulo e voz) -  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/magodosvales\">Renan Candieiro</a> (flauta e voz) - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/juliaribeirods\">J\u00falia Ribeiro</a> (zabumba e voz) e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/guilherme.martini.94\">Guilherme Martini</a> (viol\u00e3o e voz) e prometem muito do que tem de melhor do xote, bai\u00e3o,xaxado, arrastap\u00e9 e umas boas pitadas de Cordel.<br><br>A noite vai ter muita cooooousa boa:<br><span>Kaleb Maximuns</span> com: Repert\u00f3rio de Festivais<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/juliaribeiro\">#JuliaRibeiro</a> com: Bonitas Marias do Forr\u00f3<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/maicon.paqueta\">Maicon Paqueta</a> com: Amor, Energia e Suor, isso \u00e9 forr\u00f3!<br><br>Entre as 19h e as 21h o Master Cheff <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Alvaro-Lisot/100010611281842\">Alvaro Lisot</a> vai estar preparando um card\u00e1pio especial da noite e estreiando o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/forr%C3%B3emcena\">#Forr\u00f3emCena</a>, abordando document\u00e1rios, videos, entrevistas, m\u00fasicas e outras  raridades de artistas e personagens do mundo cultural do forr\u00f3.<br><br>Ta b\u00e3o demais!  S\u00f3 vem!<br><br>HOR\u00c1RIOS<br>\ud83d\udd5b abertura: 19h<br>\ud83d\udd5b apresenta\u00e7\u00e3o: 22h<br>\ud83d\udd5b encerramento: 2h<br><br>INGRESSOS<br>\ud83c\udfab normal: R$ 25,00<br>\ud83c\udfab com nome na lista at\u00e9 21h: R$ 10,00<br>\ud83c\udfab com nome na lista at\u00e9 22h: R$ 15,00<br>\ud83c\udfab com nome na lista ap\u00f3s 22h: R$ 20,00<br><br>LISTA<br>\ud83d\udcc3 Envie seu nome para o e-mail insano@insanopub.com.br at\u00e9 \u00e0s 17h do dia 19 de abril e pague apenas R$ 10,00 de ingresso chegando at\u00e9 \u00e0s 21h.<br>\ud83d\udcc3 Especifique a data quando enviar a mensagem.<br>\ud83d\udcc3 N\u00c3O SER\u00c3O ACEITOS NOMES ENVIADOS AP\u00d3S \u00c0S 17H.<br><br>APOIO CULTURAL<br>\u27a1 Forr\u00f3 Porto Alegre<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/forroportoalegre/\">https://www.facebook.com/forroportoalegre</a><br>\u27a1  JR Desing<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jrdesignegrafica/\">https://www.facebook.com/jrdesignegrafica/</a><br>\u27a1  Espa\u00e7o Lechiguana<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lechiguana/\">https://www.facebook.com/lechiguana/</a><br><br><br><br></span>", "categories": ["Music", "Dancing", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2022585551196914"},{"name": "Baile Brasa #76", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57343424_2064890723547506_3731753730370961408_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d4ad581829626ccb07bb27a79bf0d282&oe=5D7738AB", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Baile Brasa"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Para demonstrar minha alegria<br>Fiz tremenda gritaria<br>Varei noite, virei dia<br>E dei at\u00e9 festa na ro\u00e7a<br>Para demonstrar minha alegria<br>Fiz tremenda gritaria<br>Varei noite, virei dia<br>E dei at\u00e9 festa na ro\u00e7a<br>Kil\u00e1rio!<br>Raiou o dia, eu vi chover em minha horta<br><br>Quando: Domingo 05 de Maio.<br>O que: Brasilidades, grooves y otras cositas m\u00e1s<br>Dj\u2019s: Kafu Silva , Fausto Barbosa e Vagner Medeiros<br>Onde: Espa\u00e7o Cultural 512 (Jo\u00e3o Alfredo, 512).<br>Hor\u00e1rio: 19:00 \u00e0s 01:00<br>Investimento: R$25<br>Promocional: Das 19h AT\u00c9 20h 30min R$ 12 (Classe art\u00edstica SATED e OMB, Estudantes carteira UNE-UBES ou comprovante de matr\u00edcula universit\u00e1rio atualizado + C.I.)<br><br>Informa\u00e7\u00f5es, agendamentos de anivers\u00e1rios: Telefone(51) 3212-0229; E-mail: espacocultural512@gmail.com<br>(A porta no 512 fecha \u00e0 meia noite).<br><br>Adicione nosso querido amigo Jorge Brasa, ele vai te deixar por dentro do Baile Brasa. Sigam-nos no Instagram, @BaileBrasa. <br>Compartilhe publicamente nosso flyer e concorra a pares de ingresso (a cada dez compartilhamentos sorteamos um par). Acesse nossa fan page, Baile Brasa, veja as fotos das edi\u00e7\u00f5es anteriores. Curta a p\u00e1gina.<br>Sobre o sorteio da Promo:1) Dividimos o n\u00famero de compartilhamento total por 10. O resultado \u00e9 o n\u00famero de pares ingressos sorteado por edi\u00e7\u00e3o at\u00e9 um m\u00e1ximo de 10 ingressos por festa. 2) Se voc\u00ea compartilhar X vezes, seu nome entra X vezes na lista do sorteio aumentando suas chances, por\u00e9m n\u00e3o computamos v\u00e1rios compartilhamentos no mesmo dia. Nesse caso contamos apenas um.<br>Eu quero morrer numa batucada de bamba, na cad\u00eancia bonita do samba<br></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1461609270642802"},{"name": "Karol Conka em Porto Alegre/RS - Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q86/s526x296/52809862_2154910201256257_5812093725135863808_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a663f2f94b4e9faab1604c52a6b0e70d&oe=5D4552A6", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 11:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Karol Conka", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Karol Conka apresenta show do novo disco <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/ambulante\">#AMBULANTE</a> em PORTO ALEGRE no Bar Opini\u00e3o.<br><br>18 de abril, quinta-feira, \u00e0 partir das 23h<br>23h - abertura da casa e DJ\u00b4s Convidados<br>2h - Karol Konka<br><br>Ingressos dispon\u00edveis: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FKarolConkaOpini%C3%A3o&amp;h=AT3Mxglg-kJPku4Y2PNfkmm-Qdh7uN55SlysfkqJZcEZByJG90cGgfjBrBC9XroUjvRtKvhe4IVqHORwuzYwqsUJdDLABBPHx_iRmn6AXRJh3y9yShXJPTZHk0ohhPZQUptzT9_coZrl9RA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/KarolConkaOpini\u00e3o</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/320454805275583"},{"name": "Samba e Amor no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56255596_1963294247113574_5667027218983813120_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=796eeec2dae218357b9e74ab7676506b&oe=5D40C65D", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>SAMBA E AMOR  \u2665<br>Criada em um encontro inusitado de m\u00fasicos, a banda Samba e Amor \u00e9 resultado do gosto em comum dos integrantes pela m\u00fasica brasileira. Com um repert\u00f3rio influenciado por grandes artistas como Chico Buarque, Jo\u00e3o Bosco, Elis Regina, Os Novos Baianos, Vinicius de Moraes, Tom Jobim, Jo\u00e3o Nogueira, Paulo C\u00e9sar Pinheiro e outras figuras renomadas, a banda mostra o quanto de Amor, Tristeza e Brincadeira \u00e9 preciso para sambar. Com cultura e gingado, buscamos o melhor e mais refinado samba \u2665<br><br>Forma\u00e7\u00e3o:<br>Maria Luiza (voz)<br>Lucas de Azevedo (viol\u00e3o)<br>Samy Cassali (baixo)<br>Guilherme Sanches (percuss\u00e3o) <br>Rafa Marques (bateria)<br><br>\u2665 \u2665 \u2665 \u2665<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>DOSE DUPLA DE CHOPP AT\u00c9 21H<br>Ingressos: <br>at\u00e9 20h - 50%<br>ap\u00f3s 20h - R$30</span>", "categories": ["Music", "Samba music", "Concert"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/676199526157281"},{"name": "Tonho Crocco no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/57485611_1980085432101122_2236160188493070336_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=37b01db169234a4ea4a1157cb59fe0a9&oe=5D3A57E2", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Tonho Crocco"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>No dia 18 de maio (s\u00e1bado), o palco do Espa\u00e7o Cultural 512 recebe o show de Tonho Crocco. O cantor volta para mostrar a qualidade musical imprimida em sua hist\u00f3ria, apresentando sucessos de sua carreira musical. O show ocorre \u00e0s 23h na Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512. Os ingressos ser\u00e3o vendidos na hora, por R$ 30. O compositor acumula diversos trabalhos no meio musical e art\u00edstico, entre eles 5 discos com a banda Ultramen, um \u00e1lbum como vocalista do De Falla, cerca de 500 shows com a Black Master, a funda\u00e7\u00e3o da banda Casa da Sogra, a cria\u00e7\u00e3o da big band Tonho Crocco e Brazilian Sound Machine, al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o em colet\u00e2neas, CDs e DVDs de artistas como Nando Reis, Papas da L\u00edngua, Nitro Di, Da Guedes e Batacl\u00e3 FC. <br>Entre as composi\u00e7\u00f5es mais famosas est\u00e3o D\u00edvida, Peleia e Santo Forte, interpretadas pela Ultramen. O cantor fez diversos shows internacionais que passaram por Manhattan, Londres, Amsterd\u00e3 e Barcelona. Durante sua passagem por Manhattan, gravou o EP Teto Solar no est\u00fadio ZL Music, com produ\u00e7\u00e3o do londrino Simon Katz (produtor/guitarrista Gorillaz e Jamiroquai) e do brasileiro Z\u00e9 Lu\u00eds Oliveira. <br>Foi em 2011 que Tonho Crocco lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum, em CD e Vinil, chamado O Lado Brilhante da Lua, gravado e mixado no Est\u00fadio Mu Bemol em Porto Alegre por Gilberto Ribeiro, masterizado por J\u00falio Porto (guitarrista da Ultramen) no Abbey Road Studio (Londres) e produzido por MoMo King. Em 2013, com o trabalho do primeiro CD, venceu o Pr\u00eamio A\u00e7orianos nas categorias Melhor \u00c1lbum e Melhor Compositor Pop. Em 2016, lan\u00e7ou seu segundo trabalho intitulado Tonho Crocco Das Gal\u00e1xias.<br>---<br>Ingresso: R$30<br>Abertura da casa \u00e0s 19h<br>Dose dupla de chope at\u00e9 21h<br>Show \u00e0s 23h</span>", "categories": ["Music", "Brazilian music", "Nightlife"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/274488776789692"},{"name": "Reynaldo Costa no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56790990_1962224943887171_2875646824201322496_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e263272143d540a0defe8338f683b162&oe=5D3D61C5", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Reynaldo Costa", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Reynaldo Costa &amp; Trio, do Rio de Janeiro, trazendo em<br>seu show releituras do pop rock nacional/internacional<br>e autorais.<br><br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h<br>SHOW: 22h<br>DOSE DUPLA de Chopp at\u00e9 21h<br>Ingresso: <br>antes das 20h com 50% de desconto<br>ap\u00f3s 20h - R$15</span>", "categories": ["Music", "Nightlife", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/798019927244019"},{"name": "La Movida Economia Criativa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/52929791_2284222958309772_5545788280856903680_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d32d29a1ac2bf4d2700a54a999449635&oe=5D310EE8", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-19 12:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1139151646262024"},{"name": "MAR - 03", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/57154783_1173614949485488_7370052773427019776_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b7d712062a83f9f3c3ab646f8fab4877&oe=5D33F933", "address": "S\u00e3o Carlos, 753, 90220-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 12:00:00"], "place": "Vila Flores", "organizers": ["M.A.R", "Brick de Desapegos", "Brech\u00f3 de Desapegos", "Moda Muda Mundo"], "organizers_fallback_a": ["Vila Flores"], "description": "<span>O Brick de Desapegos e o Ecossistema se uniram pra realizar mais uma linda edi\u00e7\u00e3o da MAR - moda, arte revolu\u00e7\u00e3o. A feira est\u00e1 em sua terceira edi\u00e7\u00e3o e nasceu para divulgar marcas, projetos e conte\u00fados ligados a sustentabilidade. A ideia \u00e9 propagar a moda sustent\u00e1vel e quem j\u00e1 est\u00e1 fazendo parte dela.<br><br>Nesta edi\u00e7\u00e3o teremos mais de 30 expositores entre marcas autorais sustent\u00e1veis, projetos sustent\u00e1veis e brech\u00f3s e claro, uma programa\u00e7\u00e3o intensa de oficinas e conte\u00fados gratuitos para o p\u00fablico em geral!<br><br>Para compor a feira e passar o dia no lindo espa\u00e7o do Vila Flores vai ter ainda food trucks e muita cerveja artesanal.<br><br>A feira ir\u00e1 fechar a semana Fashion Revolution em POA. <br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O CONTE\u00daDO<br><br>13:30 - 15:30 Oficina de bolsas com a Rita Bolsas e Colibri<br><br>14:30 - 15:30 Din\u00e2mica de living design ( aplicado por Liz Unikowski) - P\u00e1tio - Como nascem as coisas e para onde elas v\u00e3o? Descubra os reais impactos do seu consumo.<br>Nesta din\u00e2mica convidamos os participantes a visualizar os produtos de consumo por um novo olhar. Questionar seus ciclos e estimular a reflex\u00e3o do ato de consumir trazendo um senso de comunidade e responsabilidade para melhores impactos em suas produ\u00e7\u00f5es e compras.<br><br>14h30 - 15h30 Oficina de bordado com a Laura Goldstein - Sala Ecossistema.<br><br>15:00 - 18:00 Oficina de BIO absorventes e educa\u00e7\u00e3o menstrual - Miolo - como fazer absorventes com res\u00edduos t\u00eaxteis. (Aplicado pela herself).<br>A proposta da oficina \u00e9 abrir di\u00e1logo sobre a menstrua\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s da educa\u00e7\u00e3o e da confec\u00e7\u00e3o de bioabsorventes - a partir de retalhos de tecidos tecnol\u00f3gicos das produ\u00e7\u00f5es da Herself. Vamos falar sobre cadeia produtiva, sustentabilidade e menstrua\u00e7\u00e3o, e ent\u00e3o produzir nossos pr\u00f3prios protetores menstruais.<br><br>16:00 - 19:00 Oficina de J\u00f3ias sustent\u00e1veis - Sala do ecossistema -  ressignifica\u00e7\u00e3o de materiais que agridem o ambiente: uma nova forma de consumir, descartar, ser co respons\u00e1vel. Com Andrea Foresti.<br><br>17:00 - 19:00 Roda de conversa com representantes do grupo de costura do ecossistema, debate de como produzir de maneira justa e ser sustent\u00e1vel financeiramente (envolver, toda cadeia - m\u00e3o de obra, cliente e consumidor final) qual o valor real das coisas. (Gabi da Colibri respons\u00e1vel e mediadora).<br><br>MARCAS<br>Logo ser\u00e3o divulgadas<br><br>FOOD TRUCKS<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Tch%C3%AAbagual-Espetinhos-272962136864611/\">Tch\u00eabagual Espetinhos</a><br><br>CERVEJA ARTESANAL<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Cervejaria-Salva/261228024423339\">Cervejaria Salva</a> <br><br>SERVI\u00c7O<br>MAR - 03<br>Dia 27 de abril - s\u00e1bado<br>Das 12h \u00e0s 20h<br>Local: Vila Flores - <br><br>Realiza\u00e7\u00e3o MAR<br>Brick de Desapegos<br>Ecossistema</span>", "categories": ["Causes", "Fashion", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/434600550644477"},{"name": "Brick de Desapegos no Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/51346438_1981930068590754_7139186813704339456_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=81355d89d8d93ca34e2be8671dcbf528&oe=5D39CBB1", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-19 12:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Brick de Desapegos", "Brech\u00f3 de Desapegos"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Logo mais infos! Para se inscrever: brickdedesapegos10@gmail.com </span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/631677613954508"},{"name": "Gastronomia & Arte no Parque - Edi\u00e7\u00e3o Retr\u00f4.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/56422364_2242759279305651_5809888409753223168_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=54f6208c5c42fd48ce30dd47998d3360&oe=5D72479B", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> apresenta!!<br><br>Edi\u00e7\u00e3o Retr\u00f4 - Anos 70,80,90<br>=D \ud83c\udfa5\ud83d\udcf8\ud83d\udcfd\ud83c\udf9e\ud83d\udd79<br><br>Quem nunca produziu, participou ou ouviu falar em uma festa dos anos 70, 80 ou 90? <br>Fazer uma festa tem\u00e1tica inspirada em d\u00e9cadas passadas, \u00e9 uma \u00f3tima oportunidade para realizar algo inesquec\u00edvel e emocionar a todos com o ar saudoso e nost\u00e1lgico do passado.<br><br>VENHA FAZER PARTE DESSA FESTA!!<br><br>Os visitantes  poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com um grande Mix de Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/retr%C3%B4\">#Retr\u00f4</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> <br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210284975745071"},{"name": "1\u00ba Festival Gastron\u00f4mico da Pra\u00e7a Cinquenten\u00e1rio da R\u00e1dio Ga\u00facha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56649342_2242752582639654_2187544169474424832_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=919dd4446c9eb9340afc92b5b01000cd&oe=5D42AE9D", "address": "Rua Saldanha Marinho, 90150-101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha"], "description": "<span>Vem novidade por ai!!!<br><br>A <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> chega na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra%C3%A7a-Cinq%C3%BCenten%C3%A1rio-Da-R%C3%A1dio-Ga%C3%BAcha/215959561820174\">Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha</a>.<br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>A Pra\u00e7a fica localizada no Bairro Menino Deus na Rua Saldanha Marinho.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br><br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2038361436218484"},{"name": "Brick de Desapegos no Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/50980399_1981934981923596_4931277313766588416_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=92fd9483813a55726ca9770a4645676e&oe=5D3D7529", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-18 12:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Brick de Desapegos", "Brech\u00f3 de Desapegos"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Logo mais infos! Para se inscrever: brickdedesapegos10@gmail.com </span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1088406668012978"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55811474_2233745343540378_8653907683197321216_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c2e781b6b5df7f030286dbc9aec67c22&oe=5D4884A9", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> vem com uma edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc30\ud83d\udc30<br><br>Edi\u00e7\u00e3o Especial P\u00e1scoa - Menino Deus.<br><br>Vem curtir o Domingo de P\u00e1scoa conosco!!<br><br>Convidem os Amigos, a Fam\u00edlia, tragam a Crian\u00e7ada, os Pets!!<br><br>Teremos v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es para Crian\u00e7ada!!<br><br>Espa\u00e7o Kids, Guloseimas e muito mais!!<br>\ud83d\ude31 \ud83c\udf6c\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c\ud83c\udf6d \ud83d\ude31<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/edi%C3%A7%C3%A3op%C3%A1scoa\">#Edi\u00e7\u00e3oP\u00e1scoa</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/espa%C3%A7okids\">#Espa\u00e7oKids</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>E \u00e9 claro, a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais, com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e ao Desenvolvimento Sustent\u00e1vel!!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31<br><br>Vai perder??<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/360702104543160"},{"name": "Brunno Bonelli no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/55849327_1959101250866207_6950178338233122816_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b5f30834e6fbc3b3252aff1e757a33cc&oe=5D35CB92", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>BRUNNO BONELLI<br>Vocalista e fundador da banda Calote, navega pelos mares da m\u00fasica brasileira com seu projeto \u201cAc\u00fastico bem brasileiro\u201d. Um passeio din\u00e2mico pela nossa m\u00fasica: pra relaxar, pra curtir, bater o pezinho ou balan\u00e7ar a cabe\u00e7a. Bonelli surfa nas ondas sonoras do samba e da malemol\u00eancia de Jorge Ben ao groove dan\u00e7ante do S\u00edndico Tim Maia. Do clima relax de Caetano Veloso e Chico Buarque ao \u00eaxtase de Ed Motta. Do pop soul lover de Djavan e Lenine ao samba rock de Seu Jorge e Clube do Balan\u00e7o. Sem deixar de lado a velha guarda do samba de raiz e a hipongagem dos Novos Baianos. O som mais apropriado para todos os momentos.<br><br>*****<br>ENTRADA FREE<br>\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4<br><br>Agora o 512 tem ROD\u00cdZIO DE PIZZAS nas ter\u00e7as-feiras!<br><br>\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55<br>S\u00e3o 15 sabores salgados e 5 doces preparadas pelo nosso chef da noite. Ainda tem DOSE DUPLA de CHOPE at\u00e9 21h!<br> \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b<br>DOSE DUPLA DE CHOPE AT\u00c9 \u00c0S 21H<br>Abertura da casa: 19h<br>Rod\u00edzio: R$24,90<br><br>*PASSAREMOS O JOGO DE INTER x PALESTINO, v\u00e1lido pela quarta rodada da fase de grupos da Libertadores da Am\u00e9rica 2019. Assim como passaremos os jogos da dupla grenal nas seguintes rodadas.<br>*</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Soccer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/394570741374753"},{"name": "Festa Junina - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54378980_2232115033703409_770078084165533696_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a8e19dbd51bdec80b1d3c9522129af13&oe=5D299532", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-16 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> traz para a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Praca-estado-de-ISrael/281555935212359\">Praca estado de ISrael</a><br><br>M\u00eas de junho \u00e9 sin\u00f4nimo de Festa Junina!!<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/events/1980961592210161/\">Festa Junina - Menino Deus</a><br>\ud83e\udd5c\ud83c\udf8a\ud83e\udd5c\ud83c\udf62\ud83c\udf2d\ud83c\udf7f\ud83c\udf77\ud83c\udf7f\ud83c\udf89<br><br>Al\u00e9m de ser conhecido pelas baixas temperaturas registradas no pa\u00eds, o m\u00eas de junho \u00e9 muito aguardado pelos arraiais que se espalham pelos quatro cantos do Brasil.<br>As brincadeiras, m\u00fasicas, dan\u00e7as e comidas t\u00edpicas fazem sucesso e arrastam multid\u00f5es para as animadas Festas Juninas, que se espalham pelos meses de julho e at\u00e9 mesmo agosto.<br><br>A Festa dos Santos!<br>S\u00e3o Pedro, Santo Ant\u00f4nio e S\u00e3o Jo\u00e3o Batista.<br><br>A Festa Junina \u00e9 a cara do Brasil!<br>Uma mistura de ingredientes vindos de diversos pa\u00edses.<br>A quadrilha surgiu na Fran\u00e7a, a dan\u00e7a-de-fita \u00e9 Portuguesa e Espanhola, a culin\u00e1ria \u00e9 Portuguesa e Ind\u00edgena e a m\u00fasica \u00e9 principalmente Nordestina.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempropra%C3%A7a\">#VemProPra\u00e7a</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.</span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1980961592210161"},{"name": "Compreendendo T\u00eaxteis: t\u00e9cnicas, processos, materiais e hist\u00f3ria", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56558631_10212273094737136_4438676038435733504_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=88d989e4121b1ccace05bd6a77c9fcc7&oe=5D76FDAE", "address": "Pra\u00e7a da Alf\u00e2ndega, s/n\u00b0 - Centro, 90010-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-07 04:00:00"], "place": "MARGS", "organizers_fallback_a": ["MARGS"], "description": "<span>Evento nos dias: 07, 14, 21 e 28 de maio - das 16h \u00e0s 18:30h<br>Objetivo<br>Capacitar o p\u00fablico-alvo a identificar as  diferentes tipologias de tecido, estruturas t\u00eaxteis, mat\u00e9rias-primas, t\u00e9cnicas e processos industriais e artesanais , mediante  teoria e an\u00e1lise de amostras. Apresentar casos de institui\u00e7\u00f5es  de ensino e museol\u00f3gicas que aliam conhecimento t\u00e9cnico e hist\u00f3rico no estudo de tecidos e vestu\u00e1rio. <br>* 20 vagas<br>P\u00fablico-alvo<br>Historiadores, muse\u00f3logos, antrop\u00f3logos, estudantes, pesquisadores, profissionais da \u00e1rea do design e artes.<br>Que no\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas o p\u00fablico ter\u00e1 com este curso?<br>-identificar os diferentes tipos de tecidos; <br>-compreender a diferen\u00e7a entre nomes t\u00e9cnicos e nomes comerciais dos tecidos;<br>-conhecer os tipos de fibras e fios usados no processo de tecelagem; <br>-conhecer as diferentes estruturas (ligamentos) que formam um tecido; <br>-definir um roteiro b\u00e1sico de an\u00e1lise de tecidos<br>-conhecer a diferen\u00e7a entre um tecido tingido e estampado; <br>-conhecer casos de institui\u00e7\u00f5es  que aliam conhecimento t\u00e9cnico e hist\u00f3rico no estudo de tecidos \u2013 tanto no vestu\u00e1rio quanto em outros objetos;<br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/454330568637969", "organizers": ["MARGS"]},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial - 4 Anos Mega Revel - Feira Cultural", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57286188_2249197581995154_3936595851886985216_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2c01e2460b27821252036b0d9dc15b0a&oe=5D2C472F", "address": "Rua Comendador Caminha, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 10:00:00"], "place": "Parque Moinhos de Vento", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Moinhos de Vento"], "description": "<span>Venha comemorar conosco os 4 anos de Anivers\u00e1rio da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>!!!<br><br>Em 2015 surgia um novo Evento de Rua ( Mega Bazar), que tinha como proposta apoiar o Artesanato e o Pequeno Empreendedor local.<br><br>O palco dessa primeira edi\u00e7\u00e3o foi um dos Parques mais lindos de Poa <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/1585096695062621/\">Parc\u00e3o - Parque Moinhos de Vento</a>!!<br><br>De l\u00e1 pra c\u00e1 foram muitas edi\u00e7\u00f5es realizadas neste local, e nada mais do que justo que essa comemora\u00e7\u00e3o seja realizada aqui, local que nos acolheu na nossa 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o!!<br><br>O Evento cresceu, e conosco hoje nos acompanham mais de 200 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>A Mega Revel se tornou uma grande Feira Cultural, que tem como objetivo ocupar mais os espa\u00e7os p\u00fablicos de Poa, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques, com M\u00fasica, Arte e Gastronomia!!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumolocal\">#ConsumoLocal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompreDeQuemFaz</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempramegarevel\">#VemPraMegaRevel</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos aqui no Evento todos os participantes e atra\u00e7\u00f5es especiais para esse grande dia!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br>APOIO: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/279301942737437"},{"name": "Saint Patricks da CB - Torneio de Chopp a metro Grande Final", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53845644_1081249398721413_3938617626137198592_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=330a18899627b84d9f6ea57209f70b5b&oe=5D3B2E03", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 02:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>Entonces devido a chuva transferimos a grande final do torneio de chopp a metro do Saint Patricks Days da CB, . Vem em busca do teu barril.... liga xs migxs... Viva la vida.....</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2217838035102664"},{"name": "Circuito Orelhas apresenta Chico Chico e Jo\u00e3o Mantuano ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56504187_1030346917354288_8158944579580592128_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f145b7a352795edbfcedd9d61234446d&oe=5D44407E", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 07:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["No Palco", "Chico Chico", "Circuito Orelhas", "Jo\u00e3o Mantuano"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>No s\u00e1bado, 11 de maio, a dupla <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/chicochicooficial/\">Chico Chico</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/joaomantuanooficial/\">Jo\u00e3o Mantuano</a> sobem ao palco do Agulha pela primeira vez e trazem na mala can\u00e7\u00f5es de seu vasto e cat\u00e1rtico repert\u00f3rio. Chico, filho da cantora \u00edcone da m\u00fasica brasileira, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cassiaellerartista/\">C\u00e1ssia Eller</a>, herdou muito mais que as fei\u00e7\u00f5es da m\u00e3e, mas o talento, a vivacidade e o vigor em palco.<br><br>Chico Chico e Jo\u00e3o Mantuano s\u00e3o amigos de vida e parceiros na m\u00fasica; h\u00e1 tempos os dois caminham juntos, tendo no palco \u201ca casa\u201d desses encontros; nesse formato mais intimista, por\u00e9m intensamente vigoroso, os dois e seus viol\u00f5es s\u00e3o viramundos musicais e sob seus olhares um punhado de can\u00e7\u00f5es, pr\u00f3prias ou n\u00e3o passeiam pelo rock, samba, folk, blues, frevo, forr\u00f3 e bai\u00e3o ganhando vers\u00f5es inspiradas. Caetano Veloso, Jo\u00e3o do Vale, Dorival Caymmi, Bob Dylan e Luiz Melodia s\u00e3o alguns dos mestres que marcam presen\u00e7a nessa inspirada mistura sonora.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Chico Chico e Jo\u00e3o Mantuano em Porto Alegre ~ Agulha<br>||| S\u00e1bado, 11 de maio de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fchicoagulha&amp;h=AT1xQeIWXdqI-4IHGZZQGb0emOTXQQ5qN8x_CUrSFYyhZzvSUzD4za9h5JF2je0jmUsyOK8UfMwreoXpvr4_a-ome1HC6zQfBDn0R-TXNfrDboL7pq_UzYcGXdQ2qjfUTKWpK9Wcaiw24a4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/chicoagulha</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 30 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 40 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias antes do evento)<br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 50 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias antes do evento)<br><br>Na hora (mediante disponibilidade) - Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 50<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento. \u00c9 imprescind\u00edvel entregar a doa\u00e7\u00e3o para fazer uso do benef\u00edcio do desconto, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 cobrada a diferen\u00e7a do valor do ingresso na bilheteria. <br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 80 a R$ 100<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br>||| Artes por Diego de Grandi</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2480277458925000"},{"name": "Blow OPEN \u25bd Descontrole no Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/56927207_2107265926023400_1362483163820982272_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f232b26238ca10b4d481a477f5185b01&oe=5D3220DE", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 11:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Blow Up"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>\u25b6  BLOW OPEN no OPINI\u00c3O<br>ANTECIPADOS: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fblowopen&amp;h=AT0FJYdGfjmjGIqV2VG1HBrGk3XR0k0rhYRolWbAzy0pCygBQnBB0Q0IzWtN7CqFmkjILMXvv87b4lUDf5wFzHMpNOItKLt56IJ2l99nCqW3VsVNdOWB_7qpFpFl5zRtwXX1oVfFwpUHbQQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/blowopen</a><br><br>S\u00e1bado dia 4 de Maio o DESCONTROLE vai tomar conta do OPINI\u00c3O!!! Pela PRIMEIRA VEZ a Blow Up em formato OPEN BAR. \u00c9 isso mesmo, n\u00e3o \u00e9 um sonho, \u00e9 realidade, BLOW + OPINI\u00c3O + BEBIDA LIBERADA em uma noite \u00daNICA na cidade. No som os DJs da Blow Up tocando os cl\u00e1ssicos do Pop, Rock e eletr\u00f4nico recebem mais uma vez o POR\u00c3 pra aben\u00e7oar a chala\u00e7a. Prepara o atestado e n\u00e3o perde essa.<br> <br>\u25b6 LINE UP:<br>Blow Up Crew<br>Por\u00e3<br>Camila Vargas <br><br>\u25b6 BEBIDAS: (liberadas das 23h \u00e0s 5h)<br>Cerveja Heineken<br>Cerveja Eisenbahn Pilsen<br>Combo Blow Up (vodka com energ\u00e9tico)<br>Vodka Orloff<br>Whisky Natu<br>\u00c1gua e Refrigerantes<br><br>\u25b6 INGRESSOS ANTECIPADOS<br>(al\u00e9m de garantir o melhor pre\u00e7o, garante a entrada em caso de lota\u00e7\u00e3o da casa)<br>Promocional - R$60<br>Primeiro Lote - R$70<br>Segundo Lote - R$80<br>Terceiro Lote - R$90<br><br>\u25b6 NA HORA<br>A DEFINIR<br><br> \u25b6 ANIVERS\u00c1RIOS?<br>Faz anivers\u00e1rio em MAIO? Manda uma mensagem na nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/blowupafesta/\">Blow Up</a> que te encaminharemos as vantagens. Mas corre que a disponibilidade \u00e9 LIMITADA e somente validadas ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o.<br><br>\u25b6 PONTOS DE VENDA<br>Online (em at\u00e9 12x no cart\u00e3o)<br> <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fblowopen&amp;h=AT0FJYdGfjmjGIqV2VG1HBrGk3XR0k0rhYRolWbAzy0pCygBQnBB0Q0IzWtN7CqFmkjILMXvv87b4lUDf5wFzHMpNOItKLt56IJ2l99nCqW3VsVNdOWB_7qpFpFl5zRtwXX1oVfFwpUHbQQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/blowopen</a><br><br>\u25b6 SEM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA:<br>Multisom \u2014 Shopping Iguatemi, 1\u00ba piso.  <br><br>\u25b6 COM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA (R$ 5,00):<br>Multisom \u2014 Rua dos Andradas, 1001. <br>Multisom \u2014 Shopping Praia de Belas, 3\u00ba piso. <br>Multisom \u2014 Barra Shopping Sul, t\u00e9rreo.  <br><br>Siga @blowupafesta no instagram e fique por dentro das nossas novidades!</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/635925386847968"},{"name": "Na Pra\u00e7a Com Gabriel Lopes E Banda.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/50022293_1025988197601914_7558335021468090368_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c7503164c0cbbb0d0c383d761a3f7fe2&oe=5D34F286", "address": "Pra\u00e7a Garibaldi, 90050-020 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 04:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Garibaldi", "organizers": ["Gabriel Lopes e Banda", "ASA Coletivo"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Garibaldi"], "description": "<span>Quarta 01/05 dia Do Trabalhor as 16:00  tem Na Pra\u00e7a com Gabriel Lopes!!! vou cantar muita m\u00fasica autoral, al\u00e9m dos grandes cl\u00e1ssicos da m\u00fasica Brasileira, acompanhado de uma super banda vai rolar os  cl\u00e1ssicos dos mestres, Djavan, Jorge Ben, Tim, Tom Jobim, Gil, e muito mais!!!<br>Vai rolar um festival de cervejas artesanais, food trucks, muita economia criativa,<br> leve sua fam\u00edlia, amigos, e vamos passar esse dia maravilhoso juntos em um dos lugares mais lindos de Porto Alegre...<br>Na Pra\u00e7a Com Gabriel Lopes.\ud83c\udfbc\ud83c\udf33<br><br>ENTRADA FRANCA.\ud83c\udf34<br>SHOW AS 16:00.\ud83c\udfbc</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1883529298411637"},{"name": "Nando Reis em Porto Alegre - Esse Amor Sem Preconceito - 08/06", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53533219_2465774033440991_7347196692644495360_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=997b2ee8b25c8ea58e3d000baa7ebd8e&oe=5D39540D", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 09:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["Nando Reis"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "<span>Nando Reis est\u00e1 de volta \u00e0 estrada. <br><br>Na turn\u00ea \u201cEsse Amor Sem Preconceito\u201d, que estreia no m\u00eas junho, o cantor e compositor paulistano tra\u00e7a paralelos po\u00e9ticos e musicais entre sua obra autoral e os cl\u00e1ssicos de Roberto Carlos. O espet\u00e1culo se baseia no novo \u00e1lbum de Nando.<br><br>O roteiro do show parte da liga\u00e7\u00e3o pessoal de Nando Reis com a m\u00fasica de Roberto Carlos.<br><br>Nesta data, em especial, Nando aprofunda a liga\u00e7\u00e3o com o rei Roberto inaugurando o show no m\u00eas dos namorados, e estabelecendo sua rela\u00e7\u00e3o profunda com o universo dos amantes.<br><br>Para conectar a rela\u00e7\u00e3o entre os dois compositores, a turn\u00ea foi batizada com verso da can\u00e7\u00e3o \u201cAmada Amante\u201d (Roberto Carlos/ Erasmo Carlos), primeiro single do novo trabalho de Nando Reis.<br><br>N\u00e3o v\u00e3o faltar no setlist os maiores sucessos de Nando, como \u201cO Segundo Sol\u201d, \u201cLuz dos Olhos\u201d, \u201cRelic\u00e1rio\u201d, \u201cAll Star\u201d e tantos outros.<br><br>Ingressos dispon\u00edveis em <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FNRRCpoa&amp;h=AT0nThUdES87XNdb4C5wpr9v-iPSsMpw_0MOYcBj9jKDcff6J6exg5moEFpLKPVzVimuCcRTLpOxcBjrPxZxyfUW5aS0NkgpXasLPoy4MhZklCZV24C4hsGXyUp2slO0JDi8HrPxj-CdgYY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">bit.ly/NRRCpoa</a>.<br><br>Datas: 08/06/2019<br>Hor\u00e1rio (estimativa): em breve mais informa\u00e7\u00f5es.<br>Aten\u00e7\u00e3o: os hor\u00e1rios deste evento podem sofrer altera\u00e7\u00f5es na semana do show.<br><br>Local: Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna<br>(Endere\u00e7o: Parque Farroupilha, 685 - Farroupilha, Porto Alegre/RS)<br><br>Foto: Jorge Bispo</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2199161766811411"},{"name": "Arraial da Cidade Baixa II - Quent\u00e3o y Muchoo mais Amor", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56461099_1093637917482561_823360640985858048_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8579dd9267aad50ff4f3e58fda90aaeb&oe=5D3E7FF3", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-01 02:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0fArraial da Cidade Baixa  II - Quent\u00e3o y Muchoo mais Amor\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f <br><br>\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0fAbrindo a temporada junina de 2019 o Arraial da Cidade Baixa II, vem numa pegada linda com Quent\u00e3o y Muchoo mais Amor\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f<br><br>\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0fVai ter pipoca, algod\u00e3o doce, pa\u00e7oca salgados e muitos docesssss\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f<br>\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0fVai ter: forr\u00f3, arrastap\u00e9 e outra musiquitas...\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f<br>\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0fVai ter brincadeiras pras crian\u00e7as e prus adultxs..\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0fBebidinhas para todos os gostos e todas as idades.\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f<br>\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0fVem cedim  iiiii aproveita pra curtir esse Arraial Lind\u00e3o\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f<br><br><br>O Arraial da Cidade Baixa II inicia \u00e0s 14 hs pra pegar o \u2600\ufe0f<br>&amp; vai at\u00e9 \u00e0s 22hs pra gente ter a influencia da \ud83c\udf12<br><br>\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0fArraial da Cidade Baixa II - Quent\u00e3o y Muchoo mais Amor\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f<br><br>Quando? 01/06/2019 (s\u00e1bado)<br>Que horas? Das 14:00 \u00e0s 22:00<br>Onde?  Cidade Baixa<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemdeboas\">#vemdeboas</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemdebici\">#vemdebici</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemdebando\">#vemdebando</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitatodxs\">#respeitatodxs</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaoscorres\">#respeitaoscorres</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cuidedoseulixo\">#cuidedoseulixo</a><br><br>Realiza\u00e7\u00e3o e parcerias:<br>Instituto Parrhesia Erga Omnes  <br>Cumbia na Rua <br>Parrhesia Radio Web Tv<br><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/417945362101966"},{"name": "P\u00e1tio Sonoro #3 com As Tubas e Renascentes", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/57076179_2288633181193160_5757945032325726208_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9c7d5537d38fc27d6e0e46006a345800&oe=5D33474E", "address": "S\u00e3o Carlos, 753, 90220-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-03 06:00:00"], "place": "Vila Flores", "organizers": ["Armaz\u00e9m Sonoro"], "organizers_fallback_a": ["Vila Flores"], "description": "<span>\u00c9 com muita alegria que o Armaz\u00e9m Sonoro promove a terceira edi\u00e7\u00e3o do P\u00e1tio Sonoro, na Associa\u00e7\u00e3o Cultural Vila Flores. Procurando reunir e fomentar a cena musical independente da cidade, o evento conta com a participa\u00e7\u00e3o do grupo As Tubas e da banda Renascentes<br><br>O P\u00e1tio Sonoro \u00e9 aberto ao p\u00fablico, com contribui\u00e7\u00e3o consciente a partir de R$10 e todo o bom astral do p\u00e1tio do Vila Flores. Chega cedinho pra curtir esse final de tarde ao som de boa m\u00fasica na companhia dos \u201cvileiros\u201d e celebrar a vida, os encontros e as amizades!<br><br>RENASCENTES<br>Com o apoio da lei de incentivo \u00e0 cultura (Rouanet) , a<br>Renascentes lan\u00e7ou no final de 2018 o seu segundo \u00e1lbum, Dia Real Inventado, trabalho produzido por \u00c1tila Viana. S\u00e3o dez faixas que refletem nas letras a percep\u00e7\u00e3o sobre a sociedade brasileira atual, o disco busca nos ritmos, harmonias e melodias o folclore regional inserido na m\u00fasica pop e experimental. Os quatro m\u00fasicos de Porto Alegre (Jo\u00e3o Ort\u00e1cio, \u00c1tila Viana, User Morlim e Dion\u00edsio Monteiro) exploram texturas e ambi\u00eancias sobre ritmos t\u00edpicos brasileiros e platinos. Junto a isso, sintetizadores, flautas e sons eletr\u00f4nicos comp\u00f5em a atmosfera do \u00e1lbum e a sonoridade caracter\u00edstica da banda em cima do palco.<br>OU\u00c7A RENASCENTES: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3Dq6N5hNEXNK0%26feature%3Dyoutu.be&amp;h=AT0yINdiEVXToHKI5qMweDxOMSy7nOevPAv_H82bFksyp5yqyUmin86KaaMaqSO91jwsqaKBkhWAh-iyw9Zcmxi5HmVZAFkVXSgX_gRmdpwNUlPMe0RWLniLa5q5CWN2Yt2tPrBHrwQZlCw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=q6N5hNEXNK0&amp;feature=youtu.be</a><br><br>AS TUBAS<br>Como um potente instrumento musical, o som dAs Tubas surge da vibra\u00e7\u00e3o. Em conjunto, Clarissa Ferreira, Emily Borghetti, Giovanna Mottini, Morena Bauler e Thays Prado formam um elo art\u00edstico que pensa, canta e bate o p\u00e9 na reflex\u00e3o sobre a signific\u00e2ncia do nascer e do tornar-se mulher. <br>As Tubas s\u00e3o vozes que se apoiam e se harmonizam para dizer, cantar e gritar a condi\u00e7\u00e3o feminina na contemporaneidade. Apesar dos avan\u00e7os e do espa\u00e7o conquistado, no cotidiano ainda precisamos lidar com ass\u00e9dio, controle dos nossos corpos e a falta de espa\u00e7o para nossos trabalhos. Por compreender a arte como transformadora da cultura e dos comportamentos, As Tubas unem seus corpos e sons para manifestar e explorar a autonomia e liberdade sobre ser, se conhecer e se aceitar. <br>O show conta com releituras de artistas e pensadoras que s\u00e3o refer\u00eancias para o trabalho, como Ang\u00e9lica Freitas,  Mar\u00edlia Koosby, Alice Ruiz e Marielle Franco, entre muitas outras, lado a lado com as coreografias, os poemas, os arranjos e as can\u00e7\u00f5es autorais das artistas, que fazem desse espet\u00e1culo um potente catalizador ao mesmo tempo de revolta e de cura para todas as mulheres.<br>OU\u00c7A AS TUBAS: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DOvR1Lyk_qPk&amp;h=AT3qvlUOAIR8FNxCCwUdQkwQJkf5WJakF9GtMyyI0hfLVIthNGrNokZkgDXqCHQB9P-eR9TkAuzIHk1VyWkknFpX_s6_QVqsiKJF90_xpdeSTNFHqfuImUCTADA5HSECFGBea-ghghJngbA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=OvR1Lyk_qPk</a><br><br>P\u00c1TIO SONORO #3 com As Tubas e Renascentes<br>Onde? Vila Flores<br>Quando? 03/05, sexta-feira, das 18h \u00e0s 22h<br>Quanto? Contribui\u00e7\u00e3o consciente a partir de R$10<br><br>D\u00favidas e informa\u00e7\u00f5es:<br>contato@armazemsonoro.com.br</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/622308138241744"},{"name": "Festival Beer Na Rua", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56422317_3101500323209303_4912818978847457280_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=73e48f15cef0a561ab1b97acf5190d57&oe=5D2AA725", "address": "Pra\u00e7a Garibaldi, 90050-020 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Garibaldi", "organizers": ["ASA Coletivo", "La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Garibaldi"], "description": "<span>No Dia do Trabalho, que tal fortalecer aqueles que d\u00e3o duro o tempo todo para realizar seus projetos e sonhos independentes?<br><br>Para celebrar esta data, o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asacoletivo/\">ASA Coletivo</a> e seus parceiros, v\u00e3o invadir a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra%C3%A7a-Garibaldi/257973420989365\">Pra\u00e7a Garibaldi</a> com o Festival Beer Na Rua. \ud83c\udf33 \ud83c\udf7a<br><br>\u27a1\ufe0f Vai rolar muita ceva artesanal, comida de rua, marcas independentes, atividades pra crian\u00e7ada e pra gurizada, interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e, como sempre, muita energia boa pra levar a galera, fam\u00edlia, pet e ir curtir o dia na pra\u00e7a, incentivando gente empreendedora e apoiando a economia criativa \ud83c\udf7a\ud83c\udf54\ud83c\udf1e<br><br>\u27a1\ufe0f Fica ligado no evento, vai acompanhando as novidades e vem com a gente curtir esse dia \ud83d\ude0e \u2665<br><br>O ASA \u00e9 como o pr\u00f3prio nome diz. Um n\u00facleo propulsor de talentos e empreendedorismo. \u00c9 um grupo de profissionais da \u00e1rea da comunica\u00e7\u00e3o (jornalismo, publicidade e marketing digital) que acredita no conceito de Colaboratividade: Economia colaborativa (compartilhada ou em rede, como tamb\u00e9m \u00e9 conhecida), um movimento de concretiza\u00e7\u00e3o de uma nova percep\u00e7\u00e3o de mundo.<br><br>O coletivo re\u00fane cervejeiros, gastronomia, marcas, m\u00fasica, cultura, empreendedores e criativos ocupando ruas e pra\u00e7as, promovendo al\u00e9m de eventos itinerantes, experi\u00eancias compartilhadas, boas energias multiplicadas, sonhos e objetivos aliados, para levar ao p\u00fablico o conceito de colaboratividade e economia criativa e tornar todo esse movimento poss\u00edvel e divertido :)<br><br>Segue a gente nas m\u00eddias sociais&gt;&gt;<br><br>Instagram - <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fasacoletivo%2F&amp;h=AT3ob7zAl4oQGttijujkdtwXSDBZkKNK7mJbzWqH6CNZRzFDEwB-jN2iKGcAfYXXjqgucBnqCpzB6L0Ar91NV7CtpT3EwCPT-4ORbRglPLDRR_ka6tcLgaFUf10XQoKlhdeW4QikK8vJtl4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.instagram.com/asacoletivo/</a><br><br>Facebook - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asacoletivo/\">https://www.facebook.com/asacoletivo/</a><br><br><br>\u26a0\ufe0fInscri\u00e7\u00f5es para expositores ou mais informa\u00e7\u00f5es:<br>oiasacoletivo@gmail.com<br>whats: 99767.2500<br>Ou preencha nosso formul\u00e1rio que entramos em contato o mais breve poss\u00edvel!  LINK&gt;&gt; <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fformulario-asa&amp;h=AT3RfqbLMVktFryN3VMhqIY19WisYJ2IFIdRNDO1z9C-Z6M_RIpIoRtlUEwtYSCifhkBcCu2i85TdaqYcVFolFYsBsabtMIDyXI8seTn-H6ZviUTyrcY8co56oBm4aQ7nAsMIgDAkek8Pho\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">bit.ly/formulario-asa</a></span>", "categories": ["Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/368901050503529"},{"name": "Arraial da CB (Cidade Baixa)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56323700_2290783407859027_861010758094290944_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=175dc82d4ac39529cd716169af7f7237&oe=5D34F96C", "address": "Cidade baixa, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-06 02:00:00"], "place": "Cidade Baixa", "organizers": ["CRAZY WORLD ARTS", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa"], "description": "<span>Arraial da CB   <br><br>Arraial da CB, vem pra encerrar o ciclo de festas tipicas,  enfeitado de bandeirolas com muita alegria, com quent\u00e3o, pinh\u00e3o e bolo de milho, com djs e musicas ao vivo, cultura amor divers\u00e3o lazer,  bergamotas, pipoca pa\u00e7oca, CHIMARR\u00c3O...<br><br>Oque   Arraial da CB<br><br>Quando  06 DE JULHO<br><br>HOR\u00c1RIO:<br>A partir das 14hs<br><br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O - ATRA\u00c7\u00d5ES:<br>Feirinha de Economia Criativa <br>Barraca do beijo <br>Casamento Caipira<br>Djs<br>Musica AO VIVO<br><br>COMO PARTICIPAR (EXPOSITORES)<br>participando da feirinha de economia criativa, CONTATOS IN BOX.<br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/405901516897169"},{"name": "Oficina de Musas ~ grupo permanente! ~ com Clarissa Ferreira", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56428428_1019703394897028_5716330140712042496_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=625776445e148deca1b51d791c93b7a5&oe=5D468555", "address": "Rua Coronel Fernando Machado, 85, 90010-321 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-08 07:00:00"], "place": "Livraria Baleia", "organizers": ["Gauchismo L\u00edquido"], "organizers_fallback_a": ["Livraria Baleia"], "description": "<span>GRUPO PERMANENTE de cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica e sonora para mulheres com orienta\u00e7\u00e3o de Clarissa Ferreira ~ in\u00edcio em 8/5 e encontros sempre \u00e0s quartas-feiras das 19h \u00e0s 21h na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/livrariabaleia/\">Livraria Baleia</a> (R. Cel. Fernando Machado, 85 - Centro Hist\u00f3rico, Porto Alegre/RS)<br><br>INVESTIMENTO: R$250 por m\u00eas<br>INSCRI\u00c7\u00d5ES: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FOficinaMusas&amp;h=AT2JBtyv6f7pk6i2nlK-R00z56uK2pr1PS__UrjlF23EwLPnrmvhxphNrMm4_BTbD8Nh9rzfL2G_bSsQRQ1YJoOq9CGdFyM2nv016td2i6KLu4el_YP6pdFN8NHxNLTlp89YN87iELIQI8U\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/OficinaMusas</a><br>(reserva de vagas gratuitas para pessoas negras e/ou trans)<br>Turma: 10 pessoas.<br>__________<br>Desde sempre, as posi\u00e7\u00f5es de poder, dos usos das palavras e dos sons s\u00e3o negligenciados \u00e0s mulheres por entendimentos culturais que invisibilizam nossas narrativas e viv\u00eancias. <br><br>Como forma de construirmos nossas pr\u00f3prias express\u00f5es est\u00e9ticas e art\u00edsticas, este curso vem para provocar a reflex\u00e3o e instrumentaliza\u00e7\u00e3o de mulheres para as linguagens musicais e sonoras. Ser\u00e3o abordados textos de autoras feministas como Donna Haraway, Gloria Anzald\u00faa, Angela Davis e Virg\u00ednia Woolf, que discutem a presen\u00e7a de mulheres nas esferas sociais e suas atua\u00e7\u00f5es nos campos art\u00edsticos. <br><br>Nestes encontros buscaremos desmistificar as linguagens musicais para tom\u00e1-las como ferramentas de cria\u00e7\u00e3o. Atrav\u00e9s da audi\u00e7\u00e3o e do estudo de obras musicais e seus contextos culturais, buscaremos desenvolver tem\u00e1ticas e narrativas que estimulem a express\u00e3o art\u00edstica e a criatividade.<br><br>A partir destes encontros, poderemos tamb\u00e9m desenvolver outras parcerias, como acompanhamento, planejamento e curadoria de projetos art\u00edsticos das participantes da oficina.<br><br>P\u00daBLICO-ALVO: mulheres de todas as idades com interesse na cria\u00e7\u00e3o sonora. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria experi\u00eancia art\u00edstica pr\u00e9via.<br><br>TEMAS:<br>~ alinhamento das subjetividades: afinando o discurso e o que se quer dizer;<br>~ sementes de cria\u00e7\u00e3o: ostinatos, melodias, letras, harmonia;<br>~ no\u00e7\u00f5es de teoria, an\u00e1lise musical e harmonia funcional;<br>~ estruturas musicais (formas): refr\u00e3o/estrofe, texto sem forma;<br>~ estudos de semi\u00f3tica: significado dos discursos musicais;<br>~ discuss\u00f5es sobre est\u00e9tica musical e ind\u00fastria cultural;<br>~ as tecnologias a favor da cria\u00e7\u00e3o: o uso de aplicativos, no\u00e7\u00f5es de home studio;<br>~ m\u00e9todos de organiza\u00e7\u00e3o de materiais criativos;<br>~ identifica\u00e7\u00e3o com estilos, reconhecimento dos g\u00eaneros musicais e c\u00f3digos sonoros;<br>~ exerc\u00edcios de escrita/atividades a partir de temas e melodias propostas;<br>~ audi\u00e7\u00e3o compartilhada/constru\u00e7\u00e3o de narrativas sobre m\u00fasica;<br>~ acompanhamento e curadoria dos projetos art\u00edsticos;<br>__________<br>GRUPO PERMANENTE de cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica e sonora para mulheres com orienta\u00e7\u00e3o de Clarissa Ferreira ~ in\u00edcio em 8/5 e encontros sempre \u00e0s quartas-feiras das 19h \u00e0s 21 na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/livrariabaleia/\">Livraria Baleia</a><br><br>INVESTIMENTO: R$250 por m\u00eas<br>(reserva de vagas gratuitas para pessoas negras e/ou trans)<br>Turmas de at\u00e9 10 pessoas.<br><br>CLARISSA FERREIRA \u00e9 violinista xucra cyborg, etnomusic\u00f3loga, pesquisadora e compositora do interior do Rio Grande do Sul, Bag\u00e9. Bacharela em violino (UFPel), mestra (UFRGS) e doutora (UniRio) em Etnomusicologia. Musicista de forma\u00e7\u00e3o violin\u00edstica euroc\u00eantrica que se desgarrou para buscar outras formas de compreender o instrumento. Nesses caminhos atuou na m\u00fasica regional ga\u00facha por cerca de oito anos, em produ\u00e7\u00f5es fonogr\u00e1ficas e festivais de m\u00fasica in\u00e9dita. Do contato com a cultura ga\u00facha veio as indaga\u00e7\u00f5es que levou para suas pesquisas acad\u00eamicas, que ocasionou a cria\u00e7\u00e3o do blog gauchismo l\u00edquido em 2014, uma disserta\u00e7\u00e3o de mestrado neste mesmo ano, uma tese de doutorado em julho de 2018 e um single intitulado \"Manifesto L\u00edquido\", lan\u00e7ado tamb\u00e9m em 2018. O blog causou alvoro\u00e7o para entendimentos mais puristas sobre a tradi\u00e7\u00e3o ga\u00facha debatendo certos entendimentos conservadores como machismo, a homofobia e o negligenciamento do negro e do ind\u00edgena na cultura ga\u00facha. Suas pesquisas partem das representa\u00e7\u00f5es sonoras da m\u00fasica realizada e performatizada no estado do RS e das rela\u00e7\u00f5es entre identidade e ind\u00fastria cultural. No intenso ano de 2018 tamb\u00e9m criou com a poeta e antrop\u00f3loga Mar\u00edlia Kosby a performance Poesia Xucra apresentada na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festipoa/\">FestiPoa Liter\u00e1ria</a> e na FLIP em Paraty. Fez parte de diversos outros trabalhos como o tributo ao cantor Jorge Mautner: 60 anos de Kaos com a musicista Cec\u00edlia Beraba. Faz parte da banda ENXAME e do coletivo de mulheres artistas \"As Tubas\" atuando como musicista e produtora musical. Tem explorado outras linguagens como a can\u00e7\u00e3o, as paisagens sonoras e as imagens, com destaque para as colagens. Tem viajado nessa, al\u00e9m de pedais eletr\u00f4nicos, dos sons MIDI, os v\u00eddeos stop motion, de cantar e tocar rabeca. Atualmente dedica-se ao seu trabalho autoral \"pampa de v\u00eanus\" realizando shows, testando repert\u00f3rios e planejando a grava\u00e7\u00e3o de seu primeiro \u00e1lbum. Paralelamente, ministra oficinas de composi\u00e7\u00e3o musical para mulheres, de cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica para todxs e masterclasses de violino popular.<br>__________<br>Imagem: Diane Arbus</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/345875656271604"},{"name": "Show de Estreia da Tum Toin Foin Banda de C\u00e2mara!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53568883_277068363194010_1373025612020580352_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3bd8654270605224f7ebcff684abc5e1&oe=5D76F100", "address": "Avenida \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-15 08:00:00"], "place": "Teatro Renascen\u00e7a", "organizers": ["Tum Toin Foin banda de c\u00e2mara"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Renascen\u00e7a"], "description": "<span>Depois de meses e meses de trabalho duro... ESTREAREMOS!<br>GUARDA A DATA!<br>:)</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2290770874315471"},{"name": "Festinha #1 | Coletivo Casona", "address": "Rua Andr\u00e9 Puente, 136, 90035-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 07:30:00"], "place": "Casa Plural", "organizers_fallback_a": ["Casa Plural"], "description": "<span>ol\u00e1 gente!!<br><br>teremos a primeira festinha do coletivo!<br><br>haver\u00e1 ceva, \u00e1gua, \u00e1gua no filtro, sala de ensaio aberta pra jam, sala do viol\u00e3o, vozes e percusao, e uma churrasqueira dispon\u00edvel!<br><br>aceitamos sugest\u00f5es de qualquer natureza pra adicionar ao evento!<br><br><br>\"Casona \u00e9 coletivo de m\u00fasicos que est\u00e1 reunindo ferramentas para ajudar no desenvolvimento da cena autoral\"</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/374377306744992", "organizers": ["Casa Plural"]},{"name": "Pagode Anos 90 no Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/57277871_2161692483920987_1288529358901739520_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a4a8ef1fc74f991b21cd151cf269ebd1&oe=5D769A00", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 11:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Festa Brasil Pandeiro", "Banda Cilada"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Faz carinha de quem t\u00e1 gostando demais desse friozinho que t\u00e1 come\u00e7ando a chegar pra gente curtir bebem juntinho esse samba bem quente que alegra o pov\u00e3o no Opini\u00e3o.<br><br>_SHOW<br>A banda Cilada pira o cabe\u00e7\u00e3o da galera com os maiores sucessos do Molejo, Ra\u00e7a Negra, SPC, Travessos, Negritude e muito mais.<br><br>_DJ<br>DJ Barbosa relembra os Ax\u00e9s e Funks das Antigas e tamb\u00e9m toca os pagodinhos que todo mundo sabe cantar.<br><br>_BAR<br>Dose dupla das 23h \u00e0 00h de Heineken, Eisenbahn, Devassa e Schin (600ml)<br>Dose dupla das 2h \u00e0s 3h de Nuggets<br>Caipa do Pimpolho (vodka + lim\u00e3o ou morango) 2 doses por R$ 30,00 a noite toda.<br>Combo da Cilada (vodka + energ\u00e9tico) 2 doses por R$ 30,00 a noite toda.<br><br>_HOR\u00c1RIO:<br>Abertura da casa \u00e0s 23h.<br><br>_ONLINE: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fciladanoopiniao&amp;h=AT2R3vOJMjbGZT4q0DeoMgH0CJ9AAHsdsk9MydHhUq8xQPYUqyBhPnEXiFM25M8SwHTAuXZRbqoTYAdSKk6kKRMT3sfHaN7TK1PXKMv0g0f3J9bI1srPRF02kUhZxnR2e5b1kfxLpcX7oVA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">bit.ly/ciladanoopiniao</a><br><br>_PONTOS DE VENDA (somente em dinheiro)<br><br>&gt; SEM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA:<br>Multisom Bourbon Wallig<br><br>&gt; COM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA (R$5,00):<br>Porto Alegre:<br>Multisom Shopping Praia de Belas<br>Multisom Iguatemi<br>Multisom Bourbon Ipiranga<br>Multisom Barra Shopping Sul<br>Multisom Shopping Total<br>Multisom Andradas 1001<br><br>Regi\u00e3o Metropolitana:<br>Multisom Bourbon S\u00e3o Leopoldo<br>Multisom Bourbon Novo Hamburgo<br>Multisom Park Shopping Canoas<br>Multisom Canoas Shopping<br><br>ANIVERSARIANTES<br>Passaportes especiais para os aniversariantes do m\u00eas de abril.<br>Passaporte Promocional R$125,00 (com 5 ingressos + 1 cortesia)<br>Passaporte 1\u00ba Lote: R$ 150,00 (com 5 ingressos + 1 cortesia)<br>Os passaportes para aniversariantes ser\u00e3o vendidos somente antecipadamente.<br>Cada aniversariante tem direito \u00e0 compra de at\u00e9 02 passaportes, limitados \u00e0 disponibilidade.<br>\u00c9 indispens\u00e1vel \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de documento com foto e assinatura (original) na hora da compra do passaporte.<br>O passaporte est\u00e1 dispon\u00edvel em todas os pontos de vendas e tamb\u00e9m pelo site <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.blueticket.com.br%2Fopiniao&amp;h=AT2dlJLMwmsxnsnQF5s7nqFifqdN1ZBQOgxLzgBkm--8O_goDrshn8xofSOo7OtEjse6YHi3sQwof3avJ9SXkqxLYwpNdRljPCKFZVZ_26DnLFDgqWTbTH3s4jl5cERJWmX7AT8UzTwBNvI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://www.blueticket.com.br/opiniao</a><br><br>\u2013 Classifica\u00e7\u00e3o: 18 anos;<br>\u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO o acesso ao evento COM algum documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o com foto;<br>\u2013 Casos de ass\u00e9dio, abuso, racismo e homofobia n\u00e3o ser\u00e3o tolerados</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/400969527402658"},{"name": "Balon\u00ea Show: Gretchen!!! S\u00e1bado 18 de maio - Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/57094344_2422495057762324_3710478910517936128_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=369df53234d43f984e375077ac857659&oe=5D77EAFF", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 11:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Festa Balon\u00ea", "DJ Ta\u00eds Scherer"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Balon\u00ea *A Festa VERY80s&amp;90s!<br>Apresetna:<br>GRETCHEN!!<br><br>SIIIMMM!!!<br>Em mais uma temporada no Brasil, Gretchen n\u00e3o poderia deixar de vir pra nossa Balon\u00ea, ainda mais nesse ano de \"maioridade\".<br>Balon\u00ea comemorando da melhor maneira 18 anos de muita festa!!<br><br>A festa vai rolar dia 18 de maio, s\u00e1bado, a partir das 23h no Bar Opini\u00e3o.<br><br>Nossos DJs Tais Scherer, Adriana Banana e Roger Lerina v\u00e3o dividir o palco do Opini\u00e3o com a Rainha do rebolado e do \"chachach\u00e1\", GRETCHEN!<br><br>Ingressos a venda:<br>On line: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.Sympla.com.br%2Fopiniao&amp;h=AT3PyTZ3t0E0ggSPbdmWrOPXTh6FTa0lJJUMGdvQo5Ri-oafEOBQnQiTUWbCEjtyCCIB0OYeo03Mkc2-l0KP5Ngf-jAWjukbGfljMUshROiMhnnCfEpmIV34tYVmJKQ85nLvLtTTAuEooEA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.Sympla.com.br/opiniao</a><br><br>N\u00e3o quer comprar on line? N\u00e3o tem problema, passa em um dos nossos pontos de venda: lojas Multisom Shopping Iguatemi (sem taxa de conveni\u00eancia)<br>Com taxa conveni\u00eancia de R$5:<br>Multisom Andradas<br>Multisom Praia de Belas<br>Multisom Barra Shopping<br><br>Valores:<br>Lote promo pista - R$ 40,00 <br>Lote promo vip - R$ 50,00<br>-<br>1\u00ba lote pista - R$ 50,00<br>1\u00ba lote vip - R$ 65,00<br>-<br>2\u00ba lote pista - R$ 60,00<br>2\u00ba lote vip - R$ 75,00<br>-<br>MEET AND GREET (ingresso pista + 10 minutos no camarim com Gretchen) - apenas 20 ingressos: R$ 100,00 <br><br>*AREA VIP das 23:00 a 01:00 da manh\u00e3 com dose dupla de Cerveja (Eisenbahn e Heineken), vodka Orloff, gin Seagers, \u00e1gua e refrigerante.<br><br>Nas ondas do radio: Programa da Balone na 102.3FM - todas as sextas e s\u00e1bados das 23:00 a meia noite.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.balone.com.br%2F&amp;h=AT2CKU4KbZ_gXVDkWk4TLLiLJLA1WZoaXKgAxafnQ3gcolazM_JaLTgxNWpGYHUel5cN_kXyNivxnnEmSPc_WwiWCt05XI_bz7ZDRbZbs18uFK_dCcERn_z4u3oaQHl_LUGn-roPj4mLGhg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.balone.com.br</a><br>Al\u00f4Balone + Whatts: 51-9992 753<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/festabalone\">#FestaBalone</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/balone18anos\">#Balone18anos</a></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/639535463153380"},{"name": "Blow Up \u25bd Aquecendo pro Inverno \u25bd Bar Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55813634_2096934730389853_650516859048689664_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b062b3b5ef77442c14656134dfff57f5&oe=5D37D163", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 10:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Blow Up"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>BLOW UP \u2013 AQUECENDO PRO INVERNO!<br><br>O Inverno est\u00e1 chegando e junto a \u00faltima temporada de GOT, mas a Blow Up n\u00e3o quer ver ningu\u00e9m passando FRIO e por isso lan\u00e7a a campanha \u201cAquecendo pro Inverno\u201d.<br><br>Nessa edi\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de elevarmos a temperatura nas pistas, estaremos recolhendo doa\u00e7\u00f5es para a Campanha do Agasalho 2019 e quem participa ganha desconto nos ingressos (confere abaixo os valores e condi\u00e7\u00f5es*). Blow Up \u2013 aquecendo para o inverno, uma festa com tanto calor humano que o Jon Snow e a Daenerys j\u00e1 est\u00e3o at\u00e9 sem roupa! \ud83d\ude09<br><br>DJs: Claus Pupp, Julia Barth, Felipe Velia, Rafa Martins e Camila Vargas <br><br>\u26a1 Antecipado Online: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2blowupabril2019&amp;h=AT3fSOSaFamYAaoBcgRQI60RDTXbDzK2FvFfTWHE7CVWBk5jhhlo9nIV5ABymnsDMVEf6zg0oEfOK7NyZq9naHmjRbjDgzGF9-F--gAu-5tktmNNHPFU3XdJoCxsg6ulmtMKIBgoOrbcNRs\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/2blowupabril2019</a><br>\u26a1 Antecipado F\u00edsico: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/RegentagOficial/\">Regentag</a> na Rua General Jo\u00e3o Telles, 522 (pagamento somente em dinheiro)<br><br>O QU\u00ca: BLOW UP, A Festa<br>QUANDO: S\u00e1bado, 20 de Abril, 22h.<br>ONDE: OCIDENTE (Jo\u00e3o Telles esquina Osvaldo Aranha)<br><br>INGRESSOS: (Levando Agasalho ganha R$ 10,00 de desconto no antecipado f\u00edsico da Regentag)<br><br>PROMOCIONAL R$ 30,00 - ESGOTADO<br>1\u00ba Lote R$ 40,00 - ESGOTADO<br>2\u00ba Lote R$ 50,00 - ESGOTADO<br>3\u00ba Lote R$ 60,00<br><br>\u2022\tNA HORA (um ingresso por pessoa / ENTRADA IMEDIATA)<br>Das 22h \u00e0s 24h - R$ 60,00 (doando um agasalho)<br>Ap\u00f3s 24h - R$ 70,00<br><br>O INGRESSO ANTECIPADO deve ser apresentado em FORMA de QR CODE no dia do evento. Basta baixar o APP da Sympla e cadastrar com mesmo email de compra para ter acesso ao seu ingresso. *n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio imprimir<br><br>ANIVERS\u00c1RIOS: <br>Faz anivers\u00e1rio em ABRIL? Manda uma mensagem na nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/blowupafesta/\">Blow Up</a> que te encaminharemos as vantagens. Mas corre que as isen\u00e7\u00f5es s\u00e3o LIMITADAS e somente validadas mediante confirma\u00e7\u00e3o!</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/428715234367153"},{"name": "Festinha Junina da Travessa dos Venezianos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/57052317_1093652030814483_8808637848585502720_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0bb0409e7b16e4f424736968ba5f0bef&oe=5D73DB1F", "address": "Travessa Venezianos, 90050-370 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 02:00:00"], "place": "Travessa Venezianos", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Travessa Venezianos"], "description": "<span>\ud83d\ude0d\ud83d\ude1c\ud83d\udc9eFestinha Junina na Travessa dos Venezianos\ud83d\ude0d\ud83d\ude1c\ud83d\udc9e<br> <br>\u2605\u266c \u266b \u266a A Festinha Junina na Travessa dos Venezianos \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o direta,realizada por nosso coletivo h\u00e1  4 anos no formato de confraterniza\u00e7\u00e3o de nossa comunidade, a partir da okupa\u00e7\u00e3o de um dos mais belos espa\u00e7os de hist\u00f3ria e resist\u00eancia.\u2605\u266c \u266b \u266a A<br><br><br>\u2605\u266c \u266b \u266a A Interatividade, pra se divertir com quent\u00e3o, pipoca, pinh\u00e3o, e muito mais a partir das delicias j\u00e1 existentes na travessinha,(<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/BistroDaTravessa/\">Bistro da Travessa</a>, Venezianos Pub Caf\u00e9, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/travessacafe/\">Travessa Caf\u00e9</a>,...) al\u00e9m de cervejas e cacha\u00e7as artesanais e ranguitos para todos os gostos.<br>\u2605\u266c \u266b \u266a A<br><br>                \ud83c\udf69\u2764\ufe0f\ud83c\udf6a\ud83c\udfad\ud83c\udf82Paras crian\u00e7as vai ter doces e salgados, e brincadeiras pra se divertir.... a sonoridade \u00e9 por nossa conta\ud83c\udf69\u2764\ufe0f\ud83c\udf6a\ud83c\udfad\ud83c\udf82....<br><br>Origem:<br><br>Na cultura popular brasileira, as festas juninas t\u00eam lugar especial, pois, al\u00e9m de valorizarem as tradi\u00e7\u00f5es locais do pa\u00eds, tamb\u00e9m revelam muitos elementos hist\u00f3ricos, religiosos e mitol\u00f3gicos curiosos, que passam despercebidos. Tais festas, como \u00e9 sabido, seguem o calend\u00e1rio lit\u00fargico da Igreja Cat\u00f3lica, que, no processo de assimila\u00e7\u00e3o dos antigos cultos pag\u00e3os europeus \u2013 na transi\u00e7\u00e3o da Idade Antiga para a Idade M\u00e9dia \u2013, acabou por substituir os rituais dedicados aos deuses m\u00e9dio-orientais, gregos, romanos e n\u00f3rdicos por festas dedicadas aos santos.<br><br>Havia, na segunda quinzena do m\u00eas de junho, quando ocorria o solst\u00edcio de ver\u00e3o na Europa, o culto a deuses da natureza, das planta\u00e7\u00f5es, colheitas etc. Um desses deuses era Ad\u00f4nis, que, segundo o mito grego, foi disputado por Afrodite (deusa do amor) e Pers\u00e9fone (deusa dos infernos). A disputa foi apaziguada por Zeus, que determinou que Ad\u00f4nis passaria metade do ano com Afrodite, no mundo superior, \u00e0 luz do Sol, e a outra metade com Pers\u00e9fone, no mundo inferior, nas trevas.<br><br>Essa disputa entre deusas acabou sendo associada aos ciclos naturais da vegeta\u00e7\u00e3o, que morre no inverno e renasce e vigora na primavera e ver\u00e3o. O culto a Ad\u00f4nis, cujo dia espec\u00edfico era 24 de junho, tinha por objetivo a celebra\u00e7\u00e3o dessa renova\u00e7\u00e3o, da \u201cboa-nova\u201d do renascer da natureza. <br><br>Hist\u00f3ria da fogueira:<br><br>A fogueira, caracter\u00edstica das festas de S\u00e3o Jo\u00e3o, tem seu fundamento na hist\u00f3ria do nascimento de Jo\u00e3o Batista.<br><br>No caso espec\u00edfico do Brasil, a pr\u00e1tica do acendimento da fogueira na noite de 23 para 24 de junho foi trazida pelos jesu\u00edtas. Tal pr\u00e1tica foi com o tempo associada a outras tradi\u00e7\u00f5es populares, como o forrobod\u00f3 africano (esp\u00e9cie de dan\u00e7a de arrasta-p\u00e9), que daria no forr\u00f3 nordestino, e a quadrilha caipira, que herdou elementos de bailes populares da Europa \u2013 palavras como \u201canarri\u00ea\u201d, \u201calavant\u00fa\u201d e \u201cbalanc\u00ea\u201d, por exemplo, s\u00e3o adapta\u00e7\u00f5es de termos de bailes populares da Fran\u00e7a.<br><br>Quando? 08/06/2019 (s\u00e1bado)<br>Que horas? Das 14:00 \u00e0s 22:00<br>Onde?  Cidade Baixa<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemdeboas\">#vemdeboas</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemdebici\">#vemdebici</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemdebando\">#vemdebando</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitatodxs\">#respeitatodxs</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaoscorres\">#respeitaoscorres</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cuidedoseulixo\">#cuidedoseulixo</a><br><br>Realiza\u00e7\u00e3o e parcerias:<br>Instituto Parrhesia Erga Omnes  <br>Cumbia na Rua <br>Parrhesia Radio Web Tv<br><br><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/287794538782582"},{"name": "Cumbia na Rua 3 anos okupando las calles", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56331090_1093689980810688_6561853813672640512_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=544fd40b2caf35ca792c88fd61701618&oe=5D46B745", "address": "Porto Alegre, 90020-070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-31 09:00:00"], "place": "Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil"], "description": "<span>Boraaaaaaaaaa.......<br><br>Vem com n\u00f3isssssss<br><br> Edi\u00e7\u00e3o de 3 anos okupando las calles....<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/adorocumbianarua\">#adorocumbianarua</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1016506892070279"},{"name": "Festinha Junina da CB (Cidade Baixa)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56314651_1226901410818145_6224901173896282112_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9792ac40831491008810b401e27aed4c&oe=5D31BFCD", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-22 02:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span><br>Genteeeeeeeeee tamooooo de volta.... a FESTINHA JUNINA DA CB, ano passado foi uma das a\u00e7\u00f5es culturais mais lindas e movimentadas que j\u00e1 organizamos. Pra esse 2019 voltamos com muita resist\u00eancia para confraternizarmos pois:  - a CB \u00e9 a nossa quebrada...<br><br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fQuent\u00e3o, pipoca, carrapinha, pinh\u00e3o, cocada brigadeiro e beijinho.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u00c1gua,sucos, brejas e cachacinhas artesanais.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fTrilha sonora tipica e atra\u00e7\u00f5es surpresas\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br> <br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fBrincadeiras para as crian\u00e7as...\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fQuem vir a car\u00e1ter.... vai concorrer a umas promo da hora\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f....<br><br> \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fFestinha Junina da CB (Cidade Baixa)\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f.<br>Onde? Travessa dos Venezianos  Cidade baixa <br><br>Quando? 30 de junho   Hor\u00e1rio? Das 14h \u00e0s 22h.<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><br>Migxs e Miguxus<br><br><br>Apoios:<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/InstitutoParrhesiaErgaOmnes/\">Instituto Parrhesia Erga Omnes</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cumbianarua/\">Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras</a><br>Salva Craft Beer<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/damatereza/\">Cacha\u00e7a Artesanal Dama Tereza</a><br><br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2008826792754203"},{"name": "Sexta do Mal \u00bb Combo 2x \u00bb Bar Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55833087_1021211974735808_5592283183031779328_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b8e597a71f84ab8a470c8f97aaeeb337&oe=5D331268", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 11:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Anywhere Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>SEXTA DO MAL<br>19 de abril<br>23h, Opini\u00e3o<br>INGRESSOS: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FSextadoMal&amp;h=AT3MUvQs6N2b1SQLOGeu0Sm2Wt5V1XorTLz4SRxokjfL5ndUjcjjfOMq7zvPz5Tbdzyg5kEFXvWbmiCnt7NTYHgIDx_SiO8RQHVRKZsEVt0ZbUn9RjlqH72uwbCRHkUFso5sSh6r3YFccNI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/SextadoMal</a><br>______________________________________<br><br>Sexta \u00e9 dia do mal<br>J\u00e1 deixei avisado<br>J\u00e1 t\u00e1 tudo preparado<br>Hoje ningu\u00e9m volta bem.. \ud83d\udd25<br><br>Sexta-feira santa? N\u00c3O AQUI! \ud83d\udc7f<br>A noite do dia 19 vai ser de PURO FUNK e uma pitadinha de hits pop na pixxxta do Opini\u00e3o! <br><br>E pra tudo ficar melhor, vai rolar:<br><br>~ Stage bong de COROTE \ud83d\udc7f<br>~ Shots de CATUABA \ud83d\udc7f<br><br>Ah, e por R$10,00 tu leva o copo especial do nosso baile! <br><br>&gt;&gt; INGRESSOS:  <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FSextadoMal&amp;h=AT3MUvQs6N2b1SQLOGeu0Sm2Wt5V1XorTLz4SRxokjfL5ndUjcjjfOMq7zvPz5Tbdzyg5kEFXvWbmiCnt7NTYHgIDx_SiO8RQHVRKZsEVt0ZbUn9RjlqH72uwbCRHkUFso5sSh6r3YFccNI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/SextadoMal</a><br>Lote promocional: INGRESSO + COPO: R$20,00 (limitado)<br>Primeiro lote: R$30,00<br>Na hora: a definir<br><br>&gt;&gt; PONTOS DE VENDA:<br>Multisom Iguatemi (sem taxa de conveni\u00eancia)<br>Multisom Praia de Belas<br>Multisom Barra Shopping<br>Multisom Andradas<br><br>&gt;&gt; ANIVERS:<br>Os aniversariantes de ABRIL entram DE GRA\u00c7A nesse fest\u00e3o at\u00e9 \u00e0 1h! Ah, e a gente ainda d\u00e1 a barbada de fazer uma LISTA AMIGA por R$25,00 na hora. Isso mesmo! Convidado de aniversariante n\u00e3o precisa comprar ingresso antecipado :D<br><br>Te pilhou? Envia tua lista pra gente por e-mail com o nome da festa no assunto! O e-mail \u00e9 opiniao@opiniao.com.br e tu tem at\u00e9 \u00e0s 19h do dia 19/04 pra enviar!<br><br>&gt;&gt; INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>- \u00c9 proibida a entrada de menores de 18 anos<br>- \u00c9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de um documento original com foto recente (RG, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o ou Passaporte).<br>- Aceitamos as bandeiras de cart\u00e3o Visa, Master e Elo d\u00e9bito e cr\u00e9dito.<br>- RESPEITA AS MINA, AS MANA, AS MONA, O STAFF, RESPEITA TODO MUNDO!<br><br>&gt;&gt; FOTOS: <br>Patrick Rodeghiero</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/574089986404394"},{"name": "Balon\u00ea *A Festa VERY 80s & 90s!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/57325272_2414654151879748_5114521526514745344_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fcf6c32ccff548f6a37adfecad4c8b79&oe=5D770FD1", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 10:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Festa Balon\u00ea", "DJ Ta\u00eds Scherer"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Em maio A Festa VERY 80s &amp; 90's chega em clima radiof\u00f4nico! <br>Com aquela divers\u00e3o garantida,  o convidado especial da noite \u00e9 o apresentador Luciano Costa do programa Discorama da 102.3FM<br><br>Todos os sucessos  das d\u00e9cadas de oitenta e noventa que tu s\u00f3 encontra na Balon\u00ea! ;)<br><br>BALON\u00ca* A Festa VERY 80s + 90s!<br>S\u00e1bado 04 de Maio - 22h<br>OCIDENTE<br><br>Djs:<br>Tais Scherer<br>Adriana Banana<br>Roger Lerina<br>JZK<br>Convidado Especial: Luciano Costa - Programa Discorama 102.3FM<br><br>Ingressos antecipados : <br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.balone.com.br%2F&amp;h=AT0YnopzFyQYSWz_WtBvskk3hpZJ-rUf7ePuTBbneiEt-8SN9ZUjDbtue5Q4xGCesCUvNemBjvUYHiEHBszRH167B2wiE3JECRzOazrbNRkEhFGmOFjNdo5oHeIoPHgq8gRGRQcDOBxmd-Y\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.balone.com.br</a> (aceita d\u00e9bito e cr\u00e9dito)<br>E nas lojas (somente em dinheiro)<br>Quincy Store - 24 de outubro, 506<br>Ojo Mr ray - Iguatemi e praia de belas<br>Bar Ocidente - hora do almo\u00e7o <br>Lote PROMO - R$ 30,00 (somente online)<br>1* lote 40,00<br>2* lote 50,00<br>Na hora (somente dinheiro ou d\u00e9bito) valor sujeito altera\u00e7\u00e3o. <br><br><br>Quer comemorar teu anivers\u00e1rio na Festa VERY80s? Ent\u00e3o manda uma e-mail pra gente e descobre as barbadas: Balone80s@gmail.com<br><br>Nas ondas do radio: Programa da Balone na 102.3FM - todas as sextas e s\u00e1bados das 23:00 a meia noite.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.balone.com.br%2F&amp;h=AT0YnopzFyQYSWz_WtBvskk3hpZJ-rUf7ePuTBbneiEt-8SN9ZUjDbtue5Q4xGCesCUvNemBjvUYHiEHBszRH167B2wiE3JECRzOazrbNRkEhFGmOFjNdo5oHeIoPHgq8gRGRQcDOBxmd-Y\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.balone.com.br</a><br>Al\u00f4Balone + Whatts: 51-9992 7530<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/festabalone\">#FestaBalone</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/balone18anos\">#Balone18anos</a></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/835719703452292"},{"name": "Fest in dia das m\u00e3es (flash tatoo + feirinha autogestionada)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56571178_1095418670637819_2413286190263304192_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1b71684e07b997ccb42ea8e50b20d26f&oe=5D2EC649", "address": "Rua Lopo Gon\u00e7alves, 33, 90050350 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 02:00:00"], "place": "El Xixo Tattoo", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["El Xixo Tattoo"], "description": "<span>Entonces povo lindo bora realizar um baita eventimmm, que  \u00e9 alusivo ao dias das m\u00e3es com flash tatoo e feirinha autogestionada de economia solidaria e criativa.<br>Vem com n\u00f3issss... <br><br>Programa\u00e7\u00e3o completa na sequencia....<br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/779388189122282"},{"name": "Arraial da Travessa dos Venezianos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56508655_1093672627479090_3576813927629062144_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=67471ffa3fa23e234a17899dd3357073&oe=5D757E1F", "address": "Travessa Venezianos, 90050-370 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-29 02:00:00"], "place": "Travessa Venezianos", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Travessa Venezianos"], "description": "<span>Arraial da Travessa dos Venezianos, vem pra agitar a travessinha com muitas brincadeiras, musica boa , comidinhas e bebidinhas para todxs os gostos.<br><br>Vem com n\u00f3isssss que vai ser lindooooo...<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es na sequencia....<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/284010512492728"},{"name": "Rock'n'Roll Night convida: Julia Chiaradia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57154538_2905829142775685_3828950094409891840_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f9b7c17f4be7d586efbf597d480dd98a&oe=5D2A1FB4", "address": "R. Dr. Sebasti\u00e3o Le\u00e3o, 188. Esquina com R. Gen. Lima e Silva - Azenha, Porto Alegre - RS, 90050-090, 90050-102 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 08:00:00"], "place": "Dharma Brewpub", "organizers_fallback_a": ["Dharma Brewpub"], "description": "<span>A jovem <span>Julia Chiaradia</span> traz ao palco do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/dharmabrewpub/\">Dharma Brewpub</a> sua doce voz que vai nos encantar atrav\u00e9s de suas vers\u00f5es de grandes nomes do pop rock nacional como Cassia Eller, Marina Lima, Erasmo e Raul e do pop rock internacional como Gnarls Barkley e Cake!<br><br>Entrada gratuita! Contribui\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea ao m\u00fasico! Valor sugerido de R$ 15,00 por pessoa.<br><br>Das 18h \u00e0s 20h tem Happy Hour Dharma! Cinco estilos de cerveja Dharma nas torneiras valendo Pint pelo pre\u00e7o de Half durante o Happy!<br><br>Informa\u00e7\u00f5es dos m\u00fasicos:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://facebook.com/\">facebook.com/</a><br><br>Curadoria <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/matheucorrearocks/\">Matheu Corr\u00eaa</a></span>", "categories": ["Music", "Alternative rock", "Pop rock"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/415707582589552", "organizers": ["Dharma Brewpub"]},{"name": "2 Feira do Brincar", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/p320x320/56927280_2391563557796901_7703026800313499648_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=facc7091cde0b1ea41144d2d61164c58&oe=5D3BF8A7", "address": "Travessa Venezianos, 90050-370 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 02:00:00"], "place": "Travessa Venezianos", "organizers": ["Diminuto", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Travessa Venezianos"], "description": "<span>Est\u00e1 chegando a 2\u00b0 Feira do Brincar, com uma op\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o brincante para toda a fam\u00edlia, para crian\u00e7as do zero ao 100 cem anos.<br>Te convidamos a compartilhar essa tarde linda e cheia de cor.<br>Venha com o cora\u00e7\u00e3o aberto<br>Venha sorrir<br>Venha brincar<br>\"A brincadeira n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma forma de divertimento, \u00e9 uma forma de perceber o mundo, de descobrir coisas novas. E assim como as crian\u00e7as, os adultos tamb\u00e9m entram.\"<br>Onde?  Travessa dos Venezianos- Cidade Baixa<br>Quando? 27 de abril de 2019<br>Hor\u00e1rio? 14hs<br><br>Voc\u00ea \u00e9 expositor? <br>\u00c9 necessario preencher esse pequeno formul\u00e1rio<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fforms.gle%2F7nbvQgcGFm9W5oy76&amp;h=AT0Km_ZP9VzhonnsZmNyDbkAze1Fgt69O1wf6uHvhlnYpLG68tqJ15tqtETSoGuQhN_U53fxaZ2NN3Jqw3mI0ALyWWl-eP6W9YkBRPZlNvppEVQDcZH5mqsutJrZGJoveMDuaiSK12MzNHQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://forms.gle/7nbvQgcGFm9W5oy76</a><br><br>Produ\u00e7\u00e3o:<br>Coletivo Diminuto<br><br>Andre Bagueti<br>Thaine Monteiro<br><br>Contatos<br>diminuto.coletivo@gmail.com<br>(51) 99948-9818<br><br>Apoio: Parrhesia Associa\u00e7\u00e3o </span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/443817813024200"},{"name": "A S\u00faplica! Gloria Groove no Opini\u00e3o!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/49840186_2259799247637026_423349643556945920_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=023a8ae373323c5a17343a972e34ad1f&oe=5D768F21", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 11:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Evento criado com o intuito de chamar a aten\u00e7\u00e3o dos produtores do bar Opini\u00e3o e reunir o maior numero de f\u00e3s da Gloria Groove da regi\u00e3o sul do pa\u00eds para que a mesma possa realizar um show por aqui!<br><br>ATEN\u00c7\u00c3O<br>Esse evento n\u00e3o \u00e9 um show da artista!</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1988765004526049", "organizers": ["Bar Opini\u00e3o"]},{"name": "Anavit\u00f3ria | Porto Alegre, RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55931016_2060177740949995_1747374278640140288_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ebb1d8f81c3f95e82d0dc39fdf894ccb&oe=5D719A18", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-13 09:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["Anavit\u00f3ria", "Opus Promo\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "<span>Anavit\u00f3ria Turne dos Namorados<br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/319837285395908"},{"name": "5\u00aa Corrida Solid\u00e1ria de Inverno", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/52259351_2338607159497244_3412337841496129536_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8b3bdb6c425ed3d31cbe6ff4a57db2cb&oe=5D3E5FBD", "address": "Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-23 08:00:00"], "place": "Avenida Edivaldo Pereira Paiva - beira Rio", "organizers": ["Sprint Final"], "organizers_fallback_a": ["Avenida Edivaldo Pereira Paiva - beira Rio"], "description": "<span>Seguiremos mais um ano, fazendo o que mais amamos <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/correrefazerobem\">#correrefazerobem</a>, junto do Projeto Banho Solid\u00e1rio, para o qual todos agasalhos arrecadados s\u00e3o doados!!!!! 7km de Solidariedade, Caminhada e Corrida Kids, agora \u00e9 a hora de espalhar o bem e convidar todos seus amigos, para fazer desta 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o a maior de todas!!!! Vem fazer parte desta hist\u00f3ria voc\u00ea tamb\u00e9m!!!</span>", "categories": ["Sports", "Kid Friendly", "Race"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2258362341104788"},{"name": "Sandy e Junior - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s640x640/55604898_2355296041366675_1377470327646322688_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dc336c6aa590bb5812f0147f127ac493&oe=5D33180E", "address": "Av. Padre Leopoldo Brentano, n\u00ba 110, Bairro Humait\u00e1, 90250-590 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-21 09:00:00"], "place": "Arena do Gr\u00eamio", "organizers": ["Live Nation Brasil", "Cart\u00e3o Elo"], "organizers_fallback_a": ["Arena do Gr\u00eamio"], "description": "<span>Sandy e Junior Lima anunciam show em Porto Alegre com a turn\u00ea \u201cNossa Hist\u00f3ria\u201d,com apresenta\u00e7\u00f5es \u00fanicas em onze capitais do pa\u00eds, irm\u00e3os excursionam juntos pela primeira vez desde 2007, ano do encerramento da dupla, revisitando os maiores sucessos da carreira. <br><br>A pr\u00e9-venda de ingressos para o show acontece dias 03 e 04 de abril, exclusiva para clientes cart\u00e3o Elo, a partir da 10h00 do dia 03 pela internet (Ingresso R\u00e1pido - <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.ingressorapido.com.br%2F&amp;h=AT0XEQsmmkfPXqmx4_Da_K2IzwtgoINlEf-Z2wRJaAV8CE3Sy3fkuYYQ_13Nz3zAmvV0TrPFPFtkk4t85HP8sfSGTMcepLCHLpLrGgCdRLc-pm9Wsoh2NN9KsLk-L2E-50OX5WrRLJ68ZzQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.ingressorapido.com.br</a>) e a partir das 10h nas bilheterias oficiais de cada cidade. As vendas para o p\u00fablico em geral come\u00e7am no dia 05 de abril , a partir da 00h01 pela internet (Ingresso R\u00e1pido - <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.ingressorapido.com.br%2F&amp;h=AT0XEQsmmkfPXqmx4_Da_K2IzwtgoINlEf-Z2wRJaAV8CE3Sy3fkuYYQ_13Nz3zAmvV0TrPFPFtkk4t85HP8sfSGTMcepLCHLpLrGgCdRLc-pm9Wsoh2NN9KsLk-L2E-50OX5WrRLJ68ZzQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.ingressorapido.com.br</a>) e 10h nas bilheterias oficiais de cada cidade. A turn\u00ea conta com realiza\u00e7\u00e3o da Live Nation, apresenta\u00e7\u00e3o Elo e parceria com o Volkswagen T-Cross. <br><br>PORTO ALEGRE<br>Data: \u200b21 de setembro de 2019 (s\u00e1bado)<br>Hor\u00e1rio do show: 21h<br>Local: Arena da Gr\u00eamio<br>Endere\u00e7o: Av. Padre Leopoldo Brentano, 110 - Humait\u00e1, Porto Alegre<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 15 anos. Menores de 06 a 14 anos, apenas acompanhados dos pais ou respons\u00e1veis legais.*<br>*Sujeito a altera\u00e7\u00e3o por Decis\u00e3o Judicial.<br><br><br>PRE\u00c7OS (MEIA-ENTRADA/INTEIRA)<br><br><br>PISTA PREMIUM (EU ACHO QUE PIREI) - 1\u00ba LOTE R$ 210,00/R$ 420,00<br>PISTA PREMIUM (EU ACHO QUE PIREI) - 2\u00ba LOTE R$ 220,00/R$ 440,00<br>PISTA PREMIUM (EU ACHO QUE PIREI) - 3\u00ba LOTE R$ 240,00/R$ 480,00<br>PISTA (VAM\u00d4 PUL\u00c1) - 1\u00ba LOTE R$ 100,00/R$ 200,00<br>PISTA (VAM\u00d4 PUL\u00c1) - 2\u00ba LOTE R$ 110,00/R$ 220,00<br>PISTA (VAM\u00d4 PUL\u00c1) - 3\u00ba LOTE R$ 130,00/R$ 260,00<br>CADEIRA INFERIOR (TURU TURU) - 1\u00ba LOTE R$ 140,00/R$ 280,00<br>CADEIRA INFERIOR (TURU TURU) - 2\u00ba LOTE - R$ 160,00/R$ 320,00<br>CADEIRA INFERIOR (TURU TURU) - 3\u00ba LOTE - R$ 170,00/R$ 340,00<br>CADEIRA GOLD (AS QUATRO ESTA\u00c7\u00d5ES) - 1\u00ba LOTE - R$ 90,00/R$ 180,00<br>CADEIRA GOLD (AS QUATRO ESTA\u00c7\u00d5ES) - 2\u00ba LOTE - R$ 100,00/R$ 200,00<br>CADEIRA GOLD (AS QUATRO ESTA\u00c7\u00d5ES) - 3\u00ba LOTE - R$ 110,00/R$ 220,00<br>CADEIRA SUPERIOR (A LENDA) - 1\u00ba LOTE - R$ 80,00/R$ 160,00<br>CADEIRA SUPERIOR (A LENDA) - 2\u00ba LOTE - R$ 90,00/R$ 180,00<br>CADEIRA SUPERIOR (A LENDA) - 3\u00ba LOTE- R$ 100,00/R$ 200,00<br>CAMAROTE (INESQUEC\u00cdVEL) - R$ 400,00/R$ 200,00<br><br><br>PACOTE VIP<br>Pacote Gold*<br>O Pacote Gold custa R$ 350,00 e inclui:<br>Credencial/Sticker diferenciada<br>Entrada antecipada no dia do show<br>Acesso a passagem de som dos artistas<br>*N\u00e3o est\u00e1 incluso no pacote o ingresso do show. O pacote sem ingresso Pista Premium (Eu Acho que Pirei) ou Pista (Vam\u00f4 Pul\u00e1) n\u00e3o ser\u00e1 considerado v\u00e1lido. Ele n\u00e3o d\u00e1 direito a M&amp;G.<br><br>BILHETERIA OFICIAL \u2013 SEM COBRAN\u00c7A DE TAXA DE CONVENI\u00caNCIA<br>Shopping Praia de Belas, 2\u00ba Andar<br>Endere\u00e7o: Av. Praia de Belas, 1881 - Praia de Belas - Porto Alegre - RS<br>Dias e hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado das 10h \u00e0s 22h, Domingo das 14h \u00e0s 20h<br> <br>VENDA PELA INTERNET \u2013 SUJEITO A\u0300 COBRAN\u00c7A DE TAXA DE CONVENIE\u0302NCIA<br>O \u00fanico canal de vendas oficial \u00e9 o <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.ingressorapido.com.br%2F&amp;h=AT0iEkMVc-lPvPIAKVoFbx5nJskefbssT4PdbB2b95dSlOaIlkETVX7gBvdQnSZ5GG1bzJMteu6XRReGo4QCa72rnYSwzUZ_1vsdvulyRUl42pR5W0dso2K7SI277uT2K0LwLJsOrX5PI20\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.ingressorapido.com.br/</a>.<br>Obs: n\u00e3o adquira ingressos em qualquer outra plataforma.<br><br><br>Siga a Live Nation Brasil e seja o primeiro a receber todas as informa\u00e7\u00f5es: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/livenationbrasil/\">https://facebook.com/livenationbrasil/</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Finstagram.com%2Flivenationbr%2F&amp;h=AT3JFsDSnKnaXq3ZDJMUz1lZp2Oy_3AQ2RpPn_kA3-9IIRNglOFbgc4kIOWF7rAytcouesGdynlsjjY3Y3mbidiGSxsI_nsJY9axc-wkrN4z9wUT3_SKsmGJ0Tma8CSYxwNilp8m0w5iIG8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://instagram.com/livenationbr/</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Flivenationbr&amp;h=AT3juf4XrosDKZHns0klvcVBZEUXF5-dZWFGu8WgbwJ5ee7hxwjnFh9B252YDW73YpPpjUCVpWQR3bUikqao2BEc3ALBgIJcJ_iULSVoR7T9RUMEYkjXmiqww9X2r7NY7WNnY01Gn2DFzPo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://twitter.com/livenationbr</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2227535510648005"},{"name": "Tenente Cascavel lan\u00e7ando EP Eletrizante Radar", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/54256624_566529817163171_237825490369380352_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=40869c0e8732bbdc51e7aa3bda8c5a75&oe=5D430EC1", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-16 10:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Tenente Cascavel", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "GX Pro", "Tch\u00ea Gomes"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>O quarteto Tenente Cascavel formado por F\u00e1bio Ly (bateria e vocal), Tch\u00ea Gomes (guitarra e vocal), Luciano Albo (baixo e vocal) e Frank Jorge (guitarra e vocal) lan\u00e7a o EP Eletrizante Radar com quatro can\u00e7\u00f5es autorais, e chama todo mundo para a festa com can\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas das bandas TNT e Os Cascavelletes. Abertura com a banda Parasite Kiss Cover. Em breve os detalhes sobre os pre\u00e7os de ingressos antecipados e na hora/local. </span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/392281194901297"},{"name": "WERK #2 @Cabaret // 30/04 (v\u00e9spera de feriado) - 23h", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57227733_736443566815327_7728966843708211200_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5626a1ef5cf999be43535c1fa57e5218&oe=5D75115B", "address": "rua sete de setembro, 708, 90010-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-30 11:00:00"], "place": "Cabaret Poa", "organizers": ["Workroom"], "organizers_fallback_a": ["Cabaret Poa"], "description": "<span>INGRESSO ANTECIPADO (com lote promocional e garantia de entrada a qualquer hora da noite sem fila):<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fwerk-2-cabaret---3004---23h__504735&amp;h=AT07-1SR3D1ATGJcG2o9F4OXBpUshtJAq2AUQcy7fuAN67IMy60TZjNB9iMv_3ZKzoRoe76eFbh_bZM0ZzmEsvIotWlGNWP00uNuwNyz1znwv-Z2mYlWKsfWQEpVCBsOStK3P0CxIWsQufI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/werk-2-cabaret---3004---23h__504735</a><br><br>Depois do sucesso estrondoso, retumbante e espetacular da primeira edi\u00e7\u00e3o, a WERK est\u00e1 de volta ao Cabaret! Dessa vez vamos dar trabalho na v\u00e9spera do feriado, e esse trabalho \u00e9 se divertir muuuuitooooo! <br><br>A WERK \u00e9 um \u201cspin off\u201d do bar mais fabuloso da cidade e traz um pouco do clima da Workroom para o nosso inferninho favorito. Isso significa que vai ter muita drag, muito lipsync, muito lacre e muito close, monam\u00fa! Na pista principal, os maiores hits do pop pra gente se acabar dan\u00e7ando. E na pista de cima, os maiores cl\u00e1ssicos dos lipsyncs pra gente dublar muito e ser feliz. O babado \u00e9 certo! <br><br>Sente esse line-up, mana:<br><br>Pista POP HITS<br><span>Manuela Solheid</span> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/VitzQueen\">Vitz</a> (drag)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/buugtorres\">Bruno Torres</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rafael.guedes.545\">Rafael Guedes</a> (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/D-U-S-T-E-D-319317185224928/\">D U S T E D</a>)<br><br>PISTA LIPSYNC (POP anos 80 ,90 e 2000 + disco)<br>Rafa Guedes<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/VulgoZezi\">Jos\u00e9 Vitor</a> (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/SantaAFesta/\">Santa Asantafesta</a>)<br><br>Hostess<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bonniemayqueen\">Bonnie May</a> (drag)<br><br>Performance<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/CHARLENEVOLUNTAIRE\">Charlene Voluntaire</a> (drag)<br><br>Garante teu ingresso antecipado (com pre\u00e7os promocionais) e n\u00e3o perde a festa mais babadeira da cidade! <br><br>\ud83d\udc60 Aniversariantes do m\u00eas de abril tem entrada FREE; maiores informa\u00e7\u00f5es pela p\u00e1gina da Workroom (lista limitada)<br>\ud83d\udc60\ud83d\udc60 Nenhum tipo de ass\u00e9dio ser\u00e1 tolerado! Respeita as minas, as monas, as manas e os manos, pleease!!<br><br>---<br><br>\ud83d\udc60\ud83d\udc60\ud83d\udc60<br>WERK #2 <br><br>30 de Abril - 23 horas<br>INGRESSO ANTECIPADO (com lote promocional e garantia de entrada a qualquer hora da noite sem fila):  <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fwerk-2-cabaret---3004---23h__504735&amp;h=AT07-1SR3D1ATGJcG2o9F4OXBpUshtJAq2AUQcy7fuAN67IMy60TZjNB9iMv_3ZKzoRoe76eFbh_bZM0ZzmEsvIotWlGNWP00uNuwNyz1znwv-Z2mYlWKsfWQEpVCBsOStK3P0CxIWsQufI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/werk-2-cabaret---3004---23h__504735</a><br><br>R$ 30,00 (at\u00e9 00h com confirma\u00e7\u00e3o no evento)<br>R$ 40,00 (pre\u00e7o \u00fanico ap\u00f3s 00h/ sem confirma\u00e7\u00e3o no evento)<br><br>Nossas formas de pagamento: Visa, Master, Elo (d\u00e9bito ou cr\u00e9dito) ou em esp\u00e9cie. Infelizmente n\u00e3o aceitamos Banricompras.<br><br>\u00c9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de um documento v\u00e1lido! <br>Documentos com foto, como passaporte, carteira de trabalho, carteira nacional de estudante, carteira da OAB, certificado de reservista ou habilita\u00e7\u00e3o de motorista contam como comprovante para entrada na aus\u00eancia da carteira de identidade ;)<br><br>Temos CHAPELARIA para guardar teus pertences bem direitinho <br><br>Classifica\u00e7\u00e3o: 18 anos. <br>Se for beber, v\u00e1 de uber / cabify / t\u00e1xi. <br>Respeite xs meninxs. <br>E boa festa!<br><br>CABARET POA - Rua Sete de Setembro, 708<br>Centro Hist\u00f3rico, Porto Alegre. </span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2383698704976631"},{"name": "Rafuagi ~ Lan\u00e7amento do disco \u00c1udio Instru\u00e7\u00e3o ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57368765_1040716816317298_7349473308779216896_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fc2ecccbd139ce11a5f8f7944f03ba0f&oe=5D2E1492", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-17 07:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["No Palco", "RAFUAGI"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Abrindo a agenda de rap desse ano, temos a honra de receber o grupo <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rafuagi.brasil/\">RAFUAGI</a>. Depois da Euro Tour 2019 em abril, lan\u00e7ando o disco na Fran\u00e7a, Irlanda &amp; Portugal, o trio composto por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rafarafuagi\">Rafa Rafuagi</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rafuagi\">Ricky</a> e <span>Dj-croko</span> traz ao palco do Agulha um de seus trabalhos mais conceituados pela cr\u00edtica. <br><br>De volta ao Brasil, grupo liderado por Rafa Rafuagi mostra em Porto Alegre o show de seu disco mais recente, \"\u00c1udio Instru\u00e7\u00e3o\", com participa\u00e7\u00f5es de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ThaideOficial/\">Thaide</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rapadurabrasil/\">RAPadura Xique-Chico</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/NITRODI/\">Nitro Di</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marckb.cruz\">Marck B Cruz</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/zilladxg/\">Zilla Sonoro</a>, al\u00e9m da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/QuartoSensorial/\">Quarto Sensorial</a> como banda suporte.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Rafuagi ~ Lan\u00e7amento do disco \u00c1udio Instru\u00e7\u00e3o ~ Agulha <br>||| Sexta-feira, 17 de Maio de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Frafuagiagulha&amp;h=AT1s81SpbN4jRsclR5tI_Ynl7oN_Gg1KPSwsz69_3O8-Viw4AAIQIce1nAbl6Gc7r8VvHo7HvDd9NuTALoYtTA0NXs7M0fRYynwKYsuVZIP79k03T_Viwjr_bo6H395J_p07Q5LkObrVSJQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/rafuagiagulha</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 25 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 30 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio)<br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 35 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio)<br><br>Na hora: mediante disponibilidade<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 60  e R$ 70<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/317086162290338"},{"name": "Curumin + Renascentes - Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54434826_2028597667434237_4199497753627197440_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9dcbf3f9d473a8e725bd256fec175cfa&oe=5D29CFA1", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-06 08:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "Renascentes", "No Palco", "Curumin", "Opini\u00e3o Produtora", "Tronco"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Tronco apresenta:<br>Curumin<br>Lan\u00e7ando o \u00e1lbum \"Boca\"<br>+ Renascentes <br><br>Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834) <br><br>06 de julho de 2019.<br>S\u00e1bado <br>Abertura da casa:19h<br>Shows:20h <br><br>Classifica\u00e7\u00e3o:<br>16 anos<br><br> <br><br>Ingressos: <br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 45,00.<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$30,00.<br>Inteira: R$60,00. <br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento. <br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13. <br><br>Demais descontos: <br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.<br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).<br><br> <br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro).<br>Multisom Iguatemi.<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro).<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul.<br><br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2F&amp;h=AT1GUxfO0WxdINmtds9z1vSK7ozBM1-XPbXEH7x15Hz1ZaUwQTDzoDL032bXEDKZYEhtb6c9zriVl4kItbj6_ErnIRXyzcBBJ5_rmbgnLwbVV_4FJgznNva4o74RxhS01OwMnZcCyAUl9J4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sympla.com.br</a><br><br><br><br><br><br>  Curumin apresenta para Porto Alegre o \u00e1lbum \u201cBoca\u201d, indicado ao Grammy Latino em 2017\u201d. A abertura fica com a banda Renascentes, que toca m\u00fasicas do rec\u00e9m lan\u00e7ado \u201cDia Real Inventado\u201d. Os shows s\u00e3o apresentados pela Tronco.<br><br><br>  \u201cBoca\u201d \u00e9 o t\u00edtulo do esperado quarto disco do cantor, compositor, produtor e multi-instrumentista paulistano Curumin. Lan\u00e7ado 5 anos ap\u00f3s seu \u00faltimo \u00e1lbum, o elogiado Arrocha (2012), o disco foi produzido por Curumin ao lado de Lucas Martins e Z\u00e9 Nigro, que tamb\u00e9m formam a banda nos shows da turn\u00ea. Dentre as participa\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de Russo Passapusso, parceiro certo na musicalidade e na express\u00e3o, Boca traz ainda o in\u00e9dito encontro com Rico Dalassam em Tramela - arrebatada por express\u00f5es inventadas e estranhamente compreendidas. Outros convidados s\u00e3o a espanhola Indee Styla, o rapper Max B.O e as parceiras de longa data Iara Renn\u00f3, Anelis Assump\u00e7\u00e3o e Andr\u00e9ia Dias. \u201cBoca\u201d tem arte assinada por Ava Rocha e patroc\u00ednio do programa Natura Musical. <br><br>  A banda \u00e9 formada por: Curumin - bateria, voz e programa\u00e7\u00f5es; Z\u00e9 Nigro - baixo, guitarra e programa\u00e7\u00f5es; Lucas Martins - guitarra, baixo e programa\u00e7\u00f5es.  <br><br>  Renascentes <br>Dia Real Inventado \u00e9 o nome do segundo \u00e1lbum da Renascentes, banda de Porto Alegre formada por \u00c1tila Viana (baixista, arranjador e   que tamb\u00e9m assina a produ\u00e7\u00e3o do disco), Jo\u00e3o Ort\u00e1cio (guitarra e voz), Dion\u00edsio Monteiro (Bateria) e User Morlin (flauta, viol\u00e3o e programa\u00e7\u00f5es). O trabalho \u00e9 fruto de uma pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o realizada no in\u00edcio do ano no interior do estado e posteriormente gravado em 4 dias no est\u00fadio Casona em Porto Alegre. S\u00e3o dez faixas que trazem uma reflex\u00e3o sobre o momento singular da hist\u00f3ria do pa\u00eds e essa parece ser uma das principais diferen\u00e7as em compara\u00e7\u00e3o ao primeiro lan\u00e7amento da banda em 2014: \u201cpelo tempo que levamos para produzir o primeiro disco, ficamos com a impress\u00e3o de que ele j\u00e1 saiu velho, sem uma vis\u00e3o de mundo que nos pertencia naquela hora. Ficamos muito atentos a essa ideia pro segundo, era fundamental dialogar com as nossas ang\u00fastias e trazer isso pras can\u00e7\u00f5es\u201d, revela Dion\u00edsio Monteiro, que divide a composi\u00e7\u00e3o de 4 can\u00e7\u00f5es com User Morlin, as demais faixas s\u00e3o de Jo\u00e3o Ort\u00e1cio.  A arte gr\u00e1fica fica por conta de Martino Piccini. O lan\u00e7amento foi financiado pela lei de Incentivo \u00e0 cultura e conta com a distribui\u00e7\u00e3o do selo Tronco.<br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/408275216643005"},{"name": "Mega Revel - Feira Cultural #Parque Germ\u00e2nia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56306727_2242246692690243_4226752679784742912_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6399e739dc265e1be132dc34d796e0fe&oe=5D3CAEC0", "address": "Rua T\u00falio de Rose, 499, 91340-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-26 11:00:00"], "place": "Parque Germania", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Germania"], "description": "<span>Mega Revel - Feira Cultural # Parque Germ\u00e2nia.<br><br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2117661764976427"},{"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/53934081_2225345861046993_104727086681292800_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cfaf9a9fae9882aaa8849e632c9f1c76&oe=5D46BE69", "address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "description": "<span>Mais uma realiza\u00e7\u00e3o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Dessa vez chegamos na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra%C3%A7a-J%C3%BAlio-Mesquita/541389312647062\">Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita</a> com uma super edi\u00e7\u00e3o para curtir o mais Lindoo P\u00f4r do Sol para quem estiver em Porto Alegre!!.<br><br>Curtir o Findi com a Fam\u00edlia e os Amigos reunidos \u00e9 uma del\u00edcia. <br>Com M\u00fasica, Cerveja Artesanal e Comida boa ent\u00e3o, nem se fala! <br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos todos os participantes aqui no Evento!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br><br>APOIO: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a></span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1925308807547375"},{"name": "Gordura Trans no Teatro de Quinta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p280x280/55483149_2237121229887992_1751300883771031552_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fe7c3ecdae0e797c044e0c1b9347e708&oe=5D3FB3F1", "address": "Rua Doutor Olinto de Oliveira 64, 90040-250 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 20:00:00", "2019-04-18 20:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Thursday, April 18, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Cia/Est\u00fadio Stravaganza", "organizers": ["INDETERMINADA artes da cena"], "organizers_fallback_a": ["Cia/Est\u00fadio Stravaganza"], "description": "<span>Heinz Limaverde apresenta: GORDURA TRANS<br><br>Um Pocket Show os mais variados tipos c\u00f4micos, tudo sob o comando do ator Heinz Limaverde e seus convidados. Poesia, m\u00fasica, comportamento, cultura gay e humor festejam o encontro entre p\u00fablico e artistas. O inusitado, o improviso e alegria ivadem o espa\u00e7o c\u00eanico unindo palco e plat\u00e9ia.<br><br>O que \u00e9 Gordura Trans ?<br> Gordura Trans - Humor e Cultura Crocante, \u00e9 um Pocket Show criado pelo o ator Heinz Limaverde dentro das atividades de anivers\u00e1rio do Grupo Dep\u00f3sito de Teatro no ano de 2008 na cidade de Porto Alegre. Desde a estr\u00e9ia o projeto passou por teatros, bares, casas noturnas, cidades de alguns estados brasileiros, mas sempre seguindo um roteiro onde o mais importante \u00e9 o Riso. Acompanhado de artistas convidados, Heinz Limaverde assume o papel de mestre de cerim\u00f4nias conduzindo o p\u00fablico por n\u00fameros de teatro de revista, m\u00fasica, poesia, dublagens, cultura gay, anarquia e muito humor. Citando grandes pensadores ou at\u00e9 gurus de nomes imagin\u00e1rios, cantando p\u00e9rolas do cancioneiro brega popular brasileiro, dublando cl\u00e1ssico da m\u00fasica, interagindo com o p\u00fablico, \u00e9 assim que o Pocket Show \"Gordura Trans\" transforma esse momento de encontro entre artista e plateia em um grande festejo Dionis\u00edaco. <br><br>Quem s\u00e3o os convidados?<br>Cada edi\u00e7\u00e3o do \"Gordura Trans\" artistas de v\u00e1rias \u00e1reas e linguagens participam desse momento de comunh\u00e3o art\u00edstica. <br><br>No dia 11/04 recebemos a artista perform\u00e1tica <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/brenda.thompson.927\">Brenda Thompson</a><br><br>E no dia 18/04 o convidado \u00e9 cantor <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MADBLUSH/\">Madblush</a><br><br>Datas: 11 e 18 de abril<br>Hor\u00e1rio: 20h<br>Local: Est\u00fadio Stravaganza, rua Olinto de Oliveira, 64<br>Ingressos: 40,00 inteira e 20,00 meia-entrada (estudantes, s\u00eanior e classe art\u00edstica)</span>", "categories": ["Theater", "Comedy (theater)", "Musical theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/391398664776678"},{"name": "Conversas Macarenando: O que \u00e9 (a) dan\u00e7a?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55244499_2231601510231623_2278781369469370368_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e6ecb90a7fb9c02008135ff68202c080&oe=5D3CDDB5", "address": "Rua Sarmento Leite, 1086, 90050170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 04:30:00"], "place": "Locals Only CB", "organizers": ["Macarenando Dance Concept"], "organizers_fallback_a": ["Locals Only CB"], "description": "<span>\u27a1\ufe0f CONVERSAS MACARENANDO \u00e9 um talk about, um bate-papo, uma roda de conversa promovida pela Macarenando Dance Concept e composta por toda e qualquer pessoa interessada em conversar sobre DAN\u00c7A e assuntos que dela partem ou que nela chegam. Arte, cultura, corpo, pol\u00edtica, contemporaneidade, criatividade, celebridade, ativismo, feminismo, racismo, machismo, homofobia, gordofobia, coreografia, autoria, economia, padaria, whatever: vamos falar sobre dan\u00e7a.<br><br>\u27a1\ufe0f O objetivo \u00e9 simples: a rede, o networking, a conversa, o bate-papo e a troca entre todos os interessados, sem hierarquia e formalidade, mas n\u00e3o dispensando o comprometimento e a sensibilidade necess\u00e1rios para um di\u00e1logo construtivo.<br><br>\u27a1\ufe0f Ser\u00e3o realizadas oito CONVERSAS em 2019, em locais diferentes (a confirmar a cada evento). Cada edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 uma pauta de largada e contar\u00e1 com uma pessoa para organizar a din\u00e2mica e o fluxo do bate-papo.<br><br>[CONVERSAS MACARENANDO: 13/ABR]<br>\ud83d\udc49 Pauta de largada: O QUE \u00c9 (A) DAN\u00c7A?<br>A pauta de largada da primeira edi\u00e7\u00e3o das CONVERSAS MACARENANDO prop\u00f5e uma reflex\u00e3o a partir de um questionamento simples, fundamental e complexo. A pergunta pode parecer banal e esvaziada de sentido no momento atual. E \u00e9 justamente a apar\u00eancia do vazio em torno do assunto e do campo que revela a urg\u00eancia de discuss\u00e3o em uma sociedade cada vez mais diversa e canibal.<br><br>\ud83d\udc49 Hor\u00e1rio 1: 16h30-17h (tempo para chegada, abra\u00e7os, beijos, bebidinhas e \u201ckkk consciente\u201d)<br>\ud83d\udc49 Hor\u00e1rio 2: 17h-19h (talk about)<br>\ud83d\udc49 Local: Locals Only CB (Sarmento Leite, 1086)<br>\ud83d\udc49 Entrada no local sujeita \u00e0 lota\u00e7\u00e3o do estabelecimento<br>\ud83d\udc49 Sugere-se a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel, destinado \u00e0 Casa do Artista RS<br><br>ENTRADA GRATUITA</span>", "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1662363833866190"},{"name": "ELAS | \u00c1lvaro Moreyra", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54432347_647581082379727_8600376726943432704_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e8020faeee7c346ae2907cc81fb4fa5e&oe=5D03AB3C", "address": "Av. Erico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura", "organizers": ["N\u00f3s Cia. de Teatro", "Coordena\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas", "Caf\u00e9 Sala Precisa", "Eco L\u00f3gica", "DCE UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura"], "description": "<span>ELAS evocam suas ancestrais, arqu\u00e9tipos e signos como se fosse um sonho. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Kacau-Soares/100005219985819\">Kacau Soares</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lkleemann\">Leticia Kleemann</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/paula.cardoso.7902\">Paula Cardoso</a>, <span>Raquel Tessari</span> e <span>Val Barcellos</span> se identificam, se distinguem e se reconhecem em imagens refletidas. Com cita\u00e7\u00f5es de <span>Fernanda Bastos</span>, a dramaturgia foi criada por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/everson.silva.1213\">Everson Silva</a> a partir dos repert\u00f3rios e desassossegos das atrizes. A cada noite a abertura do espet\u00e1culo \u00e9 realizada por uma artista local convidada.<br><br>05.04 \u2013 Mulheragem (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/aciadramatica/\">A Cia Dram\u00e1tica</a>) <br>06.04 - <span>Fernanda Bastos</span> <br>07.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fernanda.walther\">Fernanda Poletto</a><br>12.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alexsandra.amaral.7\">Alexsandra Amaral</a><br>13.04 - <span>Atena Beauvoir</span><br>14.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/deniseflamenco\">Denise Ribeiro</a><br>19.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/leticia.bottari\">Let\u00edcia Bottari</a><br>20.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessaforte\">Alessandra Forte</a><br>21.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Nury-Salazar/100009132051058\">Nury Salazar</a> -Teresinhas (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/memeestacao/\">MEME Esta\u00e7\u00e3o Cultural</a>)<br>26.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/dedy.ricardo.56\">Dedy Ricardo</a><br>27.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/raquel.leao.39\">Raquel Le\u00e3o</a> <br>28.04 - <span>Mayura Matos</span><br><br>De 5 a 28 de abril, de sexta a domingo, \u00e0s 20h.<br>na Sala \u00c1lvaro Moreyra (Av. \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307).<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2F8AQh2jco5wL2&amp;h=AT0O98ySS_x76el2kn2P0u8EQAJC0MW5xq5g0NiVLZGa2W24Owq32VlFpumag1SMplRoJjQZ2UJ-vXPV7QTmFtLdLyY9JfnQnBgnSa8mfk15cv0C-ptpVGAtma-WYYVgCnEYMLpEQEcHRuY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/8AQh2jco5wL2</a> ]]<br>Teatro | 14 anos | 50min<br><br>PONTOS DE VENDA:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/entreatospoa/\">EntreAtos</a> (Online)<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.entreatosdivulga.com.br%2Felas&amp;h=AT0X-uGFkGP-HOVOP9Fn3s86wor4zWHezu7j2WGCQr2R02Qr65LHL0Ydw6kx9e1yneojTdv_V1UoNgUfay9Ln2HsIswokOjnmQBSzv2fPf_q5gLfylgQciH-rU9ANbTY1eAaysHxUCZ5wWI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.entreatosdivulga.com.br/elas</a> ]]<br>Somente cart\u00e3o.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/memeestacao/\">MEME Esta\u00e7\u00e3o Cultural</a> (Lopo Gon\u00e7alves, 176)<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2FGtLnuF7Rsgq&amp;h=AT3p5_ZAOmuiC1bR-cyVc3mfP9y-iT0ZXGYIpWsc9-MrPl-M0JooSLMRJef3wcmXibTAcpxvMI3I2_9ixADmYJI5YwfQ1BmvdoG0h6bnFyDJwkz8t2nvWBCUzgjhqujXPY_I3OGegl9TPj0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/GtLnuF7Rsgq</a> ]]<br>Segunda a Sexta | 9h \u00e0s 22h <br>Fone: 3019-2595<br>Somente dinheiro.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/livraria.bamboletras/\">Livraria Bamboletras</a> (Gen. Lima e Silva, 776 - Loja 3) <br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2Fu5EFGAHzEy22&amp;h=AT2v9KyTyqshw7lLsQ5D3jx-E2b7y-1778BnTRU9fRDGbsIzSCUqPTISdPcN70MgN0Id-zw0bdUwCs5NJBEykalhFMbPSs9DJ4mm9zAsMK76VLBPMT5OjUK9E3rm6v634LnuddaZCopA9hI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/u5EFGAHzEy22</a> ]]<br>Segunda a S\u00e1bado | 10h \u00e0s 22h | Domingo | 15h \u00e0s 22h<br>Fone: 3221-8764<br>Somente dinheiro.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cafesalaprecisa/\">Caf\u00e9 Sala Precisa</a> (Rua Joaquim Nabuco, 197)<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2F3vwvmUjY7RC2&amp;h=AT0zzLs6n6GpEKK31gG-W22JBOm_lQwS7RLgAmMlZHP9m4iCEAYaYclC9M_0mt7ozW0R4ZxHYF6So_cPuF2GHRt9fpKcaxE5xmSl6WA6sqEmtFyT_1rUN8Senv2BFJa2gpEcPMD7FV7tcg0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/3vwvmUjY7RC2</a> ]]<br>Ter\u00e7a a S\u00e1bado | 14h \u00e0s 21h<br>Somente dinheiro.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fraldadepanoecologica/\">Eco L\u00f3gica</a> (Rua Irm\u00e3o Jose Ot\u00e3o, 309)<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2FEwYEqaDHx2G2&amp;h=AT2zh6dGWY9NGJ7E6PjnmT51Y8mhwA30ibiO0avdQki0bYEDfFSY02To1a74ICzpUWyc7Ama4KfemlE2zMVvnBrptRfhAfPV7BY36MV8T3Ds395dKjhPHZaNbYvScdJ9Lh4bhWKQnju2Vuo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/EwYEqaDHx2G2</a> ]]<br>Segunda a Sexta | 10h \u00e0s 19h<br>Somente dihneiro.<br><br>INGRESSOS*:<br>R$ 20,00 (meia entrada para pessoas com mais de 60 anos, estudantes, professoras e professores, pessoas com defici\u00eancia e acompanhante, classe art\u00edstica, municip\u00e1rias e municip\u00e1rios e acompanhante).<br>R$ 40 (inteira)<br>*valores sujeitos \u00e0 incid\u00eancia de taxas, de acordo com o ponto de venda.<br><br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Everson Silva.<br>Produ\u00e7\u00e3o: <span>Pedro Dos Santos</span>.<br>Atua\u00e7\u00e3o: Kacau Soares, Leticia Kleemann, Paula Cardoso, Raquel Tessari e Val Barcellos.<br>Dramaturgia: Everson Silva, a partir do material criado coletivamente, com cita\u00e7\u00f5es de \u201cDesta Cor\u201d de <span>Fernanda Bastos</span>.<br>Trilha Sonora: Composi\u00e7\u00e3o original de Maninho Melo (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/maninhomelo\">Jeff Mou</a>). M\u00fasicos: Maninho Melo, Leandro Alves e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/edu.coelhoeducs\">Edu Coelho Educs</a>. T\u00e9cnico de Grava\u00e7\u00e3o e Mixagem de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/leandro.mesquitaalves\">Leandro Alves</a>. Gravado em Canoas (2018), na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/LeaProducoesmusicais/\">L&amp;A Produ\u00e7\u00f5es Musicais</a>.<br>Cenografia: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jony.pereira.9\">Jony Pereira</a>.<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/veridiana.matias\">Veridiana Mendes</a>.<br>Figurino: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Studio-L%C3%AA-Brochier/158231041304847\">Studio L\u00ea Brochier</a>.<br>Maquiagem: Cria\u00e7\u00e3o Coletiva.<br>Fotografia: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jeanpierre.kruze\">Jean Pierre Kruze</a>.<br>Arte: <span>Amanda Hamerm\u00fcller</span>.<br>Assessoria de Imprensa: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/silviaabreu.comunica\">Silvia Mara Abreu</a>.<br>M\u00eddias Digitais: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/thayse.uchoa\">Thayse Uchoa</a> e <span>Amanda Hamerm\u00fcller</span>.<br>Produtor Executivo (financeiro): <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/everson.silva.1213\">Everson Silva</a>.<br>Assistentes de Produ\u00e7\u00e3o: <span>Val Barcellos</span> (programa\u00e7\u00e3o) e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bolivardandrea\">Bol\u00edvar D'Andrea</a> (receptivo).<br>Apoio:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alfajoresodara/\">Alfajores Odara</a>, Jogo do Desconto, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/GraficaGcolor/\">Gr\u00e1fica Gcolor</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/tvepublicars/\">TVE RS</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fmcultura107.7/\">FM Cultura - 107.7</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/abissaltv/\">Abissal</a>.<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/nos.ciadeteatro/\">N\u00f3s Cia. de Teatro</a>.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatro\">#teatro</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/elas\">#ELAS</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/nossomostodaselas\">#NosSomosTodasElas</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/nosciadeteatro\">#nosciadeteatro</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/portoalegre\">#portoalegre</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cultura\">#cultura</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/move\">#MOVE</a> </span>", "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Performing arts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/412768242624285"},{"name": "Festa Secreta \"O retorno\" | Madragoa 824", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q85/p280x280/55639982_10156941133890586_3629671690708975616_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a42d08765094f3d597cb3a849d2ce67e&oe=5D3A44CA", "address": "R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 824, 90050000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 10:00:00"], "place": "Madragoa 824", "organizers_fallback_a": ["Madragoa 824"], "description": "<span>Festa Secreta \"O retorno\"  <br><br>O quarteto <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cleslachmann\">Cles</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gil.tuchamba\">Gil</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gabrielcabelo\">Cabelo</a> e <span>Pamela</span> re\u00fane para retomar umas das festas mais loucas e divertidas. Quem curtiu a cl\u00e1ssica \"Festa Secreta\" na antiga casa das Chicas na Sarmento Leite, sabe do que falamos... <br><br>Revesando as duas pistas os Djs:<br>\u266a \u266a  Cles Lachmann (Subtropicaos, Acabou Chorare) - Brasilidades e Latinidades <br>\u266a \u266a  Gil Tuchtenhagen (Ch\u00e1 de Fita) - Bate-e-volta na LUA<br>\u266a \u266a  Gabriel Cabelo (Tribo Brasil) - Brasil suado, Rock'n'Roll e Grooveria <br>\ud83c\udf08 Hostess: Pamela Morrison (Me Gusta / <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/revistajadore/\">Revista J'adore</a>)<br><br>Decora\u00e7\u00e3o psicod\u00e9lica, Groove, Samba, Tropicalismo, Rock 'n'Roll, Psicodelia, Hard Core, Rap, Cumbia, Arrasta P\u00e9, Drum n Bass, Nu Bossa, Macumbas, Bai\u00e3o, Ragga, Funk e Brasil suado... <br><br>QUANDO? 12/04 - Sexta-feira;<br>QUE HORAS? come\u00e7a \u00e0s 23h e vai at\u00e9 o sol raiar;<br>QUANTO? r$ 10,00 at\u00e9 23h30 - ap\u00f3s a 0h r$ 15,00<br>ONDE? R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 824 - Cidade Baixa<br><br>** Tradi\u00e7\u00e3o da festa secreta. Porta fechada. Bata pra entrar \u2665</span>", "categories": ["Party", "Brazilian music", "Latin music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/428330047741819", "organizers": ["Madragoa 824"]},{"name": "Gastronomia & Arte Parque Marcos Rubim", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56158299_2237985223116390_7931795282692407296_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=82f950516b320c44cfbdf2d032b6dcd3&oe=5D3DB4FA", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span>Gastronomia &amp; Arte Parque Marcos Rubim<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Venha prestigiar o melhor da Gastronomia Itinerante e Cerveja Artesanal!!<br>\ud83c\udf5f\ud83c\udf55\ud83c\udf2d\ud83c\udf62\ud83c\udf66\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83d\ude31\ud83d\ude31 <br><br>Comida \u00e9 sempre uma boa pedida. =D <br><br>Diversidade de comida, ent\u00e3o, nem se fala.<br><br>Para os apaixonados pela Bebida e Comida Itinerante, em um lugar que re\u00fane v\u00e1rios Food Trucks, al\u00e9m de M\u00fasica boa e Cultura, \u00e9 um prato cheio!!<br><br>A ideia \u00e9 mesclar, Comida Boa e Cerveja Artesanal.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br><br></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/555527564915928"},{"name": "Os Exagerados 10 anos - Tributo a Cazuza no Paraphern\u00e1lia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/53749518_2360669790886555_7067507202558263296_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e1ced19910497e2832147683609e7298&oe=5D01DB81", "address": "R. Jo\u00e3o Alfredo, 425, Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 11:00:00"], "place": "Paraphernalia Bar", "organizers": ["Lico Silveira e os Exagerados - Tributo a Cazuza"], "organizers_fallback_a": ["Paraphernalia Bar"], "description": "<span>Os Exagerados comemorando anivers\u00e1rio de 10 anos de estrada! Noite de celebrar, dan\u00e7ar e cantar junto os cl\u00e1ssicos do poeta carioca Cazuza, \u00edcone da gera\u00e7\u00e3o dos anos 80 e um dos maiores compositores da m\u00fasica brasileira de todos os tempos. Com precis\u00e3o e alma aliadas a muita energia, o show da banda \u00e9 a melhor pedida aos f\u00e3s do cantor, feita com poesia, amor e sinceridade.<br><br>Quando: Dia 06.04, S\u00e1bado. <br>Abertura do bar 20h - Shows \u00e0s 23h<br>Ingressos: R$ 25,00 - somente no local<br>CONFIRMANDO NOME NO EVENTO entra na lista amiga e paga $ 15 o ingresso, entrando at\u00e9 as 23h. Ap\u00f3s pre\u00e7o normal.<br><br>\ud83d\udce3 Anivers\u00e1rios, formaturas ou despedida de solteirx entre em contato com a nossa page, Paraphernalia Bar! Garantimos diversos benef\u00edcios pra voc\u00ea \u2618<br><br>Reservas de mesas e informa\u00e7\u00f5es: (51) 984127255<br>N\u00c3O TRABALHAMOS COM BANRICOMPRAS<br><br>\ud83c\udfb6 Paraphernalia Bar (R. Jo\u00e3o Alfredo, 425 | Cidade Baixa) \ud83c\udfb6</span>", "categories": ["Dance", "Blues rock", "Rock Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/573770216457842"},{"name": "Duo da Tribo no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/56764366_1960513467391652_6965287101172547584_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=83b4898b2d90fe9a739b1fc0bfedeb70&oe=5D023F32", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Tribo Brasil", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Na quarta-feira os fundadores da Tribo Brasil, Gabriel Maciel (voz e viol\u00e3o) e Gabriel Cabelo (voz e percuss\u00e3o) trazem ao 512 um ac\u00fastico cheio de ritmos genuinamente brasileiros como Samba, Bai\u00e3o, Frevo, Bossa Nova e Samba Rock. A Tribo Brasil \u00e9 uma das bandas de maior atua\u00e7\u00e3o no atual cen\u00e1rio cultural porto-alegrense. O grupo j\u00e1 lan\u00e7ou dois \u00e1lbuns autorais, \"Sorriso Banguela\" (2012) e \"Peixe Que J\u00e1 N\u00e3o H\u00e1\" (2014), sempre com excelentes cr\u00edticas e intensa circula\u00e7\u00e3o de shows por todo o Brasil.<br><br>\u26bd\u26bd\u26bd<br>No quintal vai rolar transmiss\u00e3o de Inter x Alianza Lima, v\u00e1lido pela fase de grupos da Libertadores 2019.<br>\u26bd\u26bd\u26bd<br><br>Depois do sucesso das pizzas nas ter\u00e7as, agora o Espa\u00e7o Cultural 512 apresenta o Rod\u00edzio de Petiscos! Os j\u00e1 famosos itens do card\u00e1pio servidos de forma livre \u2665 \u2665 \u2665<br><br>Entrada gratuita.<br>Rod\u00edzio de petiscos:<br>R$24,90 vegetariano<br>R$34,90 com carnes<br>\ud83c\udf30\ud83e\udd5f\ud83c\udf30\ud83e\udd5f<br><br>DOSE DUPLA DE CHOPE AT\u00c9 \u00c0S 21H \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Soccer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1207820279392820"},{"name": "Malone Morre ::::: 2\u00b0 Temporada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56575922_2424424757590552_5706985236768751616_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8945f54b5965c04124ac6d1e63e34d9a&oe=5D4A0BF9", "address": "Rua Santa Terezinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 08:00:00"], "place": "Usina das Artes", "organizers": ["Levanta FavelA.", "LevantaFavelA."], "organizers_fallback_a": ["Usina das Artes"], "description": "<span>MAS PARA QUE SERVE TUDO ISSO? <br><br>A Cambada de Teatro em A\u00e7\u00e3o Direta Levanta FavelA com vida... para a segunda temporada do Espet\u00e1culo de viv\u00eancia MALONE MORRE, livremente inspirado em texto hom\u00f4nimo de Samuel Beckett.<br><br><br> <br>\"Todos n\u00f3s nascemos loucos. Alguns permanecem\"<br><br>A loucura, os limites humanos, a falta de esperan\u00e7a e de sentido, a morte iminente, a decad\u00eancia da burguesia em um mundo vazio de raz\u00e3o de ser amea\u00e7ado por bombas at\u00f4micas, a guerra contra os nazistas, o fim do poder europeu e a hecatombe nuclear.<br><br>Qual a origem da loucura?<br><br>\"Finalmente serei natural, sofrerei mais, ou menos, sem tentar tirar conclus\u00f5es, prestarei menos aten\u00e7\u00e3o em mim, n\u00e3o mais serei quente nem frio, serei morno, morrerei morno, sem entusiasmo. N\u00e3o vou ficar me olhando morrer, isso estragaria tudo. Por acaso fiquei me olhando viver? Me queixei alguma vez? Ent\u00e3o para que me alegrar agora? Estou contente, n\u00e3o h\u00e1 outro jeito, mas n\u00e3o a ponto de bater palmas. Sempre vivi contente, sabendo que seria reembolsado\" Samuel Beckett. <br><br><br><br>Temporada: 6, 13, e 27 de Abril sempre \u00e0s 20h.<br>Local: KZA TEREZINHA (Santa Terezinha 711 - Bairro Santana)<br>Refer\u00eancia: Atr\u00e1s do planet\u00e1rio<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br><br>INGRESSOS: <br><br>Bilheteria do local a partir das 19h.<br><br>MEIA-ENTRADA: R$20 (estudantes, idosos, classe art\u00edstica e movimentos sociais)<br><br>INTEIRA: R$ 40  <br><br><br>Ou  Antecipado via imbox na p\u00e1gina do grupo. <br><br>Ficha t\u00e9cnica: <br> <br>Roteiro, encena\u00e7\u00e3o, cenografia, figurinos, adere\u00e7os, m\u00fasica original, pesquisa e divulga\u00e7\u00e3o: Cria\u00e7\u00e3o Coletiva<br><br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Ana Eberhardt<br>Assessoria te\u00f3rica: Ana Eberhardt<br>Atua\u00e7\u00e3o: Alana Sprada, Danielle Rosa, Douglas Falero, Erick Flores, P\u00e2mela Bratz e Sandro Marques. <br>Sonoplastia: Brenda Cruz, Ketelin Abbady, Luiz Lisboa e Rafael Gil.<br>Costura: Oficina de costura D'lu<br>Fotografia: Diego Quadros, Erick Peres e  Paola Pavezi.<br>V\u00eddeo: Raquel Basilone <br>Esculturas: N\u00fabia Quintana<br>Produ\u00e7\u00e3o: Levanta Favela Produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas Ltda. <br><br>O Espet\u00e1culo \u00e9 dedicado \u00e0 mem\u00f3ria do companheiro de luta Carlos Henrique. <br><br>Viva a rebeldiA..., viva a desobedi\u00eanciA... SE FERE NOSSA EXIST\u00caNCIA, SEREMOS RESIST\u00caNCIA... A CAMBADA VIVE!</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2311800212215807"},{"name": "Os Males do Fumo (Teatro)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54524996_2104967393127486_5184206249905881088_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4b0606922f1f797d592364ef8976cec1&oe=5D35A689", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 22:00:00", "2019-04-18 22:00:00", "2019-04-25 22:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Thursday, April 18, 2019", "Thursday, April 25, 2019"], "times": ["10:00 PM", "10:00 PM", "10:00 PM"], "place": "Von Teese Bar", "organizers": ["CIA Teatrof\u00eddico"], "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>OS MALES DO FUMO<br><br>DATAS: 11, 18, 25 de abril (quintas-feiras)<br>HOR\u00c1RIO: 22h<br>LOCAL: Von Teese (R. Bento Figueiredo, 32 - Rio Branco)<br>INGRESSOS:<br>R$25,00 na hora em dinheiro<br>R$20,00 antecipado at\u00e9 10/4 no Von Teese em dinheiro<br>(No cart\u00e3o, h\u00e1 taxa de R$5,00)<br>Reservas pelo contato@vonteese.com<br><br>Cia Teatrof\u00eddico<br>TEXTO: Anton Tchekhov<br>DIRE\u00c7\u00c3O E ADAPTA\u00c7\u00c3O: Renato Del Camp\u00e3o<br>ORIENTA\u00c7\u00c3O C\u00caNICA: User Kraemer<br>ATUA\u00c7\u00c3O: Jo\u00e3o Petrillo<br><br>SINOPSE: Ivan \u00e9 um palestrante que foi obrigado a realizar uma confer\u00eancia sobre os males ocasionados pelo uso do tabaco. Ele alerta para os perigos do tabagismo a medida em que divide com o p\u00fablico sua vida pessoal.</span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/270046247244702"},{"name": "V\u00eanus de Narciso", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/p526x296/55669533_10205821090723466_3227989770613293056_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a54ab0f9468c2c94e98a687875e98ced&oe=5D03B9D1", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 08:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>Von Teese Bar e Narciso exibem<br><br>V\u00caNUS D\u03a3 NARCISO<br>Cerim\u00f4nia de Inicia\u00e7\u00e3o<br><br>V\u00eanus de Narciso \u00e9 uma \ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc8e\ud835\udc82\u0301\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8e \ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc87\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc94 multisensoriais que exaltam o del\u00edrio da fantasia lasciva. Inspirada nos eventos The Black Key, The Illuminati Ball e Velour Noire.<br><br>DR\u03a3SS COD\u03a3<br>Category is Illuminati Maskara Eleganza Extravaganza! Os participantes est\u00e3o convidados a se vestirem de maneira formal e criativa. \ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc97\ud835\udc86 \ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc82 \ud835\udc8e\ud835\udc82\u0301\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82! Mas tamb\u00e9m estaremos oferecendo um n\u00famero limitado de m\u00e1scaras na entrada. S\u00f3 ser\u00e1 permitida a entrada \ud835\udc6a\ud835\udc76\ud835\udc74 \ud835\udc74\ud835\udc68\u0301\ud835\udc7a\ud835\udc6a\ud835\udc68\ud835\udc79\ud835\udc68. <br><br>O JOGO<br>Ao mergulhar na noite, todos estar\u00e3o automaticamente sujeitos a participarem de um jogo. Participantes ser\u00e3o escolhidos aleatoriamente para envolver-se com o jogo. \ud835\udc68\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8e \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc94!<br><br>APR\u03a3S\u03a3NTA\u00c7\u00d5\u03a3S<br>\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86 (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bruno.likes.52\">Bruno Likes</a>)<br>\uff2e\uff41\uff52\uff43\uff49\uff53\uff4f(<span>Kyna\u00ea Primon</span>)<br>______________________________________________________<br><br>S\u00e1bado, 27 de abril 2019<br>\u00c0s 20h30<br>Couvert R$15 em dinheiro ou R$20 no cart\u00e3o<br>Reservas pelo contato@vonteese.com ou inbox</span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/789134584775327", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Tennessee - O Espet\u00e1culo", "address": "rua dos Andradas, 230, 90020-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 21:00:00", "2019-04-07 21:00:00", "2019-04-12 21:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 9:00 PM", " 9:00 PM", " 9:00 PM"], "place": "Museu do Trabalho", "organizers": ["Tamires Mora", "Veterana Cerveja Artesanal & Beertruck"], "organizers_fallback_a": ["Museu do Trabalho"], "description": "<span>Tennessee \u00e9 um espet\u00e1culo baseado livremente na vida e obra do autor americano Tennessee Williams, um dos mais aclamados escritores modernos da dramaturgia universal.<br><br>A pe\u00e7a transita por quatro obras de Tennessee Williams, eleitas pela equipe, onde se encenam fragmentos de \u201cUm Bonde Chamado Desejo\u201d, \u201cGata em Teto de Zinco Quente\u201d, \"Fala Comigo Doce Como a Chuva\u201d, al\u00e9m de alus\u00f5es \u00e0 \"A Rosa Tatuada\u201d. As cenas s\u00e3o reveladas a partir de uma entrevista, que personifica o autor, permeando suas mem\u00f3rias e obras e prestando uma homenagem a um dos maiores dramaturgos, inspira\u00e7\u00e3o e refer\u00eancia do teatro contempor\u00e2neo e cinema mundial.<br><br>O espet\u00e1culo \u00e9 a conclus\u00e3o do 1\u00ba ano do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atores da Casa de Teatro de Porto Alegre, tem no elenco 13 novos atores, \u00e9 dirigida por Z\u00e9 Ad\u00e3o Barbosa e Larissa Sanguin\u00e9, tem dire\u00e7\u00e3o corporal e coreogr\u00e1fica de Carlota Albuquerque e dire\u00e7\u00e3o musical de Everton Rodrigues e Gustavo Petry.<br><br>ATEN\u00c7\u00c3O:<br><br>A partir das 20h teremos <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/veteranacervejaartesanal/\">Veterana Cerveja Artesanal &amp; Beertruck</a>, brech\u00f3 e comidinhas bem gostosas esperando por voc\u00eas!<br><br>Voc\u00ea pode ajudar a fazer o espet\u00e1culo acontecer em tempos escassos atrav\u00e9s do link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.catarse.me%2Ftennessee&amp;h=AT2ENOfW0n_ARXfeo7ahqCFk90nXlEv3VF2c4qWFbhVl0j44ee3q3lOPCclK8psSWVF_eo-pWZJkgiX8FcO-ntDn_UxmqMObdmBbGBokn8fCN7CBlmzFt70sTS5t45kgGqcSb5DAvUKbKQk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.catarse.me/tennessee</a>. S\u00f3 escolher a RECOMPENSA!<br><br>Quando:<br>De 05 a 14 de abril, sexta a domingo, sempre \u00e0s 21 horas<br>Onde:<br>Teatro do Museu do Trabalho (Rua dos Andradas, 230)<br>Ingressos<br>R$ 30,00 Inteira<br>R$ 15,00 (desconto pra estudantes, idosos, classe art\u00edstica e alunos da Casa de Teatro de Porto Alegre)<br>Ingressos antecipados<br>EntreAtos - <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.entreatosdivulga.com.br%2Ftennessee&amp;h=AT0R1d5CEco4X0etGB9KS9dVskPN_xYn9TdlMGdPAY_oiGk2cDNxq4W07YRk2TN6rGqy5wqzE7PJi-3JPrSfGTL0A4UdN4Hg3LDLfCcLcOy2iTfw47ts74P19qIISgiZBIimPdP6OWahs8k\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.entreatosdivulga.com.br/tennessee</a><br><br>Ficha t\u00e9cnica<br>Dire\u00e7\u00e3o de Atores: <span>Z\u00e9 Ad\u00e3o Barbosa</span><br>Dire\u00e7\u00e3o de Cena: <span>Larissa Sanguin\u00e9</span><br>Dire\u00e7\u00e3o Corporal e Coreogr\u00e1fica: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/carlota.albuquerque.7\">Carlota Albuquerque</a><br>Dire\u00e7\u00e3o musical: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gustavobpetry\">Gustavo Petry</a> e <span>Everton Rodrigues</span><br>Dramaturgia: <span>Larissa Sanguin\u00e9</span><br>Textos: Tennessee Williams, Larissa Sanguin\u00e9 e Elenco<br>Elenco: Ana Caroline Oliveira, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bruno.mros\">Bruno Mros</a>, Camille Myskovsky, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/caroline.schmitz.73\">Caroline Schmitz</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/daniele.turmena\">Daniele Rodrigues</a>, <span>Giuliano Bandeira</span>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/guilhermedemarchi3\">Guilherme Demarchi</a>, Isabela Gimenes, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/kelvin.finotti\">Kelvin Finotti</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/leticia.arioli\">Leticia Arioli</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/luisa.bossle\">Lu\u00edsa Bossle</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/shicomenegat\">Shico Menegat</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/tamires.s.mora\">Tamires Mora</a><br>Cria\u00e7\u00e3o e Opera\u00e7\u00e3o de Luz: <span>User Kraemer</span> <br>Cenot\u00e9cnico: Paulo Ricardo de Oliveira<br>Opera\u00e7\u00e3o de Som: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Jimi-Mello-2196846957232138/\">Jimi Mello</a> <br>Divulga\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/casadeteatropoa/\">Casa de Teatro de Porto Alegre</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/entreatospoa/\">EntreAtos</a> e o grupo<br>Assessoria de Imprensa: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/liane.strapazzon\">Liane Strapazzon</a><br><br>Agradecimentos:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/casadeteatropoa/\">Casa de Teatro de Porto Alegre</a> <br>EntreAtos<br>Aos diretores maravilhosos que acompanham nossa trajet\u00f3ria<br>Aos artistas e professores convidados<br>\u00c0 equipe t\u00e9cnica<br>Aos nossos apoiadores<br>Aos amigos e familiares<br></span>", "categories": ["Art", "Musical theater", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2286729231599052"},{"name": "Ross from Friends em Porto Alegre ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53919550_2507812619248745_4708598068516225024_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3f7a067fe2dc01b47eabc0e03caf20d7&oe=5D30A1E1", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 03:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Monkeybuzz", "Fennda", "Ross From Friends", "TURMALINA", "Cereal Melodia"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Porto Alegre receber\u00e1 pela primeira vez o DJ-set de Ross From Friends em uma tarde de celebra\u00e7\u00e3o da M\u00fasica Eletr\u00f4nica com artistas que representam a efervescente cena musical na capital ga\u00facha.<br><br>O projeto do brit\u00e2nico Felix Clary Weatherall tornou-se, desde seu surgimento em 2015, um dos grandes expoentes do estilo Lo-Fi House. Seu trabalho chamou aten\u00e7\u00e3o de gente como Thundercat, Kamasi Washington e Flying Lotus, que o convidou para integrar seu selo Brainfeeder - pelo qual Ross From Friends lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum, Family Portrait, em 2018. Com o formato DJ-set, Felix deve mostrar aos brasileiros mais dos elementos que comp\u00f5em sua sonoridade e garantiram seu destaque nas principais publica\u00e7\u00f5es de Eletr\u00f4nica ao redor do mundo.<br><br>Ross From Friends dividir\u00e1 o palco do Agulha com artistas e coletivos da cidade - Fennda, Turmalina e Cereal Melodia. <br><br>Lineup:<br>Carlim (Cereal Melodia) <br>Gabto (Cereal Melodia) <br>Shico Menegat (Fennda) <br>Pianki(Turmalina/ZonaExp)<br>Ross from Friends (UK/DJ Set)<br>Vika Schmitz (Fennda)<br><br>Servi\u00e7o:<br>Ross from Friends no Agulha <br>Domingo, 28 de Abril de 2019<br>Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>Hor\u00e1rios - O bar abre \u00e0s 15h e os sets come\u00e7am \u00e0s 15h<br><br>Ingressos<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FWtE2BT&amp;h=AT3w2v6dglrOMWzisI_ulwU55oT9HQaQ2AjbMsQjF3CnRYTgUIyxZsxa-ETdZbj2m5Y9euhIZTSRLrk1AHhM8OYWMHWBQX5IKepYUAqm064eHvuaAIan4IMDyQCxGHl-RPKEIk5qZXWtjTQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/WtE2BT</a><br><br>Sobre a Meia Solid\u00e1ria<br>* Solid\u00e1ria - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou 1 livro, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Electronic music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/412845882783678"},{"name": "Brick de Desapegos no Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s640x640/57154191_2091967084253718_8962917665177862144_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=148eed0fc5c55848a37e3a18286c4261&oe=5D30EB41", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Brick de Desapegos", "Brech\u00f3 de Desapegos"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Mais uma edi\u00e7\u00e3o na nossa casinha querida! No Ox mais de 30 expositores entre desapegos, brech\u00f3s itinerantes e marcas autorais de moda com muita moda vintage, retr\u00f4, atual e autoral. Uma feira para todos e todas! <br><br>Nesta edi\u00e7\u00e3o a convidada especial \u00e9 uma frequentadora ass\u00eddua do Brick, a arquiteta <span>Paula Otto</span>, s\u00f3cia da Arquitetura Nacional, escrit\u00f3rio com sede em Porto Alegre e S\u00e3o Paulo. Al\u00e9m de arquitetura, j\u00e1 trabalhou com cenografia e teve uma marca pr\u00f3pria de acess\u00f3rios. \u00c9 louca por antiqu\u00e1rios e brech\u00f3s. Hoje, coleciona gatos e plantas e acha que estilo \u00e9 algo que vai muito al\u00e9m das tend\u00eancias da esta\u00e7\u00e3o.<br><br>Para animar o evento cerveja, comidinhas e trilha sonora especial!<br><br>SERVI\u00c7O<br>Brick de Desapegos no Ocidente<br>Dia 28 de abril<br>Das 12h \u00e0s 20h<br>Local Ocidente Bar - jo\u00e3o telles com Osvaldo Aranha<br>Entrada Franca<br>Com chuva super rola!<br><br>Para se inscrever: brickdedesapegos10@gmail.com </span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/499014690502699"},{"name": "Feira do Aeromovel - 04/05: Moda, Arte, Cultura, Gastronomia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56320368_1961701433938834_1318000900500881408_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4a81d8ef766ac482cfd5981ff5712ffa&oe=5D77114D", "address": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita, 90030-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 02:00:00"], "place": "Feira do Aeromovel", "organizers": ["Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Feira do Aeromovel"], "description": "<span>Feira do Aeromovel - 13\u00aa edi\u00e7\u00e3o<br>S\u00e1bado, 04/05, das 14h \u00e0s 20h na Pra\u00e7a Julio Mesquita<br><br>Vem ocupar a Pra\u00e7a e prestigiar artistas, marcas autorais, sustent\u00e1veis, cervejarias e gastronomia locais \u2665<br>A Aerofeira acontece de frente para a Orla do Gua\u00edba, na Pra\u00e7a do antigo Aeromovel. <br><br>Show:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/BifeSimples/\">Bife Simples</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/OCarabala/\">O Carabala</a> feat Pederneiras<br><br>Mais da nossa agenda divulgada em breve!<br><br>Quer fazer parte desse movimento? <br>feiradoaeromovel@gmail.com<br>Vagas com curadoria, limitadas.<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Quando? 04/05/2019 (s\u00e1bado)<br>Hor\u00e1rio? 14h \u00e0s 20h<br>Onde? Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita, em frente ao Gas\u00f4metro, Centro Hist\u00f3rico<br>Entrada franca!<br><br>Fanpage: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/aerofeira/\">https://www.facebook.com/aerofeira</a><br>Produ\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jade.primavera\">Jade Primavera</a> &amp; <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rafaferretti\">Rafael Brum-Ferretti</a></span>", "categories": ["Wellness", "Kid Friendly", "Farmers market"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/408053226672523"},{"name": "Tud\u00e3o! As mais votadas, as mais tocadas!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56541899_437155697020149_6481278487737925632_o.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d5a65919fd3d0ab84be854fa3a34ec9d&oe=5D340DC9", "address": "Rua Veador Porto, 241, 90610200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 11:00:00"], "place": "Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"], "description": "<span>Ah... a TUD\u00c3O t\u00e1 chegando com o que voc\u00ea mais quer dan\u00e7ar!<br>J\u00e1 sabe n\u00e9? Aqui voc\u00ea \u00e9 VOC\u00ca! <br><br>Ent\u00e3o vota aqui na discuss\u00e3o, pq ser\u00e3o duas pistas deliciosas!<br><br>Entrada: $ 20<br><br>Te esperamos! :* </span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/561345061040258", "organizers": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"]},{"name": "DOMA APRESENTA HOT HOLE w/ \u00c9RICA | 26.04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s600x600/57308663_840781966309063_2481217325752123392_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6a6f87a5acca5ae416391c14fd1ae686&oe=5D42C86B", "address": "90040-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 11:59:00"], "place": "DOMA", "organizers_fallback_a": ["DOMA"], "description": "<span>HOT HOLE <br><br>AQUI O BURACO \u00c9 BEM MAIS EMBAIXO!<br><br>NESTA EDI\u00c7\u00c3O COM \u00c9RICA ALVES (RJ). AL\u00c9M DO DJ SET, A PRODUTORA  IR\u00c1 APRESENTAR INSTANTES DO SEU LIVE PARA SURPREENDER A NOSSA PISTA. NO COMANDO DA PICAPES DESDE 2010, \u00c9RICA FOI RESIDENTE POR DOIS ANOS DA D-EDGE E TAMB\u00c9M PASSOU PELO WARUNG BEACH CLUB. EM 2015, PARTICIPOU DA RED BULL MUSIC ACADEMY MONTR\u00c9AL, E LAN\u00c7OU O \u00c1LBUM \u201cBEAUTIFUL\u201d \u2013 POR SEU SELO MUSICAL BAPHYPYNA. DESDE ENT\u00c3O, GANHOU AINDA MAIS VISIBILIDADE NO CIRCUITOS INDEPENDENTES DE S\u00c3O PAULO, COMO A ODD, VOODOOHOP, BLUM E MAMBA NEGRA. ATUALMENTE, A ARTISTA INTEGRA O COLETIVO MANGA ROSA, DO RIO DE JANEIRO E TEM PROGRAMAS NAS R\u00c1DIOS REFORM RADIO (REINO UNIDO) E DUBLAB BRASIL, ONDE EXPLORA SONORIDADES MAIS VARIADAS, COM PRODU\u00c7\u00d5ES NACIONAIS INDEPENDENTES E EXPERIMENTAIS.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fsoundcloud.com%2Fericaalves&amp;h=AT0Vele4JFn42PIUDUMSSSjnuzexXZKqN_X-3EP6ZM6dm0P35kTd56wm5LyoPiQOYlTtdEKydNBbdHddr_rZeiJz0kNMLuL3o-NCu-fCkJER6yqK4_-HcrWMveLsIKteyx004swPgT4Am0o\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">soundcloud.com/ericaalves</a><br><br>+ <br><br>PEDRO MOSER<br>PAULA VARGAS<br>FRAN PIOVESAN <br>BAROQUE ANGEL<br><br>+ PERFORMERS<br><br>INGRESSOS NA SYMPLA &gt; <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Ftwixar.me%2FsN9K&amp;h=AT0EOo9dr7_xB8pG3Kwsb-0SNRmjNN9rJggoOYjyxR_f_Qzu6eCOpPcLY_ss0DHuBeHlT7MrFK2DrJOPMvuwvRBJQUq17ontOtb-I0S0AILlZ5o3_3A4WMQXVZiKU5hm5c0DfPOs7qIqPYw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">twixar.me/sN9K</a><br><br>R$ 25 PROMO (ESGOTADOS)<br>R$ 30 NA LISTA AT\u00c9 01H<br>R$ 35 PRIMEIRO LOTE<br>R$ 40 SEGUNDO LOTE<br>R$ 45 TERCEIRO LOTE<br>R$ 60 NA HORA<br><br>NOME NA LISTA CONFIRMANDO NO EVENTO AT\u00c9 17H DO DIA DA FESTA.<br><br>OBS: \u00c9 NECESS\u00c1RIO CONFIRMAR, APENAS INTERESSE N\u00c3O D\u00c1 ACESSO COM DESCONTO. A LISTA \u00c9 V\u00c1LIDA AT\u00c9 01H, DEPOIS O VALOR \u00c9 O DO INGRESSO NA HORA (R$ 60).<br><br>DRAGS E TRANS ENTRAM FREE!<br>TRANS DEVE ENVIAR O NOME POR MENSAGEM PARA A P\u00c1GINA DO DOMA AT\u00c9 17H DO DIA DA FESTA.<br><br>ANIVERSARIANTES DO M\u00caS TAMB\u00c9M S\u00c3O FREE, BASTA APRESENTAR DOCUMENTO OFICIAL COM FOTO NA ENTRADA DA FESTA. <br><br>*PROIBIDA A ENTRADA DE MENOS DE 18 ANOS.<br><br>LOCAL REVELADO NO DIA!<br><br>PROIBIDA ENTRADA DE MENORES DE 18 ANOS.</span>", "categories": ["Party", "House music", "Techno music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/459266674811744", "organizers": ["DOMA"]},{"name": "Bazar da Lisi e exclusividades LDCloset", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56956405_2361303377446990_169299514794967040_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=63b0a905ebca918d0c0fea626e8cf12a&oe=5D772343", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["LD Closet"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Ol\u00e1 pessoal!<br>O Bazar da Lisi e a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/LDCloseet/\">LD Closet</a> estar\u00e3o no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/events/499014690502699/\">Brick de Desapegos no Ocidente</a> dia 28/04/2019, domingo, espa\u00e7o bacana e v\u00e1\u00e1\u00e1rias pe\u00e7as para brick ou news. Temos pe\u00e7as para todos os gostos!<br>Esperamos voc\u00eas nem que seja para nos dar um oi!</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/615420565594317"},{"name": "ZoukLovers 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/q87/s720x720/51464783_747666985606931_6775577498060062720_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=626fee768ef9f02b57c56616aa4c1b84&oe=5D3E529D", "address": "Avenida Ipiranga 5311, 90610-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-30 05:00:00"], "place": "Centro de Eventos AMRIGS", "organizers": ["ZoukLovers"], "organizers_fallback_a": ["Centro de Eventos AMRIGS"], "description": "<span>Voc\u00ea est\u00e1 preparado para a 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o do ZoukLovers?<br><br>\u27a1 30, 31 de agosto e 01 de setembro de 2019 no Centro de Eventos da AMRIGS.<br><br>Professores:<br>\u27a1 <span>Anderson Mendes da Rocha</span> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/brendacarvalhooo\">Brenda Carvalho</a><br>\u27a1 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lucasoficial1\">Lucas Gabriel Oliveira</a><br>\u27a1 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rubia.frutuosodesouza\">R\u00fabia Frutuoso</a><br>\u27a1 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/val.clemente.1\">Val Clemente</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/vanessa.bonilha\">Vanessa Bonilha</a><br><br>Convidado Especial:<br>\u27a1 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/diego.borges.5201\">Diego Borges</a> professor e MC<br><br>DJ's:<br>\ud83c\udfa7 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djdedzoukmaker/\">Dj DedZ</a><br>\ud83c\udfa7 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djjusanper/\">DJ Ju Sanper</a><br>\ud83c\udfa7 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djkakahznl/\">Dj Kakah</a><br>\ud83c\udfa7 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rodolfo.quelhas\">Rodolfo Quelhas</a><br><br>\ud83c\udfac Cobertura: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bailamundo/\">Baila Mundo</a><br><br>\u25aa 2 Dias de Aula<br>\u25aa 3 Festas<br>\u25aa J&amp;J<br>\u25aa Curso para Professores<br>\u25aa Cursos Extras<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fzouklovers.webnode.com%2F&amp;h=AT3POv8PkEf4SnRQSmue3exrp49WKIseRjoRZS5825was41q0yVDq7bGq6KZjtG6kIemUF_4IR8xqyFlXC-LRYpJfCgEMZl4vxtrUpQ2iDfKPkhBj17Z3ykjmJtcbeccdDMECK7SMByF75o\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://zouklovers.webnode.com/</a><br><br>\ud83d\udcb3 Adquira o primeiro lote atrav\u00e9s do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/useProDance/\">ProDance</a>:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.prodance.com.br%2Fsite%2Fevento%2F561%2Fzouk-lovers-2019&amp;h=AT05vS-0Rt04eeBivsuI1DiyEV8DYXCumEQdvs47uiC7n8MmJciTY5lr8YToG5nrobQpL4CECrg8nU4CNbAJaeb23Q3ihR0YGeqL-KS-U0QNNK0cJMDPpDKnPqIi5H_vzcPKZof1nexlwIw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.prodance.com.br/site/evento/561/zouk-lovers-2019</a><br><br>\ud83d\udcde Informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do nosso Whatsapp:<br>51 982920537 com Debora<br>51 980417634 com Andr\u00e9<br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/256472708339119"},{"name": "GRETA c/ Belisa (masterplano)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56816113_521447211716029_3529853176121393152_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4201c694b93007a4007398ef423c4fc1&oe=5D73E9DB", "address": "Get\u00falio Vargas, 94, 90150-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 11:00:00"], "place": "Anti Club", "organizers": ["GRETA"], "organizers_fallback_a": ["Anti Club"], "description": "<span>ELAS N\u00c3O SABEM IR DEVAGAR! \ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06<br><br>DEPOIS DO RITUAL EM PRA\u00c7A P\u00daBLICA DA \u00daLTIMA FESTA N\u00c3O NOS AGUENTAMOS EM FAZER MAIS UM ENCONTRO COM AS FERAS!<br><br>Com enorme satisfa\u00e7\u00e3, lan\u00e7aremos mais uma mineira no caldeir\u00e3o das bruxas. Essa conecsounds est\u00e1 longe de acabar RS&lt;&gt;BH<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/belisadj/\">Belisa</a> (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/masterplanobh/\">MASTERp la n o</a>) vem nos apresentar todo seu repert\u00f3rio dan\u00e7ante em pista privada (porque precisamos pagar contas, anyway)!<br><br>CORRA PRA PEGAR SEU INGRESSO ANTECIPADO NA PROMO! CONSTR\u00d3I ESSE ROLE CAGENTE!<br><br>\u3010\ufeff\uff2c\uff29\uff2e\uff28\uff21\u3011<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fritzzo/\">Fritzzo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/kikakikiller/\">KIKA</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/belisadj/\">Belisa</a> (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/masterplanobh/\">MASTERp la n o</a> BH)<br>PV5000 a.k.a. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/paulaberettavargas\">Paula Vargas</a><br><br>\u3010\ufeff\uff36\uff29\uff33\uff35\uff21\uff29\uff33\u3011<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marini.bataglin\">Marini</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/as.histericas/\">Hist\u00e9rica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lucas.bandeira.1238\">Lucas Carvalho</a><br>BABYCRUEL a.k.a. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/endrew.ribeiro.56\">Endrew Ribeiro</a><br><br>INGRESSOS PROMO R$15,00 pelo link -&gt; <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2ItRd7w&amp;h=AT1ovvyTABT0V1LIETAi2BcNL9mKqCSeJZYbWd_iYmOD7SxFWmLchRsEb4sILJs7zm-nMainh1uTZBpl6phOpVbSeWbO0-bfKc-2sfcLtBxo_8UpeWoyu0k1fnIMdo5nSZGmKSTJYolfeyg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2ItRd7w</a><br>INGRESSOS ANTECIPADOS R$ 20,00<br>DESAVISADA NA PORTA R$ 30,00<br>*INGRESSOS F\u00cdSICOS EM BREVE*<br><br>LISTA FREE<br>MANXS TRANS (entrar em contato com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marini.bataglin\">Marini Bataglin</a>)<br>ANIVERSARIANTE DE 22 a 28 de ABRIL**<br><br>**enviar email para gretacollective@gmail.com com nome e RG<br><br>\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25<br><br>A GRETA \u00c9 UMA RACHADURA, UMA BRECHA NO SISTEMA HOMOG\u00caNEO, UM SISTEMA M\u00daTUO DE EMPODERAMENTO! N\u00c3O SER\u00c3O TOLERADAS NENHUMA FORMA DE ASS\u00c9DIO OU DISCRIMINA\u00c7\u00c3O DE G\u00caNERO, RA\u00c7A OU SEXUALIDADE.</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2025952734377123"},{"name": "Tr\u00edade Party | r$ 15,", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56420939_2338808729723091_3611334967788830720_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5628c25c9cc350197022e0e8eb543871&oe=5D44BA6B", "address": "Rua Doutor Barros Cassal, 746 floresta, 000000-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 10:00:00"], "place": "H\u00edbridus Instituto de Arte e Cultura", "organizers_fallback_a": ["H\u00edbridus Instituto de Arte e Cultura"], "description": "<span>Tr\u00edade porque vamos abordar o trip\u00e9 da IGUALDADE (na expressividade), LIBERDADE (na condu\u00e7\u00e3o m\u00fatua) e FRATERNIDADE (pois somos irm\u00e3os na dan\u00e7a) na nossa festa de abril.<br><br>Pista 1: Zouk, Kizomba e Bachata<br>Pista 2: Forr\u00f3, Samba de Gafieira, Samba Funkeado e Pagode<br><br>Ingressos \u00e0 R$ 15,00 (aceitamos cart\u00f5es de d\u00e9bito e cr\u00e9dito).<br><br>Vem tamb\u00e9m! \ud83d\ude4c</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/559028937954957", "organizers": ["H\u00edbridus Instituto de Arte e Cultura"]},{"name": "Zouk Na Rua", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55840293_2130202960398227_6868169824661405696_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3aa16e016eb3ad7ec17a9d794134e5f9&oe=5D721469", "address": "Cal\u00e7ada Farroupilha, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 05:00:00"], "place": "Monumento ao Expedicion\u00e1rio (Reden\u00e7\u00e3o)", "organizers_fallback_a": ["Monumento ao Expedicion\u00e1rio (Reden\u00e7\u00e3o)"], "description": "<span>O QUE \u00c9 O ZOUK NA RUA?<br><br>Os bailes de dan\u00e7a de sal\u00e3o normalmente acontecem em locais fechados e pouco vistos pela sociedade. O projeto visa mudar um pouco isso, levando o pesssoal que j\u00e1 dan\u00e7a a ocupar locais p\u00fablicos, espalhando amor, cultura, afei\u00e7\u00e3o, respeito, promover amizades e conquistar mais pessoas para a dan\u00e7a por Porto Alegre. <br><br>DIA DA TERRA<br><br>Dia da Terra chegando (20 de abril) e devemos tudo a ela n\u00e3o \u00e9 mesmo? Uma das formas de n\u00f3s celebrarmos esse dia \u00e9 levando a arte para as ruas e dan\u00e7ando o estilo de Zouk que lembra a terra, o Zouk Planta. <br><br>O QUE VAI TOCAR?<br><br>V\u00e3o tocar todos os tipos de zouk e algumas sequ\u00eancias de m\u00fasicas para dan\u00e7armos o zouk planta: abra\u00e7adinhos, trocando o peso e se conectando com seu par. Mas pode dan\u00e7ar como se sentir melhor tamb\u00e9m!<br><br>Quando: 21/04<br>Onde: Arco da reden\u00e7\u00e3o (Monumento ao Expedicion\u00e1rio)<br>Hor\u00e1rio: 17h \u00e0s 20h<br><br>Lembrando de cuidar do espa\u00e7o, recolhe teu lixo antes de ir embora!<br><br>Sempre respeitar a todas e todos, estamos aqui para socializar e divulgar o Zouk como cultura.<br><br>Vamooo \u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udda4</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/382157312367943", "organizers": ["Monumento ao Expedicion\u00e1rio (Reden\u00e7\u00e3o)"]},{"name": "Edu Meirelles - Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p526x296/57180241_2040550799572257_186683833012191232_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2cb7aade459cf048d367426566115683&oe=5D2A31AC", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-02 11:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "No Palco", "Edu Meirelles"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>\"Ocidente Ac\u00fastico\" edi\u00e7\u00e3o 962 apresenta:<br><br>Edu Meirelles<br><br>Abertura: MOIO<br>Boca Fechada N\u00e3o Entra Mosca (noite da m\u00fasica instrumental).<br><br>QUANDO: 2 de maio (quinta) de 2019.<br><br>23 horas - a casa abre \u00e0s 21 horas.<br><br>Ingressos: R$30,00 (trinta reais).<br><br><br>ONDE:  Ocidente \u2013 Jo\u00e3o Telles esq. Osvaldo Aranha<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:  (51) 3012 2675 \u2013  <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.barocidente.com.br%2F&amp;h=AT1mf5NvMILMykNlVYehCq6Sxw3LS32pr98omG_py68Z_7D5djvtp6g3G_dXzLmXkzNDmHpYgLxws6tgpzK3es4e8sB0sIcCLigXLl3q8ovTldtED0tSi1FXrMRPea41qILvBNVN8jtiLFU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.barocidente.com.br</a>   <br><br><br><br><br><br>Edu Meirelles de volta ao \"Ocidente Ac\u00fastico\"!<br><br>Edu Meirelles \u00e9 baixista e compositor, conhecido por tocar com Fernando Noronha &amp; Black Soul, Luciano Le\u00e3es &amp; The Big Chiefs e Alem\u00e3o Ronaldo, al\u00e9m de ter integrado a banda Pata de Elefante. <br>\u00c9 como se, com sua m\u00fasica, o baixista criasse a trilha sonora para um filme imagin\u00e1rio - como no caso do seu \u00e1lbum: Escambo, lan\u00e7ado em 2017. O soul \u00e9 presente em Edu, que tamb\u00e9m j\u00e1 tocou com nomes importantes do blues como Eddie C. Campbel (Chicago), Whitney Shay (Calif\u00f3rnia), Willie Walker (Memphis), Larry McCray (Arkansas), Dave Riley (Detroit) e Tia Carrol (California) entre outros. Para o remix de Vietcongas, ele se uniu a DJ Anderson e Nando Endres para uma vers\u00e3o cheia de batidas e scratchs.<br><br>O pr\u00f3ximo lan\u00e7amento de Edu \u00e9 uma parceria com Murilo Moura. A m\u00fasica \u00e9 uma vers\u00e3o Hip-hop de Muito \u00e0 Vontade, de Jo\u00e3o Donato, para o disco Sem Palavras II. Com onze artistas brasileiros, o trabalho conta com curadoria e produ\u00e7\u00e3o de Leonardo Vinhas, e a masteriza\u00e7\u00e3o \u00e9 do Gustavo Halfeld. A vers\u00e3o de Donato foi mixada por Nando Endres na Loop Reclame. O single \u00e9 um lan\u00e7amento exclusivo do selo Scream &amp; Yell.<br><br>Edu Meirelles - Baixo<br>Murilo Moura - Teclados<br>Ben Hur Borges - Guitarra, flauta e sax<br>Ronie Martinez - Bateria<br><br>MOIO<br>A MOIO nasceu da afinidade e a vontade de experimenta\u00e7\u00e3o<br>musical livre onde a bagagem individual de cada integrante<br>pudesse ser explorada. Baseado na linguagem da m\u00fasica<br>negra de maneira geral o grupo tem em seu repert\u00f3rio temas<br>instrumentais que transitam entre o funk, hip hop, jazz, soul<br>e choro.<br>Desde a sua funda\u00e7\u00e3o, em 2015, a banda vem se<br>apresentando em diversos espa\u00e7os de Porto Alegre e<br>regi\u00e3o. Al\u00e9m de bares como o Espa\u00e7o 512, London Pub,<br>Bate, entre outros na capital ga\u00facha, a MOIO participou de<br>festivais como o 2\u02da Festival de m\u00fasica de Nova Prata e o 3\u02da<br>Festival Porto-alegrense de bandas instrumentais. Em abril<br>de 2017 lan\u00e7ou o primeiro EP, MOIO, durante as<br>programa\u00e7\u00f5es do International Jazz Day, ocasi\u00e3o em que<br>tamb\u00e9m participou em 2016 e 2018<br><br><br><br><br><br>Foto: Caio Guedes</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/618186638644695"},{"name": "Fernando Catatau - 2\u00aa Maluca no Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56751305_2038475513113119_7893607427088580608_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4b4dac6558660273d8682571a8fcf206&oe=5D370BC4", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-13 10:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "Ramalhete Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>2\u00aa Maluca ano XX apresenta: <br>Fernando Catatau <br><br>Abertura: Sonidosupersour <br><br>Discotecagem: DJ Jamaica<br><br>QUANDO: 13 de maio  (segunda) de 2019.<br><br>Ingressos antecipados : R$ 35,00 (trinta e cinco reais).<br>Ingressos no local: R$ 45,00 (quarenta e cinco reais)<br>Vendas a partir do dia 9 de abril.<br>Pontos de venda:<br>Sirius  (Rep\u00fablica, 304 - fone: 3225 - 1694)<br>Toca do Disco (Garibaldi, 1043 - fone 3311- 4551)<br><br>22h - a casa abre \u00e0s 21 horas.<br><br>ONDE:  Ocidente \u2013 Jo\u00e3o Telles esq. Osvaldo Aranha<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:  (51) 3012 2675 \u2013  <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.barocidente.com.br%2F&amp;h=AT1qTCpu8qYUSysGfzDclfscQf2FMmH7Uq2wPPyVZIDnKJBYmYCt-KyOdff3oBj6ErjFd5zSG7Ut8Dbm-sdL7xukaq1LpOlBeJuKksuZ2BUh1ady9wwOuuuwOPdfCLQdYR_mpOuy6ASOTjI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.barocidente.com.br</a>   <br><br><br><br><br><br>Fernando Catatau na 2\u00aa Maluca!<br><br><br>Fernando Catatau  apresenta o show \"Luz do Fim de Tarde\". H\u00e1 quase tr\u00eas anos, morando em Fortaleza, come\u00e7ou um processo de re-entendimento da sua arte como forma de reconex\u00e3o com suas ra\u00edzes; o homem do mar, da duna, da maresia que corr\u00f3i o tempo. Neste show, ele apresenta m\u00fasicas in\u00e9ditas do que vir\u00e1 a ser seu primeiro trabalho solo. Por enquanto, tudo \u00e9 um esbo\u00e7o do que est\u00e1 por vir. \u00c9 algo que est\u00e1 em constru\u00e7\u00e3o e ele decidiu abrir esse processo para o p\u00fablico. M\u00fasica aberta e m\u00fasica fechada. Amanh\u00e3 pode ser diferente e, com certeza, ser\u00e1.<br><br>FERNANDO CATATAU<br>Guitarrista, tornou-se conhecido devido ao seu trabalho no Cidad\u00e3o Instigado. Possui, entre suas marcas registradas, um som n\u00e3o usual de suas guitarras. Seu reconhecimento fica por conta de suas composi\u00e7\u00f5es que s\u00e3o complexas, psicod\u00e9licas e com uma tem\u00e1tica muito pessoal nas letras. Seus solos tamb\u00e9m s\u00e3o conhecidos por trazer de volta as influ\u00eancias do rock dos anos 60, do blues e da m\u00fasica nordestina. J\u00e1 tocou com Vanessa da Mata, Los Hermanos, Otto, dentre outros. Tamb\u00e9m produziu o CD \"I\u00ea I\u00ea I\u00ea\", de Arnaldo Antunes, e \"Avante\", de Siba. Atualmente, al\u00e9m do Cidad\u00e3o Instigado, integra a banda da Karina Buhr.<br><br><br><br>Sonidosupersour  <br><br>Sonidosupersour \u00e9 latinidade, brasileiragem e psicodelia em formato reduzido para melhor se auto compreender.<br>Biff: guitarra caipira<br>Flu: viol\u00e3o<br>Sassa: percuss\u00e3o<br>Obs.: Esta banda pode sofrer modifica\u00e7\u00f5es em seu formato.<br><br><br><br><br>Foto: Caroline Bittencourt</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/797656793953921"},{"name": "Blank apresenta Konnekt e Levels", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q92/s526x296/56737206_673839713046409_6423765869167378432_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=21fb918e1dbc2aaf5335e9995fea9369&oe=5D314D08", "address": "Rua Padre Chagas 347 - Loja 3, 90570-080 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 03:00:00"], "place": "Blank - Convivence Store", "organizers": ["Konnekt"], "organizers_fallback_a": ["Blank - Convivence Store"], "description": "<span>O novo projeto da Konnekt em parceria com a Blank - Convivence Store  consiste em eventos realizados periodicamente na loja da Blank em Porto Alegre e conta com a curadoria de Nuno Deconto.<br><br>Buscaremos convidar artistas de diferentes locais e estilos procurando abranger tamb\u00e9m algumas comunidades locais. Al\u00e9m disso, desenvolveremos um calend\u00e1rio de ensino com aulas e workshops para assim disseminarmos ainda mais a cultura da discotecagem e produ\u00e7\u00e3o de m\u00fasica eletr\u00f4nica.<br><br>Em todos os eventos realizaremos a\u00e7\u00f5es solid\u00e1rias, como arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos, roupas, brinquedos e outros itens, sempre com o intuito de ajudar o pr\u00f3ximo. Parte do lucro da loja Blank tamb\u00e9m ser\u00e1 doado para institui\u00e7\u00f5es de caridade.<br><br>Dia 25 ser\u00e1 o nosso evento inicial e nos conectaremos com a Levels! A partir das 15hrs teremos o nosso primeiro workshop e contaremos com a presen\u00e7a do DJ residente da LEVELS e idealizador do n\u00facleo Beat on me, Mau Maioli. O workshop de discotecagem com vinyl e cdj, ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de duas horas e ser\u00e1 ministrado por Nuno Deconto. Ap\u00f3s isso teremos um happy hour que o som fica por conta dos residentes TARIK e Mau Maioli e tamb\u00e9m do idealizador Nuno para aquecermos para a LEVELS We Are Back que acontece dia 27 de Abril. Venha aprender e curtir com a gente!</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/335396700664543"},{"name": "CASA do MEDO [abr/2019]", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/57045341_415094709048536_1647577075680280576_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ed0aa733f0fbfe6ef9c8f4ee0e11e78c&oe=5D3C105C", "address": "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 400 - Fone: 51 32689669, 90560-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 07:00:00"], "place": "Casa Cultural Tony Petzhold", "organizers": ["Casa do Medo"], "organizers_fallback_a": ["Casa Cultural Tony Petzhold"], "description": "<span>\ud83d\ude08 INGRESSOS DISPON\u00cdVEIS \ud83d\ude08<br>~~edi\u00e7\u00e3o in\u00e9dita~~<br><br>\u27a1\ufe0f 26, 27, 28/abr<br>\u27a1\ufe0f 19h, 20h, 21h, 22h, 23h, 0h, 01h, 02h<br>\u27a1\ufe0f <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fcasadomedo-abr2019.eventize.com.br%2Finscricao.php&amp;h=AT0B1hycIAEgm1CR3Nt861D5g5cQGtrbAuyNIwUAwWirUNDSBTALqKvn0Wh5BRG2_HsD7X9qB0T0c2cQqH8SsFovuOSp15wiwSVM97l_e8HKrB6g7Qq_FQh4nrdOlK7Gmq_JqSp1k5w7Om8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://casadomedo-abr2019.eventize.com.br/inscricao.php</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/info\">#INFO</a><br>@casa_domedo (Insta)<br>(51) 9 8918 2124 (Whats)<br><br>---------------------------------------------------------------------<br>VOC\u00ca TERIA CORAGEM DE PASSAR 45 MINUTOS NESSA CASA?<br>CASA DO MEDO \u00e9 uma experi\u00eancia imersiva de terror em que o p\u00fablico \u00e9 o personagem principal. Diferente das atra\u00e7\u00f5es de terror existentes no Brasil como t\u00fanel do terror, trem-fantasma ou similares de parques de divers\u00e3o, trata-se de uma visita a uma casa real, conduzida por uma narrativa fragmentada pelos v\u00e1rios aposentos do local. Inspirada em filmes de terror, em escape games e em jogos de survival horror, a passagem pela casa \u00e9 uma experi\u00eancia de grupo e um teste de coragem. Os participantes passam pela casa cumprindo objetivos de um jogo e de uma hist\u00f3ria que se vai desenrolando durante o trajeto, com tarefas a realizar, portas a desbloquear e miss\u00f5es a cumprir \u2013 e com alguns sustos pelo caminho. \u00c9 indicado para os amantes do terror e n\u00e3o \u00e9 aconselh\u00e1vel ao p\u00fablico mais sens\u00edvel. \u00c9 realizado por profissionais treinados para promover a experi\u00eancia com seguran\u00e7a, portanto, as regras devem ser cumpridas fielmente (leia abaixo), sob pena de exclus\u00e3o de participantes.<br><br>\ud83d\ude08 EDI\u00c7\u00c3O ABR/2019: MUITOS ANOS DE MORTE<br>Em uma casa mal assombrada, um \u00fanico enigma une os vivos e os mortos. Os visitantes s\u00e3o convidados a explorar uma resid\u00eancia cujas portas est\u00e3o destrancadas, com exce\u00e7\u00e3o da porta de sa\u00edda.<br><br>\u2705 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/regras\">#REGRAS</a> DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O<br>Lembre-se: trata-se de uma experi\u00eancia imersiva que voc\u00ea entra por livre e espont\u00e2nea vontade e que \u00e9 organizada e preparada por profissionais treinados e habilitados para promov\u00ea-la com efic\u00e1cia e seguran\u00e7a. Portanto, as regras devem ser cumpridas fielmente, sob pena de exclus\u00e3o do participante.<br><br>1. A experi\u00eancia n\u00e3o \u00e9 recomendada para menores 16 anos, gr\u00e1vidas e pessoas com problemas card\u00edacos.<br>2. Uma vez iniciada a visita, \u00e9 imposs\u00edvel sair na metade do caminho. Uma palavra-chave ser\u00e1 informada pela produ\u00e7\u00e3o para casos extremos e/ou de urg\u00eancia.<br>3. \u00c9 extremamente aconselh\u00e1vel roupas e cal\u00e7ados confort\u00e1veis e que permitam a mobilidade f\u00edsica.<br>4. Voc\u00ea n\u00e3o dever\u00e1 comparecer \u00e0 experi\u00eancia portando quaisquer objetos que prejudiquem a sua mobilidade, tais como mochilas, bolsas, acess\u00f3rios ou assemelhados. N\u00e3o h\u00e1 servi\u00e7o de Chapelaria!<br>5. \u00c9 expressamente proibido entrar na propriedade com: qualquer tipo de equipamento de capta\u00e7\u00e3o de imagem ou som; qualquer tipo de objeto gerador de luz (lanternas, isqueiros, lasers ou outros); alimentos e bebidas; armas; objetos cortantes e perfurantes. 6. Os celulares e aparelhos eletr\u00f4nicos devem ser desligados e colocados em envelopes lacrados fornecidos pela produ\u00e7\u00e3o. Todos poder\u00e3o permanecer com seus envelopes e respectivos aparelhos, contudo, \u00e9 expressamente proibido lig\u00e1-los durante a investiga\u00e7\u00e3o.<br>7. O pre\u00e7o do ingresso \u00e9 por visitante.<br>8. Os ingressos s\u00e3o vendidos antecipadamente. N\u00e3o h\u00e1 venda de ingressos na hora.<br>9. Os ingressos s\u00e3o nominais. Para eventual troca de titularidade \u00e9 necess\u00e1rio comunicar a produ\u00e7\u00e3o at\u00e9 \u00e0s 16h do dia da respectiva sess\u00e3o. Envie e-mail para casadomedo@macarenando.com.br com: data e hora da sess\u00e3o + nome completo do titular + nome e e-mail do novo visitante. E aguarde e-mail de confirma\u00e7\u00e3o da troca. Importante 1: se o ingresso foi comprado com desconto, o novo visitante tamb\u00e9m dever\u00e1 ter direito ao desconto e dever\u00e1 levar documento comprobat\u00f3rio no dia da visita. Importante 2: caso n\u00e3o seja seguido este procedimento, n\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada do novo visitante.<br>10. As sess\u00f5es possuem hor\u00e1rios definidos, que devem ser rigorosamente cumpridos.<br>11. As portas abrem-se pontualmente no hor\u00e1rio da sess\u00e3o e fecham-se 1 minuto depois. Portanto, esteja presente com anteced\u00eancia m\u00ednima de 10 minutos ao in\u00edcio da sua sess\u00e3o.<br>12. Confira cuidadosamente o hor\u00e1rio e dia de sua sess\u00e3o, pois as sess\u00f5es 00:00, 01:00 e 02:00 podem confundir os participantes em rela\u00e7\u00e3o ao dia da visita. Exemplo: se a sua sess\u00e3o \u00e9 para \u201cs\u00e1bado 23/NOV/2019 0h\u201d, isso significa que voc\u00ea deve ir na madrugada de sexta para s\u00e1bado, e n\u00e3o de s\u00e1bado para domingo.<br>13. A visita tem uma dura\u00e7\u00e3o m\u00e9dia de 50 minutos. A sess\u00e3o \u00e9 encerrada ap\u00f3s esse per\u00edodo, mesmo que o grupo n\u00e3o tenha conclu\u00eddo a visita e independentemente do local em que estiverem.<br>14. Cada sess\u00e3o pode ter um p\u00fablico de 13 pessoas (m\u00e1ximo) e 4 pessoas (m\u00ednimo). Caso n\u00e3o haja o m\u00ednimo de 4 visitantes para determinada sess\u00e3o, ser\u00e1 disponibilizado o remanejamento para outro hor\u00e1rio ou o reembolso do valor pago.<br>15. Ao entrar no local, o grupo receber\u00e1 instru\u00e7\u00f5es sobre a visita e as regras que dever\u00e3o ser cumpridas.<br><br>\u27a1\ufe0f DIAS E HOR\u00c1RIOS<br>&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; 26, 27, 28/abr<br>Sess\u00f5es: 19h, 20h, 21h, 22h, 23h, 0h, 01h, 02h<br><br>\u27a1\ufe0f VALORES<br>MEIA*: R$ 30<br>INTEIRA: R$ 60<br>(*50% de desconto para estudantes, mediante comprova\u00e7\u00e3o)<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/estudantes\">#ESTUDANTES</a>: 50% OFF<br>\ud83d\udc49 Estudantes t\u00eam 50% de desconto no valor do ingresso, mediante comprova\u00e7\u00e3o. Ao escolher o ingresso, opte pela MEIA. A comprova\u00e7\u00e3o pode ser: Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) ou comprovante de matr\u00edcula do semestre vigente.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sess%C3%B5es\">#SESS\u00d5ES</a> FECHADAS PARA GRUPOS (at\u00e9 13 pessoas)<br>\ud83d\udc49 Ideal para passar pela experi\u00eancia somente com a fam\u00edlia e amigos, ou para treinamentos corporativos. Consultar valores e disponibilidade.<br><br>\u27a1\ufe0f COMPRAR<br>\ud83d\udc49  Online: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fcasadomedo-abr2019.eventize.com.br%2Finscricao.php&amp;h=AT0B1hycIAEgm1CR3Nt861D5g5cQGtrbAuyNIwUAwWirUNDSBTALqKvn0Wh5BRG2_HsD7X9qB0T0c2cQqH8SsFovuOSp15wiwSVM97l_e8HKrB6g7Qq_FQh4nrdOlK7Gmq_JqSp1k5w7Om8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://casadomedo-abr2019.eventize.com.br/inscricao.php</a><br><br>\ud83d\udc49  Na Casa Cultural Tony Petzhold (Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 400): em dias e hor\u00e1rios espec\u00edficos a serem informados oportunamente. Pagamento somente em dinheiro. Limitado a 4 ingressos por pessoa. Por ordem de chegada.<br><br>\ud83d\udc49 Idade m\u00ednima: 12 anos. Autoriza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria at\u00e9 16 anos. Envie um e-mail para casadomedo@macarenando.com.br, com:<br>Assunto: AUTORIZA\u00c7\u00c3O<br>Mensagem: Declaro que sou o respons\u00e1vel legal por (NOME DO MENOR DE IDADE INFORMADO NO FORMUL\u00c1RIO DA COMPRA DO INGRESSO) e o autorizo a ingressar e participar do evento CASA DO MEDO, ciente do conte\u00fado e tem\u00e1tica de terror apresentada.<br>(Nome completo do representante legal)<br>(CPF do representante legal)<br> <br> \ud83d\udccd\ufe0f SUGEST\u00c3O DE ESTACIONAMENTO<br>EcoPark 24h (Cristov\u00e3o Colombro, 375)<br>Fone: 3207-9707<br>R$ 8,00 &gt; 2h | Hora adicional &gt; R$ 2,00<br>N\u00e3o cobra adicional noturno<br>Pagamento em dinheiro<br><br>+ INFO <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/casadomedopoa/\">facebook.com/casadomedopoa</a><br>@casa_domedo<br>casadomedo@macarenando.com.br<br>(51) 9 8918 2124<br><br>---------------------------------------------------------------------<br>+ SOBRE A CASA<br>Existe uma casa de dois andares em Porto Alegre que poucos conhecem, mas \u00e9 uma das mais antigas da cidade e uma das mais assustadoras tamb\u00e9m. Desde 1916 pertence \u00e0 fam\u00edlia Petzhold e h\u00e1 muitos anos abriga uma tradicional escola de dan\u00e7a. J\u00e1 as lendas assustadoras que rondam a casa s\u00e3o ainda mais antigas. Antes de ser comprada pela fam\u00edlia Petzhold, h\u00e1 quem diga que a casa j\u00e1 serviu de resid\u00eancia para uma pintora belga, que mantinha seu filho trancado em um quarto do andar de cima pela vergonha do rosto desfigurado da crian\u00e7a. Em outra \u00e9poca, o local teria sido utilizado como casa de passagem de jesu\u00edtas, muitos vitimados pela terr\u00edvel epidemia de c\u00f3lera que devastou a cidade em 1855. Diversos corpos que foram encontrados em escava\u00e7\u00f5es recentes parecem confirmar a hist\u00f3ria. Para contribuir com a fama sombria do local, acredita-se que exorcismos tenham ocorrido no local. Na mais sinistra das hist\u00f3rias, uma empregada de est\u00e2ncia foi enviada aos padres para que a livrassem do dem\u00f4nio, mas ela acabou desaparecendo ap\u00f3s permanecer um m\u00eas no local. <br>\u00c9 bastante comum ouvir relatos de m\u00fasicas que tocam no quarto ao lado e param quando a pessoa se aproxima; de passos vindos do andar superior, mesmo com a casa vazia; de vultos, luzes piscando, objetos que somem. Atualmente, ningu\u00e9m tem coragem de passar uma noite inteira l\u00e1, tamanho o medo que as pessoas sentem ao entrar no local \u00e0 noite.<br><br>Com a populariza\u00e7\u00e3o da casa e dessas hist\u00f3rias, muitas pessoas, de historiadores a cineastas, t\u00eam solicitado autoriza\u00e7\u00e3o para visita\u00e7\u00e3o noturna \u00e0 Casa Cultural Tony Petzhold. Pensando nessa quantidade de relatos envolvendo o medo e o sobrenatural, a Macarenando Dance Concept, grupo de dan\u00e7a que realiza ensaios e apresenta\u00e7\u00f5es no local, abre as portas da casa para visita\u00e7\u00f5es noturnas e apresenta ao p\u00fablico uma experi\u00eancia in\u00e9dita de terror imersivo: a CASA DO MEDO.<br><br>S\u00e3o realizadas poucas sess\u00f5es. Cada sess\u00e3o tem um p\u00fablico restrito. Portanto, n\u00e3o v\u00e1 sozinho. Os participantes fazem a travessia pela casa passando por diversas salas e ambientes, palco das estranhas hist\u00f3rias que rondam o local. \u00c9 uma experi\u00eancia imersiva aterrorizante, com enigmas a serem desvendados e alguns sustos pelo caminho.</span>", "categories": ["Games"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/859053964443618"},{"name": "GROSS trio & Convidados | Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54516128_2028382914122379_6097526290871484416_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c3674fdffe1e4174ad51b30a02de3382&oe=5D3E335C", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 11:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "No Palco", "GROSS"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>\"Ocidente Ac\u00fastico\" edi\u00e7\u00e3o 961 apresenta:<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/GROSSONGS/\">GROSS</a><br>O guitarrista e compositor da Cachorro Grande desembarca na cidade para apresentar as m\u00fasicas dos seus dois \u00e1lbuns solo, \"Use o Assento Para Flutuar\" e \"Chumbo &amp; Pluma\", e tamb\u00e9m can\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas que estar\u00e3o no seu pr\u00f3ximo disco. A noite ainda reserva algumas surpresas e sucessos antigos como \"Dia Perfeito\", \"Lun\u00e1tico\", \"Sinceramente\", entre outros.<br><br>Marcelo Gross (voz e guitarra) estar\u00e1 com o seu trio, formado por User Barretto (baixo e voz) e Alexandre Papel (bateria e voz).<br><br>Participa\u00e7\u00f5es especiais:<br>Charles Master (TNT)<br>Carlinhos Carneiro (Bid\u00ea ou Balde)<br>Jei Silvanno<br><br>Data:<br>25 de abril (quinta)<br><br>Hor\u00e1rio:<br>23h (a casa abre \u00e0s 21h)<br><br>Ingressos antecipados:<br>R$ 30<br><br>Ingressos na hora:<br>R$ 40<br><br>Pontos de venda:<br>&gt;Toca do Disco<br>Garibaldi, 1043 | Fone: (51) 3311-4551<br>&gt;Back in Black<br>Shopping Total - Loja 2119 | Fone: (51) 3018-7619<br><br>Local:<br>Ocidente<br>Jo\u00e3o Telles esq. Osvaldo Aranha<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>(51) 3012-2675<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.barocidente.com.br%2F&amp;h=AT1boubTUbrn4oBXT2rhaa1jOjAv1VxrbrXJICJxN-muY5sAS8sco8qyo8PbeNpz3eY5vz79ISTONAgcZiAhjG-RhrfJ2L4H9pzLVF0ZKw3cMFOClVt7DmOtoPhgRRBrm0T7vmYTg34Bg78\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.barocidente.com.br</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/923558417838249"},{"name": "Jimi Joe + Carlos Gerbase e King Jim - Carmelita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56951164_2041060012854669_8663943565774159872_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ec4a034ef6f6345a0e2bc48fa07fee74&oe=5D3D559B", "address": "Travessa do Carmo, 54, 90050210 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 08:00:00"], "place": "Carmelita", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "No Palco"], "organizers_fallback_a": ["Carmelita"], "description": "<span>Rei Magro comemorando 25 anos apresenta:<br>Festa- Show<br>Jimi Joe<br>+<br>Carlos Gerbase e  King Jim<br><br>Discotecagem: DJ Fantasma<br><br><br>QUANDO: 4 de maio (quinta) de 2019.<br><br>20 horas <br><br>Ingressos: R$25,00 (vinte e cinco reais).<br><br><br>ONDE: Carmelita (Travessa do Carmo, 54)<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:  (51) 3225-7735<br><br><br><br>Rei Magro produ\u00e7\u00f5es  25 anos!<br><br>O ano era 1993. Tr\u00eas dos quatro integrantes da banda Nada P\u00fablico, inquietos, resolveram montar a \"3 Reis Magros Produ\u00e7\u00f5es\". No ano posterior, dois deles seguiram outros caminhos e o terceiro deu in\u00edcio, ent\u00e3o, \u00e0 \"Rei Magro Produ\u00e7\u00f5es\", produzindo o \"Herm\u00e9tico Programa de Garagem\", um programa de audit\u00f3rio no bar Garagem Herm\u00e9tica.<br>Os anos foram passando, mas a inquietude n\u00e3o. A RM Produ\u00e7\u00f5es, por sorte ou destino, desembarcou, h\u00e1 21 anos, no Ocidente e criou o projeto \"Ocidente Ac\u00fastico\"; no ano seguinte, o projeto 2\u00aa Maluca (ano XX). Estes s\u00e3o os \"filhos\" da produtora, mas que tamb\u00e9m atua realizando \"shows avulsos\".<br>Ningu\u00e9m disse que seria f\u00e1cil, mas o mais importante \u00e9 ainda estar firme e forte. Vivos!!!<br>Apesar dos tempos duros e, concordando com Belchior em sua can\u00e7\u00e3o \"Conhe\u00e7o o Meu Lugar\" (\"N\u00e3o h\u00e1 motivo para festa: Ora esta!<br>Eu n\u00e3o sei rir \u00e0 toa...\"), vamos celebrar sim!!! Quase um encontro entre amigos, mas todos s\u00e3o convidados, em um bar acolhedor e querido.<br>Jimi Joe com seu viol\u00e3o e sua can\u00e7\u00f5es, Carlos Gerbase e King Jim  com o  show \"Destrua Voc\u00ea Mesmo\", s\u00e3o as atra\u00e7\u00f5es da noite que ainda contar\u00e1 com DJ Fantasma, botando a \"pistinha\" do Carmelita para sacudir.<br><br>Celebraremos a vida, a arte, amizade...</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/418116372333144"},{"name": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Zouk", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56222395_433240657411653_2494816433456807936_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f557bf2dab3e1bb9d135bb74c746c0a5&oe=5D0770E7", "address": "Rua Veador Porto, 241, 90610200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 10:00:00"], "place": "Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"], "description": "<span>Oi\u00ca!<br><br>ain... esse curso \u00e9 incr\u00edvel! \\o/ <br><br>Se voc\u00ea j\u00e1 conhece o Zouk e quer iniciar os seus estudos nessa dan\u00e7a linda, AGORA \u00c9 A HORA!<br><br>Esse curso \u00e9 pra te dar uma base inicial sobre o zouk. Iremos trabalhar alguns exerc\u00edcios e marca\u00e7\u00f5es que v\u00e3o te ajudar a curtir o \"momento zouk\" com t\u00e9cnica mas sem deixar tua identidade de fora. <br><br>Ficou na vontade? Chama a gente aqui ou no whats pra tirar tuas d\u00favidas e b\u00f3ra zoukear! <br><br>Te liga que s\u00e3o vagas limitadas! <br><br>----&gt;  Ah... voc\u00ea j\u00e1 dan\u00e7a zouk? Fica o convite de sair da tua zona de conforto e experimentar no papel inverso ao teu. Se tu \u00e9 l\u00edder, vem seguir! Se tu segue, vem ser l\u00edder! :P <br><br>Whats 051 993658965<br><br> Investimento: $90 <br> <br>:D</span>", "categories": ["Art", "Dance class", "Ballroom dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/929688790755788", "organizers": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"]},{"name": "Levels WE ARE BACK 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/57010226_1626987670767552_2677758572565102592_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=96ed7de8e744a62f575f0b270bf1a5f4&oe=5D476FE8", "address": "Br 290, 90200-330 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 03:00:00"], "place": "Marina Sao Joao Porto Alegre", "organizers": ["Levels", "Fly by Night"], "organizers_fallback_a": ["Marina Sao Joao Porto Alegre"], "description": "<span>Finalmente podemos gritar: ESTAMOS DE VOLTA! \u00c9 t\u00e3o bom sentir saudades, lembrar daquela brisa no rosto, daquele abra\u00e7o com os melhores amigos na pista, do momento em que fechamos os olhos ao dan\u00e7ar e nos sentimos livre!. \u2764  N\u00f3s, voc\u00ea e a m\u00fasica. <br><br>Como voc\u00ea sabe, s\u00f3 sentimos saudade do que nos faz bem. Por isso, se passou um flashback na sua cabe\u00e7a ao ler esse post, saiba que \u00e9 ela quem est\u00e1 batendo no seu cora\u00e7\u00e3o.<br><br>Dia 27 de abril \u00e9 dia de matar a saudade de @levelssunset, viver reencontros e curtir novidades. A <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/weareback\">#weareback</a> contar\u00e1 com um dos DJs mais interessantes da nossa gera\u00e7\u00e3o, nascido em Detroit, baseado em Berlim e com um background musical simplesmente impressionante. Al\u00e9m desta importante estreia, tamb\u00e9m receberemos novamente em nossa pista um artista que entende como poucos o p\u00fablico da Levels e ao longo dos anos se tornou um grande amigo e incentivador da nossa jornada. Algu\u00e9m arrisca um palpite?<br><br><br>LINE-UP:<br><br>DAY<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/RyanElliottOfficial/\">Ryan Elliott</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djrenatoratier/\">Renato Ratier</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djapoena/\">DJ Apoena</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djtarikofficial/\">TARIK</a> b2b Lucas Matos<br><br>NIGHT (After)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/posadadj/\">Posada</a><br>Novo Residente Levels (a anunciar)<br>+ convidados<br><br><br>INGRESSOS (Pelo site ou app SYMPLA)<br>Pista Early Bird = ESGOTADO<br>Backstage Early Bird = ESGOTADO<br>Pista Promo = ESGOTADO<br>Backstage Promo = ESGOTADO<br>Pista Lote 1 = ESGOTADO<br>Backstage Lote 1 = ESGOTADO<br>Pista Lote 2 = R$60<br>Pista Lote 2 + After = R$80<br>Backstage Lote 2 = R$90<br>Backstage Lote 2+ After = R$110<br>* After ocorrer\u00e1 em outro local<br><br><br>ANIVERSARIANTES:<br>Comemore na Levels e ganhe seu ingresso cortesia<br>Cadastre-se no link abaixo e siga o passo-a-passo:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Flevelsaniverabril&amp;h=AT04oLFP7-5jtZYumhxyeRelhKbY1x1EOM5MVh5LQb4zRcPzSfNmMh-4a5UZLt0H1cmLkLbqzINHHNvHODIxQME41DXe4V9y3h6AuFfjUufqoszkpDJ9d8cyD3lUbkd5pfujhXBor8YgFu4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/levelsaniverabril</a><br><br><br>MESAS E CAMAROTES:<br>Felipe Johann - 051 99770.2487 (whats app)<br><br><br>PONTOS DE VENDA:<br><br>PORTO ALEGRE<br>\u2022 Gang (Av. Ot\u00e1vio Rocha, 152)<br>\u2022 Gang (Barra Shopping Sul)<br>\u2022 Gang (Bourbon Ipiranga)<br>\u2022 Gang (Bourbon Wallig)<br>\u2022 Gang (Praia De Belas)<br>\u2022 Gang (Shopping Iguatemi)<br>\u2022 Gang (Shopping Total)<br>\u2022 Planeta Surf (Praia De Belas)<br>\u2022 Planeta Surf (Rua Da Praia)<br>\u2022 Planeta Surf (Shopping Iguatemi)<br><br>CACHOEIRINHA<br>\u2022 Gang (Av. General Flores da Cunha, 1225)<br><br>CANOAS<br>\u2022 Gang (Canoas Shopping)<br>\u2022 Planeta Surf (Canoas Shopping)<br>\u2022 Planeta Surf (Park Shopping)<br><br>CAP\u00c3O DA CANOA<br>\u2022 Gang (Rua Sep\u00e9, 1939)<br><br>CAXIAS DO SUL<br>\u2022 Gang (Centro)<br>\u2022 Gang (Prataviera Shopping)<br>\u2022 Monte Cristo Store (Rua Os dezoito do Forte, 2626)<br><br>FARROUPILHA<br>\u2022 Academia Prime Fitness (Av. Paulo Broilo, 831)<br>\u2022 Boardstore (Rua Pinheiro Machado, 464)<br><br>GRAVATA\u00cd<br>\u2022 Gang (Gravata\u00ed Shopping Center)<br><br>LAJEADO<br>\u2022 Gang (Rua J\u00falio de Castilhos, 924)<br><br>NOVO HAMBURGO<br>\u2022 Gang (Bourbon Shopping)<br>\u2022 Planeta Surf<br><br>S\u00c3O LEOPOLDO<br>\u2022 Gang (Bourbon Shopping)<br>\u2022 Planeta Surf<br><br>TRAMANDA\u00cd<br>\u2022 Gang (Av. Emancipa\u00e7\u00e3o, 99)<br><br><br>PROMOTERS:<br><br>PORTO ALEGRE<br>Jess\u00e9 dos Anjos: 051 99173.7353<br>Arthur Alves: 051 98020.8449<br>Jonatan Freire: 051 99271.0970<br><br>CANOAS<br>Matheus Rossi: 051 99370.9558<br><br>S\u00c3O LEOPOLDO<br>Filipe Nunes: 051 99824.7887<br><br>NOVO HAMBURGO<br>Henrique Nunes: 051 99711.2538<br><br>ESTEIO<br>Maikon Laczinski: 051 99113.3646 <br><br>FARROUPILHA / CAXIAS DO SUL<br>Anderson Basso: 054 99968.1299<br><br><br>PATROC\u00cdNIO:<br>Burn<br>Schweepes<br>Heineken<br>Tanqueray<br>Ciroc<br>Johnnie Walker<br>Spirito Santo<br><br>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O:<br>18 anos</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1223874204427077"},{"name": "Gustavo Telles & Os Escolhidos- 10 anos - Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56592016_2039586836335320_3173385008110895104_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=228f6de29f7e241fe0523c6b6fa3bf5c&oe=5D76C438", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-16 11:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "No Palco", "Gustavo Telles"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>\"Ocidente Ac\u00fastico\" edi\u00e7\u00e3o 964 apresenta:<br><br>Gustavo Telles &amp; Os Escolhidos- 10 anos    <br><br><br>QUANDO: 16 de maio (quinta) de 2019.<br><br>23 horas - a casa abre \u00e0s 21 horas<br><br>Ingressos: R$30,00 (trinta  reais).<br><br><br>ONDE:  Ocidente \u2013 Jo\u00e3o Telles esq. Osvaldo Aranha<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:  (51) 3012 2675 \u2013  <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.barocidente.com.br%2F&amp;h=AT1wX_X2MB8shLWy_w36GRb3gHNbjec3_f1GfquHJu-RA0RjNVR3yY2kq6M0k6okrj8FcoicqByH0X_t5rMDWO8AggK9jso0-2j0rjlRdVQYNGH_y_xz_YBQvKrjoHcWzme4_RzgjxtWuG8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.barocidente.com.br</a>   <br><br><br><br><br>Dia 16 de maio, Gustavo Telles &amp; Os Escolhidos comemoram 10 anos de estrada. E o show de celebra\u00e7\u00e3o acontece durante o \"Ocidente Ac\u00fastico\", no Bar Ocidente, onde o projeto solo de Gustavo Telles teve in\u00edcio faz uma d\u00e9cada. <br><br>Desde ent\u00e3o,  foram realizados shows em diferentes lugares, clipes, registros ao vivo em v\u00eddeo e o lan\u00e7amento de 4 discos, sendo 3 de est\u00fadio e um ao vivo: \"Do seu amor, primeiro \u00e9 voc\u00ea quem precisa\" (2010), \"Eu perdi o medo de errar\" (2013), \"Ao Vivo no Theatro S\u00e3o Pedro\" (2017) e \"Gustavo Telles &amp; Os Escolhidos\" (2017). Inclusive, o \u00faltimo \u00e1lbum saiu tamb\u00e9m em vinil, que foi lan\u00e7ado recentemente e estar\u00e1 \u00e0 venda no show, assim como o cd. <br><br>Inicialmente com forma\u00e7\u00e3o flutuante, a banda Os Escolhidos contou com o talento de diferentes m\u00fasicos da cen\u00e1rio ga\u00facho, como Marcio Petracco, Maur\u00edcio Nader, Luciano Albo, Luciano Le\u00e3es, Alexandre \"Papel\" Loureiro, Maurcio Chaise, Jer\u00f4nimo Bocudo, Diego Lopes, Vicente Guedes, Daniel Mossmann, Gabriel Guedes, Murilo Moura, Edu Meirelles, Julio Rizzo, Pedro  Petracco, Felipe Kautz, Diogo Brochmann,  Rodrigo Fishmann e Paulo Arcari,  entre  tantos outros excelentes m\u00fasicos. O nome Os Escolhidos foi sugerido por Marcio Petracco. E Vicente Guedes foi o respons\u00e1vel por convencer Gustavo Telles a gravar suas composi\u00e7\u00f5es e mostr\u00e1-las ao p\u00fablico.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2178112502282213"},{"name": "O Corpo Humano e Suas Possibilidades", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q92/s526x296/56446491_437239130345139_1929082727047364608_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0109fcae401fd476a5661eda7f28bd41&oe=5D3ABFDF", "address": "Rua Veador Porto, 241, 90610200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 02:30:00"], "place": "Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"], "description": "<span>Corpo Humano e Suas Possibilidades!<br><br>Ser\u00e3o 5 horas dedicadas a voc\u00ea, sua dan\u00e7a e as possibilidades do seu corpo!<br>Esse curso te far\u00e1 entender seu corpo, trazendo um treinamento bem estruturado e focado em aspectos que far\u00e3o sua dan\u00e7a ultrapassar obst\u00e1culos!<br><br>Trabalhando a flexibilidade, trazendo amplitude natural ao nosso corpo que promovem grandeza corporal.Promovendo sua consci\u00eancia corporal, conhecendo e percebendo m\u00fasculos do seu corpo! Melhorando sua coordena\u00e7\u00e3o motora, realizando movimentos r\u00e1pidos, \u00e1geis e com acabamento perfeito!<br><br>Lembre-se, aquela pessoa que est\u00e1 fazendo \"TUDO\" hoje, provavelmente tamb\u00e9m n\u00e3o fazia ontem. Ent\u00e3o n\u00e3o se desespere! Aproveite cada aprendizado!<br>Portanto, dance, treine, desfrute de cada momento, do seu corpo e de suas possibilidades.<br><br>Vagas limitadas! <br><br>Para garantir a sua vaga, entre em contato com a gente por aqui ou pelo whats 051 993658965. <br><br>Investimento:<br>$140 - alunos Zathus<br>$160 - p\u00fablico geral<br><br>Inclui o curso completo e coffee break<br><br>Beijinhos! <br></span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/525756667950347", "organizers": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"]},{"name": "Rapa do Tacho 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56857737_437156700353382_4446806347102552064_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=be3a405c0969cc65eeb8d54431543154&oe=5D74AAD4", "address": "Rua Veador Porto, 241, 90610200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-12-21 10:00:00"], "place": "Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"], "description": "<span>J\u00e1 guarda a data a\u00ed!<br><br>Em breve mais infos....<br><br>Se tu estava na de 2018 j\u00e1 sabe n\u00e9?   FEST\u00c3O!</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2314580852162864", "organizers": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"]},{"name": "N\u00e3o se ganha, n\u00e3o se paga", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/53845894_2260449334221914_7643390835811155968_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=09cbeea6f3bc37a994be98665d0bcc62&oe=5D481D6B", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 19:00:00", "2019-04-28 19:00:00", "2019-05-04 19:00:00"], "dates": ["Saturday, April 27, 2019", "Sunday, April 28, 2019", "Saturday, May 4, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Teatraria\u00b3"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>Com grande alegria e entusiasmo chegamos ao encerramento da turma do Curso Livre de Teatro Intermedi\u00e1rio. Foram meses de aulas, pesquisas, laborat\u00f3rios, cria\u00e7\u00e3o de cenas e muito trabalho. <br><br>N\u00e3o s\u00f3 pela excelente met\u00e1fora da vida cotidiana e pela validade de seu conte\u00fado mas tamb\u00e9m por ser tremendamente divertido, imaginativo e emocionante, esse espet\u00e1culo foi o nosso favorito para subir ao palco e realizar esta formatura.<br><br>\"N\u00e3o se ganha, n\u00e3o se paga\" dire\u00e7\u00e3o e adapta\u00e7\u00e3o Marco Pl\u00e1<br><br>Sinopse:<br>Nesta s\u00e1tira social de tom farsesco, o autor italiano Dario Fo nos apresenta um olhar \u00e1cido por\u00e9m esperan\u00e7oso sobre a moral, a desigualdade e as rela\u00e7\u00f5es de poder nas sociedades contempor\u00e2neas. Antonia acaba de perder o emprego e administra a casa simples em que mora com o marido Giovani, um sujeito honesto, religioso e de valores inflex\u00edveis. Respons\u00e1vel por gerenciar a renda familiar, Antonia cuida das contas, faz as compras e realiza sozinha todos os trabalhos dom\u00e9sticos. Ao ir no mercado para fazer as compras do m\u00eas, ela descobre que o dinheiro que tem n\u00e3o basta nem para o b\u00e1sico. Aumentou tudo! Antonia n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica a perceber isso: nos outras caixas, pessoas se revoltam com os aumentos absurdos, e resolvem que v\u00e3o pagar os pre\u00e7os do m\u00eas passado. Diante da resist\u00eancia e das amea\u00e7as do dono do mercado, o povo vai mais longe e decide: N\u00e3o vai pagar! <br><br>Entre muitas surpresas e trapalhadas, vamos conhecer a divertida Margarida e seu marido Luis que s\u00e3o vizinhos e melhores amigos do casal Antonia e Giovani. Ah! E ainda aparece nesta hist\u00f3ria um policial muito engra\u00e7ado que se mostra especialista em disfarces e aprontar grandes confus\u00f5es. Tudo parece um grande absurdo mas, ao mesmo tempo, temos a sensa\u00e7\u00e3o de estarmos diante de uma situa\u00e7\u00e3o muito familiar. Se der ver vontade de rir, ria sem parar, se der vontade de protestar: \u201cRidiamo e protestiamo! \u201c<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos<br><br>Temporada de Abril \u00e0 Junho<br><br>Dias: <br><br>6 e 7 de abril \u00e0s 19h<br>Elenco: <br>Alice Toldo, Rafael Godoy, Rita Ribeiro, Jho e Jhonatan Nunes<br><br>13 e 14 de abril \u00e0s 19h<br>Elenco: <br>Luiza Silv\u00e9rio, Rita Ribeiro, Rafael Alves, Jho e Jhonatan Nunes<br><br>27 e 28 de abril \u00e0s 19h<br>Elenco: <br>Carolina Bertolo, Rafael Godoy, Rita Ribeiro, Jho e Jhonatan Nunes<br><br>4 e 5 de maio \u00e0s 19h<br>Elenco:<br>Daniela Lesina, Rafael Godoy, Suelyn Castro, Jho e Bruce Cruz<br><br>11 e 12 de maio \u00e0s 19h<br>Elenco:<br>Bruna Moreira, Rafael Alves, Nicolly Vieira, Jho e Jhonatan Nunes<br><br>8 e 9 de junho \u00e0s 19h<br>Elenco:<br>Jociele Rodrigues, Rafael Godoy, Rita Ribeiro, Magnus Fernandes e Jho<br><br>Local: Centro Cultural CEEE Erico Verissimo<br>Rua dos Andradas, 1223 - Centro Hist\u00f3rico | Porto Alegre<br><br>Ingressos a venda com os atores ou direto aqui na Teatraria\u00b3<br><br>Valor \u00fanico: R$20,00<br><br>Esperamos voc\u00eas!!!</span>", "categories": ["Theater", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2262850903957402"},{"name": "Cine Iber\u00ea | Um Homem com uma C\u00e2mera", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p526x296/54436184_2417145841684737_3347165393566302208_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=90abb99ebea6f39a1e5059f0fe8fe686&oe=5D324E25", "address": "Av. Padre Cacique, 2000, 90810-240 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 04:00:00"], "place": "Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo", "organizers_fallback_a": ["Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo"], "description": "<span>Cinema mudo com m\u00fasica ao vivo<br><br>Um Homem com uma C\u00e2mera, de Dziga Vertov, 1h7min, 1929, URSS<br> + m\u00fasica composta e executada ao vivo por Vagner Cunha <br>com participa\u00e7\u00e3o especial do maestro Ant\u00f4nio Borges-Cunha<br><br>Um Homem com uma C\u00e2mera \u00e9 um filme-\u00edcone do cinema documental e experimental, muito influente na hist\u00f3ria do cinema mundial.  \u00c9 a experimenta\u00e7\u00e3o cinematogr\u00e1fica do que Diziga Vertov chamava de cine-olho, realizado com diferentes procedimentos cinematogr\u00e1ficos, como altera\u00e7\u00e3o de velocidade da c\u00e2mera, stills, telas divididas, entre outros. Influenciado pelo futurismo e pelo construtivismo, o filme dialoga com a arquitetura e se afirma como um filme-tese sobre o cinema, um meta-cinema.<br>Um homem com uma c\u00e2mera revela o cotidiano da vida urbana de Odessa e de outras cidades sovi\u00e9ticas. A Ind\u00fastria, o trabalho e o lazer nas grandes cidades dos anos 20 da antiga Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica.<br> <br>Diziga Vertov (1896- 1954) \u00e9 cineasta, documentarista e jornalista russo, considerado o realizador precursor do cinema-verdade. Sua primeira obra cinematogr\u00e1fica - o cinejornal Kinonedelia (1918). Contempor\u00e2neo de Eisenstein, Diziga Vertov fundou o movimento cine-olho, em 1923. A partir do olho, a realidade-sensa\u00e7\u00e3o do mundo,  sem a representa\u00e7\u00e3o, sem a dramatizac\u00e3o. <br>Sua filmografia, entre outras obras: Kinonedelia (1918), O anivers\u00e1rio da Revolu\u00e7\u00e3o (1919), A batalha de Tsaritsin (1920), Kinopravda (1922-25), A sexta parte do mundo (1926), O d\u00e9cimo primeiro ano (1927-28), Um homem com uma c\u00e2mera (1929), Tr\u00eas c\u00e2nticos para Lenin (1934), Can\u00e7\u00e3o de ninar (1937),Tr\u00eas hero\u00ednas (1938).<br> <br>Vagner Cunha \u00e9 compositor, arranjador e multi-instrumentista, atua nos mais diversos estilos na cena musical contempor\u00e2nea. Mestre e bacharel em m\u00fasica pela UFRGS. V\u00e1rias orquestras e grupos de c\u00e2mara brasileiros estrearam suas composi\u00e7\u00f5es, entre elas destacam-se o Concerto Para Violino No 1, o Concerto para Piano e Orquestra Sinf\u00f4nica, Ballet Mahavidyas - executado e gravado pela Orquestra de C\u00e2mara Teatro S\u00e3o Pedro e coreografado por Carlota Albuquerque, o Concerto para Viola e Orquestra - encomendado em 2012 pela OSESP e estreado no mesmo ano na Sala S\u00e3o Paulo, al\u00e9m de diversas composi\u00e7\u00f5es orquestrais premiadas pela Bienal de M\u00fasica do Rio de Janeiro como Aleph - estreada pela Orquestra Petrobras naquela cidade. Vagner tamb\u00e9m comp\u00f4s trilhas musicais para dezenas de filmes e projetos audiovisuais, al\u00e9m de m\u00fasicas orquestrais did\u00e1ticas, dedicadas \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de jovens instrumentistas. Sua obra autoral est\u00e1 em discos Mahavidyas (2008), Al\u00e9m (2012), Varia\u00e7\u00f5es S\u00e3o Petersburgo (2016), Vagner Cunha convida Guinga (2017), Los Orientales (2017), Concerto para Viol\u00e3o de 7 cordas e orquestra com Yamandu Costa (2017), al\u00e9m de dois discos dedicados a poemas de Antonio Meneghetti, interpretados pela Camerata Ontoarte e Carla Maffioletti (2015 e 2017). Recebeu sete vezes o Pr\u00eamio A\u00e7orianos e, em 2011, o Pr\u00eamio FUNARTE de Composi\u00e7\u00e3o. Atualmente \u00e9 diretor musical da Camerata Ontorte Recanto Maestro - para a qual comp\u00f5e regularmente em diversas forma\u00e7\u00f5es camer\u00edsticas - e dedica-se \u00e0 composi\u00e7\u00e3o da \u00d3pera O Quatrilho, com libreto de Jos\u00e9 Clemente Pozenato.<br>Foi indicado ao Grammy Latino em 2018.<br> <br>Um Homem com uma C\u00e2mera integra o programa Sil\u00eancio em Movimento \u2013 cinema mudo com m\u00fasica ao vivo, em di\u00e1logo com FestFoto 2019, e tem curadoria de Marta Biavaschi.<br><br>Sess\u00e3o \u00fanica | entrada gratuita (por ordem de chegada)<br><br>Agradecimento especial: Vagner Cunha <br><br>Classifica\u00e7\u00e3o indicativa 12 anos</span>", "categories": ["Film", "Russian cinema"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210521945674055", "organizers": ["Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo"]},{"name": "Encontro de Educadores | Imagens e Migra\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57247054_2451698144896173_485139628647514112_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d1785cda87e4a638ca30c6e65c55a691&oe=5D3A7B28", "address": "Av. Padre Cacique, 2000, 90810-240 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 10:00:00"], "place": "Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo", "organizers": ["FestFotoPoA"], "organizers_fallback_a": ["Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo"], "description": "<span>A escola \u00e9 um lugar de tr\u00e2nsito: de saberes, sujeitos, viv\u00eancias. No cotidiano, entender o fluxo dos estudantes e o fluxo temporal que atravessa as viv\u00eancias- produ\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas e sociais estruturantes da sociedade \u2013 \u00e9 tarefa de import\u00e2ncia do educador. Assim, a Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea em parceria com o FestFoto convidou o artista chileno Cristian Ochoa para apresentar seu trabalho El sue\u00f1o sudamericano e as oficinas realizadas em comunidades migrantes envolvendo jovens e adultos.<br><br>A atividade tem o objetivo explorar os recursos visuais revisitando a tem\u00e1tica das migra\u00e7\u00f5es junto \u00e0 comunidade escolar, padr\u00f5es internacionais de pol\u00edticas p\u00fablicas e direitos humanos. Al\u00e9m de sugest\u00f5es de din\u00e2micas de trabalho, o encontro oferecer\u00e1 um panorama sobre deslocamentos contempor\u00e2neos e informa\u00e7\u00f5es sobre as principais rotas migrat\u00f3rias da Am\u00e9rica Latina, em especial a di\u00e1spora venezuelana, haitiana e colombiana.<br><br>A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2GgGs73&amp;h=AT3UTCHdlWECwEyGtUxzVfCvAsuTbX2pC09yWxj8fItoW-GctFwn_Xize_Yq3e1rCZ9HiPaceguFLUfnQUVEE11yZzvQf8WD_bk8TMo_dTPh5NKwRrDZEm_4DfT1Vwsw8HG2E-WL3cq55TE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2GgGs73</a><br><br>Onde? Audit\u00f3rio da Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea. Av. Pe. Cacique, 2000.<br>Hor\u00e1rio? 10h- 12h.<br>N\u00famero de vagas: 100<br><br>Ser\u00e1 fornecido certificado de participa\u00e7\u00e3o para aqueles que obtiverem 100% de participa\u00e7\u00e3o na atividade.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/343947552897879"},{"name": "Hermes do Brasil", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56558613_2715385328476991_8423252172577177600_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9e297370b3e05152d1f615457acf790f&oe=5D409371", "address": "Avenida Borges de Medeiros, 90020-025 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 08:00:00"], "place": "Teatro de Arena", "organizers": ["Hula Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas"], "organizers_fallback_a": ["Teatro de Arena"], "description": "<span>A HULA Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas apresenta:<br><br>HERMES DO BRASIL, com Vanius Rocha. <br>.<br>Na d\u00e9cada de 60, Hermes \u00e9 diagnosticado com esquizofrenia e internado em um hospital psiqui\u00e1trico. Suas \u00fanicas pontes com o mundo real \u00e9 um r\u00e1dio e a janela do quarto. \u00c9 atrav\u00e9s deles que um mundo de questionamentos pol\u00edticos, rodeado de um amor plat\u00f4nico, se cria. Um romance hist\u00f3rico-pol\u00edtico para falar sobre liberdade de express\u00e3o. <br>.<br>Dura\u00e7\u00e3o: 50 min<br>Ator e autor: Vanius Rocha<br>Dire\u00e7\u00e3o: Patrik Sim\u00f5es<br>Produ\u00e7\u00e3o: HULA Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas <br>Produ\u00e7\u00e3o Executiva: Ana Carolina Vieira<br>.<br>A pe\u00e7a est\u00e1 rodando desde 2012, ganhou o pr\u00eamio de melhor trilha sonora no Festival Internacional de Teatro \"Ros\u00e1rio em Cena\" e agora est\u00e1 em Porto Alegre. Ser\u00e3o 7 sess\u00f5es fechadas para as escolas parceiras e uma aberta ao p\u00fablico, aproveite!<br>.<br>Ingressos<br>R$20,00<br>Meia entrada para estudantes (mediante carteira nacional), idosos e classe art\u00edstica (mediante carteira)<br>.<br>Maiores informa\u00e7\u00f5es:<br>(51)995164289<br>hulaproart@gmail.com<br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/263512954594193"},{"name": "Navalha na Carne Negra | 14\u00ba Palco Girat\u00f3rio - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56659859_1782957131805641_5275297644351062016_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=70290c14823b22cbad380ae815aa2a0c&oe=5D2D45F1", "address": "Av. Erico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 07:00:00"], "place": "Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura", "organizers": ["No Palco", "Sesc/RS", "Sesc Centro - POA"], "organizers_fallback_a": ["Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura"], "description": "<span>14\u00ba Festival Palco Girat\u00f3rio - Porto Alegre apresenta: <br><br>NAVALHA NA CARNE NEGRA (SP) <br>- Data: 18 e 19 de maio, \u00e0s 19h<br>- Local: Sala \u00c1lvaro Moreira (Av. Erico Ver\u00edssimo, 307)<br>- Recomenda\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 16 anos<br>- Dura\u00e7\u00e3o: 60 min. <br><br>INGRESSOS: <br>- R$ 15,00 \u2013 Categoria Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os do Cart\u00e3o Sesc/Senac, categoria Empres\u00e1rios com Cart\u00e3o Sesc/Senac, estudantes, classe art\u00edstica, maiores de 60 anos;<br>- R$ 30,00 \u2013 P\u00fablico geral.<br><br>* Na compra online os valores s\u00e3o acrescidos da taxa de conveni\u00eancia. <br>** Mediante apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o Sesc/Senac e para as demais categorias as devidas comprova\u00e7\u00f5es. Obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o do mesmo na entrada ao teatro. <br>*** PROMO\u00c7\u00c3O: Na compra de 10 ingressos no mesmo canal de venda (Unidade Sesc ou online), o cliente ganha uma bolsa exclusiva do Festival.<br><br>PONTOS DE VENDA: <br>- Em todas as Unidades Sesc no RS e pelo site <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sesc-rs.com.br%2Fpalcogiratorio&amp;h=AT1nopZJ5Ps9w-otxd9HD5cjcBQEE20vNb4RWn0X_8zvlDH5RKjpB1LoFnJ0oTw8CwDATD-spHUHHkZhTrFJB5LaN8ewMWO6sgsXOnwMbYvjmkA7cbiNRXHIxQz1QkWjFZ44xDs80l64Ung\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sesc-rs.com.br/palcogiratorio</a>.<br>- Atendimento no Sesc Centro: Segunda a sexta, das 8h \u00e0s 19h45. S\u00e1bados, das 8h \u00e0s 13h. Havendo disponibilidade, a venda segue at\u00e9 o hor\u00e1rio da sess\u00e3o nos dias de semana e nos finais de semana, as vendas encerram \u00e0s 13h e retornam 1h antes na bilheteria do Teatro.<br>- Ingressos para demais locais: Havendo disponibilidade, 1h antes na bilheteria do local do espet\u00e1culo<br><br>Sinopse: Nessa Navalha na Carne Negra, as figuras em jogo n\u00e3o s\u00e3o apenas v\u00edtimas ou imagens de uma destitui\u00e7\u00e3o absoluta. Elas s\u00e3o, sobretudo, figuras em luta: corpos negros ressurgentes. O roubo do dinheiro deixado pela prostituta Neusa Sueli para seu cafet\u00e3o Vado \u00e9 o disparador dos confrontos que emergem do impulso reiterado de satisfa\u00e7\u00e3o.<br><br>Ficha t\u00e9cnica:<br>Dire\u00e7\u00e3o geral e dispositivo c\u00eanico: Jos\u00e9 Fernando Peixoto de Azevedo<br>Assist\u00eancia de dire\u00e7\u00e3o e v\u00eddeo: Fl\u00e1vio Moraes<br>Atores: Luc\u00e9lia Sergio, Raphael Garcia, Rodrigo dos Santos<br>Opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mera: Isabel Praxedes<br>Desenho de luz: Den\u00edlson Marques<br>Produ\u00e7\u00e3o: Corpo Rastreado</span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/442644822945025"},{"name": "POLE PRETA com Kyn Primon", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56656127_2230083163696555_1908098650710474752_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0100334159993b2136d195694edd220e&oe=5D41AA88", "address": "Av. Prot\u00e1sio Alves, 274, Sala 203, 90410-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 07:30:00"], "place": "Velvet - Pole & Tease", "organizers_fallback_a": ["Velvet - Pole & Tease"], "description": "<span>\ufffd POLE PRETA \ufffd com Kyna\u00ea Primon<br>Uma aula experimental de pole dance para mulheres negras. Entre em contato com sua sensualidade, presen\u00e7a e autocuidado atrav\u00e9s dessa experi\u00eancia guiada pela instrutora Kyna\u00ea Primon. <br>A primeira parte da aula \u00e9 dedicada a fazer existir um tempo pra si atrav\u00e9s de pr\u00e1ticas corporais que estimulam a presen\u00e7a do autocuidado f\u00edsico. Desengessar o corpo e desautomatizar o cotidiano. Atravessaremos exerc\u00edcios de respira\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o som\u00e1tica e automassagem. Depois teremos o primeiro contato com o pole. Aprenderemos as bases e faremos alguns exerc\u00edcios de resist\u00eancia e coordena\u00e7\u00e3o que nos ajudar\u00e3o a desenvolver uma pequena sequ\u00eancia coreogr\u00e1fica. No final da aula, nos reuniremos para uma roda de conversa sobre sensualidade, corpo, autocuidado, objetifica\u00e7\u00e3o e emancipa\u00e7\u00e3o da mulher negra.<br>Quem pode fazer? Todos os n\u00edveis!<br>Dura\u00e7\u00e3o: 2 horas<br>Dia e hor\u00e1rio: 26/04, sexta-feira, das 19:30 \u00e0s 21:30<br>Valor: R$50</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/819280948432254", "organizers": ["Velvet - Pole & Tease"]},{"name": "Capacita\u00e7\u00e3o Exotic Pole - com Kris Shten", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/52823432_1571964429572656_2314935931720695808_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b82a45ad58192564033bad6b998e1248&oe=5D30F95F", "address": "Rua Trememb\u00e9, 66, 91330-650 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 09:30:00"], "place": "High Heels Pole Studio", "organizers_fallback_a": ["High Heels Pole Studio"], "description": "<span>CAPACITA\u00c7\u00c3O EM EXOTIC POLE | M\u00c9TODO RUSSO! <br><br>A CAPACITA\u00c7\u00c3O EM EXOTIC POLE vai ocorrer nos dias 08 e 09 de junho, das 9:30 \u00e0s 14:30h (carga hor\u00e1ria de 10h).<br><br>Inclui material did\u00e1tico e certificado de conclus\u00e3o.  A capacita\u00e7\u00e3o aborda: <br><br> <br><br>- t\u00e9cnicas de como criar aula<br><br>- t\u00e9cnicas de como criar coreografia<br><br>- orienta\u00e7\u00e3o de elementos de aula<br><br>- orienta\u00e7\u00f5es de movimentos<br><br>- coreografia <br><br><br><br>* Quem \u00e9 Kris Shten?<br><br><br><br>Kris Shten nasceu na R\u00fassia e tem como background pole dance, exotic pole, flexibilidade, dan\u00e7a tradicional, dan\u00e7a contempor\u00e2nea e street dance.<br><br>A musa viaja pelo mundo pra ensinar e aprender t\u00e9cnicas do exotic, desenvolvendo com muita paix\u00e3o cada detalhe do Exotic Pole.<br><br>Instagram: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Finstagram.com%2Fkris.shten%3Futm_source%3Dig_profile_share%26igshid%3Dc6piyr64ugjl&amp;h=AT2JurTf_gOKHKhUcZ1CzQslShWdpcVQPbB-t5yS4uvJz6tqEZ-vU4FpCeSWxZkuvBfZL_2nf99_weShT-aQsv44TdjZckQREpsc9mTTBu7Az8jgagTYOZt7N2idszQcxgZYZbvRTUtlRTE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://instagram.com/kris.shten?utm_source=ig_profile_share&amp;igshid=c6piyr64ugjl</a><br><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/415337352569612", "organizers": ["High Heels Pole Studio"]},{"name": "Hora Feliz de Ter\u00e7a (50% em drinks selecionados)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57133748_2125456611078564_3298896541049159680_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0136585ed9591d047621a02b6545155b&oe=5D2FE09F", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 06:00:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>O qu\u00ea?<br>J\u00e1 \u00e9 ter\u00e7a? Praticamente fim de semana!<br><br>Esta ter\u00e7a teremos a estreia da Hora Feliz de Ter\u00e7a no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/VonTeeseBar/\">Von Teese Bar</a>.<br><br>Que diabos \u00e9?<br>Toda a carta de drinks da casa e cl\u00e1ssicos das 18h \u00e0s 21h estar\u00e1 com desconto de 50% - Mas: tem um \"mas\". Cada drink s\u00f3 pode ser pedido UMA vez no bar. Se algu\u00e9m j\u00e1 tomou o Gypsy com 50% de desconto, ele volta ao seu pre\u00e7o original.<br>Ser\u00e3o 33 drinks com este descont\u00e3o! Chega cedo! <br><br>Neste dia tamb\u00e9m temos o evento da Leitura da Borra do Caf\u00e9, vem conhecer a arte da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sfrota1\">Dalila Frota</a>.<br><br>Reservas pelo contato@vonteese.com ou inbox</span>", "categories": ["Drinks"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/400527807448931", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Quartas de Tarot", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55606163_2113210602303165_4851959713169932288_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=82c69d7e9bfca9983c05ec6374090d85&oe=5D2D2429", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 06:00:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>Quartas de Tarot<br><br>Os atendimentos do Tarot acontecem entre 18 e 23h, por agendamento via sympla no link abaixo:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fquartas-de-tarot---24042019__478043&amp;h=AT0ii67Ke_tIjFQQFs_E3vsYrqmpZtph-8WYXF3MzdUqDzDSrWj1jDxidVZDsnPgm0Fgf2FPSSE-LC_P-sarlsLduE01xxq8UNRmnwW4VBsjjTG-ximSQWHhibNj9RbEgQuCOQE-nwXpX4s\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/quartas-de-tarot---24042019__478043</a><br><br>Valor: R$50 com direito a R$20 em consuma\u00e7\u00e3o no bar e cozinha do Von Teese.<br>Tempo de Leitura: aproximadamente 15 minutos.<br><br>Caso nem todos os hor\u00e1rio sejam vendidos antecipadamente, haver\u00e1 atendimento por ordem de chegada. Valor: R$50 (R$20 em dinheiro + R$20 para consumo no bar)<br><br>Qualquer d\u00favida, basta entrar em contato pelo email contato@vonteese.com ou pelo facebook do bar <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/VonTeeseBar/\">facebook.com/vonteesebar</a><br><br><br>Importante:<br><br>H\u00e1 um cuidado com cada atendimento, com o momento da leitura de cada pessoa. Assim, pedimos com carinho que nos entendam quando o limite de atendimentos for atingido.<br>Obrigada e muitos beijos!<br><br>Von Teese Bar<br>Bento Figueiredo, 32<br>Bom Fim</span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/565389620637176", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Click da Kombi", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53811015_2075171579255101_797953671752056832_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7efc56b4ad83e59cd6c37db5c5a2f8b2&oe=5D398B29", "address": "Rua Conde de Porto Alegre, 22, 90220210 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-25 05:00:00"], "place": "Gravador Pub", "organizers_fallback_a": ["Gravador Pub"], "description": "<span>JAM SOLID\u00c1RIA<br>DIA: 25/05/2019<br>HORA: 17h <br>INGRESSOS \u00c0 VENDA GRAVADOR PUB<br>R$20,00 <br>Menores de 16 somente acompanhado de pais ou respons\u00e1veis<br><br>A campanha \u201cClick da Kombi\u201d tem como objetivo reformar e adaptar a Kombi para ser um laborat\u00f3rio itinerante e uma escola de fotografia popular onde as a\u00e7\u00f5es ser\u00e3o totalmente gratuitas. Ser\u00e3o ministradas oficinas de Pinhole  e Mobgrafia fotografias feitas com celulares a jovens e adultos em \u00e1reas de vulnerabilidades sociais.<br><br>Nesta fase da campanha, estaremos revertendo toda a renda dos ingressos vendidos para o Projeto Luz Reveladora Photo da Lata, a fim de arrecadar o montante necess\u00e1rio para as reformas e adapta\u00e7\u00f5es da Kombi. Para isso, ser\u00e3o realizados shows envolvendo apresenta\u00e7\u00f5es de diversos cantores e bandas locais.<br><br>Contamos com o apoio dos m\u00fasicos e apreciadores desse projeto para que possamos disseminar a arte da fotografia nas comunidades carentes. Para isso, o grupo formado por volunt\u00e1rios precisa do apoio de pessoas que reconhecem o valor e a import\u00e2ncia desse trabalho junto \u00e0 sociedade carente.<br><br>O idealizador desse projeto \u00e9 o fot\u00f3grafo Jorge Aguiar, natural de Porto Alegre/RS, com experi\u00eancia de mais de 40 anos em fotojornalismo. Desde 1996, desenvolve o Projeto Luz Reveladora Photo da Lata, onde ensina a arte da fotografia para comunidades carentes, sendo reconhecido com o Pr\u00eamio Direitos Humanos UNESCO 2003.<br><br>Acreditamos que, como cidad\u00e3os interessados na valoriza\u00e7\u00e3o da arte inclusiva, temos o papel de incentivar a\u00e7\u00f5es beneficentes e refor\u00e7ar a import\u00e2ncia da inser\u00e7\u00e3o de jovens carentes na sociedade, construindo o conceito de mem\u00f3ria cultural local e o resgate de autoestima na forma\u00e7\u00e3o continuada. Assim entendemos a cidadania como o ato de ver, refletir e agir dentro, para, e com a realidade onde o indiv\u00edduo social est\u00e1 inserido.<br><br>Esse projeto reunir\u00e1 Rock, Samba, Afro Reggae, MPB. <br>Estamos preparando um evento cheio de surpresas.<br><br>*TODOS M\u00daSICOS PARTICIPAR\u00c3O DO EVENTO DE FORMA SOLID\u00c1RIA EM BENEF\u00cdCIO DO CLICK DA KOMBI<br><br>M\u00daSICOS CONFIRMADOS:<br>LUZ IN BLUES<br>JH O COMENDADOR - MAGRA DO BONFA (ROCK)<br>OS ELLER'S (ESPECIAL C\u00c1SSIA ELLER)<br>ALEXSANDRA AMARAL (MESTRA PERCURSIONISTA)<br>LU BARROS(MPB)<br>BANDA AFRO BI<br>DIEGO SILVA(SAMBA) <br>ZOOROPA U2 COVER<br><br>** E tem mais novidades chegando... Aguardem!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gratid%C3%A3o\">#GRATID\u00c3O</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/show\">#SHOW</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00daSICA</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/pinhole\">#PINHOLE</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/mobgrafia\">#MOBGRAFIA</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/fotografia\">#FOTOGRAFIA</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/laborat%C3%B3rioitinerante\">#LABORAT\u00d3RIOITINERANTE</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/mem%C3%B3riacultural\">#MEM\u00d3RIACULTURAL</a> <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fphotodalata.blogspot.com%2F&amp;h=AT1hrd3Kaw6nhFk0Ax-n6eWm6xnr-s4zCxnUeUYEWUJgl3v_MSJflptrvTVvHtnJbOzZWjLZkjs1uEok0lhpj9ToBdB-UscVzL8OkCNGl2Xunf7Lz2kEoql-bJPjlyOFz-igoNIU3tI9nm0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">photodalata.blogspot.com</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Click-da-Kombi-2263369927212549/\">https://www.facebook.com/Click-da-Kombi-2263369927212549/</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jorge.aguiar.7798574\">https://www.facebook.com/jorge.aguiar.7798574</a><br><span>https://www.facebook.com/jorgeaguia</span><br><br>Curta e compartilhe esse evento e ajude a espalhar sorrisos e clicks por a\u00ed!</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2274514362595330", "organizers": ["Gravador Pub"]},{"name": "\u00c9 dia de Jorge!!! Tribo Brasil no Matita Per\u00ea", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/57370589_1047046085481336_7392127758572191744_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d8fd6d848b402cd3cc43eff1d2859cdc&oe=5D298C22", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 626, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 07:00:00"], "place": "Boteco Matita Per\u00ea", "organizers": ["Tribo Brasil"], "organizers_fallback_a": ["Boteco Matita Per\u00ea"], "description": "<span>\u00c9 Dia de Jorge com Tribo Brasil no Matita Per\u00ea!<br><br>A Tribo Brasil comemora o dia do santo guerreiro S\u00c3O JORGE, trazendo ao Matita Per\u00ea uma noite de rever\u00eancia a alguns dos JORGES da m\u00fasica popular brasileira! Com destaque, \u00e9 claro, ao mestre JORGE BEN JOR!<br><br>Samba, Forr\u00f3, Bossa Nova, Groove, Samba Rock e Carimb\u00f3 desfilam no repert\u00f3rio! <br><br>Ac\u00fastico Bem Brasileiro estreando nov\u00edssima forma\u00e7\u00e3o com Gabriel Maciel (viol\u00e3o e voz), Rafael Camar\u00e3o (guitarra e voz), Gabriel Cabelo (percuss\u00e3o e voz) e Alan Furtado (Baixo).<br><br>Ter\u00e7a-feira, 23 de abril dia Jorge!<br>Abertura da casa: 19h<br>Show \u00e0s 21h<br>Entrada: R$ 15,00<br><br>Matita Per\u00ea (R. Jo\u00e3o Alfredo, 626, Cidade Baixa)</span>", "categories": ["Music", "Samba music", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/297025914538889"},{"name": "Gal M Lucia Cattani: Semin\u00e1rios 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56848004_2073167992976602_5646452057893240832_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=90b909e2155afc132503d94a72951bf6&oe=5D3137E3", "address": "UFRGS - Campus Centro, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 17:00:00", "2019-11-12 16:00:00"], "dates": ["Thursday, April 25, 2019", "Tuesday, November 12, 2019"], "times": [" 5:00 PM", " 4:00 PM"], "place": "Reitoria - UFRGS", "organizers": ["Express\u00f5es do M\u00faltiplo"], "organizers_fallback_a": ["Reitoria - UFRGS"], "description": "<span>Semin\u00e1rio Magliani (25/04/2019) com Ang\u00e9lica de Moraes (SP), Julio Castro (Estudio Dezenove, RJ) e Neiva Bohns (UFPel).<br>Semin\u00e1rio Maria Lucia Cattani (12/11/2019) com Elaine Tedesco, Fernanda Albuquerque e Fernando Cocchiarale <br>Local: Centro Cultural da UFRGS<br>Produ\u00e7\u00e3o: DDC UFRGS</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/643468522777168"},{"name": "Leitura da Borra do Caf\u00e9", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57070993_2125459144411644_6221734803746586624_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=94f6ed62a5776a49cab8c73a3eb09df2&oe=5D3AA8BA", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 06:00:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>Leitura da Borra do Caf\u00e9 <br>com Dalila Frota<br>Todas as ter\u00e7as das 18h \u00e0s 23h. <br><br>Por ordem de chegada individual ou agendado pelo whats (51) 991878528.<br>R$30 em dinheiro (apenas para quem fizer a leitura).</span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2224212071173399", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Diedrita\u00b4s Saloon", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51880925_1223469834468145_1782195382395076608_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=44bcfed859b7dee331b71fb3437ff002&oe=5D33E0F7", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 08:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers": ["H\u00f6lle Carogne"], "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>H\u00f6lle Carogne, tamb\u00e9m conhecida (em momentos de excessos) como Diedrita De La Salsa Gudalupe Pestana, convida a todos para conhecerem ou revisitarem o \u201cDiedrita\u2019s Saloon\u201d, pr\u00e9via do \u201cPuteiro\u201d que ter\u00e1 no M\u00e9xico, em um futuro n\u00e3o t\u00e3o distante! <br><br>*** Evento para maiores ***<br><br>As apimentadas garotas do Saloon s\u00e3o:<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/anacarolina.netto.1\">Ana Carolina Netto</a>, interpretando Carmem<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/carol.mendes.7169\">Carol Mendes</a>, interpretando Carola<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/louanndevon\">Lou Ann</a>, interpretando Betsy Rowena<br><span>H\u00f6lle Carogne</span>, interpretando Diedrita de La Salsa Gudalupe Pestana<br><br>Participa\u00e7\u00e3o especial do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/leonardo.t.santos.75\">Leonardo Santos</a><br><br>Al\u00e9m das pupilas da noite haver\u00e1 o \"Palco Aberto\" (um espa\u00e7o dedicado ao p\u00fablico do Evento), com as belas:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sifaller\">Si Faller</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fernanda.zahirarazi\">Fernanda Zahira Razi</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ingrid.krolow.5\">Ingrid Krolow</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/kimberly.lexinski\">Kimberly Lexinski</a><br><br>*Lembrando que o palco aberto n\u00e3o tem cach\u00ea. Mas, tamb\u00e9m, n\u00e3o haver\u00e1 cobran\u00e7a de couvert para as bailarinas confirmadas no palco aberto.<br><br>Dress Code: Cowboy (opcional, claro, hahahaha).<br><br>*** Drink especial do evento: Diedrita Salsita! ***<br><br>Os ingressos custam 15 reais (em dinheiro) ou 20 reais (no d\u00e9bito) e ser\u00e3o \u00fanica e exclusivamente para pagamento do cach\u00ea das convidadas!<br><br>Reservas pelo e-mail contato@vonteese.com<br>Chegue cedo, porque come\u00e7a cedo!<br><br>Venha bailar e se emborrachar com a gente!<br><br>Salud! \ud83c\udf36\ud83e\udd20\ud83d\udc34\ud83c\udf35</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/623207428114238"},{"name": "P\u00e1scoa da URSAL", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54524568_2109733382650887_8057548532095123456_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=169c55c0c5328dd58e3833e6511db63f&oe=5D72EC41", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 06:00:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>P\u00e1scoa da URSAL<br>Sexta-feira Santa<br>19 de abril 2019<br>Das 18h \u00e0s 23h50<br><br>Chegou a \u00e9poca de coelhos botarem seus ovos de chocolate nas terras f\u00e9rteis da Ursal!<br>Vamos celebrar essa temporada surreal no cabar\u00e9 do Bom Fim?<br><br>Reservas pelo contato@vonteese.com<br>Quer performar? Manda tua ideia pra gente! No mesmo email ou inbox.</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/158435761767115", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Velvet a go go", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56177043_2116782561945969_837753789359325184_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=09e3b434e47373c24ab5ab89e87f4b54&oe=5D75BCDA", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 08:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>Velvet a go go <br>S\u00e1bado 18 Maio 2019<br>\u00c0s 20h30<br>Couvert: R$15 em dinheiro | R$20 no cart\u00e3o<br>R$10 para alunxs <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/velvetpole/\">Velvet - Pole &amp; Tease</a><br><br>Reservas pelo contato@vonteese.com ou inbox<br><br>Na foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/raquel.vidal.7568\">Raquel Vidal</a></span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2366920450220777", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Palha\u00e7o e Jogo - workshop de s\u00e1bados VEM VOAR", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56599781_1181422852027821_523562440437268480_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=182157ce94732caae0f40e23434f3a70&oe=5D391780", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 02:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>APRESENTA\u00c7\u00c3O<br>O palha\u00e7o vive o aqui e o agora. A<br>oficina trabalha uma escritura<br>corporal c\u00f4mica e po\u00e9tica. A<br>consci\u00eancia do movimento, em<br>conjunto com a decis\u00e3o, s\u00e3o<br>elementos fundamentais para<br>cria\u00e7\u00e3o da verdade. Desta<br>experi\u00eancia, potencializa-se o poder<br>de transforma\u00e7\u00e3o que o riso pode<br>oferecer. N\u00e3o queira parecer, mas,<br>sim, ser!<br><br>OBJETIVO<br>Esta oficina intensiva tem como<br>principal objetivo visitar os corpos de<br>seus participantes, atrav\u00e9s de jogos<br>e din\u00e2micas, disponibilizando-os<br>para o ser rid\u00edculo, para o brincar e<br>para o deixar-se conduzir por seus<br>impulsos de espontaneidade e prazer.<br><br>DANIEL GUSTAVO<br>Daniel Gustavo \u00e9 formado na Escola de Teatro Popular da Terreira da Tribo de Atuadores \u00d3i N\u00f3is Aqui Traveiz (onde atuou nas montagens de oficina A Invas\u00e3o, A mais-valia vai acabar, seu Edgar e A alma boa de Setsuan e espet\u00e1culos da Tribo A<br>saga de Canudos e Kassandra in process). \u00c9 um dos fundadores ainda atuantes do Grupo Trilho e est\u00e1 em cena no espet\u00e1culo de rua Umbigo. Atualmente, frequenta o curso de Licenciatura em Teatro da UFRGS. Desde 2008, desenvolve pesquisa da t\u00e9cnica clown, ministrando cursos e workshops. Em 2013, estreou o mon\u00f3logo clown infantil O Homem mais s\u00e9rio do mundo. Coordena o N\u00facleo Palha\u00e7os no Trilho, de pesquisa em palha\u00e7aria em hospitais e institui\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, em parceria com a Clownperativa \u2013 palha\u00e7os em coopera\u00e7\u00e3o. Atua, ainda, junto \u00e0 ONG Doutorzinhos como instrutor dos volunt\u00e1rios.<br><br><br>Workshop Palha\u00e7o &amp; Jogo<br>Save the Date: 20/4<br><br>Hor\u00e1rio: 14h \u00e0s 18h<br><br>Investimento:<br><br>100,00 por pessoa at\u00e9 o dia do evento<br><br>ATEN\u00c7\u00c3O ATEN\u00c7\u00c3O promo\u00e7\u00e3o inscri\u00e7\u00e3o ANTECIPADA<br>150 por dupla at\u00e9 dia 15/4!!<br><br><br>Forma de Pagamento: transfer\u00eancia ou d\u00e9bito \u00e0 vista ou parcelado no cr\u00e9dito<br><br>Endere\u00e7o: Washington Luiz, 422<br><br>Para se inscrever: chama a Cl\u00e1 no whats 51 981467899 ou no messesnger da p\u00e1gina do Vem Voar Studio<br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1010742715794964", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Forma\u00e7\u00e3o em Medita\u00e7\u00e3o Ativa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53732616_1167262193443887_7678916528951001088_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=048eb9e496bfa28d03eeebac9d18989a&oe=5D33D97F", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 19:00:00", "2019-05-02 19:00:00", "2019-05-09 19:00:00"], "dates": ["Thursday, April 25, 2019", "Thursday, May 2, 2019", "Thursday, May 9, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>Curso de forma\u00e7\u00e3o em medita\u00e7\u00f5es ativas<br><br>O curso de forma\u00e7\u00e3o em medita\u00e7\u00f5es ativas tem como objetivo ensinar e capacitar os participantes em um poderoso e eficiente m\u00e9todo de medita\u00e7\u00e3o. Simultaneamente, este percurso pretende proporcionar aos participantes um intenso e profundo contato consigo mesmo, com a pr\u00e1tica das medita\u00e7\u00f5es ativas.<br>Estas t\u00e9cnicas podem facilmente ser utilizadas como complemento e potencializa\u00e7\u00e3o das mais variadas atividades e grupos terap\u00eauticos. <br>Em cada encontro ser\u00e1 ensinada detalhadamente a t\u00e9cnica de cada medita\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s teremos a pr\u00e1tica da medita\u00e7\u00e3o do dia e posterior partilha e aprofundamento da t\u00e9cnica, a partir do relato da experi\u00eancia de cada participante. <br>Este curso n\u00e3o pretende, de modo nenhum, ser cansativo com muitas teorias e conceitos, para n\u00e3o sobrecarregar com mais informa\u00e7\u00f5es e conhecimentos que podem confundir ou conflitar sua mente. Todo o nosso trabalho \u00e9 no sentido de oferecer alguns instrumentos e t\u00e9cnicas que possibilitam que qualquer pessoa possa se conhecer melhor e ir mais dentro de si mesmo e, assim, expressar melhor seu potencial interior. N\u00e3o possui nenhuma conota\u00e7\u00e3o religiosa ou espiritualista.<br>Este curso \u00e9 destinado ao p\u00fablico em geral, n\u00e3o necessitando nenhuma experi\u00eancia anterior. Sendo especialmente indicado para terapeutas e facilitadores que queiram aprender t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o objetivas e bem estruturadas, que podem ser utilizadas com seus clientes e/ou como complemento e potencializa\u00e7\u00e3o de variadas atividades de grupo.<br>Aos participantes receber\u00e3o uma apostila com informa\u00e7\u00f5es e conceitos b\u00e1sicos sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas; a descri\u00e7\u00e3o detalhada e as m\u00fasicas (\u00e1udios) de cada uma das t\u00e9cnicas ensinadas e vivenciadas no curso. <br>O curso estar\u00e1 iniciando no dia 26 de abril, com dura\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 05de julho.<br>Ser\u00e3o 10 encontros semanais.<br><br>Abaixo, alguns pontos fundamentais sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas.<br><br>PALESTRA E VIV\u00caNCIA ABERTA<br>No dia 19 de abril teremos uma palestra e viv\u00eancia aberta sobre medita\u00e7\u00e3o.<br>Nesta palestra ser\u00e3o apresentados alguns conceitos b\u00e1sicos sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas. Tamb\u00e9m teremos uma viv\u00eancia, para que as pessoas interessadas possam experienciar uma pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o ativa.<br>Ap\u00f3s, estaremos dispon\u00edveis para responder a perguntas e sanar todas as d\u00favidas sobre o curso de forma\u00e7\u00e3o em medita\u00e7\u00f5es ativas.<br><br>Veja mais na programa\u00e7\u00e3o e no site <br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.clarissabrittes.com%2Fformacao-em-meditacao-ativa%2F&amp;h=AT3pdD2hkv_cqdXCYJvO06sDxoRySs3CRT7lTr5X2TIja46-uX4VxF_JR_h1_ssm7bW_HUEW2-LVelkl_I84P313ptVsQuYDgYQa06rbLQpaa7l4TGeXm0AYomu3k3HaYAAXOZTRXUsqaws\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://www.clarissabrittes.com/formacao-em-meditacao-ativa/</a><br><br><br>Nesta forma\u00e7\u00e3o, teremos inicia\u00e7\u00e3o em 10 t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o  ativa. Voc\u00ea pode participar da palestra aberta e se inscrever, ou ganhar desconto se efetivar inscri\u00e7\u00e3o com anteced\u00eancia.<br><br>A confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 mediante pagamento das taxas. <br><br>T\u00e9cnicas que ser\u00e3o ministradas no curso.<br><br>Chakra Breathing<br>Chakra Sounds<br>Dina\u0302mica<br>Meditac\u0327a\u0303o Gourishankar<br>Meditac\u0327a\u0303o Heart Chakra<br>Kundalini<br>Mandala<br>Nadabrahma<br>Nataraj<br>No Dimension<br><br><br>                                          _/\\_         _/\\_    <br><br><br>Facilitador<br>Daniel Machado (Dhyan Nishkama)<br>Estuda e pratica Astrologia desde 1983. Em 1989 iniciou sua pr\u00e1tica profissional com consultas e cursos. Desde ent\u00e3o aprofundou seu estudos sobre o ser humano. Cursou psicologia (UFRGS), estuda C.G. Jung, filosofias, mitologias, Tarot e outros. <br>Em 1992 iniciou sua caminhada de autoconhecimento com a pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00f5es ativas e viv\u00eancias em grupos terap\u00eauticos. Em 1993 tornou-se disc\u00edpulo do mestre Osho (criador das medita\u00e7\u00f5es ativas). <br>Participou de grupos de viv\u00eancia e forma\u00e7\u00e3o com diversos terapeutas e mestres.<br>Deva Prashanto - Unio Mystica; Sergio Veleda (Rupantar)-Tenda Vazia; Satyaprem \u2013 Tantric way  e Who is in?; Homa e Mukto \u2013  Do carma ao dharma e sexualidade t\u00e2ntrica.<br>Entre 1995 e 1997 foi um dos coordenadores do Osho Bholi - centro de medita\u00e7\u00e3o, atuando na condu\u00e7\u00e3o de campos de medita\u00e7\u00e3o e grupos de viv\u00eancias terap\u00eauticas. <br>Desde 2015 retomou regularmente as atividades de promover e conduzir pr\u00e1ticas de medita\u00e7\u00f5es ativas. \u00c9 o criador e atualmente coordena o Sannyas, um n\u00facleo de pesquisas e pr\u00e1ticas regulares de medita\u00e7\u00f5es ativas.<br>Licenciado em Filosofia (UFRGS).<br><br>Alguns pontos fundamentais sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas.<br><br>O que \u00e9 medita\u00e7\u00e3o? <br>A medita\u00e7\u00e3o consiste na pr\u00e1tica de focar a aten\u00e7\u00e3o, freq\u00fcentemente formalizada em (ou por) uma rotina espec\u00edfica. \u00c9 comumente associada a religi\u00f5es orientais, mas a pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00f5es pode ser praticada como um instrumento para o desenvolvimento pessoal sem estar relacionada a um contexto religioso. <br>H\u00e1 muitas e diferentes t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o. Entretanto, a medita\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 simplesmente uma quest\u00e3o de se sentar em uma postura espec\u00edfica ou de respirar de um modo espec\u00edfico; \u00e9 um estado da mente. O estado meditativo \u00e9, acima de tudo, quando estamos no aqui e agora. <br>A pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o nos coloca em um estado psicol\u00f3gico onde estamos atentos ao momento presente e em contato com a nossa ess\u00eancia interior, regulando e harmonizando nossas emo\u00e7\u00f5es e pensamentos de tal forma que podemos quebrar com as formas padronizadas e habituais de agirmos e reagirmos, proporcionando maior clareza e discernimento na orienta\u00e7\u00e3o de nossas escolhas e decis\u00f5es na condu\u00e7\u00e3o de nossas atitudes em intera\u00e7\u00e3o com o mundo e com as pessoas com as quais nos relacionamos.<br>O principal benef\u00edcio obtido com a pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o \u00e9 um contato intenso e profundo consigo mesmo, percebendo a sua real natureza enquanto indiv\u00edduo humano. Isto promove um estado de clareza mental que orienta melhor as nossas decis\u00f5es e condu\u00e7\u00e3o de nossos atos em cada momento. Do mesmo modo, tamb\u00e9m promove uma condi\u00e7\u00e3o na qual situa\u00e7\u00f5es que normalmente nos causariam inc\u00f4modo mental ou emocional, e que poderiam nos fazer ficar horas remoendo a situa\u00e7\u00e3o passada, j\u00e1 n\u00e3o nos afetam tanto porque estamos em uma condi\u00e7\u00e3o de maior harmonia interna. <br>Em suma, a pr\u00e1tica regular de medita\u00e7\u00f5es promove um bem estar na vida, aqui e agora. Afinal de contas, \u00e9 s\u00f3 o que temos!<br>Por estas caracter\u00edsticas, \u00e9 poss\u00edvel afirmar que a medita\u00e7\u00e3o \u00e9 um processo de auto-cura. \u00c9 preventiva no sentido de fortalecer nossa sa\u00fade mental e, por outro lado, \u00e9 terap\u00eautica por proporcionar um realinhamento psicol\u00f3gico em casos de desequil\u00edbrio. <br>N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio \"acreditar\" em medita\u00e7\u00e3o. Medita\u00e7\u00e3o \u00e9 uma t\u00e9cnica. Basta praticar que os efeitos e benef\u00edcios acontecem e s\u00e3o percebidos.<br>E o melhor de tudo: \u00e9 uma pr\u00e1tica aut\u00f4noma. N\u00e3o precisa de nenhum terapeuta, mestre, guru ou qualquer intermedi\u00e1rio.<br><br><br>T\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00f5es ativas <br>      A sociedade contempor\u00e2nea sobrecarregou a todos com milhares de conex\u00f5es conceituais com o mundo, gerando uma mir\u00edade de pensamentos incessantes, que parecem ter vida pr\u00f3pria. <br>        A nossa \u201cmente de ocidental moderno\u201d \u00e9 um fen\u00f4meno completamente novo, as t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o tradicionais (ou contemplativas) j\u00e1 n\u00e3o surtem mais o efeito em tal estrutura mental. Devemos agir de um modo novo, para poder atingi-la.<br>As medita\u00e7\u00f5es ativas s\u00e3o t\u00e9cnicas especificamente criadas visando atingir a estrutura mental do ocidental moderno. <br>\tO oriental, por s\u00e9culos de pr\u00e1tica, senta e come\u00e7a a meditar. O ocidental senta e come\u00e7a a pensar, que \u00e9 o posto de meditar. As medita\u00e7\u00f5es ativas foram criadas visando \u201ccansar\u201d a mente do ocidental, preparando o espa\u00e7o para que o estado meditativo ocorra.<br>O principal diferencial das medita\u00e7\u00f5es ativas \u00e9 que nestas o corpo est\u00e1 diretamente envolvido na pr\u00e1tica meditativa.<br>As t\u00e9cnicas est\u00e3o estruturadas em atividades f\u00edsicas, de maior ou menor intensidade, executadas de forma repetitiva (como mantras f\u00edsicos). <br>Cada t\u00e9cnica \u00e9 composta por est\u00e1gios iniciais com atividades f\u00edsicas que variam entre movimentos corporais ritmados e cadenciados, respira\u00e7\u00e3o de modos espec\u00edficos (intenso e cat\u00e1rtico, lento e ritmado, etc), dan\u00e7a, e outros. Ap\u00f3s os est\u00e1gios iniciais de atividade f\u00edsica \u00e9 que se entra em um estado de relaxamento e sil\u00eancio. O praticante experimenta um tremendo contraste entre a energia vigorosa da atividade f\u00edsica e a quietude e o sil\u00eancio. <br>As t\u00e9cnicas tradicionalmente t\u00eam cerca de 1 hora de dura\u00e7\u00e3o e s\u00e3o compostas por v\u00e1rios est\u00e1gios (de tr\u00eas a cinco). Cada est\u00e1gio da medita\u00e7\u00e3o \u00e9 orientado e conduzido por m\u00fasicas (ou sons) especificamente criadas para aquele est\u00e1gio. Nos est\u00e1gios iniciais temos as atividades f\u00edsicas, sucedidas por um est\u00e1gio de sil\u00eancio, relaxamento e observa\u00e7\u00e3o. Ainda que as fases iniciais sejam em si mesmas meditativas, simultaneamente, elas s\u00e3o uma prepara\u00e7\u00e3o, um processo de \u201climpeza\u201d e catarse que prepara o praticante para o momento de relaxamento e observa\u00e7\u00e3o no final.<br>Cada uma das t\u00e9cnicas \u00e9 completa em si mesma. Ou seja, se realizadas corretamente, devem propiciar ao meditador a conclus\u00e3o de um processo completo no que se refere \u00e0s energias que foram despertadas e \u00e0 tomada de consci\u00eancia ocorrida no interior do praticante. <br>As m\u00fasicas utilizadas nas t\u00e9cnicas foram especialmente compostas para orientar as principais t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o. Elas d\u00e3o um suporte que, al\u00e9m de ajudarem a guiar o meditador ao longo dos v\u00e1rios est\u00e1gios de cada t\u00e9cnica, aprofundam a intensidade do processo.<br></span>", "categories": ["Art", "Meditation"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/325790231600038", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Forma\u00e7\u00e3o Vem Voar 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54190769_1166632413506865_3377914194014765056_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0efa82a6f898108e7fde6e9340ad8cac&oe=5D4F561B", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-31 09:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>Forma\u00e7\u00e3o em Aerial Yoga com Clarissa Brittes <br>- 9a edi\u00e7\u00e3o com certifica\u00e7\u00e3o para professores<br>Carga hor\u00e1ria: 60h <br><br><br>Curso Extensivo VEM VOAR 2019<br>Dias 31/8 e 1/9, 25/8, 28 e 29/9, 26 e 27/10, 23 e 24/11, s\u00e1bados das 9h \u00e0s 18h, domingos das 9h \u00e0s 13h.<br><br>\"Nada est\u00e1 numa condi\u00e7\u00e3o fixa. Assim, se existe o desejo podemos fazer mudan\u00e7as positivas para n\u00f3s mesmos. Existem numerosos meios a nosso alcance, que come\u00e7am com a realidade atual da nossa experi\u00eancia.\u201d   Patanjali<br><br>A t\u00e9cnica de Aerial Yoga \u00e9 uma alternativa tanto l\u00fadica e acrob\u00e1tica quanto restaurativa e som\u00e1tica para o yoga, utilizando o tecido como suporte para  a pr\u00e1tica. Apresenta solu\u00e7\u00f5es que facilitam descompress\u00e3o interdiscal em invertidas e alternativas de propriocep\u00e7\u00e3o como ferramenta para aprofundamento do auto-conhecimento.<br><br>O curso VEM VOAR foi criado com a finalidade de compartilhar conhecimentos hol\u00edsticos, som\u00e1ticos e acrob\u00e1ticos acumulados a partir da utiliza\u00e7\u00e3o do tecido na pr\u00e1tica de Yoga.<br>Se por um lado as invertidas e tra\u00e7\u00f5es possibilitam descompress\u00e3o articular e interdiscal, por outro, auxiliam no reconhecimento das estruturas do corpo. Pode, assim, ser usado tanto para aprofundamento e compreens\u00e3o de asanas (posturas do yoga), quanto para est\u00edmulos sinest\u00e9sicos a partir do cruzamento de informa\u00e7\u00f5es, condu\u00e7\u00f5es e utiliza\u00e7\u00e3o de imagens.<br><br>O tecido por vezes facilita, por vezes dificulta se pensarmos apenas na pr\u00e1tica do asana e dos vinyasas (asanas em sequencia combinados com respira\u00e7\u00e3o). \u00c9, conte\u00fado, sem d\u00favida uma abordagem \u00edmpar que merece ser conhecida, difundida e reinterpretada ao modo de cada um conforme lhe couber. <br><br>A minha t\u00e9cnica parte de atravessamentos do yoga com dan\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o som\u00e1tica e acrobacia, e as instru\u00e7\u00f5es incluem conhecimentos iniciantes, intermedi\u00e1rios e avan\u00e7ados a partir da abordagem das entradas no tecido. Assim, o aluno ter\u00e1 mais consci\u00eancia de como praticar e desenvolver\u00e1 a aten\u00e7\u00e3o e vis\u00e3o para o outro a partir das din\u00e2micas propostas ao longo do curso.<br><br>Este curso \u00e9 um curso de auto-conhecimento e de empoderamento. \u00c9 muito importante que cada participante valorize seus conhecimentos pr\u00e9vios e utilize a t\u00e9cnica para desenvolver suas pr\u00f3prias ideias e cruzamentos com o que j\u00e1 conhece. Enquanto arte-educadora e ministrante do curso, idealizo que possamos estar abertos a trocas e desapegados de dogmas, sempre com muito respeito pelas escolhas e pr\u00e1ticas de cada um.<br><br>A quem se destina: <br>O curso n\u00e3o solicita que os participantes tenham experi\u00eancia em yoga, considerando que h\u00e1 um \u00f3timo aproveitamento por parte de profissionais e praticantes de acrobacia, dan\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica, pilates, fisioterapia e terapias hol\u00edsticas. <br>Acredito que \u00e9 bem bacana pra quem j\u00e1 trabalha nessas \u00e1reas ter esse diferencial, pois j\u00e1 tive experi\u00eancias bastante positivas nesse sentido. O aluno, se for considerado apto, receber\u00e1 certificado para ministrar aulas da t\u00e9cnica. <br><br>O curso est\u00e1 aberto tamb\u00e9m para quem tem o interesse de conhecer/aprofundar a t\u00e9cnica. Se n\u00e3o for do interesse do participante ser avaliado, receber\u00e1 certificado de participa\u00e7\u00e3o. <br>Sugiro a quem queira conhecer a t\u00e9cnica antes do curso que venha participar dos Aul\u00f5es VEM VOAR de Aerial Yoga 2018, aos s\u00e1bados \u2013 das 10h \u00e0s 12h. Se poss\u00edvel, \u00e9 interessante que ao longo do curso participe das aulas regulares para dar conta de suas pr\u00f3prias d\u00favidas que surgem na pr\u00e1tica fora do curso.<br> <br><br>Conte\u00fado Program\u00e1tico:<br>\u2022\tEntradas e sa\u00eddas iniciantes, intermedi\u00e1rias e avan\u00e7adas no tecido<br>\u2022\tAquecimentos, fortalecimentos e sequ\u00eancias de movimento<br>\u2022\tExecu\u00e7\u00e3o, alinhamento e aprofundamento de asanas no tecido <br>\u2022\tAdequa\u00e7\u00f5es iniciantes, intermedi\u00e1rias e avan\u00e7adas para os asanas <br>\u2022\tInvertidas, tra\u00e7\u00f5es e relaxamentos no tecido<br>\u2022\tMedita\u00e7\u00e3o no tecido<br>\u2022\tAnatomia Emocional<br>\u2022\tReconhecimento de Estruturas Corporais<br>\u2022\tInstru\u00e7\u00f5es de Montagem do Tecido<br></span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/307662049943505", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Performance Ritual", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/53280719_1237690653046063_6633818327179329536_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5e322efe71ba0ab78852b9051c7201d2&oe=5D2D3768", "address": "Fernando Machado, 221/3, 90010321 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-12 03:00:00"], "place": "Karine Neves", "organizers": ["H\u00f6lle Carogne"], "description": "<span>Performance Ritual - O Corpo Presente como Manifesta\u00e7\u00e3o Simb\u00f3lica <br><br>Por H\u00f6lle Carogne<br><br>Laborat\u00f3rio experimental de dan\u00e7a, que objetiva transmitir um m\u00e9todo de express\u00e3o criado por mim, ao qual chamo carinhosamente de \u201cEstrutura M\u00edstica\u201d.<br>Me disponho, neste workshop, a compartilhar as minhas viv\u00eancias e pesquisas em um campo que envolve outra abordagem da \u201cexpress\u00e3o art\u00edstica\u201d, mais ligada \u00e0 psicologia, ao ocultismo e ao auto-conhecimento.<br>Enquanto manifesta\u00e7\u00e3o, a express\u00e3o contrap\u00f5e-se ao interno. Externo e interno encontram-se numa rela\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o, como \u201cem cima e embaixo\u201d. O externo vis\u00edvel pode tornar manifesto o interno invis\u00edvel, atrav\u00e9s de s\u00edmbolos criados pelos estados ps\u00edquicos.   <br>De acordo com o princ\u00edpio alqu\u00edmico de correspond\u00eancia: \u201cO que est\u00e1 em cima \u00e9 como o que est\u00e1 embaixo e o que est\u00e1 embaixo \u00e9 como o que est\u00e1 em cima.\u201d Ou: \u201cO que est\u00e1 fora \u00e9 como o que est\u00e1 dentro e o que est\u00e1 dentro \u00e9 como o que est\u00e1 fora.\u201d<br>O fil\u00f3sofo cultural checo Rudolf Kassner (1873-1959) defendeu n\u00e3o apenas as correspond\u00eancias secretas entre corpo e alma, mas tamb\u00e9m a do ser humano com o Cosmos. <br>A inten\u00e7\u00e3o aqui \u00e9 saber como acess\u00e1-las e empreg\u00e1-las na dan\u00e7a.<br>A nossa mente \u00e9 muito poderosa, e se conectada ao corpo de forma consciente no ato da performance, pode nos auxiliar no processo de evolu\u00e7\u00e3o pessoal, ao inv\u00e9s de nos mandar para o centro do palco, ou nos orientar a sorrir, etc.<br>O palco \u00e9 terreno f\u00e9rtil. S\u00f3 \u00e9 preciso aprender a semear.<br>Trabalharemos na cria\u00e7\u00e3o de processos de descoberta de impulsos internos que motivam o movimento e possibilitaremos improvisos movidos por sensa\u00e7\u00f5es e sentimentos.<br>\u00c9 necess\u00e1rio visitar o interior para mover o corpo que se expressa.<br><br>O workshop ter\u00e1 tr\u00eas etapas:<br><br>1 \u2013 M\u00e9todo \u201cEstrutura M\u00edstica\u201d.<br>2 \u2013 Performance e corpo presente.<br>3 \u2013 A import\u00e2ncia da rela\u00e7\u00e3o \u201cMovedor e Testemunha\u201d.<br><br>Ser\u00e1 necess\u00e1rio levar papel ou agenda, caneta e uma venda (ou peda\u00e7o de tecido para cobrir os olhos).<br>Ser\u00e3o abordadas linguagens de fus\u00e3o e dan\u00e7a experimental e elementos te\u00f3ricos de alquimia e movimento aut\u00eantico.<br><br>\u201cO problema n\u00e3o \u00e9 mais fazer que<br>as pessoas se exprimam, mas arranjar-lhes<br>vac\u00faolos de solid\u00e3o a partir da qual<br>elas teriam enfim algo a dizer\u201d<br>(DELEUZE, 1990, p. 177).<br><br>Domingo, 12/05/2019<br>Dura\u00e7\u00e3o: 2h (das 15h \u00e0s 17h)<br>Local: Espa\u00e7o de Dan\u00e7as Karine Neves *** De acordo com o n\u00famero de inscritos o evento poder\u00e1 sofrer altera\u00e7\u00e3o de local *** <br>Investimento: R$ 80,00 (pagamento via dep\u00f3sito banc\u00e1rio - solicitar dados via inbox)</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/414013999360521"},{"name": "Batalha de Dublagem #quase18", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q86/s526x296/55924126_2116794001944825_2094249254942932992_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e3ba02a3346e7067f8ccb728514609d0&oe=5D2CC44F", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-17 08:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>BATALHA DE DUBLAGEM <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/quase18\">#quase18</a><br><br>Sexta 17 Maio 2019<br>Das 20h30 \u00e0s 23h<br><br>Com a apresenta\u00e7\u00e3o de Lolita Rouge<br>Participa\u00e7\u00e3o mais que especial de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/paola.vasconcelos.16\">Paola Vasconcelos</a><br>Corpo de Jurados<br>Participa\u00e7\u00e3o do p\u00fablico na escolha dos vencedores!<br><br>Couvert:<br>Antecipado at\u00e9 16/5 no bar: R$15 em dinheiro/R$20 no cart\u00e3o<br>Na hora: R$20 em dinheiro ou R$25 no cart\u00e3o.<br><br>Reserva de mesa at\u00e9 as 20h pelo<br>contato@vonteese.com<br><br>A inscri\u00e7\u00e3o para dublagem \u00e9 feita no dia.<br>O pr\u00eamio \u00e9 uma garrafa de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Espumante-Terra-Nova-326817580684885/\">Espumante Terra Nova</a>!<br><br>Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mauricio.g.mendes\">Mauricio Mendes</a> Modelo: Pel\u00f3n</span>", "categories": ["Comedy"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/267953434142228", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Workshop Corpo em Rol\u00ea", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50563396_1135587719944668_952141331231145984_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=569d939f5efcfb9c6924fd32f6142372&oe=5D399A71", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 02:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>Possibilidades do corpo em trajet\u00f3ria: a ginga, o ritmo, a passada, o car\u00e1ter, o desfile. Dan\u00e7a. <br><br>Em a\u00e7\u00e3o: Festejando, apontando, catando, cantando, et cetera... Jogando e Brincando. Teatro.  <br><br>Nessa oficina/interven\u00e7\u00e3o urbana, passamos por uma s\u00e9rie de din\u00e2micas em grupo a partir de praticas de corpo, voz e espa\u00e7o, constru\u00eddas pelo jogo, pelo locomover-se e pelo bando. Para num segundo momento sair \u00e0 rua em bando numa trajet\u00f3ria, incorporando e gerando atmosferas na silhueta urbana. Em rol\u00ea, colocando o bloco na rua.  Performance.<br><br>Junior Alceu Grandi \u00e9 bacharel em Dire\u00e7\u00e3o Teatral na UFRGS. Ator e bailarino inscrito no DRT n\u00famero 10522. Diz-se de ou indiv\u00edduo que age ou pensa de maneira extravagante, fora dos padr\u00f5es considerados normais. Tem suas pesquisas voltadas para o hibridismo, site-specific e performance art, buscando interdisciplinaridade e um campo expandido para a arte.</span>", "categories": ["Art", "Dance class", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1050031465188657", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Aul\u00f5es Aerial Yoga", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57016901_1188821871287919_8824002939468120064_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3ece7051f85768c6402fda39f16f34a3&oe=5D3AB3EC", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 14:00:00", "2019-05-18 16:00:00", "2019-06-15 14:00:00"], "dates": ["Saturday, May 18, 2019", "Saturday, May 18, 2019", "Saturday, June 15, 2019"], "times": [" 2:00 PM", " 4:00 PM", " 2:00 PM"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>Voltaram os famosos AUL\u00d5ES DE AERIAL YOGA!!! Uma excelente oportunidade pra voc\u00ea conhecer a t\u00e9cnica de AERIAL YOGA ou apimentar seu fim-de com uma pr\u00e1tica de auto-amor.<br><br>O valor sugerido \u00e9 50,00, e as aulas costumam lotar, por isso sugiro inscri\u00e7\u00e3o antecipada. Se voc\u00ea quer e precisa muito, a gente aceita uma contribui\u00e7\u00e3o consciente no lugar desse valor.<br><br>Ao longo de todos esse eventos, estaremos oferecendo ch\u00e1 e feirinha de exposi\u00e7\u00f5es. <br><br>Para efetuar inscri\u00e7\u00e3o nas aulas ou expor na feira, me chama, me chama, me chamaaaaa<br>51 981467899<br>bjocas <br>da Cl\u00e1<br><br></span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/585199908668506", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Burguer vegano do anti-chef Andr\u00e9!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57154467_2124014097682059_6757840528668098560_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=023760b2360bdaf39620bdd064c9aa3d&oe=5D41CEC6", "address": "Baronesa do Gravata\u00ed, 112 (entrada pela Luiz Afonso), 90160070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 08:00:00"], "place": "Motir\u00f5", "organizers_fallback_a": ["Motir\u00f5"], "description": "<span>Quarta-feira, al\u00e9m do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/events/2311031812487766/\">Debates Motir\u00f5: Ariane Leit\u00e3o</a>, teremos os deliciosos burguers veganos do anti-chef* <span>Andr\u00e9</span>!<br><br>Te lan\u00e7a! \u00c9 tudo artesanal e n\u00e3o temos produ\u00e7\u00e3o em s\u00e9rie, ou seja, quantidade limitada \ud83d\ude09<br><br>CHAMA TODO MUNDO!<br><br>Op\u00e7\u00f5es:<br>--&gt; P\u00e3o meio integral de milho ou de aveia<br>--&gt; Burguer de feij\u00e3o<br>--&gt; Saladas: alface, tomate, r\u00facula ou piment\u00e3o<br>--&gt; Cebolas douradas<br>--&gt; Molhos ou cremes: espinafre, tomate, arroz com especiarias<br><br>A contribui\u00e7\u00e3o sugerida \u00e9 de 10 pila!<br><br>Lembramos que o espa\u00e7o n\u00e3o tolera qualquer tipo de preconceito e/ou discrimina\u00e7\u00e3o. Toda a forma de amor \u00e9 respeitada e muito bem vinda \ud83d\udc95\ud83c\udf89\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08<br><br>*Por que anti-chef?<br>Anti mercado gastron\u00f4mico burgu\u00eas explorador: primeiro a pose e a ostenta\u00e7\u00e3o, depois a qualidade e a fun\u00e7\u00e3o social que a comida representa!<br>O termo anti-chef visa combater esta vis\u00e3o dominante, pois a burguesia fede!<br><br>--&gt; bebidas adquiridas fora do espa\u00e7o n\u00e3o s\u00e3o permitidas: por favor, compreenda que pagamos aluguel e precisamos gerar um m\u00ednimo de recurso; n\u00e3o insista.<br>--&gt; aceitamos cart\u00f5es.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1081936852008590", "organizers": ["Motir\u00f5"]},{"name": "Feirinha de Economia Solid\u00e1ria no Motir\u00f5", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56398293_2109735242443278_5571849377904852992_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ff22b3b569127141acb7a5693c05facf&oe=5D45F12B", "address": "Baronesa do Gravata\u00ed, 112 (entrada pela Luiz Afonso), 90160070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-12 02:00:00"], "place": "Motir\u00f5", "organizers_fallback_a": ["Motir\u00f5"], "description": "<span>A\u00ed, Povo solid\u00e1rio!<br><br>Dia 12/5 faremos no p\u00e1tio do Motir\u00f5 a 2\u00aa Feirinha, linda, com muito artesanato e carinho.<br><br>Tamb\u00e9m teremos um bate papo bem importante sobre a Economia Solid\u00e1ria, seus princ\u00edpios e objetivos.<br><br>Ent\u00e3o, n\u00e3o perde!<br><br>Quer participar como expositora ou expositor? Entra em contato que a gente passa a barbada! Conhece algu\u00e9m que possa se interessar? Avisa!<br><br>Como a atividade vai acontecer em \u00e1rea aberta, no caso de chuva reagendaremos o evento.<br><br>Lembramos que o espa\u00e7o n\u00e3o tolera qualquer tipo de preconceito e/ou discrimina\u00e7\u00e3o. Toda a forma de amor \u00e9 respeitada e muito bem vinda \ud83d\udc95\ud83c\udf89\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08<br><br>--&gt; bebidas adquiridas fora do espa\u00e7o n\u00e3o s\u00e3o permitidas: por favor, compreenda que pagamos aluguel e precisamos gerar um m\u00ednimo de recurso; n\u00e3o insista.<br>--&gt; aceitamos cart\u00f5es.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/288463848716055", "organizers": ["Motir\u00f5"]},{"name": "Sa\u00edda de Palha\u00e7os com Ekin", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/p526x296/57052287_2310572308994156_3763777543400849408_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cfa6e7b3ba41a7c77568de4530d772bc&oe=5D2A0396", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 02:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>\"Pois s\u00f3 cai quem voa, s\u00f3 quem tira os p\u00e9s do ch\u00e3o!\"<br>Nico Nicolaiewsky<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vamosencheromundodeamoregra%C3%A7a\">#vamosencheromundodeamoregra\u00e7a</a><br><br>A Sa\u00edda \u00e9 direcionada para pessoas acima de 18 anos, ou menor de idade acompanhada de um respons\u00e1vel, com ou sem experi\u00eancia na arte da palha\u00e7aria, e que queira percorrer os caminhos sens\u00edveis e libertadores que a m\u00e1scara do palha\u00e7o prop\u00f5e.<br><br>Este trabalho ser\u00e1 conduzido por mim e ter\u00e1 o apoio de Daniel Gustavo, o palha\u00e7o Tigr\u00e3o. A proposta ser\u00e1 de um aquecimento em sala, seguido de um passeio pelos arredores do espa\u00e7o com um prop\u00f3sito que ser\u00e1 dado no dia e um retorno \u00e0 sala para a finaliza\u00e7\u00e3o da viv\u00eancia. Se chover o encontro acontecer\u00e1 igual, trocando a sa\u00edda por din\u00e2micas no espa\u00e7o.<br><br>O investimento ser\u00e1 contribui\u00e7\u00e3o consciente. Voc\u00ea paga a quantia que pode e que acha justa.<br><br>A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 efetivada apenas pelo email<br>palhacariaekin@gmail.com<br>com o envio de nome completo, idade e telefone para contato, at\u00e9 o dia 25/04.<br><br>Vem, e juntos, vamos encher o mundo de amor e gra\u00e7a!<br>;o)</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/428023364434464", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Jo\u00e3o Guarani & Giovani Vargas no Guernica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56595467_543636299498671_5122346656280346624_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=49baecdb149017b7216047d6c6915858&oe=5D33EF32", "address": "Travessa Venezianos 44, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 08:00:00"], "place": "Guernica", "organizers": ["Jo\u00e3o Guarani", "Guernica \u2022"], "organizers_fallback_a": ["Guernica"], "description": "<span>Jo\u00e3o Guarani (voz, viol\u00e3o, tambor xam\u00e2nico) &amp; Giovani Vargas (percuss\u00f5es) no rec\u00e9m inaugurado Guernica na charmosa Travessa dos Venezianos, Cidade Baixa, Porto Alegre.<br>MPB, samba de raiz, bai\u00e3o, xote, Raulzito, autorais, s\u00f3 coisa boa!<br>Valor de troca: R$ 8.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/331957277524690"},{"name": "Tributo Elis Regina no Ocidente - Anivers\u00e1rio de 2 anos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56162436_2006927739429214_6549423619972268032_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=befee8c277a6fdfc7059512bd095fc4a&oe=5D48850D", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 11:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "No Palco", "Analisando: Elis Regina", "Tributo Elis Regina - Camila Lopez e O Arrast\u00e3o", "Patu\u00e1 Conte\u00fado Criativo"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span><br>No pr\u00f3ximo dia 11 de abril, o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/camilalopezeoarrastao/\">Tributo Elis Regina - Camila Lopez e O Arrast\u00e3o</a> vai ter motivos de sobra pra celebrar! Comemoraremos dois anos deste projeto que t\u00eam rendido tantas conex\u00f5es maravilhosas com o p\u00fablico e com tantos amigos e na casa que primeiro nos abriu as portas botando f\u00e9 nessa gente que faz dele todo dia ser mais amor, \u00e0 todos voc\u00eas e a nossa homenageada atemporal e mais viva do que nunca, SALVE ELIS!<br><br>Por isso convidamos voc\u00eas pra celebrar estes dois anos junto com a gente, numa noite linda de grandes homenagens e muita emo\u00e7\u00e3o! Desta vez, teremos a honra e o prazer de receber artistas que fazem parte deste trem e que levar\u00e3o toda sua energia pra compartilhar conosco!<br><br>Contamos com a presen\u00e7a de todos voc\u00eas pra deixar esta festa ainda mais bonita e especial! Teremos ingressos antecipados promocionais online (link : <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Ftributo-elis-regina---camila-lopez-e-o-arrastao---ocidente__484645&amp;h=AT2nGGOvEIHK2tWEaNRYBUuU4vCf2obCiBUqVfpS8HFk7rjwM1vlidfZdnGtjZwqUKPtyl1bCvPqkHdJPinEk5DdhgPD4rLxQveQosMGGK-Jb_vKPRIEfG-1mOjp-CdWlB1uaS3Kow8XK4Y\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/tributo-elis-regina---camila-lopez-e-o-arrastao---ocidente__484645</a>), al\u00e9m dos pontos de venda listados abaixo! Vem junto com a gente! \u2665<br><br><br>Tributo Elis Regina - Camila Lopez e o Arrast\u00e3o<br>Comemorando 2 anos!<br><br>Quando: 11 de abril (quinta-feira) <br>23 horas - a casa abre \u00e0s 21 horas<br>Onde: Ocidente \u2013 Jo\u00e3o Telles esq. Osvaldo Aranha<br>Ingressos:<br>Ingressos antecipados: R$30,00 (trinta  reais)<br>Ingressos no local: R$40,00 (quarenta reais)<br><br>Pontos de venda:<br>Almo\u00e7o Ocidente<br>Sirius  (Rep\u00fablica, 304 - fone: 3225 - 1694) <br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:  (51) 3012 2675  (<a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.barocidente.com.br%2F&amp;h=AT1crFLmNryxvW-of__DI5avRB-WUsD2o4OLb8oPg6_lW3HpWeYF7FTFL-prYPlRq5U62eR0rsS54jbOhQs0Z8er3SUxJuf9NcOT0kM_9-dhqAO846QGc3cJujVTNeWAQo_1RxXCi1KpxgI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.barocidente.com.br</a>) e patuaconteudocriativo@gmail.com  <br><br>Apoio: Cacha\u00e7a Benzadeus<br>_____________________________________________________<br><br><br>Tributo Elis Regina com Camila Lopez e o Arrast\u00e3o<br><br>Um grande tributo \u00e0 maior cantora de todos os tempos, Elis Regina. Esta \u00e9 a principal motiva\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo Tributo Elis Regina, apresentado pela banda Camila Lopez e O Arrast\u00e3o, que tra\u00e7a uma linha do tempo por toda a obra da cantora - desde a escolha do repert\u00f3rio, que inclui cl\u00e1ssicos como \u201cComo Nossos Pais\u201d, \u201cO B\u00eabado e a Equilibrista\u201d, \u201cUpa, Neguinho!\u201d, \u201cCartomante\u201d, \u201cVelha Roupa Colorida\u201d, passando por cada fase de sua carreira.<br><br>O show apresenta, al\u00e9m dos grandes sucessos interpretados pela \u201cPimentinha\u201d, can\u00e7\u00f5es que trazem \u00e0 tona o forte sentimento pelo Brasil, em virtude do momento turbulento pelo qual o pa\u00eds vem passando atualmente. Os m\u00fasicos executam o que de melhor a m\u00fasica brasileira j\u00e1 produziu em termos de arranjos e composi\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo, sendo um desafio enriquecedor a cada apresenta\u00e7\u00e3o.<br><br>Formado pelos m\u00fasicos Alexandre Alles (teclado), Rafael Branco M\u00fcller (bateria), Mateus Albornoz (baixo), Matheus Herrmann (guitarra) e Rafael Pav\u00e3o (percuss\u00e3o), O Arrast\u00e3o recria a forma\u00e7\u00e3o cl\u00e1ssica do grupo que acompanhou Elis na d\u00e9cada de 70 e que fez hist\u00f3ria com as apresenta\u00e7\u00f5es no aclamado Festival de Montreux, na Su\u00ed\u00e7a em 1979.<br><br>Ap\u00f3s passar pelos palcos do Rio Grande do Sul, de j\u00e1 ter tido a honra de ser aplaudida de p\u00e9 pelo grande compositor Roberto Menescal durante uma apresenta\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia, e de voltarem h\u00e1 poucos dias do Rio de Janeiro, onde se apresentaram no cl\u00e1ssico Beco das Garrafas com casa cheia, Camila Lopez e seu Arrast\u00e3o chegam para contar esta hist\u00f3ria, para cantar Elis atrav\u00e9s do que de melhor ela fez pelo Brasil: M\u00fasica para ouvir, sentir e pensar.<br><br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/825051971175301"},{"name": "Festival Cultiva", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/54257389_395601204336012_7719759456027803648_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=da4ffb98ee77793bda49f9c20d0115ee&oe=5D3F2AB1", "address": "R. Jo\u00e3o Alfredo, 425, Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 07:00:00"], "place": "Paraphernalia Bar", "organizers": ["Cultiva", "GypsyCastle", "NAAHARA", "Quem \u00e9 voc\u00ea Alice?"], "organizers_fallback_a": ["Paraphernalia Bar"], "description": "<span>O Festival Cultiva \u00e9 uma grande festa para brindar a diversidade cultural, com bandas autorais de Porto Alegre e regi\u00e3o que investem na pluralidade musical, com suas mensagens, questionamentos e vis\u00e3o de mundo.<br><br>BANDAS: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/QEVAlice/\">Quem \u00e9 voc\u00ea Alice?</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/naaharaoficial/\">NAAHARA</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gypsycastleofficial/\">GypsyCastle</a><br><br>INGRESSO: <br>15,00 pelo sympla<br>20,00 na hora</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/301876760502725"},{"name": "Noite_c com Kia Sajo + Akair\u00fa no Paraphernalia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56401994_2371987006421500_8136040386574417920_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8b62f89d29dd39626036415a577144b9&oe=5D40CC7B", "address": "R. Jo\u00e3o Alfredo, 425, Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 09:00:00"], "place": "Paraphernalia Bar", "organizers": ["Kia Sajo", "Akair\u00fa", "Lado_c"], "organizers_fallback_a": ["Paraphernalia Bar"], "description": "<span>A noite_c recebe Kia Sajo (SC) com abertura da Akair\u00fa no Paraphernalia Bar<br><br>A noite_c \u00e9 um projeto da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ladocativadora/\">Lado_c</a> Ativadora Cultural de curadoria musical atenta \u00e0 cena autoral contempor\u00e2nea, articulando artistas e espa\u00e7os afim de gerar novas experi\u00eancias musicais ao p\u00fablico. O primeiro palco parceiro do projeto \u00e9 o Paraphernalia Bar, espa\u00e7o aberto \u00e0 m\u00fasica autoral e entusiasta de mostrar o novo. Em uma das ruas mais musicais da cidade, a Jo\u00e3o Alfredo.<br><br>KIA SAJO<br>Cantora e compositora inquieta, a catarinense Kia Sajo canta o Brasil com uma roupagem moderna e intensa. Depois de iniciar seus estudos em m\u00fasica, canto popular e transitar do jazz ao samba, vieram os experimentos sonoros mais consistentes. Imerso em atmosfera eletr\u00f4nica, misturando refer\u00eancias r\u00edtmicas tupiniquins e flertando com o trip hop, ela lan\u00e7ou em 2018 seu EP de estreia \"Mut\u00e1\u201c. Dispon\u00edvel em todas as plataformas de Streaming. Quem assina a produ\u00e7\u00e3o musical \u00e9 Lucas Romero (Eras Records). <br><br>Kia participou de eventos de grande import\u00e2ncia para o atual cen\u00e1rio da<br>m\u00fasica independente do pa\u00eds, como o Sofar Sounds Rio de Janeiro, Floripa e Curitiba, Tum Sound Festival (sendo escolhida pelo voto popular), Sonora Ciclo Internacional de Compositoras entre outros. Em fevereiro de 2019 saiu em mini turn\u00ea pelo nordeste com o show \"Moinho\", que traz releituras de can\u00e7\u00f5es nacionais. Atualmente est\u00e1 em turn\u00ea com o show em duo \"Olho de Tigre\" voz, baixo, pedais e outros experimentos. O show efervescente traz as can\u00e7\u00f5es de \"Mut\u00e1\" e novas composi\u00e7\u00f5es que ir\u00e3o fazer parte do seu novo disco, previsto para esse ano. Mel\u00f3dico, espiritual, visceral. Olho de Tigre \u00e9 uma viagem sonora ao inconsciente coletivo.<br><br>AKAIR\u00da<br>Cantores, compositores, instrumentistas e estudantes. Akair\u00fa \u00e9 o encontro de Kristal Werner (vozes) e Duda Raupp (guitarra e vozes), que se lan\u00e7a com um projeto de m\u00fasicas autorais e releituras de compositores locais e internacionais. Os m\u00fasicos procuram espa\u00e7os que dialoguem com sua atmosfera flutuante e submersa. Kristal e Duda s\u00e3o estudantes do curso de M\u00fasica Popular da UFRGS, onde compartilham aprendizados e experi\u00eancias musicais que refletem na m\u00fasica que criam juntos. A dupla tem uma sonoridade que destaca a conversa entre as duas vozes - com harmonias e contrapontos. Mistura influ\u00eancias do Neo Soul, R&amp;B, Jazz Contempor\u00e2neo e tamb\u00e9m da MPB, al\u00e9m de ritmos tradicionais brasileiros.<br><br>Redes Kia Sajo:<br><br>Streamings: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Flinktr.ee%2Fkiasajo&amp;h=AT0-ldv4KjzEpOv0-LrrEvFfjD5PrVuBoP7xuDGfsFBdxu0Z73oCQM-6dapU6ItGmqycuLduYwMiEqXwlhLGocxGTIbIouDotAPN6WeUFQ3z-VD4omVQBt6mcpmgoiCAsBEz-Fv7xAmJDvo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://linktr.ee/kiasajo</a><br>Canal Youtube: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftinyurl.com%2Fy39tghbs&amp;h=AT31uHei0EP0MtW7vCnJoW5AKK1i6Q8CANJI5MNFnXD0YHRV2VxPQMqBf2F_z41cGuPiR2uLInLPsi3y5eNuiDkVEObePkv0FrH_5nDpjZiCL3keT2fItwf8_7Ra5_NQmQE-2RiobR_T8Sk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://tinyurl.com/y39tghbs</a><br>Fanpage:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/kiasajo/\">https://www.facebook.com/kiasajo/</a>  <br>Instagram: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fkiasajo&amp;h=AT17qrEyK3RbyA7OYx9UcjyNto0eSHpRFW6G9B5amAHfeOftKZsvw-R4YQBVNlXZroH32ZmzIOcYJqeIouPLbjXlBO-h0WZEi8MkyRNzKp99P7HEiXGh3o8zt1nJgPgYPvBxVg7eIA_WHCY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.instagram.com/kiasajo</a><br><br>Redes Akair\u00fa:<br><br>Fanpage: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/aakairu/\">https://www.facebook.com/aakairu/</a><br>Instagram: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2F_akairu&amp;h=AT2YctFUlsgwjSqjZJ47YswtAhiC1Cc8RjzdPdd5p1onSuFzAgYNu-gD0tLxd-Q6pmWx6P8fOF_ST9_Uhs2t3naUZDtWeSb-bPvXzbTNwD4QbLiyXIw7qWSYCJLJGPu3HO3_TfZ4eI-AKZI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.instagram.com/_akairu</a><br><br>\ud83c\udf1918 de abril, quinta-feira\ud83c\udf19<br><br>Abertura da casa 20h - Shows a partir de 21h<br>Ingressos: R$ 10 meia-entrada*/ R$ 20 inteira<br><br>*professores, estudantes, melhor idade e classe art\u00edstica.<br><br>Paraphernalia Bar | R. Jo\u00e3o Alfredo, 425 | Cidade Baixa<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><br>lado_c Ativadora Cultural<br>E-mail: contato.ladoc@gmail.com</span>", "categories": ["Dance", "Brazilian music", "Acoustic music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/549327738889639"},{"name": "PUGG Canta Belchior", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56631973_2076263412492722_4187464938890985472_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fcc16ea3200cd9562560b286af90c9c4&oe=5D73DEDE", "address": "Avenida Osvaldo Aranha 778, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 08:00:00"], "place": "Pugg Hot Dog Artesanal", "organizers": ["T\u00d4 NA RUA"], "organizers_fallback_a": ["Pugg Hot Dog Artesanal"], "description": "<span>Que tal inciar a sexta comendo um delicioso HotDogg Artesanal, curtir com os amigos e ainda por cima escutar um som ao vivo? <br><br>Neste sexta te esperamos a partir das 20:30 o Show \u00e9 por conta do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lico.silveira\">Lico Silveira</a> na Voz &amp; Viol\u00e3o, algumas p\u00e9rolas do  Belchior  e outras MILONGAS, pela primeira vez no Pugg. <br><br>QUER MAIS? <br><br>Dose dupla de Chope! <br><br>Todos os motivos te levam nesta sexta para comer um hotdog e tomar um chope bem gelado. <br><br>Obs: Contribui\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea para o artista. <br><br>\ud83d\udcdeTelefone: (51) 3062-8839<br>\ud83d\udccdAv. Osvaldo Aranha, 778 - Bom Fim, Porto Alegre. </span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2331397180427563"},{"name": "O Fant\u00e1stico Circo-Teatro de Um Homem S\u00f3", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/p526x296/56301751_3254173751275419_4882117818176241664_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=00b6ae6f7a54ae8f3b04b4ad6380131b&oe=5D2E4455", "address": "Avenida \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 20:00:00", "2019-04-27 20:00:00", "2019-04-28 20:00:00"], "dates": ["Friday, April 26, 2019", "Saturday, April 27, 2019", "Sunday, April 28, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Teatro Renascen\u00e7a", "organizers": ["Cia R\u00fastica de Teatro"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Renascen\u00e7a"], "description": "<span>O Fant\u00e1stico Circo-Teatro de Um Homem S\u00f3<br>em curt\u00edssima temporada no Teatro Renascen\u00e7a! <br><br>No palco-picadeiro, Heinz Limaverde transita por v\u00e1rios tipos<br>do imagin\u00e1rio circense: a mulher barbada, o m\u00e1gico, a vedete, o cantor, o palha\u00e7o; al\u00e9m de expor sua pr\u00f3pria persona. A dramaturgia se inspira na estrutura polif\u00f4nica do circo, combinando com\u00e9dia, biografia, poesia, m\u00fasica, cr\u00edtica, festa. Em uma celebra\u00e7\u00e3o dos pequenos circos brasileiros e da arte popular, prop\u00f5e-se espa\u00e7os de encontro onde o real e o sonho dan\u00e7am no picadeiro, em uma ruptura ef\u00eamera do cotidiano. Apenas tr\u00eas apresenta\u00e7\u00f5es deste espet\u00e1culo que j\u00e1 circulou por todo o pa\u00eds! <br><br>Dramaturgia: Heinz Limaverde e Patr\u00edcia Fagundes<br>Dire\u00e7\u00e3o: Patr\u00edcia Fagundes<br>Elenco: Heinz Limaverde<br>Trilha Sonora e Prepara\u00e7\u00e3o Vocal:Simone Rasslan<br>Cenografia: Juliano Rossi<br>Adere\u00e7os, pintura de cenografia e programa\u00e7\u00e3o visual: Paloma<br>Hernandez<br>Figurino: Daniel Lion<br>Prepara\u00e7\u00e3o Corporal: Cibele Sastre<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Anderson Balhero<br>Produ\u00e7\u00e3o: Diego Nardi<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 65 min<br>Faixa Et\u00e1ria: 14 anos<br><br>Dias: 26, 27 e 28 de abril <br>Hor\u00e1rio: 20 horas<br><br>Ingressos: <br><br>Sexta-feira: 30,00 inteira e 15,00 meia-entrada (s\u00eanior, estudante e classe art\u00edstica) <br><br>S\u00e1bado e domingo: 40,00 inteira e 20,00 meia-entrada <br><br>Na bilheteria do teatro 1h antes do espet\u00e1culo ou pelo site: <br><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.entreatosdivulga.com.br%2F&amp;h=AT0qixkGeL4m4UnkZbTpJiIF1lfojxPcF_57vtLb5LOAXVIDgROkybZQrDJ2_Nxc6uV-ZzB8UgCSoUJw-VBDuU4bPO0DhSnDw-7muJsvI47Ag3Req6zMogWG5meSrC4Hf6vorTGpY2rr_mY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.entreatosdivulga.com.br</a> </span>", "categories": ["Comedy", "Comedy (theater)", "Performing arts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2405705212997167"},{"name": "Perturbadores Raul Seixas Tributo & Convidados no Castelo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56598147_424893131634815_6459267098173505536_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=df0a3ab287e337d52ccfbea98bd19767&oe=5D33E1D4", "address": "Av. Otto Niemeyer, 1089, 91910001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 08:00:00"], "place": "Joy Storm Pub", "organizers": ["Banda PertuRbadores", "Jo\u00e3o Guarani"], "organizers_fallback_a": ["Joy Storm Pub"], "description": "<span>Eu nasci h\u00e1 10 mil anos atr\u00e1s...<br><br>O castelo Joy Storm recebe um convidado de honra: Raul Seixas reviver\u00e1! Completando 10 anos de estrada, ap\u00f3s centenas de shows pelo RS e SC e em diversas partes de PoA, os Perturbadores se apresentam na zona sul no ano em que fecha 30 anos do falecimento f\u00edsico de Raul. E n\u00e3o v\u00eam sozinhos. O time de convidados \u00e9 forte: Tales Melati (gaita de foles, sax, harm\u00f4nica, flauta), Rejubamorgan Pirata de Estrada (comemorando o aniver de 50 anos), Deco (Turucut\u00e1), Robson Serafini (Moby Dick), Gilberto Six (RC Seis R Carlos Especial), Andr\u00e9 Rolim (Censuradas do Rock Anos 80), Albertinho Vinholes. O evento conta com super tel\u00e3o com imagens de Raulzito e da trajet\u00f3ria dos Perturbadores. No comando do som, DJ Al Capone destila as influ\u00eancias de Raul: rock anos 50 e 60, Luiz Gonzaga e outras.<br><br>Venha fazer parte dos g\u00eanios, bruxas, s\u00e1bios, alquimistas e expositores presentes ao evento!<br><br>Perturbadores tem a marca de fazer um show vibrante e interativo do in\u00edcio ao fim, com a galera cantando junto os cl\u00e1ssicos e o lado B do Maluco Beleza! E pra esse evento trazem novidades surpresa no repert\u00f3rio. O power trio j\u00e1 realizou shows no Gas\u00f4metro para milhares de pessoas e j\u00e1 trouxe para Porto Alegre  Sylvio Passos (amigo e fiel escudeiro de Raul, guardi\u00e3o do seu Ba\u00fa).<br><br>Perturbadores: <br>Jo\u00e3o Guarani (voz e guitarra) <br>William Lata Goulart (baixo e backing) <br>Guilherme Pancho Scherer (bateria)<br><br>V\u00eddeos Perturbadores:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2FQ_HC5qr9v3U&amp;h=AT0c4a7ztw6aBSTSHvHBJTo9JC8MpnU6FLJnV0HUJHi9Y3htEwrjKLH-D70KNi9nkaY8tEHg5gCtvFgr8P4Q7xnLvqia6NStXEVgx1TXzpYhgmA7X16rkhS2jXPvjvZq4Wsp6vE1_ESDVeE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://youtu.be/Q_HC5qr9v3U</a> (c/ gaita de foles no 512)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2F0kgLg_HKRM0&amp;h=AT2qZvt3H1dnHiDgVV_Do_sMtYO_SLbAu1MFYRdTGWu76173IHH1zjyW1o60cKZLODQ9zQJmPjZN4ccIax0U3m_sjDdJE4YMCU4pCev1tk0QN9KS9VBbGQX0Ecy2CJDSPFL3V8_7kKlaPH0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://youtu.be/0kgLg_HKRM0</a> (Rockixe no Gas\u00f4metro)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2FWI2g_0SrDCc&amp;h=AT0I0-NQ1D5PbH4ffqFbw8QWx5YMj1X8lzqMR1kv6JP2akziQhHjMO3k9PLDQBGMjBzuNxew4xozDEqXRSqlgyr6yhE7AbIkdn0aXeaYJw4Y_XBvcZ7ZdOxLxlh3G85BL7bokz6MFbqnJHY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://youtu.be/WI2g_0SrDCc</a> (diversas m\u00fasicas no 512)<br><br>Ingressos no local : R$ 16,00.<br><br>Produ\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Guarani e Tales Melati </span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/263902311182624"},{"name": "Uma noite francesa no Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57015548_2322922934433964_1245258856179695616_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c41dfb6f124bdadf05add702ab91449a&oe=5D74F03D", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 09:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Les Rencontres Francophones du Br\u00e9sil", "Daniel Debiagi"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Uma noite francesa no Ocidente<br><br>Festival de m\u00fasica francesa em Porto Alegre<br>Quarta-feira 24 de abril 2019<br>No Ocidente bar (Bom Fim), av Oswaldo Aranha. 960<br><br>Detalhes da programa\u00e7\u00e3o nos coment\u00e1rios:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/luizmauro.filho\">Luiz Mauro Filho</a> (piano) + <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ricardo.cordeiro.589\">King Jim</a>(saxofone) acompanham:<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DanielDebiagiOficial/\">Daniel Debiagi</a> (RS)<br>- Stanley Pierre (Ha\u00efti)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/eduardobarretto2\">User Barretto</a> canta Serge Gainsbourg (S\u00e3o Paulo)<br>- <span>Erwan Pottier</span> canta Gainsbourg Serge (Fran\u00e7a)<br><br>ZZ DUO (<span>Marina Mazzini</span> + irm\u00e3o)- can\u00e7\u00f5es francesas atuais<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bodji.harri\">Bodji Harri</a> (com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lucas.koteck\">Lucas Koteck</a> e Pedro Medeiros) composi\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias (Porto Alegre)<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lesresponsables/\">Les Responsables</a> - Rock - Jacques Dutronc, Nino Ferrer, composi\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias (Fran\u00e7a/Brasil)<br><br>A gente se encontra no bar Ocidente para uma noite de can\u00e7\u00f5es francesas, com m\u00fasica do Ha\u00efti, Jacques Brel, Charles Aznavour, Joe Dassin, Edith Piaf, Serge Gainsbourg, Yves Montand, Jacques Dutronc, Nino Ferrer e composi\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias (Bodji, Les Responsables)<br><br>Ingressos antecipados promocionais online<br>R$15 :<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.eventbrite.com.br%2Fe%2Fuma-noite-francesa-no-ocidente-tickets-60134936213&amp;h=AT3xKPSJbykzeJOUhhWXgJsV6KPmJ83VqSXZps5w86jiM0tNmYVdRs00aNbPmTA78qSjMNvTzfJNOTEzOidVjLDmO3dOAKE-8K2HnSIw4fIw_MVg0AFJV_jQ0613ss3OoahsgVK-pxeYEnw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.eventbrite.com.br/e/uma-noite-francesa-no-ocidente-tickets-60134936213</a><br>Apenas R$ 20 na porta<br><br>Arte: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jimi.melo\">Jimi Melo</a><br>T\u00e9cnico de som: <span>Felipe Messa</span><br>Bilheteira : <span>Ana Budaszewski</span><br><br>Evento organizado pela associa\u00e7\u00e3o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rencontresfrancophonesbresil/\">Les Rencontres Francophones du Br\u00e9sil</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/429906087555280"},{"name": "Noite do Metal - Gueppardo, Black Moon Riders e Unholy Dio", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56887114_2339301712768597_3649926095051948032_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=15e59aaa227bba304f22d60936978c71&oe=5D385094", "address": "Av. Otto Niemeyer, 2415, 91910-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-09 07:00:00"], "place": "Openstage Music", "organizers_fallback_a": ["Openstage Music"], "description": "<span>Noite do metal com as bandas:<br>GUEPPARDO <br>\u00e9 uma banda de Hard n\u2019 Heavy de Porto Alegre (RS), formada em 2007. Desde o in\u00edcio de suas atividades apostando em material pr\u00f3prio, gravou o EP \u201cInstinto Animal\u201d em 2009, por\u00e9m este trabalho n\u00e3o foi lan\u00e7ado oficialmente. Depois de um hiato de tr\u00eas anos, o grupo retorna e em 2015 lan\u00e7a o \u00e1lbum \u201cFronteira Final\u201d. O disco foi muito bem recebido pela cr\u00edtica especializada, destacando-se como um dos melhores lan\u00e7amentos do estilo no ano.<br>A banda j\u00e1 se apresentou com grandes nomes do Heavy Metal mundial, como Steve Grimmett's Grim Reaper e Blaze Bayley (Iron Maiden), al\u00e9m de realizar shows da \u201cSin Fronteiras Tour 2016\u201d e da \u201cAnimal Tour 2017\u201d em diversas cidades do Sul e Sudeste do Brasil e tamb\u00e9m na Argentina.<br>Atualmente, a banda composta pelo guitarrista e membro fundador, Per\u00ff Rodriguez, conta com o vocalista Mauricio Os\u00f3rio; o baterista L\u00e9o Singer e o baixista Rafael Yadek. O grupo se encontra em est\u00fadio trabalhando no sucessor de \u201cFronteira Final\u201d, que vai contar com releituras das m\u00fasicas produzidas para o EP \u201cInstinto Animal\u201d, novas can\u00e7\u00f5es e b\u00f4nus especiais.<br>Recentemente a banda disponibilizou em seu canal no youtube, o videoclipe oficial da m\u00fasica \u201cF\u00faria e Paix\u00e3o\u201d. Dirigido por Marcos Neuberger, o v\u00eddeo conta<br>com uma nova vers\u00e3o da can\u00e7\u00e3o, com os vocais de Mauricio Os\u00f3rio. Esta vers\u00e3o estar\u00e1 no novo \u00e1lbum do grupo, com previs\u00e3o de lan\u00e7amento para o primeiro semestre de 2017.<br>Mais informa\u00e7\u00f5es sobre a Gueppardo atrav\u00e9s dos links abaixo:<br>Facebook: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Gueppardo/\">www.facebook.com/Gueppardo/</a><br>F\u00faria e Paix\u00e3o | Videoclipe oficial: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FubKxVQ&amp;h=AT28Ts4JqB_zFEvY4LQu8ibr9vGoY6nhTUovTCgWE8Rzu1Bja71KD75Bl6JwJuJVdlhhbrgikQynC0WePA68TJX971hMuID1r4obATLw1kgQtTaG18bh_frqHVnQ6J6oROKeL1nQaQrbsh8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/ubKxVQ</a><br>\u00c1lbum \u201cFronteira Final\u201d completo: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FJTn8zk&amp;h=AT0YVA2_zskCpb2mfW3YLco5eb2fevowipS9WBfOontITin2CdmchU1HtH2yAtlECmRRSqkSXba-MGpkOCCosPyKIZlEhAbnSLaUpGXsMMtuIgrfNNtD1CU2cyfSZhtad4v_65YDy9QyvT0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/JTn8zk</a><br>Contato: gueppardoofficial@outlook.com ou mateus@insanityrecords.com.br<br><br>-------------------------------------------------------------------------------------------<br>BLACK MOON RIDERS<br><br>A Black Moon Ride r\u00e9s uma banda de rock pesado que exorciza seus dem\u00f4nios com performances marcantes, figurinos aut\u00eanticos e guitarras insanas.<br>O nome da banda remonta a uma antiga seita que espera a chegada da lua negra. Era em que reinar\u00e1 a magia, o rock e o prazer. Em meio a trevas, uma riff estridente como um uivo, anuncia a sua chegada.<br>As letras s\u00e3o recortes da realidade. Hist\u00f3rias de insanidade, m edo<br>e caos. Melodias e vozes que ficam na nossa cabe\u00e7a. Contos de horror que acontecem em cada esquina. A Black Moon Riders chegou para exorcizar seus dem\u00f4nios.<br><br>Atila Ferrarez - Lead Singer<br>Demi Estlin - Guitars<br>Paulo Ricardo - Bass<br>Vict\u00f3ria Reali - Drums<br><br>Contatos<br>atilaferra@gmail.com<br>Atila (51) 991574463<br>Demi (51) 91347732<br>______________________________________________________<br><br>UNHOLY DIO<br><br>Em meados de 2017 em Porto Alegre-RS, a partir da id\u00e9ia do<br>baixista da banda M-19 Wilmar Filho p\u00f5e em pr\u00e1tica em projeto de<br>desejo antigo, formar uma banda tributo a um dos maiores \u00edcones<br>no Metal, Ronnie James Dio.<br>Mas era preciso n\u00e3o s\u00f3 encontrar bons m\u00fasicos, mas tamb\u00e9m f\u00e3s<br>que pudessem encarar a miss\u00e3o fazer um tributo digno ao King of<br>rock'n'roll. Fabio Nunes (Hardest), no vocal, Cristiano Schimitt<br>(Magician), na guitarra, Manu Soares na bateria e Renato Bica nos<br>teclados, aceitaram o desafio.<br><br>EMAIL: UNHOLYDIO.TRIBUTE@GMAIL.COM<br>INSTAGRAM: @UNHOLYDIO.TRIBUTE<br>FACEBOOK: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FWWW.FACEBOOK.COM.BR%2FUNHOLYDIORS&amp;h=AT1B6KklFCZgepJgugb7Py9PCUUmO4J9EyDEk-_hwu8zRyoDqsIa9a9NdLXWv9NEswItPTdOOnKHMUfjqu6y5BfX4ZqGhvhAFpZy0Ka0f-zSBxBBkfFjHwup_F2nMZy-mGMyFatrl5j9Ti8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">WWW.FACEBOOK.COM.BR/UNHOLYDIORS</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/579838085870721", "organizers": ["Openstage Music"]},{"name": "Trabalhos Espaciais Manuais no Bate . S\u00e1b 27.04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/57395824_367907507149046_8924836024115265536_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=23c323b5c34d05866377f37e7be08933&oe=5D4660C7", "address": "Jo\u00e3o Alfredo, 701, 90050230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 11:00:00"], "place": "Bate", "organizers": ["Trabalhos Espaciais Manuais"], "organizers_fallback_a": ["Bate"], "description": "<span>Uma das bandas em maior ascens\u00e3o no cen\u00e1rio musical brasileiro sobe mais uma vez ao palco do Bate!!<br><br>A Trabalhos Espaciais Manuais (TEM) \u00e9 uma pequena orquestra de m\u00fasica popular que surgiu em Porto Alegre e est\u00e1 em atua\u00e7\u00e3o desde 2013. A banda desenvolveu sua sonoridade atrav\u00e9s do formato Baile-Show, onde estilos como o samba, o funk e o rock'n'roll sao misturados com pitadas de jazz em uma atmosfera dan\u00e7ante, permeada por temas marcantes e solos cat\u00e1rticos. A inspira\u00e7\u00e3o para este projeto surge das noites black dos anos 1970, onde a se\u00e7\u00e3o r\u00edtmica e os graves do baixo s\u00e3o a condu\u00e7\u00e3o de uma esfera ancestral da m\u00fasica: a comunh\u00e3o com a dan\u00e7a. <br><br>\u274b Ceva 600ml a R$ 10 at\u00e9 00h30<br>\u274b Duas latinhas de Heineken (350 ml cada) a R$ 15 a noite toda<br><br>\u2749 \u274a \u274b<br><br>INGRESSOS: R$ 18<br>Com nome na lista: R$ 15<br><br>As list\u00e3o s\u00e3o v\u00e1lidas at\u00e9 00h30.<br><br>Todos os CONFIRMADOS no evento at\u00e9 \u00e0s 18h do dia 27 estar\u00e3o automaticamente na lista.<br><br>Quer comemorar teu anivers\u00e1rio no Bate? Entra em contato atrav\u00e9s da p\u00e1gina ou do emaildobate@gmail.com e fica por dentro de todas as vantagens!<br><br>In\u00edcio da festa: 23h<br>In\u00edcio do show: 1h<br><br>\u274b \u00c9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de documento com foto para entrada no bar.<br>\u274b Temos chapelaria.<br>\u274b Aceitamos Visa, Master, Banri e Elo.<br><br>\u2749 \u274a \u274b<br><br>Respeita as mina!<br><br>\u2749 \u274a \u274b<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/paginadobate/\">www.facebook.com/paginadobate</a><br>emaildobate@gmail.com</span>", "categories": ["Party", "Adult contemporary music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/590037058180548"},{"name": "Forr\u00f3 do Triozinho da Silva no Paraphern\u00e1lia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q85/s526x296/57094476_727737514288731_122858699143249920_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6488c9e14e916e7d868c175afb6160c8&oe=5D3BAFFE", "address": "R. Jo\u00e3o Alfredo, 425, Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 11:00:00"], "place": "Paraphernalia Bar", "organizers": ["Triozinho da Silva"], "organizers_fallback_a": ["Paraphernalia Bar"], "description": "<span>No dia 20 de abril, \u00e0s 23h, o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/triozinhodasilva/\">Triozinho da Silva</a> aterrissa no palco do Paraphern\u00e1lia Bar pra fazer uma noite bem caliente e o povo dan\u00e7ar junto bem coladinho.<br><br>Com a proposta de homenagear os ritmos e grandes artistas nordestinos, eles apresentam seu projeto Forr\u00f3 do Triozinho da Silva. O projeto tem forma\u00e7\u00e3o de trio p\u00e9 de serra e est\u00e3o presentes fortemente os ritmos Xaxado, Bai\u00e3o, Xote, C\u00f4co e Arrastap\u00e9, entre outros elementos muito presentes nas festas e bailes nordestinos.<br><br>A banda \u00e9 formanda por <span>Rafa Rodrigues</span> (vocal, viol\u00e3o e tri\u00e2ngulo), <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pablogrilomartins.dasilva\">Pablo Martins</a> (vocal, viol\u00e3o e tri\u00e2ngulo) e Felipe Santos - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/FIFONALTA\">Fuleirinho de Tal</a> (zabumba) e conta com a participa\u00e7\u00e3o especial de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/matheus.kleber.5\">Matheus Kleber</a> (sanfona).<br><br>No repert\u00f3rio, cl\u00e1ssicos na voz de Luiz Gonzaga, Jackson do Pandeiro, Dominguinhos, Jacinto Silva, Bezerra da Silva, Anast\u00e1cia, Gilberto Gil, Novos Baianos, Trio Nordestino, entre outros artistas.<br><br>Os ingressos antecipados com desconto est\u00e3o \u00e0 venda no site do Sympla (link em breve) e tamb\u00e9m ser\u00e3o vendidos na hora e no local \u00e0 R$20,00. Garanta logo o seu e n\u00e3o perde essa noite del\u00edcia pra dan\u00e7ar sem fim. Chega mais! ;)<br><br>____________________________________<br><br>Forr\u00f3 do Triozinho da Silva no Paraphern\u00e1lia<br>Dia 20 de abril, \u00e0s 23h / A casa abre \u00e0s 21h<br>No Paraphern\u00e1lia Bar<br>Ingressos antecipados com desconto pelo Sympla (link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fforro-do-triozinho-da-silva-no-paraphernalia__504066&amp;h=AT059Nczf9LWmlvuF9D29lewgphdVEwc61NhVZkyS-2I4OhAhEpNnzgBLqLw2hqA-QSJXLkSCEXAImoubE21RQnDEG1hVhiH1GD0iHD4cjNFG8drD8yY0-vbGoYps5CjTE5SSLiR6MRnBh8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/forro-do-triozinho-da-silva-no-paraphernalia__504066</a>) e na hora e no local \u00e0 R$20,00<br>Assessoria e produ\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/patuaconteudocriativo/\">Patu\u00e1 Conte\u00fado Criativo</a><br>Arte: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cleslachmann\">Cles Lachmann</a><br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/339885566879355"},{"name": "Tem Bububu no Bobob\u00f3: Vedetes e Teatro de Revista Brasileiro", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/57155273_1068897873306914_1923553527884414976_o.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d5659388a03b49047874d82de825286d&oe=5D3FC3E5", "address": "Rua General Vitorino, 255, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-29 02:00:00"], "place": "PPGAC UFRGS", "organizers_fallback_a": ["PPGAC UFRGS"], "description": "<span>Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Artes C\u00eanicas da UFRGS e<br>Grupo de Pesquisa Pr\u00e1ticas do Corpo em Dan\u00e7a, Performance e Improvisa\u00e7\u00e3o convidam:<br>Palestra com Professor Dr. Luis Francisco Wasilewski (UFRJ)<br><br>Bububu no Bobob\u00f3: Vedetes e Teatro de Revista brasileiro<br><br>Dia 29 de abril das 14 \u00e0s 17 h <br>na Sala Alziro Azevedo  no Departamento de Arte Dram\u00e1tica<br>Rua General Vitorino 225<br>Evento aberto ao p\u00fablico<br><br>Palestrante  Dr. Luis Francisco Wasilewski (UFRJ)<br>P\u00f3s-Doutorando do Programa Avan\u00e7ado de Cultura Contempor\u00e2nea(PACC) da UFRJ, sob supervis\u00e3o de Helo\u00edsa Buarque de Hollanda, com bolsa do CNPq. Doutor em Literatura Brasileira pela USP (2015). Mestre em Literatura Brasileira pela USP (2009).Possui gradua\u00e7\u00e3o em Letras Licenciatura Portugu\u00eas e Literaturas de L\u00edngua Portuguesa pela Universidade Federal do Rio Grande do Sul (2004). Tem experi\u00eancia na \u00e1rea de Letras, com \u00eanfase em Literatura Brasileira, atuando principalmente nos seguintes temas: literatura brasileira, dramaturgia, teatro brasileiro, cr\u00edtica teatral. Tem diversos artigos publicados em jornais e revistas. Pesquisador de hist\u00f3ria do teatro brasileiro. Atuou, em 2008 e 2009, como redator de verbetes sobre teatro para a Enciclop\u00e9dia Virtual do Ita\u00fa Cultural. Em 2010, lan\u00e7ou o livro Isto \u00e9 Besteirol e O Teatro de Vicente Pereira. No ano de 2011 trabalhou no Rio de Janeiro, onde foi o curador da exposi\u00e7\u00e3o Assim Era o Besteirol;, no Centro Cultural Candido Mendes. Em 2016, trabalhou como pesquisador na reedi\u00e7\u00e3o de Caio Fernando Abreu, Cartas , publicado pela e-gal\u00e1xia. Desde 2007 atua como rep\u00f3rter e cr\u00edtico teatral do Site Aplauso Brasil.<br>Colaborador de artigos sobre teatro para os jornais Zero Hora e Correio do Povo.  Pesquisador nos livros da Neyde Veneziano As Grandes Vedetes do Brasil e Teatro de Revista:Dramaturgia e Conven\u00e7\u00f5es.<br><br>Na foto de divulga\u00e7\u00e3o do evento temos a atriz Elo\u00edna Ferraz sendo coroada como a Rainha das Atrizes. Formada em Artes C\u00eanicas pelo DAD - UFRGS. Ex-vedete do \"Teatro de Revista\".  Eleita \"Certinha do Lalau\" de 1956, \"Rainha das Atrizes\" de 1957, e \"Rainha das Vedetes\" de 1964 e 1965. Recebeu da imprensa de S\u00e3o Paulo, o t\u00edtulo de \"Grande Vedete\". Premiada como melhor atriz do \"Teatro Musicado\", em 1958, e Medalha de Ouro pela ACTRJ. Trabalhou em Portugal como vedete brasileira convidada, em revistas portuguesas . Medalha de ouro pela ABCT/ RJ ( Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Cr\u00edticos Teatrais  do Rio de Janeiro ). Atuou no IEACEN no RS  como coordenadora de Teatro, na Secret\u00e1ria de Cultura do Estado do RS ( 1996/2001) . Atuou no SATED-RS como administradora do Sindicato(2002/2005). Atualmente vive em Portugal e atua como professora na Universidade S\u00e9nior Dom Sancho I, em Almada.<br><br>Organiza\u00e7\u00e3o: Profa Suzi Weber - Grupo de Pesquisa Pr\u00e1ticas do Corpo em Dan\u00e7a, Performance e Improvisa\u00e7\u00e3o <br>Realiza\u00e7\u00e3o: PPGAC/UFRGS<br>Coordena\u00e7\u00e3o PPGAC: Profa. M\u00f4nica Fagundes Dantas e Patr\u00edcia<br>Fagundes<br><br>Refer\u00eancias:<br>VENEZIANO, Neyde. As grandes vedetes do Brasil. S\u00e3o Paulo: Imprensa O cial do Estado, 2010. (Cole\u00e7\u00e3o Aplauso)<br>filme:<br>Mam\u00e3e Quero ser Vedete de Neyde Veneziano<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fvimeo.com%2F274061081&amp;h=AT10kkdh7cCsM_u7AcTchCN-F_A-18BYebCoVy-B_8I529Yrw24xp8Qx9XEfPTc31ldQRvSGUMbB-wkiVxG3Zf2RVfWEqKY_Sq4YlobKjA1CuJiCnHHUj_uP8wt-xmK2DBkVOrMatqwfHwg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://vimeo.com/274061081</a> </span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/273429606897506", "organizers": ["PPGAC UFRGS"]},{"name": "ATOM Pink Floyd Tribute em Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51535827_2307528289292042_865565948868820992_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=281fb66331bd34536a62801d604d90f9&oe=5D3A9C8B", "address": "Avenida T\u00falio de Rose, 91340110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-16 09:00:00"], "place": "Teatro do Bourbon Country", "organizers": ["No Palco", "Atom - Pink Floyd Tribute"], "organizers_fallback_a": ["Teatro do Bourbon Country"], "description": "<span>A banda ATOM PINK FLOYD TRIBUTE, considerada o melhor tributo ao Pink Floyd do Brasil, retorna a Porto Alegre com sua nova turn\u00ea, ANIMALS TOUR 2019.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/atomfloyd/\">Atom - Pink Floyd Tribute</a><br>Quinta-feira, dia 16 de maio, \u00e0s 21h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/teatrodobourboncountry/\">Teatro do Bourbon Country</a> - Av. T\u00falio de Rose, 80 - Passo D'Areia<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br><br>INGRESSOS:<br>Galeria Mezanino<br>- Inteira: R$ 90,00<br>- Meia: R$ 45,00<br><br>Mezanino<br>- Inteira: R$ 90,00<br>- Meia: R$ 45,00<br><br>Galeria Alta<br>- Inteira: R$ 100,00<br>- Meia: R$ 50,00<br><br>Plateia Alta<br>- Inteira: R$ 110,00<br>- Meia: R$ 55,00<br><br>Camarote<br>- Inteira: R$ 120,00<br>- Meia: R$ 60,00<br><br>Plateia Baixa<br>- Inteira: R$ 120,00<br>- Meia: R$ 60,00<br><br>CANAIS DE VENDA OFICIAIS<br>*sujeito a taxa de conveni\u00eancia<br><br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country<br>Av. T\u00falio de Rose, 80 / 301 - Porto Alegre, RS. De segunda a s\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h; domingos e feriados, das 14h \u00e0s 20h.<br><br>Uhuu<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fuhuu.com%2Fevento%2Frs%2Fporto-alegre%2Fatom-pink-floyd-tribute-6629&amp;h=AT0RAihtixc08MobKyOharWMLIyuPb_fdazSwIuAS0H2_lYiVRiOAEhnEkeuuBI1vVzcgV9qyy0LiUNn24GJwpOZrsLGPjO2cqXy81LV3nJn0MtvyXza5eOx-6vDbcz2SCr9Y_s-Nlpp2jE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/atom-pink-floyd-tribute-6629</a><br>falecom@uhuu.com</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1906583932787189"},{"name": "Macbeth e o Reino Sombrio de Shakespeare para Crian\u00e7as", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56645679_1782857585148929_7868389032688877568_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ffd602322b0f2e5d8654d99fe22ab409&oe=5D3DE6C6", "address": "Avenida \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-16 10:00:00"], "place": "Teatro Renascen\u00e7a", "organizers": ["No Palco", "Sesc/RS", "Sesc Centro - POA"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Renascen\u00e7a"], "description": "<span>14\u00ba Festival Palco Girat\u00f3rio - Porto Alegre apresenta: <br><br>MACBETH E O REINO SOMBRIO DE SHAKESPEARE PARA CRIAN\u00c7AS (RS) - Coletivo \u00d3rbita <br>- Data: 16 de maio, \u00e0s 10h e 15h<br>- Local: Teatro Renascen\u00e7a (Av. Erico Ver\u00edssimo, 307)<br>- Recomenda\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: Livre<br>- Dura\u00e7\u00e3o: 50 min.<br><br>INGRESSOS: <br>- R$ 15,00 \u2013 Categoria Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os do Cart\u00e3o Sesc/Senac, categoria Empres\u00e1rios com Cart\u00e3o Sesc/Senac, estudantes, classe art\u00edstica, maiores de 60 anos;<br>- R$ 30,00 \u2013 P\u00fablico geral.<br><br>* Na compra online os valores s\u00e3o acrescidos da taxa de conveni\u00eancia. <br>** Mediante apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o Sesc/Senac e para as demais categorias as devidas comprova\u00e7\u00f5es. Obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o do mesmo na entrada ao teatro. <br>*** PROMO\u00c7\u00c3O: Na compra de 10 ingressos no mesmo canal de venda (Unidade Sesc ou online), o cliente ganha uma bolsa exclusiva do Festival.<br><br>PONTOS DE VENDA: <br>- Em todas as Unidades Sesc no RS e pelo site <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sesc-rs.com.br%2Fpalcogiratorio&amp;h=AT1A8UQNPJuo9Vtnu-T1Ya4YxV7pJ3ECmSygksHV01XaAnODFjoD7-MVUWMpIlLPnStn8XMdXqEz7zZrwWdf5ww_ViHIcjfw3SbG9FQDgzuS7JEf-FYqygXUkWAsyhYjXkBzCI6Yhu9sKbQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sesc-rs.com.br/palcogiratorio</a>.<br>- Atendimento no Sesc Centro: Segunda a sexta, das 8h \u00e0s 19h45. S\u00e1bados, das 8h \u00e0s 13h. Havendo disponibilidade, a venda segue at\u00e9 o hor\u00e1rio da sess\u00e3o nos dias de semana e nos finais de semana, as vendas encerram \u00e0s 13h e retornam 1h antes na bilheteria do Teatro.<br>- Ingressos para demais locais: Havendo disponibilidade, 1h antes na bilheteria do local do espet\u00e1culo<br><br>Sinopse: Os generais de guerra Macbeth e Banquo voltam triunfantes de uma batalha contra a Noruega. Passando por um p\u00e2ntano, se deparam com tr\u00eas bruxas que lhes apresentam algumas previs\u00f5es sobre o futuro dos dois: \u201cMacbeth ser\u00e1 Bar\u00e3o de Cawdor e, futuramente, Rei. E Fla\u00eancio, filho de Banquo, ser\u00e1 tamb\u00e9m rei\u201d. A ambi\u00e7\u00e3o de Macbeth e sua esposa Lady Macbeth diante das profecias das bruxas os leva a cometer um gesto de trai\u00e7\u00e3o contra o rei. A partir da\u00ed muitas batalhas acontecer\u00e3o.<br><br>Ficha t\u00e9cnica:<br>Texto inspirado de Macbeth de William Shakespeare <br>Dire\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Pedro Decarli<br>Elenco: Camila Pasa, Jo\u00e3o Pedro Decarli e Rodrigo Waschburger <br>Cria\u00e7\u00e3o de trilha sonora original e opera\u00e7\u00e3o: Rafael Decarli<br>Cria\u00e7\u00e3o de luz e opera\u00e7\u00e3o: Bathista Freire <br>Figurino e cen\u00e1rio: o grupo </span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/621913574958976"},{"name": "Acampamento de Grupo do G.E. Guia Lopes", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55730908_2131482143602497_4095728105350496256_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=300c5281c961cc6a5fd621b353f98349&oe=5D4054D7", "address": "Avenida Mau\u00e1, 1050 - Armaz\u00e9m C3 - Doca 2, 90010-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 08:00:00"], "place": "Grupo Escoteiro Guia Lopes 2/RS", "organizers_fallback_a": ["Grupo Escoteiro Guia Lopes 2/RS"], "description": "<span>O Acampamento de Grupo \u00e9 uma grande oportunidade para a integra\u00e7\u00e3o de todos os membros do G.E. Guia Lopes, sejam Lobinhos, Escoteiros, S\u00eaniors, Pioneiros, Escotistas, Dirigentes, Pais de Apoio ou colaboradores! Convidamos todos a participar deste grande evento!<br><br>Local: Camping Para\u00edso 21, Viam\u00e3o<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fparaiso21.com.br%2F&amp;h=AT0411Zkw-fVwWtLUK21opFSHgnBXIo9gixt-JUpOGqDk3NoWuvmRLOiovf2sQphfVRhkI-R_lKVrg0Ht478PpFsHYuya8X2OFFmdeNz4rdWgQjxKkvCEoFGm6iTVy6wYY7PtdGWhRkFCwA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://paraiso21.com.br/</a><br>Valor: R$115,00 (incluindo alimenta\u00e7\u00e3o, local, material de atividade, etc.)<br>Transporte: \u00d4nibus fretado (custeado pelo Grupo)<br><br>Autoriza\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis no Paxtu.<br><br>Prazo para pagamentos e entrega das autoriza\u00e7\u00f5es: 6 de abril de 2019.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/337495013785905", "organizers": ["Grupo Escoteiro Guia Lopes 2/RS"]},{"name": "Ilse Lampert canta Divas da MPB #2 no Paraphern\u00e1lia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p280x280/56775667_2376009242685943_1579175460883922944_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0a8e2cadb3b96a46c5981fef33e8c047&oe=5D4317B8", "address": "R. Jo\u00e3o Alfredo, 425, Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 11:00:00"], "place": "Paraphernalia Bar", "organizers_fallback_a": ["Paraphernalia Bar"], "description": "<span>\u2665 Ilse Lampert canta Divas da MPB \u2665<br><br>ILSE LAMPERT, faz uma homenagem \u00e0s cantoras Brasileiras, Elis Regina, Gal Costa, Clara Nunes, Dalva de Oliveira,Vanessa da Mata entre outras <br>Ilse conta com a participa\u00e7\u00e3o especial no show de Gabi Rosa, Fernanda Estev\u00e3o e Odillon Fontella ,<br>No viol\u00e3o, Anderson Ventura, na bateria, Estev\u00e3o Zalazar e no contra baixo, Rodrigo Antunes.<br><br>Um noite de celebra\u00e7\u00e3o a MPB,<br><br>\ud83d\udc49 S\u00e1bado, 20/04 \ud83d\udc48 <br>Abertura do bar 20h - Shows \u00e0s 23h30<br>Ingressos: R$ 25,00 // <br>R$ 20,00 - Confirmando no evento<br>R$10,00 AT\u00c9 \u00c0S 22H<br>\ud83d\udce3 Anivers\u00e1rios, formaturas ou despedida de solteirx entre em contato com a nossa page, Paraphernalia Bar! Garantimos diversos benef\u00edcios pra voc\u00ea \u2618<br><br>Reservas de mesas e informa\u00e7\u00f5es: (51) 984127255<br><br>\ud83c\udfb6 Paraphernalia Bar (R. Jo\u00e3o Alfredo, 425 | Cidade Baixa) \ud83c\udfb6</span>", "categories": ["Dance", "Brazilian music", "M\u00fasica popular brasileira"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/166472957620437", "organizers": ["Paraphernalia Bar"]},{"name": "A Fome | 14\u00ba Palco Girat\u00f3rio - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q85/s526x296/57038267_1782943311807023_2721777237115273216_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8f18adfca92438d441737eeec98e816d&oe=5D40B79B", "address": "Rua dos Andradas, 736, 90010-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-07 09:00:00"], "place": "Teatro Bruno Kiefer", "organizers": ["No Palco", "Cia. Espa\u00e7o em Branco", "Sesc/RS", "Sesc Centro - POA"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Bruno Kiefer"], "description": "<span>14\u00ba Festival Palco Girat\u00f3rio - Porto Alegre apresenta: <br><br>A FOME (RS) - Cia. Espa\u00e7o em Branco<br>- Data: 7 e 8 de maio, \u00e0s 21h<br>- Local: Teatro Bruno Kiefer (R. dos Andradas, 736)<br>- Recomenda\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 16 anos<br>- Dura\u00e7\u00e3o: 90 min. <br><br>INGRESSOS: <br>- R$ 15,00 \u2013 Categoria Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os do Cart\u00e3o Sesc/Senac, categoria Empres\u00e1rios com Cart\u00e3o Sesc/Senac, estudantes, classe art\u00edstica, maiores de 60 anos;<br>- R$ 30,00 \u2013 P\u00fablico geral.<br><br>* Na compra online os valores s\u00e3o acrescidos da taxa de conveni\u00eancia.<br>** Mediante apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o Sesc/Senac e para as demais categorias as devidas comprova\u00e7\u00f5es. Obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o do mesmo na entrada ao teatro.<br>*** PROMO\u00c7\u00c3O: Na compra de 10 ingressos no mesmo canal de venda (Unidade Sesc ou online), o cliente ganha uma bolsa exclusiva do Festival.<br><br>PONTOS DE VENDA: <br>- Em todas as Unidades Sesc no RS e pelo site <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sesc-rs.com.br%2Fpalcogiratorio&amp;h=AT2ggl8hmMM8VqEkqHjFJsT25ahxLBIjK6OMQnJ8Dptz4YiQvatjnHj41q_jKey-HzU4SPML5OO4y4HHg4eh2dAZL_49WT2KuV0Dyqx04rNZjyUTxHYd5O7udHUNRdx7OJUS5J9tV4srdAw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sesc-rs.com.br/palcogiratorio</a>.<br>- Atendimento no Sesc Centro: Segunda a sexta, das 8h \u00e0s 19h45. S\u00e1bados, das 8h \u00e0s 13h. Havendo disponibilidade, a venda segue at\u00e9 o hor\u00e1rio da sess\u00e3o nos dias de semana e nos finais de semana, as vendas encerram \u00e0s 13h e retornam 1h antes na bilheteria do Teatro.<br>- Ingressos para demais locais: Havendo disponibilidade, 1h antes na bilheteria do local do espet\u00e1culo<br><br><br>SINOPSE: A Cia. Espa\u00e7o em Branco apresenta seu novo espet\u00e1culo resultante da parceria entre o encenador Jo\u00e3o de Ricardo e a atriz e dramaturga Sissi Venturin. Entre revela\u00e7\u00f5es pouco palat\u00e1veis e a exposi\u00e7\u00e3o de uma fome voraz pela vida, A Fome incorpora circunst\u00e2ncias m\u00edticas e cr\u00edticas sobre o feminino numa performance-limite entre o ritual e o cyber. \u00c9 o dia derradeiro, um rito de passagem que necessita ser conclu\u00eddo, custe o que custar. Refletindo sobre rela\u00e7\u00f5es amorosas e sociais atordoantes, A Fome mostra uma mulher sem nome nem espa\u00e7o que se dilata guiada por uma chama primitiva e implac\u00e1vel. Pelos dentes ir\u00e1 descobrir a forma mais intensa de consumir o amor, o outro e sua sombra.<br><br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o de Ricardo<br>Atua\u00e7\u00e3o: Sissi Betina Venturin <br>Dramaturgia: Marcos Contreras e Sissi Betina Venturin<br>Trilha sonora: Daniel Roitman e grupo<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Carina Sehn. V\u00eddeos: Jana Castoldi<br>Figurinos, produ\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o de Ricardo e Sissi Betina Venturin<br>Fotografia: Morgana Mazzon</span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/731913397204218"},{"name": "Tandan! | 14\u00ba Palco Girat\u00f3rio - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/56962102_1782923535142334_5103246021887000576_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cc7d18ae2a10b5b727dea61478088ea1&oe=5D3CA89C", "address": "Rua dos Andradas, 736, 90010-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-24 10:00:00"], "place": "Teatro Bruno Kiefer", "organizers": ["No Palco", "Sesc/RS", "Sesc Centro - POA"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Bruno Kiefer"], "description": "<span>14\u00ba Festival Palco Girat\u00f3rio - Porto Alegre apresenta: <br><br>TANDAN! (PE) - Cia Etc<br>- Data: 24 de maio, \u00e0s 10h e 15h<br>- Local: Teatro Bruno  (R. dos Andradas, 736)<br>- Recomenda\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 05 a 09 anos<br>- Dura\u00e7\u00e3o: 120min (com sess\u00f5es individuais de 6min cada)<br><br>INGRESSOS: <br>- R$ 15,00 \u2013 Categoria Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os do Cart\u00e3o Sesc/Senac, categoria Empres\u00e1rios com Cart\u00e3o Sesc/Senac, estudantes, classe art\u00edstica, maiores de 60 anos;<br>- R$ 30,00 \u2013 P\u00fablico geral.<br><br>* Na compra online os valores s\u00e3o acrescidos da taxa de conveni\u00eancia. <br>** Mediante apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o Sesc/Senac e para as demais categorias as devidas comprova\u00e7\u00f5es. Obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o do mesmo na entrada ao teatro. <br>*** PROMO\u00c7\u00c3O: Na compra de 10 ingressos no mesmo canal de venda (Unidade Sesc ou online), o cliente ganha uma bolsa exclusiva do Festival.<br><br>PONTOS DE VENDA: <br>- Em todas as Unidades Sesc no RS e pelo site <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sesc-rs.com.br%2Fpalcogiratorio&amp;h=AT0e8NuGKxwzlUWigzHVdR3efwdCD36RodGPErb5mwBSkIeldd8rPtZw9w5A_G7APP-L9XUGj4vdC26RsOf9wKXfz-KIcZanvl68UNvyX7mReIwseKwDFVzSBMuwf0zrOHv3ZsqwE6_MoDI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sesc-rs.com.br/palcogiratorio</a>.<br>- Atendimento no Sesc Centro: Segunda a sexta, das 8h \u00e0s 19h45. S\u00e1bados, das 8h \u00e0s 13h. Havendo disponibilidade, a venda segue at\u00e9 o hor\u00e1rio da sess\u00e3o nos dias de semana e nos finais de semana, as vendas encerram \u00e0s 13h e retornam 1h antes na bilheteria do Teatro.<br>- Ingressos para demais locais: Havendo disponibilidade, 1h antes na bilheteria do local do espet\u00e1culo.<br><br>Sinopse: Uma experi\u00eancia de imers\u00e3o em dan\u00e7a a partir do uso de est\u00edmulos t\u00e1teis, de uma instala\u00e7\u00e3o sonora e da intera\u00e7\u00e3o com bailarinos e bailarinas. Um espet\u00e1culo que encara a quest\u00e3o da acessibilidade do espet\u00e1culo \u00e0s pessoas com defici\u00eancia visual como est\u00edmulo criativo, e n\u00e3o como tradu\u00e7\u00e3o. Tem inspira\u00e7\u00e3o nas obras de Helio Oiticica e Lygia Clark, com suas provoca\u00e7\u00f5es do ato de perceber as artes visuais numa aprecia\u00e7\u00e3o sensorial mais ampla da obra. O espet\u00e1culo \u00e9 dedicado ao p\u00fablico infantil, e cada crian\u00e7a ter\u00e1 uma experi\u00eancia individual de 6 minutos.<br><br>Ficha t\u00e9cnica:<br>Dire\u00e7\u00e3o e trilha sonora: Marcelo Sena<br>Assist\u00eancia de dire\u00e7\u00e3o: Jorge de Paula<br>Cria\u00e7\u00e3o: Elis Costa, Marcelo Sena e Renata Vieira<br>Dan\u00e7a: Elis Costa, Filipe Marcena, Iara Campos e Marcelo Sena<br>Pesquisa: Bruno Amorim, Elis Costa, Filipe Marcena, Jorge de Paula, Marcelo Sena e Renata Vieira Figurinos<br>Cen\u00e1rio: Marcondes Lima<br>Costura de figurinos: Maria Lima<br>Consultoria em acessibilidade comunicacional: Andreza N\u00f3brega<br>Prepara\u00e7\u00e3o de elenco: Arilson Lopes</span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/409110423256714"},{"name": "Aquelas \u2013 Uma dieta para caber no mundo | 14\u00ba Palco Girat\u00f3rio", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/56973985_1782956718472349_4442444030424383488_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2b3bafb6d04441250b623b151b66217e&oe=5D326C18", "address": "Rua Alberto Bins, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-12 07:00:00"], "place": "Teatro Do Sesc", "organizers": ["No Palco", "Sesc/RS", "Sesc Centro - POA"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Do Sesc"], "description": "<span>14\u00ba Festival Palco Girat\u00f3rio - Porto Alegre apresenta: <br><br>AQUELAS - UMA DIETA PARA CABER NO MUNDO (CE) - Manada Teatro<br>- Data: 12 de maio, \u00e0s 19h<br>- Local: Teatro do Sesc (Av. Alberto Bins, 655)<br>- Recomenda\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 14 anos<br>- Dura\u00e7\u00e3o: 50 min. <br><br>INGRESSOS: <br>- R$ 15,00 \u2013 Categoria Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os do Cart\u00e3o Sesc/Senac, categoria Empres\u00e1rios com Cart\u00e3o Sesc/Senac, estudantes, classe art\u00edstica, maiores de 60 anos;<br>- R$ 30,00 \u2013 P\u00fablico geral.<br><br>* Na compra online os valores s\u00e3o acrescidos da taxa de conveni\u00eancia. <br>** Mediante apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o Sesc/Senac e para as demais categorias as devidas comprova\u00e7\u00f5es. Obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o do mesmo na entrada ao teatro. <br>*** PROMO\u00c7\u00c3O: Na compra de 10 ingressos no mesmo canal de venda (Unidade Sesc ou online), o cliente ganha uma bolsa exclusiva do Festival.<br><br>PONTOS DE VENDA: <br>- Em todas as Unidades Sesc no RS e pelo site <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sesc-rs.com.br%2Fpalcogiratorio&amp;h=AT1v08HgRM4fCfT2d6bN_eIa93DVG-K4aVTtqyVKlwiDTfs-jbbMYVChnezndodLK8vv_tjEGOkRH7heQcxQqZ58gcgnRQEj0FT_e8t2lU4ldUt9dwQTCWwdwn80s3WZEbVWvrqfBRhk2cg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sesc-rs.com.br/palcogiratorio</a>.<br>- Atendimento no Sesc Centro: Segunda a sexta, das 8h \u00e0s 19h45. S\u00e1bados, das 8h \u00e0s 13h. Havendo disponibilidade, a venda segue at\u00e9 o hor\u00e1rio da sess\u00e3o nos dias de semana e nos finais de semana, as vendas encerram \u00e0s 13h e retornam 1h antes na bilheteria do Teatro.<br>- Ingressos para demais locais: Havendo disponibilidade, 1h antes na bilheteria do local do espet\u00e1culo<br><br>Sinopse: O espet\u00e1culo remonta a hist\u00f3ria de Maria de Bil, santa popular da cidade de V\u00e1rzea Alegre/ CE, assassinada em 1926 pelo seu \u201ccompanheiro\u201d, transformada em m\u00e1rtir, e at\u00e9 hoje \u00e9 \u00edcone de devo\u00e7\u00e3o do povo da regi\u00e3o. No espet\u00e1culo, que mistura a hist\u00f3ria da santa com pessoalidades das int\u00e9rpretes, o p\u00fablico \u00e9 convidado a participar do preparo de um indigesto jantar envolvendo facas, carne, sangue e outros elementos, oferecidos \u00e0 mesa com os corpos das pr\u00f3prias atrizes/performers. Uma encena\u00e7\u00e3o delicada e cruel que apresenta, atrav\u00e9s de quadros performativos, um caleidosc\u00f3pio das diversas formas de viol\u00eancia de uma sociedade machista.<br><br>Ficha t\u00e9cnica:<br>Int\u00e9rpretes: Juliana Veras e Monique Cardoso<br>Dire\u00e7\u00e3o: Murillo Ramos <br>Textos: Juliana Veras, Monique Cardoso, Murillo Ramos, Rafael Barbosa e Ricardo Guilherme<br>Colaborador-provocador: Ricardo Guilherme <br>Dire\u00e7\u00e3o musical: Juliana Veras <br>M\u00fasicas: Juliana Veras, Jonathan Silva, Monique Cardoso, Murillo Ramos e Rafael Barbosa<br>Cen\u00e1rio: Klebson Alberto e Lara Leon <br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Wallace Rios <br>Opera\u00e7\u00e3o de luz: Lu\u00eds Albuquerque e Wallace Rios <br>Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Igor C\u00e2ndido</span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/575415296287529"},{"name": "Alice \u2013 Al\u00e9m da Toca do Coelho | 14\u00ba Palco Girat\u00f3rio - POA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q85/s526x296/56786138_1782958905138797_7130836392258568192_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=185be82241fbb6c105f0ba6f5de8ebf9&oe=5D357401", "address": "Rua dos Andradas, 736, 90010-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-14 03:00:00"], "place": "Teatro Bruno Kiefer", "organizers": ["No Palco", "Sesc/RS", "Sesc Centro - POA"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Bruno Kiefer"], "description": "<span>14\u00ba Festival Palco Girat\u00f3rio - Porto Alegre apresenta: <br><br>ALICE - AL\u00c9M DA TOCA DO COELHO (RS) - Soul Produ\u00e7\u00f5es<br>- Data: 14 e 15 de maio, \u00e0s 15h\t<br>- Local: Teatro Bruno Kiefer (R. dos Andradas, 736)<br>- Recomenda\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 0 a 13 anos<br>- Dura\u00e7\u00e3o: 50 min. <br><br>INGRESSOS: <br>- R$ 15,00 \u2013 Categoria Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os do Cart\u00e3o Sesc/Senac, categoria Empres\u00e1rios com Cart\u00e3o Sesc/Senac, estudantes, classe art\u00edstica, maiores de 60 anos;<br>- R$ 30,00 \u2013 P\u00fablico geral.<br><br>* Na compra online os valores s\u00e3o acrescidos da taxa de conveni\u00eancia. <br>** Mediante apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o Sesc/Senac e para as demais categorias as devidas comprova\u00e7\u00f5es. Obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o do mesmo na entrada ao teatro. <br>*** PROMO\u00c7\u00c3O: Na compra de 10 ingressos no mesmo canal de venda (Unidade Sesc ou online), o cliente ganha uma bolsa exclusiva do Festival.<br><br>PONTOS DE VENDA: <br>- Em todas as Unidades Sesc no RS e pelo site <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sesc-rs.com.br%2Fpalcogiratorio&amp;h=AT30ljLUY98Rg30cnMwExmQeHMc7pbDpZfx6qPwK7E4YRcigmjBjQfXtOwqwVX14jJqeW-8cPhDCWTvyX3NxGe0DL0GSvcB3n-5lJ1_F2qZ5anyBo1jAqFeGNHmnwFwM88ylwGaa6h2Js_c\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sesc-rs.com.br/palcogiratorio</a>.<br>- Atendimento no Sesc Centro: Segunda a sexta, das 8h \u00e0s 19h45. S\u00e1bados, das 8h \u00e0s 13h. Havendo disponibilidade, a venda segue at\u00e9 o hor\u00e1rio da sess\u00e3o nos dias de semana e nos finais de semana, as vendas encerram \u00e0s 13h e retornam 1h antes na bilheteria do Teatro.<br>- Ingressos para demais locais: Havendo disponibilidade, 1h antes na bilheteria do local do espet\u00e1culo<br><br>Sinopse: Qual a \u00fanica semelhan\u00e7a entre todos os seres do universo? Certo dia, Alice persegue um coelho branco de colete e rel\u00f3gio, caindo em um buraco que a leva para um lugar onde nem tudo \u00e9 o que parece ser. E, ao se deparar com seres distintos daqueles que habitam o universo de onde veio, Alice encontra-se com diferentes vers\u00f5es de si mesma, questionando a realidade a partir das reflex\u00f5es e aprendizagens presentes em sua jornada. \u201cAlice: al\u00e9m da toca do coelho\u201d \u00e9 um espet\u00e1culo baseado na obra cl\u00e1ssica de Lewis Carroll que fala sobre amizade, curiosidade, empatia e os la\u00e7os que nos unem apesar de nossas diferen\u00e7as. <br><br>Ficha t\u00e9cnica:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Sue Gotardo<br> Elenco: Danuta Zaghetto, Fabiana Santos, Luiz Manoel, Thiago Silva<br>Dramaturgia: Grupo<br>Cenografia: Alex Limberger<br>Cenot\u00e9cnica: Alex Limberger e Daniel Fetter<br>Figurino: Daniel Lion<br>Acess\u00f3rios: Diego Steffani<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Marga Ferreira<br>Trilha Sonora: Cau Netto<br>Prepara\u00e7\u00e3o Corporal: B\u00e9thany Mart\u00ednez<br>Coreografias: B\u00e9thany Mart\u00ednez e grupo<br>Fotografia: Adriana Marchiori<br>Produ\u00e7\u00e3o: Sue Gotardo</span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/312799149412662"},{"name": "Retirantes \u2013 Somos Todos Severinos | 14\u00ba Palco Girat\u00f3rio - POA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q85/s526x296/56907766_1782969108471110_7338895044847337472_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f482febc8659734cc36f474af5971e46&oe=5D36859D", "address": "Rua dos Andradas, 736, 90010-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-21 07:00:00"], "place": "Teatro Bruno Kiefer", "organizers": ["No Palco", "Sesc/RS", "Sesc Centro - POA"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Bruno Kiefer"], "description": "<span>14\u00ba Festival Palco Girat\u00f3rio - Porto Alegre apresenta: <br><br>RETIRANTES - SOMOS TODOS SEVERINOS (RS) - Retic\u00eancias Cia. de Dan\u00e7a<br>- Data: 21 e 22 de maio, \u00e0s 19h<br>- Local: Teatro Bruno Kiefer (R. dos Andradas, 736) <br>- Recomenda\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: Livre<br>- Dura\u00e7\u00e3o: 45 min.<br><br>INGRESSOS: <br>- R$ 15,00 \u2013 Categoria Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os do Cart\u00e3o Sesc/Senac, categoria Empres\u00e1rios com Cart\u00e3o Sesc/Senac, estudantes, classe art\u00edstica, maiores de 60 anos;<br>- R$ 30,00 \u2013 P\u00fablico geral.<br><br>* Na compra online os valores s\u00e3o acrescidos da taxa de conveni\u00eancia. <br>** Mediante apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o Sesc/Senac e para as demais categorias as devidas comprova\u00e7\u00f5es. Obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o do mesmo na entrada ao teatro. <br>*** PROMO\u00c7\u00c3O: Na compra de 10 ingressos no mesmo canal de venda (Unidade Sesc ou online), o cliente ganha uma bolsa exclusiva do Festival.<br><br>PONTOS DE VENDA: <br>- Em todas as Unidades Sesc no RS e pelo site <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sesc-rs.com.br%2Fpalcogiratorio&amp;h=AT3v0-RKLyzKtQkAPhycKFpIfZjri6YV2f15YQAoUiEQPJAT-NytewbV4EyMtl0ylCdGSaGTDPB3TNjjPsm1PZRq7Z--vjJjdHBaluIL99u2AbuXtQc7Xo7bR0zyHu1dd4pfqV8Y1duGaFk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sesc-rs.com.br/palcogiratorio</a>.<br>- Atendimento no Sesc Centro: Segunda a sexta, das 8h \u00e0s 19h45. S\u00e1bados, das 8h \u00e0s 13h. Havendo disponibilidade, a venda segue at\u00e9 o hor\u00e1rio da sess\u00e3o nos dias de semana e nos finais de semana, as vendas encerram \u00e0s 13h e retornam 1h antes na bilheteria do Teatro.<br>- Ingressos para demais locais: Havendo disponibilidade, 1h antes na bilheteria do local do espet\u00e1culo.<br><br>Sinopse: \u201cRetirantes: Somos todos Severinos\u201d \u00e9 um projeto plural por se utilizar de elementos tradicionais das Dan\u00e7as Urbanas, mesclados \u00e0 Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea e Experimental com algumas influ\u00eancias de dan\u00e7as regionais para representar uma cultura essencialmente brasileira: a nordestina. A pesquisa destas viv\u00eancias diversas em dan\u00e7a deu vida ao experimento que tira da zona de conforto tanto o p\u00fablico quanto os pr\u00f3prios bailarinos. O espet\u00e1culo remonta a realidade nordestina e o percurso de intensa migra\u00e7\u00e3o rumo aos grandes centros urbanos, em busca de melhores condi\u00e7\u00f5es de vida. Desde as recatadas mulheres at\u00e9 os viris cangaceiros, todos s\u00e3o igualmente atingidos pelas dificuldades em sobreviver na escassez de suas terras. A falta de recursos define o cotidiano e, perante este sofrimento, tornam-se iguais: retirantes, nordestinos, Severinos.<br><br>Ficha t\u00e9cnica:<br>Diretor Coreogr\u00e1fico: Carlos Neto<br>Diretor de Produ\u00e7\u00e3o: Tiago R. Souza <br>Assistente de Produ\u00e7\u00e3o: Vict\u00f3ria Terragno <br>T\u00e9cnico de Luz: Karrah <br>Bailarinos: Jade Correa, Matheus de Almeida, Matheus Quevedo, Thain\u00e1 Zanatta de Oliveira e Bibiana Lopez</span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/438290273610203"},{"name": "Naquele Bairro Encantado: Epis\u00f3dio 1 | 14\u00ba Palco Girat\u00f3rio/POA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56706241_1782927878475233_2170977582965587968_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7604b98475d8e24d4dde9b34bfd31f1d&oe=5D3B69A3", "address": "Rua Doutor F\u00e9lix Contreiras Rodrigues, 91530-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-25 09:00:00"], "place": "Praca Darcy Azambuja, Pedro Werlang - Porto Alegre", "organizers": ["No Palco", "Sesc/RS", "Sesc Centro - POA"], "organizers_fallback_a": ["Praca Darcy Azambuja, Pedro Werlang - Porto Alegre"], "description": "<span>14\u00ba Festival Palco Girat\u00f3rio - Porto Alegre apresenta: <br><br>NAQUELE BAIRRO ENCANTADO - EPIS\u00d3DIO 1: ESTRANHOS VISITANTES  (MG) - Teatro P\u00fablico<br>- Data: 25 de maio, \u00e0s 9h<br>- Local: Pra\u00e7a Darcy Azambuja (R. Dr. Fernando Ortiz Schneider)<br>- Recomenda\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: Livre<br>- Dura\u00e7\u00e3o: 120min <br><br>Sinopse: Um grupo de velhos mascarados visita um bairro da cidade povoando o cotidiano com imagens saudosistas do passado. No epis\u00f3dio I \u2013 Estranhos Visitantes, o p\u00fablico \u00e9 convidado a fazer um passeio por um bairro da cidade, no qual os personagens realizam a\u00e7\u00f5es cotidianas e estabelecem rela\u00e7\u00f5es com os moradores e transeuntes, compartilhando lembran\u00e7as, hist\u00f3rias e imagens.<br><br>Ficha t\u00e9cnica:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Rog\u00e9rio Lopes <br>Dramaturgia: Larissa Albertti<br>Atua\u00e7\u00e3o: Ana Lavigne, Diego Po\u00e7a, Larissa Albertti, Luciana Ara\u00fajo, Marcelo Alessio, Rafael Bottaro<br>Dire\u00e7\u00e3o musical e prepara\u00e7\u00e3o vocal: Eberth Guimar\u00e3es <br>Figurinos: Juliana Floriano <br>Cria\u00e7\u00e3o e confec\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras: Fernando Linares</span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/430268434215777"},{"name": "A Mulher do Fim do Mundo | 14\u00ba Palco Girat\u00f3rio - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/56661887_1782966041804750_5571452561581408256_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ca34dd9c53a73769236c1ac6559fdfdc&oe=5D2C350E", "address": "Av. Erico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-17 07:00:00"], "place": "Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura", "organizers": ["No Palco", "Sesc/RS", "Sesc Centro - POA"], "organizers_fallback_a": ["Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura"], "description": "<span>14\u00ba Festival Palco Girat\u00f3rio - Porto Alegre apresenta: <br><br>A MULHER DO FIM DO MUNDO (AP) - Cia. Casa Circo<br>- Data: 17 de maio, \u00e0s 19h<br>- Local: Sala \u00c1lvaro Moreyra (Av. Erico Ver\u00edssimo, 307)<br>- Recomenda\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 14 anos<br>- Dura\u00e7\u00e3o: 35 min.<br><br>INGRESSOS: <br>- R$ 15,00 \u2013 Categoria Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os do Cart\u00e3o Sesc/Senac, categoria Empres\u00e1rios com Cart\u00e3o Sesc/Senac, estudantes, classe art\u00edstica, maiores de 60 anos;<br>- R$ 30,00 \u2013 P\u00fablico geral.<br><br>* Na compra online os valores s\u00e3o acrescidos da taxa de conveni\u00eancia. <br>** Mediante apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o Sesc/Senac e para as demais categorias as devidas comprova\u00e7\u00f5es. Obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o do mesmo na entrada ao teatro. <br>*** PROMO\u00c7\u00c3O: Na compra de 10 ingressos no mesmo canal de venda (Unidade Sesc ou online), o cliente ganha uma bolsa exclusiva do Festival.<br><br>PONTOS DE VENDA: <br>- Em todas as Unidades Sesc no RS e pelo site <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sesc-rs.com.br%2Fpalcogiratorio&amp;h=AT3BtntNbgbrfG3iQnNYJ_bk6avTvuWQwzgyy5HrMmB_XmaJeR-iIZv-wDBJRCLDwhwhskUW3Q6vwWRFZnJd5zzhc4FIgLG2-tHsM9oDq632ZFDmppyT2DLeXf3fR7zGrfvOVoodlgAlg2w\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sesc-rs.com.br/palcogiratorio</a>.<br>- Atendimento no Sesc Centro: Segunda a sexta, das 8h \u00e0s 19h45. S\u00e1bados, das 8h \u00e0s 13h. Havendo disponibilidade, a venda segue at\u00e9 o hor\u00e1rio da sess\u00e3o nos dias de semana e nos finais de semana, as vendas encerram \u00e0s 13h e retornam 1h antes na bilheteria do Teatro.<br>- Ingressos para demais locais: Havendo disponibilidade, 1h antes na bilheteria do local do espet\u00e1culo.<br><br>Sinopse: O solo \u201cA Mulher do Fim do Mundo\u201d \u00e9 um tiro no escuro, e que dentro de um estado reflexivo uma mulher se depara com a exist\u00eancia de um corpo que respira a cada segundo para se manter de p\u00e9. Neste estado existencialista, estabelece um di\u00e1logo visceral e direto do corpo e, com os corpos, onde atrav\u00e9s do corpo e do seu discurso, valida a exist\u00eancia desses v\u00e1rios corpos que atravessa gera\u00e7\u00f5es flagelados socialmente.<br><br>Ficha t\u00e9cnica:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Jones Barsou<br>Interprete: Ana Caroline <br>Opera\u00e7\u00e3o de som: Jones Barsou<br>Figurino, maquiagem: A Cia<br>Dramaturgia: Jones Barsou <br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Eloy Pessoa <br>Imagens e v\u00eddeo: Luiza Nobre</span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/429312024553082"},{"name": "Dado & Bonf\u00e1 tocam Dois + QP\u00c9E | Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s552x414/52712895_2341041262806533_4374701611503583232_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cccbc8b14b319668697424605cc3d9c0&oe=5D733BE5", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-21 09:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["RRany Produtora", "No Palco", "Legi\u00e3o Urbana XXX anos"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "<span>Ap\u00f3s o sucesso de p\u00fablico em novembro do ano passado, o projeto <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/LUXXXanos/\">Legi\u00e3o Urbana XXX anos</a> volta a Porto Alegre para apresentar a turn\u00ea que comemora os 30 anos dos discos  'Dois' e 'Que Pa\u00eds \u00c9 Esse'. <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/dadovillalobosreal/\">Dado Villa-Lobos</a> &amp; <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MarceloBonfaOficial/\">Marcelo Bonf\u00e1</a> tocam 'Dois' + 'Que Pa\u00eds \u00c9 Esse' da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/LegiaoUrbana/\">Legi\u00e3o Urbana</a><br>- Data: 21 DE JUNHO, Sexta-feira, \u00e0s 21h<br>- Local: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/auditorioaraujovianna/\">Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna</a> (Av. Osvaldo Aranha, 685)<br>- Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rrany.produtora/\">RRany Produtora</a><br>- Classifica\u00e7\u00e3o: Livre. Menores de 14 anos, somente poder\u00e3o entrar acompanhados dos pais ou respons\u00e1veis. Crian\u00e7as at\u00e9 24 meses de idade que ficarem no colo dos pais, n\u00e3o pagam.<br><br>Ingressos a partir de R$ 70 (em at\u00e9 3x, no cart\u00e3o de cr\u00e9dito).<br><br>Pontos de venda: <br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country (Av. T\u00falio de Rose, 80 - 2\u00ba andar). De segunda a s\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | domingos e feriados, das 14h \u00e0s 20h.<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fuhuu.com%2Fevento%2Frs%2Fporto-alegre%2Fdado-villa-lobos-marcelo-bonfa-dois-que-pais-e-este-6809&amp;h=AT2Vi7OqcgBRtJNXUrCfudYRU_PZo2d4B0K9PDXsb36CtwNlxi9h6j1QuqXOooIHJU9sLA6eE_aPQk9J-jr6BkX2ACLObytRT_LyC9-akOkjqDMYFDJPmiZYjuT2d57DZHs2aONxWnfbKyM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/dado-villa-lobos-marcelo-bonfa-dois-que-pais-e-este-6809</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1489785947819538"},{"name": "Senhor dos An\u00e9is In Concert: A Sociedade do Anel em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52605314_2007185312911683_2928036856752766976_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d42598fe69cc5379b25714cbc0b59c8e&oe=5D7369E7", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-30 06:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["No Palco", "Howard Shore Composer", "Senhor dos An\u00e9is in concert: A Sociedade do Anel", "Yellow Eventos"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "<span>\"O Senhor dos An\u00e9is In Concert: A Sociedade do Anel\" chega a Porto Alegre. Apresenta\u00e7\u00e3o \u00fanica acontece em 30 de junho, 18h, no Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna. <br><br>Em \u00fanica apresenta\u00e7\u00e3o sob orienta\u00e7\u00e3o do Maestro Adriano Machado juntamente com 250 m\u00fasicos formados com integrantes da Orquestra Villa Lobos e da Howard Shore Office, intepretar\u00e3o ao vivo a trilha sonora, ganhadora do Oscar, do compositor Howard Shore, enquanto o filme O Senhor dos An\u00e9is: A Sociedade do Anel de Peter Jackson \u00e9 exibido em tela de cinema de alta defini\u00e7\u00e3o. A m\u00fasica ao vivo carrega seu pr\u00f3prio peso narrativo, criando uma atmosfera emocionante e dram\u00e1tica dando a jornada de Frodo Bolseiro e a Sociedade do Anel uma riqueza de detalhes impressionante, trazendo a riqu\u00edssima literatura imaginativa de J.R.R Tolkien a vida de uma forma nunca vista. A trilha sonora deste filme deu ao compositor tr\u00eas Oscars, tr\u00eas Globos de Ouro e quatro Grammies.<br><br>O SENHOR DOS AN\u00c9IS IN CONCERT: A SOCIEDADE DO ANEL<br>Domingo, dia 30 de junho, \u00e0s 18h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/auditorioaraujovianna/\">Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna</a> (Av. Osvaldo Aranha, 685)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos. Menores de 12 anos, somente poder\u00e3o entrar acompanhados dos pais ou respons\u00e1veis<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/yelloweventos1/\">Yellow Eventos</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/camimusicgramVENEZUELA/\">Cami Music</a><br><br>INGRESSOS<br>Plateia Alta Lateral<br>- Inteira: R$ 160<br>- Meia: R$ 80<br><br>Plateia Baixa Lateral<br>- Inteira: R$ 260<br>- Meia: R$ 130<br><br>Plateia Alta Central<br>- Inteira: R$ 330<br>- Meia: R$ 165<br><br>Plateia Baixa Central<br>- Inteira: R$ 360<br>- Meia: R$ 180<br><br>Plateia Gold<br>- Inteira: R$ 160<br>- Meia: R$ 80<br><br>PONTOS DE VENDA<br>Bilheteria Teatro Bourbon Country<br>Endere\u00e7o: Av. T\u00falio de Rose, 80 / 2\u00b0 andar, Passo D\u2019Areia \u2013 Porto alegre - RS<br>Hor\u00e1rio de Funcionamento: de Segunda a Sab. das 12h \u00e0s 22h e Domingos e feriados das 14h \u00e0s 20h.<br><br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/383257398891331"},{"name": "SMKC at Pepsi on Stage", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/46831343_10157503366607439_2800079997069426688_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=43fa69899bbf06f2dee286222eb75f57&oe=5D2B02C0", "address": "Avenida Severo Dullius, 90200-310 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-21 07:00:00"], "place": "Pepsi On Stage", "organizers_fallback_a": ["Pepsi On Stage"], "description": "<span>Slash ft. Myles Kennedy &amp; The Conspirators are playing at Pespi on Stage in Porto Alegre, Brazil on May 21st.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/209532789948162", "organizers": ["Pepsi On Stage"]},{"name": "Tit\u00e3s - Trio Ac\u00fastico em Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/q84/s960x960/50909120_1678089998959022_4860278373332549632_o.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f88f8e831c1995dd1b03513f1c81e1c3&oe=5D71634F", "address": "Avenida T\u00falio de Rose, 91340110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 09:00:00"], "place": "Teatro do Bourbon Country", "organizers": ["No Palco", "Opus Promo\u00e7\u00f5es", "Tit\u00e3s"], "organizers_fallback_a": ["Teatro do Bourbon Country"], "description": "<span>Os Tit\u00e3s, Branco Mello, S\u00e9rgio Britto e Tony Belotto, estar\u00e3o em Porto Alegre com a turn\u00ea \"Trio Ac\u00fastico\" que revista o cl\u00e1ssico \"Ac\u00fastico MTV\", lan\u00e7ado em 1997. <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/titasoficial/\">Tit\u00e3s</a> - Trio Ac\u00fastico <br>S\u00e1bado, dia 27 de abril, \u00e0s 21h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/teatrodobourboncountry/\">Teatro do Bourbon Country</a> (Av. T\u00falio de Rose, 80)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opuspromocoes/\">Opus Promo\u00e7\u00f5es</a><br><br>INGRESSOS<br>Galerias Mezanino<br>- Inteira: R$ 80,00<br>- Meia: R$ 40,00<br><br>Galerias Alta<br>- Inteira: R$ 100,00<br>- Meia: R$ 50,00<br><br>Mezanino<br>- Inteira: R$ 120,00<br>- Meia: R$ 60,00<br><br>Plateia Alta<br>- Inteira: R$ 160,00<br>- Meia: R$ 80,00<br><br>Camarote<br>- Inteira: R$ 180,00<br>- Meia: R$ 90,00<br><br>Plateia Baixa<br>- Inteira: R$ 200,00<br>- Meia: R$ 100,00<br><br>PONTOS DE VENDA<br>Teatro do Bourbon Country<br>Avenida T\u00falio de Rose, 80 / 301 - Porto Alegre, RS. De segunda a s\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h; domingos e feriados, das 14h \u00e0s 20h.<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fuhuu.com%2Fevento%2Frs%2Fporto-alegre%2Ftitas-trio-acustico-6717&amp;h=AT20rR3qY3pi7Vua4IvzKvmJIGCyAVSOFAD0MOIImF5gv9C9zjYQN9xfdPe7cF3VfH-slIoPl_XJdCRdBCJn62Gc0r41SSANHoL49ntcGpovYe8AxNdWI4L1swgIZ_uxOujQYWkkKoXzlVY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/titas-trio-acustico-6717</a><br><br>SOBRE O ESPET\u00c1CULO:<br>Os Tit\u00e3s s\u00e3o incans\u00e1veis. Depois de lan\u00e7ar CD e DVD da primeira \u00f3pera rock brasileira, \u201cDoze Flores Amarelas\u201d, e enquanto organizam a turn\u00ea da \u00f3pera - que percorrer\u00e1 teatros do Brasil em 2019 - e ensaiam o espet\u00e1culo \u201cEnquanto Houver Sol\u201d, que invadir\u00e1 casas de show, arenas e festivais brasileiros e internacionais com um mix de grandes sucessos e algumas can\u00e7\u00f5es de Doze Flores Amarelas, os Tit\u00e3s encontram tempo para realizar tardiamente o desejo de f\u00e3s que exigem desde 2017 uma comemora\u00e7\u00e3o pelos vinte anos do cl\u00e1ssico Tit\u00e3s Ac\u00fastico MTV.<br><br>Lan\u00e7ado em 1997, Tit\u00e3s Ac\u00fastico MTV foi um projeto de extraordin\u00e1rio sucesso, o mais exitoso de todos os Ac\u00fasticos MTV, um fen\u00f4meno com mais de dois milh\u00f5es de c\u00f3pias vendidas, ganhador de discos de ouro, platina e diamante.<br><br>Branco Mello, S\u00e9rgio Britto e Tony Bellotto cavaram um tempo em suas agendas e montaram um show afetivo e despojado, em que os tr\u00eas - munidos apenas de viol\u00f5es, piano, guitarra ac\u00fastica e contrabaixo - recriam can\u00e7\u00f5es do Tit\u00e3s Ac\u00fastico MTV e acrescentam outras p\u00e9rolas de seu repert\u00f3rio, como \u201cEpit\u00e1fio\u201d, \u201cIsso\u201d, \u201cEnquanto Houver Sol\u201d, \u201cPorque Eu Sei Que \u00e9 Amor\u201d, \u201cToda Cor\u201d e muitas outras.<br><br>Entre as can\u00e7\u00f5es, Branco, Britto e Tony - chamados pelos f\u00e3s de Trio de Ferro - contam hist\u00f3rias e trocam ideias com o p\u00fablico, aproveitando o clima intimista do show, coisa rara em sua longa carreira.<br><br>Equilibrando gl\u00f3rias do passado e desafios do futuro, os Tit\u00e3s contemplam o presente em mais uma grande celebra\u00e7\u00e3o.<br>Sergio Britto \u2013 Voz, piano e contrabaixo<br>Branco Mello \u2013 Voz, viol\u00e3o e contrabaixo<br>Tony Bellotto \u2013 Voz, guitarra ac\u00fastica e viol\u00e3o</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/337426510193155"},{"name": "Queen Experience In Concert - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q89/p280x280/50969959_2379002902334514_7899944075808210944_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cdad8f6f5987c75774e40bba80f0253a&oe=5D310777", "address": "Avenida T\u00falio de Rose, 91340110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-26 08:00:00"], "place": "Teatro do Bourbon Country", "organizers": ["Trilha Entretenimento", "No Palco", "Queen Experience In Concert"], "organizers_fallback_a": ["Teatro do Bourbon Country"], "description": "<span>\"Queen Experience - In Concert\"<br>O maior concerto em homenagem ao Queen j\u00e1 produzido na Am\u00e9rica Latina!<br><br>Domingo, 26 de Maio, 20h.<br>Sess\u00e3o Extra: 17h30<br>Teatro do Bourbon Country <br>Porto Alegre/RS<br><br>\ud83c\udf9f INGRESSOS E PONTO DE VENDA:<br> <br>Camarotes: R$ 200 (Inteira) / R$ 100 (Meia-Entrada)<br>Plateia VIP: R$ 180 (Inteira) / R$ 90 (Meia-Entrada)<br>Plateia Baixa: R$ 160 (Inteira) / R$ 80 (Meia-Entrada)<br>Plateia Alta: R$ 140 (Inteira) / R$ 70 (Meia-Entrada)<br>Mezanino: R$ 120 (Inteira) / R$ 60 (Meia-Entrada)<br>Galeria Alta: R$ 100 (Inteira) / R$ 50 (Meia-Entrada)<br>Galeria Mezanino: R$ 90 (Inteira) / R$ 45 (Meia-Entrada)<br><br>Bilheteria Teatro Bourbon Country<br>Av. T\u00falio de Rose, 80 / 2\u00b0 Andar, Passo D\u2019Areia <br>De Segunda a S\u00e1bado das 12h \u00e0s 22h. Domingos e feriados das 14h \u00e0s 20h.<br>(Sem taxa de conveni\u00eancia).<br><br>MEIA-ENTRADA: Dispon\u00edvel para estudantes, idosos, PNE's, professores da rede p\u00fablica estadual e municipal e demais benefici\u00e1rios por lei. S\u00f3cios do clube do assinante RBS tamb\u00e9m possuem 50% de desconto na entrada.<br><br>\ud83d\udcde INFORMA\u00c7\u00d5ES: (51) 98206-8269 - Whats App<br><br>\ud83d\udcf1 VENDAS ONLINE:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.teatrodobourboncountry.com.br%2Fprogramacao.php%3Fid%3D1218_QUEEN%2520EXPERIENCE%2520IN%2520CONCERT&amp;h=AT2sgZvcF-RELq1jmQCEBGZg0I77r7T4ooParLC8O5mjg1sdUZ9CX7w2wnlEa6FmEL6neEcbTg_xIOOY4hNfUAUUaF19odhDKDqnNWXQF1XGf3KKQjUUvwiH4xb0ZWtV2AWMSPDRIpPng6k\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.teatrodobourboncountry.com.br/programacao.php?id=1218_QUEEN+EXPERIENCE+IN+CONCERT</a><br><br>\ud83c\udfb8 SOBRE O SHOW:<br>Ap\u00f3s grande sucesso nos cinemas com o longa \u201cBohemian Rhapsody\u201d, o grupo Queen voltou aos notici\u00e1rios e retomou grande popularidade em todo o mundo. Autores de diversos cl\u00e1ssicos da hist\u00f3ria do rock, Freddie Mercury, Brian May, John Deacon e Roger Taylor provaram, ao longo de 2018, que seguem no imagin\u00e1rio do p\u00fablico. Mesmo 28 anos ap\u00f3s a morte de seu vocalista, considerado pela cr\u00edtica como o maior frontman de todos os tempos, a lend\u00e1ria banda brit\u00e2nica coleciona recordes de vendas e pr\u00eamios, inclusive conquistando novas gera\u00e7\u00f5es de f\u00e3s.<br><br>Inspirado nesta hist\u00f3ria nasceu o projeto Queen Experience In Concert, um show que mistura rock n\u2019roll e m\u00fasica erudita, apresentando um espet\u00e1culo ao vivo com orquestra e banda. Com mais de 20 integrantes no palco, o show \u00e9 comandado pelo maestro paulista User Pereira e pelo banda Magic Queen, cujo vocalista, Andr\u00e9 Abreu, \u00e9 dono de uma semelhan\u00e7a f\u00edsica e vocal extremamente impressionante com Freddie Mercury. O espet\u00e1culo \u00e9 fruto de anos de estudos e ensaios, buscando a excel\u00eancia de cada detalhe art\u00edstico e musical do Queen.<br><br>Em quase duas horas de espet\u00e1culo, o projeto entrega um repert\u00f3rio com can\u00e7\u00f5es que marcaram as d\u00e9cadas de 70 e 80, como \u201cLove Of My Life\u201d, \u201cWe Are The Champions\u201d, \u201cSave Me\u201d, \u201cWe Will Rock You\u201d, \u201cRadio Gaga\u201d, \u201cCrazy Little Thing Called Love\u201d, \u201cDon't Stop Me Now\u201d, \u201cSomebody To Love\u201d, entre outras. A cereja do bolo fica por conta do hino Bohemian Rhapsody, uma ode de quase 6 minutos que mistura rock e \u00f3pera \u2013 uma ousadia extrema e arriscada para a \u00e9poca em que foi lan\u00e7ada \u2013 neste show interpretada totalmente ao vivo.<br><br>Venha embarcar numa viagem no tempo com a maior homenagem j\u00e1 feita ao Queen na Am\u00e9rica Latina. Uma oportunidade singular de celebrar a m\u00fasica e a hist\u00f3ria da melhor banda de rock de todos os tempos. Pela primeira vez em Porto Alegre.<br><br>\u2705 CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: <br>Livre<br><br>\ud83c\udfb5 REALIZA\u00c7\u00c3O: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/trilhaentretenimento/\">Trilha Entretenimento</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/BrzProducoes/\">Brz Produ\u00e7\u00f5es</a><br><br>\ud83c\udfad APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/nopalcors/\">No Palco</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/359010651601032"},{"name": "SOBRE N\u00d3S", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51218495_776052489430912_6733385672079441920_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a1ecde09247464bcc15cbdc676cd9b40&oe=5D4D6FD5", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["SOBRE N\u00d3S"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>ESCOLHA A DATA E CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A!<br><br>SINOPSE:<br>Partindo dos textos de Tchekhov  a pe\u00e7a apresenta um paralelo dos cl\u00e1ssicos com a vida cotidiana. Os anseios sociais e pol\u00edticos atuais atravessam as figuras que buscam por algum lugar e terminam por encontrar a inexist\u00eancia dele, mantendo a poesia melanc\u00f3lica potente do autor. Como no Tetris, jogo criado nos anos 80 na R\u00fassia, a trama acontece atrav\u00e9s de um conjunto de fragmentos que se encaixam dando uma possibilidade contempor\u00e2nea de leitura sobre quais s\u00e3o as reais quest\u00f5es que te afetam hoje. Qual \u00e9 a \u201csua R\u00fassia\u201d?<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Temporada \u201cSOBRE N\u00d3S\u201d: De 5 a 28 de abril<br>Sextas, s\u00e1bado e domingos \u00e0s 20h<br>Teatro Carlos Carvalho \u2013 Casa de Cultura Mario Quintana<br><br>Ingressos de plateia VIP por R$ 50 e recompensas em financiamento coletivo atrav\u00e9s do link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FAjudaSobreNos&amp;h=AT0vrMtAK-wIvyCGfgdm_JGMUa0ZD9CCV2G-sI8DQqhtcLM19Glr7lYZBnAVvqCk4XSM9BdZqCcaMHWiosySxf5oYPA1rTyN5wyEPYg8Cu0QCbtIwa4zv2Si7FmKUAmyi5Lgu4TwoR5sPHU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/AjudaSobreNos</a><br> <br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Leo Maciel<br>Prepara\u00e7\u00e3o corporal/coreografia: Angela Spiazzi<br>Produ\u00e7\u00e3o: Jaques Machado<br>Design de luz: Ricardo Vivian<br>Operadora de som: Manu Goulart<br>Figurinos, Maquiagem e Cabelos: Valquiria Cardoso<br><br>Elenco: Aline Armani, Felipe Evangelista, Guilherme Fraga, Jaques Machado, Juliana Sixel, Lincoln Speziali, Natalia Lavratti e Ricardo Neme.<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 75 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos.<br></span>", "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308287106545395"},{"name": "Grupo de Pr\u00e1ticas em Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/55771714_434556933753067_6910704251593293824_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cf256180d2f2c3fe53246000479f9f30&oe=5D404CE3", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 326, 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 14:30:00", "2019-04-27 14:30:00", "2019-05-18 14:30:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Saturday, April 27, 2019", "Saturday, May 18, 2019"], "times": [" 2:30 PM", " 2:30 PM", " 2:30 PM"], "place": "Rom\u00e3 da Terra", "organizers": ["Psic\u00f3loga Kellin Mello"], "organizers_fallback_a": ["Rom\u00e3 da Terra"], "description": "<span>A Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta (CNV) tem como proposta a reformula\u00e7\u00e3o da linguagem que utiliza alguns paradigmas sociais (domina\u00e7\u00e3o, culpa e puni\u00e7\u00e3o) para a constru\u00e7\u00e3o de seu vocabul\u00e1rio. Por estarmos inseridos numa sociedade que possui esses padr\u00f5es de funcionamento, somos atingidos (uns mais outros menos) pela viol\u00eancia invis\u00edvel que permeia nossas rela\u00e7\u00f5es mesmo sem estarmos conscientes dela. Ao escutarmos o termo \u201cComunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta\u201d, pode existir algum tipo de resist\u00eancia interna, \u201ceu n\u00e3o sou violento, procuro sempre manter a calma, n\u00e3o agrido, evito conflitos\u201d. Temos a representa\u00e7\u00e3o de que xingamentos declarados, agress\u00e3o f\u00edsica ou tom de voz alterado s\u00e3o exemplos de viol\u00eancia. Entretanto, na CNV descobrimos que aquilo que coloca os outros ou \u00e0 si mesmo na culpa e/ou na vergonha \u00e9 um ato de viol\u00eancia. <br> <br>Assim, antes de tudo, \u00e9 necess\u00e1rio lan\u00e7ar um novo olhar sobre o modo que nos relacionamos com o outro, com o mundo e tamb\u00e9m com n\u00f3s mesmos para que o processo seja iniciado.  Para compreendermos de forma sucinta: ao mudar o modo como olho para o mundo, modifico a maneira de me relacionar com as pessoas e como consequ\u00eancia, come\u00e7o a utilizar uma comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o-violenta. <br><br>Nos grupos trabalha-se o tema da Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, visto sob o enfoque te\u00f3rico e principalmente, pr\u00e1tico. Durante o grupo as pessoas ser\u00e3o estimuladas a aperfei\u00e7oar habilidades propostas pelo psic\u00f3logo Marshall Rosenberg, autor da abordagem:<br>1)\tFazer distin\u00e7\u00e3o entre observa\u00e7\u00e3o de fatos e avalia\u00e7\u00e3o ou julgamentos destes;<br>2)\tReconhecer os pr\u00f3prios sentimentos assim como identificar e acolher os sentimentos do outro por meio da empatia;<br>3)\tIdentificar necessidades pessoais e as necessidades do outro;<br>4)\tFormular pedidos positivos e pr\u00e1ticos, para o atendimento de suas necessidades, fazendo a distin\u00e7\u00e3o entre pedidos e exig\u00eancias.<br><br>A pr\u00e1tica \u00e9 uma jornada para o desenvolvimento pessoal que promove a compet\u00eancia relacional e a resili\u00eancia emocional necess\u00e1rias para transformar conflito em conex\u00e3o e sustentar parcerias fortes e flex\u00edveis. Ela nos chama a experimentar novas possibilidades de comunica\u00e7\u00e3o eficaz, apoiada na compaix\u00e3o pessoal, autoresponsabilidade sobre as pr\u00f3prias emo\u00e7\u00f5es, estimulando sua emers\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o.<br><br>GRUPO PARA PRATICAR<br>Grupo aberto a todas as pessoas interessadas em aprimorar sua habilidade de conviver de forma aut\u00eantica atrav\u00e9s do estudo, pesquisa e pr\u00e1tica da CNV. Busca o aprimoramento do nosso compromisso em conviver de formas alinhadas com nossos valores co-criando com cada a\u00e7\u00e3o, o mundo em que queremos viver.<br><br>SUSTENTA\u00c7\u00c3O DO GRUPO<br>Corresponsabiliza\u00e7\u00e3o Financeira<br>Ao final do grupo, ser\u00e3o compartilhados os custos envolvidos para que o mesmo aconte\u00e7a. Em seguida, abriremos um mecanismo de livre contribui\u00e7\u00e3o, para quem quiser. O valor total recebido ser\u00e1 compartilhado com o local onde o grupo estar\u00e1 sendo realizado. Cada pessoa envolvida na organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o do grupo partilhar\u00e1 a import\u00e2ncia seguindo suas necessidades atuais.<br><br>FACILITADORA: Kellin Mello<br>Psic\u00f3loga, trabalha com psicoterapia individual e grupos terap\u00eauticos. Facilita grupos de estudo, pesquisa e pr\u00e1tica de Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta. Formada em Acompanhante Terap\u00eautico. Desenvolveu monografia sobre a Compreens\u00e3o Emp\u00e1tica na Forma\u00e7\u00e3o do Psic\u00f3logo. Realiza palestras, oficinas e treinamentos em Porto Alegre e regi\u00e3o metropolitana com o tema da Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta. <br><br>Inscri\u00e7\u00f5es e Informa\u00e7\u00f5es: 51 9 9246 2893<br>kellinmello.psi@gmail.com</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/336354447017951"},{"name": "Nuances, uma ilha azul num oceano cor do c\u00e9u", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56478685_2249468091986772_7676757182603329536_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0f42f8b758b98fb6177c8764072fc8f2&oe=5D508FCF", "address": "Avenida \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-16 08:30:00"], "place": "Teatro Renascen\u00e7a", "organizers": ["Lucida Desenvolvimento Cultural", "A Trupe Dosquatro"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Renascen\u00e7a"], "description": "<span>O Espet\u00e1culo \u201cNuances, uma Ilha azul num Oceano cor de C\u00e9u\u201d \u00e9 um mergulho em um mundo de sonhos, uma explora\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica dos universos muito particulares de quatro artistas vision\u00e1rios franceses: Saint-Exup\u00e9ry, Tati, Doisneau e Klein. Quatro concep\u00e7\u00f5es art\u00edsticas francesas \u2013 e universais ao mesmo tempo \u2013 vistas do outro lado do oceano. Um passeio po\u00e9tico pelos meandros da cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica, onde a realidade \u00e9 vista atrav\u00e9s do absurdo prisma do sonho. No percurso da mente e do corpo, Nuances prop\u00f5e uma viagem oposta \u00e0 sensatez e ao sentido. <br>Sob a trilha sonora de Edit Piath, Nuances foi criado a partir da experi\u00eancia dos artistas Cristian Bernich e Edson Possamai, de Bento Gon\u00e7alves, e por Denise Namura e Michel Bugdahn, core\u00f3grafos e diretores da Cie \u00ab \u00e0 fleur de peau \u00bb sediada em Paris \u2013 FR, cidade na qual o espet\u00e1culo teve sua estreia, em novembro de 2018. <br><br>Servi\u00e7o<br>Espet\u00e1culo Nuances, uma ilha azul num oceano cor de c\u00e9u<br>Dia 16 de Abril de 2019, 20h30 \u2013 Teatro Renascen\u00e7a. Ingressos R$30,00 (inteira), todos os descontos garantidos pela Lei. <br><br>Ficha T\u00e9cnica<br>Concep\u00e7\u00e3o, Dire\u00e7\u00e3o e Coreografia: Denise Namura e Michael Bugdahn<br>Int\u00e9rpretes: Cristian Bernich e Edson Possamai<br>Cenografia: Cristian Bernich, Edson Possamai, Denise Namura e Michael Bugdahn<br>Trilha Sonora: Michael Bugdahn<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Michael Bugdahn<br>Produ\u00e7\u00e3o Local Porto Alegre: Luka Ibarra/Lucida Desenvolvimento Cultural<br><br>Hist\u00f3rico da Companhia <br>Os int\u00e9rpretes Cristian Bernich e Edson Possamai s\u00e3o os fundadores da Cia de dan\u00e7a-teatro contempor\u00e2nea A Trupe Dosquatro, de Bento Gon\u00e7alves, que atua com seus espet\u00e1culos no Brasil e exterior. Em 15 anos de hist\u00f3ria, a Cia ga\u00facha desenvolve em seus trabalhos um vocabul\u00e1rio de movimento e gesto que busca sintetizar, em seus diferentes corpos, formas de express\u00e3o para al\u00e9m do prov\u00e1vel. Embebida dos recursos oferecidos pela contemporaneidade, a Cia dissolve de forma singular as rela\u00e7\u00f5es entre a dan\u00e7a, o teatro, as artes pl\u00e1sticas, a m\u00fasica e o cotidiano social, atrav\u00e9s de uma po\u00e9tica afetiva, manifestando a pot\u00eancia humana.<br>Cristian Bernich \u00e9 ator, bailarino, core\u00f3grafo, instrutor de dan\u00e7a e teatro, produtor e diretor de espet\u00e1culos. Graduado em Dan\u00e7a pela UCS \u00e9 diretor e int\u00e9rprete da Cia e do espa\u00e7o Sala de Ensaio de Bento Gon\u00e7alves. Atualmente \u00e9 Diretor de Cultura na Secretaria de Cultura de Bento Gon\u00e7alves. Ministra aulas de dan\u00e7a contempor\u00e2nea, teatro, express\u00e3o corporal e DanceAbility.<br>Edson Possamai \u00e9 int\u00e9rprete, diretor de espet\u00e1culos, ator, figurinista, roteirista, cen\u00f3grafo e artista visual. Graduado em Design de Interiores pela FSG e P\u00f3s-graduado em Po\u00e9ticas Visuais pela FEEVALE. Atualmente \u00e9 diretor e interprete da Cia A Trupe Dosquatro e do espa\u00e7o Sala de Ensaio de Bento Gon\u00e7alves.<br><br>Denise Namura \u00e9 brasileira, Michael Bugdahn \u00e9 alem\u00e3o e vivem em Paris onde fundaram a companhia \u00ab \u00e0 fleur de peau \u00bb em 1988. At\u00e9 hoje criaram mais de quarenta coreografias para \u00ab \u00e0 fleur de peau \u00bbe tamb\u00e9m para outros grupos, constituindo um amplo repert\u00f3rio. Criam com regularidade coreografias para outras companhias, no Brasil e na Europa. A companhia participou de diversos eventos internacionais, tais como a Biennale Internationale de la Danse de Lyon,Holland Dance Festival, Rio Panorama e etc, e apresentou seus espet\u00e1culos em mais de quinze pa\u00edses, contando com um total de aproximadamente1000 apresenta\u00e7\u00f5es em 30 anos de exist\u00eancia.<br>Algumas de suas cria\u00e7\u00f5es<br>\u00abAller-retour simple\u00bb (2000) co-produzida pela Cia. Maguy Ma rin/CCN Rillieuxla- Pape;<br>\u00abUn ange passepasse\u00bb ou \u00abentre les lignes il y a un monde\u00bb (2002) Th\u00e9\u00e2tre de l'Enfumeraie<br>\u00abComo se n\u00e3o coubesse no peito\u00bb Bal\u00e9 da Cidade de S\u00e3o Paulo<br>\u00abTalvez sonhar \u2026\u00bb Cia. Cisne Negro<br>\u00abQue reste-t-il de nos amours?\u00bb (2005) co-produzida pela Maison de la Danse de Lyon<br>\u00abMiroirs de l'\u00e2me\u00bb (2007), Th\u00e9\u00e2tre du Lierre<br>\u00abAu del\u00e0 du temps\u00bb (2008)<br>\u00abSi un jour je te quitte je te garderai en moi \u00e0 nu \u00e0 vif \u00e0 jamais\u00bb (2008)<br>\u00abVilla - fantaisie onirique\u00bb (2009)<br>\u00ab\u00c7a s'appelle Reviens\u00bb (2010)<br>\u00abUn temps sans, des instants avec\u00bb (2011) Th\u00e9\u00e2tre de l'Enfumeraie,<br>\u00abUr maen chetet dezha\u00f1 (Une pierre dans son jardin)\u00bb (2014)<br>\u00abPartition pour quatre pieds\u00bb (2014)<br><br><br></span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/317735702220986"},{"name": "Beauvoir-se", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56295290_346982625940897_1667425077332803584_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1a18eee48d3168f76c70f2ccf63e1d2b&oe=5D374234", "address": "Avenida Ven\u00e2ncio Aires, 877, 90040193 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 08:00:00"], "place": "Camarimpoa", "organizers_fallback_a": ["Camarimpoa"], "description": "<span>\u201cEncanto \u00e9 o que alguns t\u00eam at\u00e9 que come\u00e7am a acreditar que, de fato, o tem.\"  Beauvoir- se \u00e9 uma performance das bailarinas Luciana Dariano, Rossana Scorza e Lauren Lautert, livremente inspirada no universo de Simone de Beauvoir. </span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/774919409568371", "organizers": ["Camarimpoa"]},{"name": "Audi\u00e7\u00e3o Muovere 2019 [Choking]", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53625667_2211395822216000_696956734102568960_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4c3988a332a669bf26c74ce84a64de3f&oe=5D45A764", "address": "Rua da Rep\u00fablica 433/101, 90050-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 09:00:00"], "place": "Espa\u00e7o n", "organizers": ["Muovere Cia de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o n"], "description": "<span>Audi\u00e7\u00e3o para forma\u00e7\u00e3o de novo elenco do espet\u00e1culo Choking, da Muovere Cia de Dan\u00e7a, para reingresso no mercado das Artes C\u00eanicas.<br><br>\u27a1\ufe0f Inscreva-se aqui: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fmuovere2019&amp;h=AT2PGvJd_9y4iljQ2CAIyyGuIHF1Ti2QiMFbjpPLXXXMKeBqCDesEfzfjxGlzUiFB7D--cyo0dssq5bGeiBYD3rdJiy3rpWd8GCCKLIN3rbNh_atz3ZH2kwNZCnE4NuADDBgs4K-EpFkah0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/muovere2019</a><br><br>\u27a1\ufe0f Data: 07/abr/2019<br>\u27a1\ufe0f Hor\u00e1rio: 9h-12h [parte 1] + 14h-17h [parte 2]<br>\u27a1\ufe0f Local: Espa\u00e7o N [Rep\u00fablica, 433/101]<br>\u27a1\ufe0f Vagas: 3<br><br>\u27a1\ufe0f Requisitos m\u00ednimos para inscri\u00e7\u00e3o:<br>\ud83d\udc49 bailarinas[os] residentes em Porto Alegre ou regi\u00e3o metropolitana com disponibilidade para ensaios semanais a partir de abril/2019;<br>\ud83d\udc49 possuir (ou estar em fase de encaminhamento/avalia\u00e7\u00e3o) registro profissional como \u201cbailarino\u201d.<br><br>\u25b6\ufe0f\ufe0f Roupa para audi\u00e7\u00e3o: t\u00eanis, cal\u00e7a e camiseta para trabalho f\u00edsico.<br>\u25b6\ufe0f Pr\u00f3ximas datas de apresenta\u00e7\u00e3o: a definir<br>\u25b6\ufe0f\ufe0f N\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de pagamento de cach\u00ea para ensaios.<br><br>\ud83d\udccd APOIO<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/espaco.criativo.n/\">Espa\u00e7o n</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2334660310149467"},{"name": "Aceita! #7 Com Madblush e Douglas Pires no Ven\u00ea - S\u00e1bado 06.04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56184307_2099246386834696_9186488249286131712_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c8e7aa4a8bf0ed2c52e9515e54a4b26a&oe=5D05CFF6", "address": "Rua Joaquim Nabuco, 397, 90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 11:00:00"], "place": "Venezianos Pub Caf\u00e9.", "organizers": ["Aceita", "Madblush"], "organizers_fallback_a": ["Venezianos Pub Caf\u00e9."], "description": "<span>Neste s\u00e1bado tem <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/aceitaparty/\">Aceita</a> com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MADBLUSH/\">Madblush</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/samarapires1108\">Douglas Pires</a> no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/venezianospubcafe/\">Venezianos Pub Caf\u00e9.</a> e uma super festa!!!<br>A nossa pista come\u00e7a \u00e0s 23hs logo ap\u00f3s o projeto S\u00e1bado Cedo.<br>Vamos transformar o Ven\u00ea em um club pra dan\u00e7ar muito!! M\u00fasica boa mesmo!! Com DJS incr\u00edveis!!<br>N\u00e3o conhece ainda:????<br>Ent\u00e3o vem!!!<br><br>A casa abre \u00e0s 20hs com bar e restaurante.<br>A ACEITA! come\u00e7a \u00e0s 23hs.<br><br>Ingressos:<br>$20 at\u00e9 23hs e $25 ap\u00f3s.<br><br>VEM!!!<br> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/clubber\">#clubber</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/colorfulcat\">#colorfulcat</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/brasil\">#Brasil</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/poa\">#poa</a></span>", "categories": ["Party", "Adult contemporary music", "Dance pop"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2260765040848839"},{"name": "House Dance com Guiu", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56504201_2384359838294957_8956730812032614400_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=df04bc8bd91d4ee4caa0ea8b3840bdd8&oe=5D3ED241", "address": "Rua da Rep\u00fablica 433/101, 90050-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 06:30:00"], "place": "Espa\u00e7o n", "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o n"], "description": "<span>Em parceria com o Grupo Express\u00e3o de Rua o Espa\u00e7o n convida todos os professores, core\u00f3grafos, dan\u00e7arinos e simpatizantes para compartilhar desse momento!<br><br>DESCONTOS DE AT\u00c9 50% PARA GRUPOS!<br><br>Edson Guiu sempre dan\u00e7ou. Nascido no Brasil a grande S\u00e3o Paulo, ele ouvia a todos os tipos de m\u00fasica. Ainda jovem come\u00e7ou a realizar performances e a ensinar as Street Dances. E assim a dan\u00e7a se tornou sua vida. Ele foi o primeiro dan\u00e7arino brasileiro a viajar o mundo para dar aulas de dan\u00e7a em eventos internacionais de Hip Hop, nos EUA - EUROPA - AM\u00c9RICA DO SUL - \u00c1SIA.<br><br>Ele orgulhosamente carregou o Brasil atrav\u00e9s dos palcos, lutando por uma mais profunda e autentica express\u00e3o de dan\u00e7a. Sua personalidade forte o fez ser bem sucedido em diferentes \u00e1reas. Honestidade \u00e9 uma das suas grandes qualidades , e isso pode ser sentido na sua dan\u00e7a e sua m\u00fasica. Na House usic e na House Dance, ritmo \u00e9 seu cotidiano de vida. <br>Guiu vem lecionando  House Dance e Hip Hop atrav\u00e9s dos anos, nos maiores encontros de dan\u00e7a do mundo, como na Fran\u00e7a, It\u00e1lia, Alemanha, Portugal, Espanha, Russia, inglaterra, Holanda, Eslov\u00eania, Eslov\u00e1quia, M\u00e9xico e Brasil.  Atualmente, radicado em Los Angeles, ms em visita ao Brasil, ele est\u00e1 pronto para compartilhar seu amor e  conhecimentos com o pessoal aqui do Sul. <br><br>Edson Guiu always danced. Raised in Brazil, closed to Sao Paulo, he always listened to all genre of music. Young he started to perform and teach street dance. Dance became his life. He is the first Brazilian dancer who travelled the world to teach in international conventions Hip Hop Dance. USA \u2013 EUROPE \u2013 SOUTH AMERICA, ASIA he proudly brought Brazil on stages, over and over, fighting for deep and authentic dance expression.His strong personality made him succeed in every kind and gender of things. Honestly is one of his biggest qualities, and you can feel it in his music and dance. HOUSE DANCE and HOUSE MUSIC rhythm his daily life.\t<br>\t<br>Guiu has been teaching House Dance and Hip Hop over the years in major dance conventions around the world as France, Italy, Germany, Portugal, Spain, Russia, England, Holland, Slovenia, Slovakia, M\u00e9xico and Brazil. Now based in Los Angeles, he is ready to share his love and knowledge with the dancers in the south part of Brazil. <br>\t<br></span>", "categories": ["Dance", "House dance", "House music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/347096352593876", "organizers": ["Espa\u00e7o n"]},{"name": "Dan\u00e7as Circulares - focalizadora Elaine Regina", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56236193_347399435899216_3271128404954447872_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8f8fa11f5adaf24c9186c720d8447748&oe=5D2AD420", "address": "Avenida Ven\u00e2ncio Aires, 877, 90040193 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 05:00:00"], "place": "Camarimpoa", "organizers_fallback_a": ["Camarimpoa"], "description": "<span>Dan\u00e7as com coreografias em roda, trabalhando ritmo,  consci\u00eancia corporal e toler\u00e2ncia - pode ser praticada por qualquer pessoa, de qualquer idade. Proporciona momentos de harmonia e auxilia o indiv\u00edduo a trabalhar sua concentra\u00e7\u00e3o.<br><br>A atividade ser\u00e1 conduzida por Elaine Regina, atriz/bonequeira, mestre em Reabilita\u00e7\u00e3o/Inclus\u00e3o e especializada em Pedagogia da Arte.<br><br>investimento - R$ 30,00</span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/427461331361443", "organizers": ["Camarimpoa"]},{"name": "Sofa a Jato e NOM no Legato", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56732772_2366200293657736_2684792380376219648_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a3b81477e39722ccec4c4f66fd5b0fbe&oe=5D4702E5", "address": "Av. Berlim 540, 90240580 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 08:00:00"], "place": "Est\u00fadio Legato", "organizers": ["Voo", "Sof\u00e1 a Jato", "Nom"], "organizers_fallback_a": ["Est\u00fadio Legato"], "description": "<span>Sof\u00e1 a Jato e NOM se juntam pra te levar numa jornada musical!<br><br>------------------------------------------------------------<br>Servi\u00e7o:<br>O que? Shows das bandas Sofa a Jato e NOM<br>Onde? Est\u00fadio Legato - Sala X<br>Quanto? R$ 15,00 com as bandas, R$ 20,00 na hora<br>PS: os ingressos s\u00e3o limitados garanta sua entrada com anteced\u00eancia!<br>------------------------------------------------------------<br><br>Ou\u00e7a a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sofaajato/\">Sof\u00e1 a Jato</a> : <br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fopen.spotify.com%2Fartist%2F5RgiEnxyE05p5m27irxQ4X%3Fsi%3D9NPuLJdGS1WmZcy5XmAzQg&amp;h=AT1rSER3XbDck4qabHaqCmxt-srVcApGkAw8PlwQcrqkQ___QsPubXbel3J0LABNILzwrkfKxXrViJfn_DOPge2qNBrD4aSB8ui-Hv1egWzq-lgKmEdDlYamjgzMw33TvUaU0iTAUmhnCQc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://open.spotify.com/artist/5RgiEnxyE05p5m27irxQ4X?si=9NPuLJdGS1WmZcy5XmAzQg</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fchannel%2FUCdjw3aeA3jKvjtZTOflsUDw&amp;h=AT0bAfcXE8ajnh9lYAMXlxk0TjH2dD7Inp06sRi58tKoANl58ip9RMS-HHFIzZvTnV7ecGmrzJVLzHvoJs8Yo7foI2BbNpUk_S5QeMivbkosNsGYn7-zyTVU7dxXPqdyPUqtdksS0gN8dOc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/channel/UCdjw3aeA3jKvjtZTOflsUDw</a><br><br>Ou\u00e7a a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/nombnd/\">Nom</a> : <br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3Dpdb2cMx6uqU&amp;h=AT3OyWrHRRZ4XjrtTjh-a12dhyXxGsnqCRroAGh6VTMnSr4e2pqRMre3wE3tqvw8B6wdvAwisGoIt3O3kh8PzGMq5sxX05qra7PE6KkoSGZ20USjQn1FjSsUUI2U04htEJbcmo41swE5Gak\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=pdb2cMx6uqU</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3Dkvq9qTx5d_A&amp;h=AT3uAr960xMjKfXHgJHMh1IcHfk51jxVXRfA58-XMvvMcY_04k_qejzXG0FjZ2yqXRsfCLMTD97SjQIpM0o5f6s6o_TyRn98_iTQn66Vt2C0YINQOgiqI4AUMP0Lp7fSucgk4tJbGHi_m8k\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=kvq9qTx5d_A</a><br><br>Produ\u00e7\u00e3o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/vooconteudo/\">Voo</a> <br></span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Alternative rock"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/295828287980861"},{"name": "C\u00c9U & RUBEL em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52774269_994841167377275_4888522164170391552_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=600d22620abebc7816890cc2a825083a&oe=5D3CB705", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-09 08:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["Rubel", "C\u00e9u", "No Palco", "Opus Promo\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "<span>C\u00c9U &amp; RUBEL | PORTO ALEGRE | 09/08 <br>Dois shows na mesma noite <br><br>C\u00c9U<br>C\u00e9u lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum em 2005, de forma independente. O disco que leva o nome da cantora e compositora foi um marco na m\u00fasica brasileira contempor\u00e2neo por seu frescor musical, influenciado pelo samba de raiz e m\u00fasica urbana, colocou a artista no mapa mundial. Com mais de 400 shows no exterior nos \u00faltimos cinco anos, C\u00e9u j\u00e1 se apresentou nos maiores festivais do mundo, como Montreal Jazz Festival, Coachella, Roskilde, Rock in Rio, San Francisco Jazz e JVC Jazz. Uma das maiores representantes da m\u00fasica brasileira, C\u00e9u j\u00e1 conquistou dois Grammys Latino. <br><br>RUBEL <br>Em 2018, Rubel foi indicado ao Grammy Latino na categoria melhor disco de rock ou m\u00fasica alternativa em Portugu\u00eas, pelo disco \u201cCasas\u201d (Dorileo/Natura Musical); fez shows em 65 shows em 51 cidades nos 7 meses posteriores ao lan\u00e7amento do disco, incluindo as principais casas de show e festivais do Brasil (Circo Voador, Casa Natura Musical, Brasil Summerfest, Festival Coala, MECA, Festival Queremos) e fora do Brasil (Nova York e Portugal); consolidou parcerias com os rappers Emicida e Rincon Sapi\u00eancia; teve duas m\u00fasicas em trilhas de novelas da Globo (Onde Nascem os Fortes e Malha\u00e7\u00e3o); O cantor e compositor do Rio de Janeiro, hoje com dois \u00e1lbuns no curr\u00edculo, tornou-se um dos mais requisitados e respeitados da nova m\u00fasica brasileira, al\u00e9m de ultrapassar a marca de 30 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es com o clipe da can\u00e7\u00e3o \u201cQuando Bate Aquela Saudade\u201d.<br><br>Porto Alegre<br>Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna<br>09/08<br>Ingressos aqui: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fuhuu.com%2Fevento%2Frs%2Fporto-alegre%2Fceu-rubel-6881&amp;h=AT1ky1Erq84WObhdH5aQAUjCDDKI-A7dXjZRdRTiDjuZRL8S2PQRQc3a8DRJHF49K60sjKUsYkR0nIAfaIFQ8935BnNPy35pRa8xS3BE94diq7d7GwQoPI5g7kQohVVGGa91IrGJw1L4A3g\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/ceu-rubel-6881</a>#<br><br>INGRESSOS:<br>Setor       Inteira         Meia-Entrada<br>1\u00ba Lote    R$100,00    R$50,00<br>2\u00ba Lote   R$120,00     R$60,00<br>3\u00ba Lote   R$160,00     R$80,00<br><br>- 50% de desconto para s\u00f3cios do Clube do Assinante RBS somente na estreia \u2013 limitado a 100<br>ingressos e vendas apenas na bilheteria;<br>- 50% de desconto para titulares dos cart\u00f5es Zaffari Card e Bourbon Card, somente para<br>estreia\u2013 limitado a 100 ingressos;<br>- 10% de desconto para s\u00f3cios do Clube do Assinante RBS nos demais ingressos.<br>* Crian\u00e7as at\u00e9 24 meses que fiquem sentadas no colo dos pais n\u00e3o pagam;<br>** Pol\u00edtica de venda de ingressos com desconto: as compras poder\u00e3o ser realizadas nos canais<br>de vendas oficiais f\u00edsicos, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documentos que comprovem a condi\u00e7\u00e3o<br>de benefici\u00e1rio. Nas compras realizadas pelo site e/ou call center, a comprova\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser<br>feita no ato da retirada do ingresso na bilheteria e no acesso \u00e0 casa de espet\u00e1culo;<br>*** A lei da meia-entrada mudou: agora o benef\u00edcio \u00e9 destinado a 40% dos ingressos<br>dispon\u00edveis para venda por apresenta\u00e7\u00e3o. Veja abaixo quem t\u00eam direito a meia-entrada e os<br>tipos de comprova\u00e7\u00f5es oficiais no Rio Grande do Sul:<br>- IDOSOS (com idade igual ou superior a 60 anos) mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento de<br>identidade oficial com foto.<br>-ESTUDANTES mediante apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE)<br>nacionalmente padronizada, em modelo \u00fanico, emitida pela ANPG, UNE, UBES, entidades<br>estaduais e municipais, Diret\u00f3rios Centrais dos Estudantes, Centros e Diret\u00f3rios Acad\u00eamicos.<br>Mais informa\u00e7\u00f5es: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.documentodoestudante.com.br%2F&amp;h=AT3KtTI5q8JpMebQhcsmUE6ROtzbKrAfif_QEolaG2GPGe3pJ8LoT6MjcCG0jRiEro-5sxwog6Aqi5z-sjKC4naWSc45UGEMKqk4tARbFanqYnqtgXRaSn0YgXOozRUIdxkstJBiL1oaUAc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.documentodoestudante.com.br</a><br>- PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA E ACOMPANHANTES mediante apresenta\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o de<br>Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de<br>documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS), que ateste a aposentadoria<br>de acordo com os crit\u00e9rios estabelecidos na Lei Complementar n\u00ba 142, de 8 de maio de 2013.<br><br>No momento de apresenta\u00e7\u00e3o, esses documentos dever\u00e3o estar acompanhados de<br>documento de identidade oficial com foto.<br>- JOVENS PERTENCENTES A FAM\u00cdLIAS DE BAIXA RENDA (com idades entre 15 e 29 anos)<br>mediante apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem que ser\u00e1 emitida pela Secretaria<br>Nacional de Juventude a partir de 31 de mar\u00e7o de 2016, acompanhada de documento de<br>identidade oficial com foto.<br>- JOVENS COM AT\u00c9 15 ANOS mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento de identidade oficial com<br>foto.<br>- APOSENTADOS E/OU PENSIONISTAS DO INSS (que recebem at\u00e9 tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos)<br>mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento fornecido pela Federa\u00e7\u00e3o dos Aposentados e<br>Pensionistas do RS ou outras Associa\u00e7\u00f5es de Classe devidamente registradas ou filiadas. V\u00e1lido<br>somente para espet\u00e1culos no Teatro do Bourbon Country e Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna.<br>- DOADORES REGULARES DE SANGUE mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial v\u00e1lido,<br>expedido pelos hemocentros e bancos de sangue. S\u00e3o considerados doadores regulares a<br>mulher que se submete \u00e0 coleta pelo menos duas vezes ao ano, e o homem que se submete \u00e0<br>coleta tr\u00eas vezes ao ano.<br>****Caso os documentos necess\u00e1rios n\u00e3o sejam apresentados ou n\u00e3o comprovem a condi\u00e7\u00e3o<br>do benefici\u00e1rio no momento da compra e retirada dos ingressos ou acesso ao teatro, ser\u00e1<br>exigido o pagamento do complemento do valor do ingresso.<br>*****Descontos n\u00e3o cumulativos a demais promo\u00e7\u00f5es e/ ou descontos.<br>CANAIS DE VENDAS OFICIAIS (sujeito \u00e0 taxa de servi\u00e7o):<br>Site: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.uhuu.com%2F&amp;h=AT0uQiRhNzSlzmOudQ8Wo2OjjC6-VCR_UyqtKOyj0_YFOw8Ei8SGu3SKK8K9cSJ0Z98Th2lTCPxqCyU2GHlnKOZprije8aqRFGRlugDvA9mPAOZfZKE0ABAwT4O4vuSUv-rF1NkKkvgkydM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.uhuu.com</a><br>Atendimento: falecom@uhuu.com<br>CANAIS DE VENDAS OFICIAIS (sem taxa de servi\u00e7o):<br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country: Av. T\u00falio de Rose, n\u00ba 80 / 2\u00ba andar (de segunda a<br>s\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h, e domingo e feriado, das 14h \u00e0s 20h)<br>Formas de pagamento:<br>Internet: Visa, Master, Diners, Hiper, Elo, American.<br>Bilheteria: Dinheiro, Visa, Master, Diners, Hiper, Elo, American e Banricompras (d\u00e9bito).</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1595973397172805"},{"name": "12\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de \"Uma Noite de Salsa e Bachata\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/45818886_739571639728842_5669269685833564160_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3e347b8687b90b3acd35521150f4f51e&oe=5D29543E", "address": "Cristov\u00e3o Colombo, 378, 90560-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 10:00:00"], "place": "Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a", "organizers": ["Uma Noite De Salsa E Bachata", "Uma Noite de Samba e Forr\u00f3", "SALSA TIMBA TCH\u00ca"], "organizers_fallback_a": ["Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a"], "description": "<span>UMA NOITE DE SALSA E BACHATA, \u00e9 uma festa cujo objetivo \u00e9 oferecer muita dan\u00e7a e m\u00fasica para os salseros e bachateros, com cortinas de samba. forr\u00f3 e zouk, num ambiente inclusivo e com espa\u00e7o para todos os amantes da dan\u00e7a de sal\u00e3o!<br><br>\ud83d\udcc6 01/06/2019 s\u00e1bado<br><br>\u23f0 22h00<br><br>\ud83c\udfe0 - Local: Ciranda dos Ritmos \u2013 Rua Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. 378 Porto Alegre \u2013 RS. <br>Fone(51) 30138944<br><br>\ud83c\udfa7 - A discotecagem sob o comando do DJ Zuleta (Salsa com Manana).<br><br>\ud83d\udcb0- Ingressos Antecipados R$15,00<br>Ingressos no dia (portaria) R$25,00<br><br>Locais para compra de ingressos antecipados:<br><br>1) Ciranda dos Ritmos - Rua Cristov\u00e3o Colombo, 378<br>fone: (51) 3013-8944<br>2) Baila Escola de Dan\u00e7a - Av. S\u00e3o Pedro, 1511<br>fone: (51) 99983-3611<br><br>\u2744 - Ambiente climatizado.<br><br>\ud83d\ude98 \ud83d\udea6 - Sugest\u00e3o de estacionamento: Estacionamento do Shopping Total (valores conforme tabela do estacionamento). Ap\u00f3s a 01:00 pagamento s\u00f3 com cart\u00e3o de credito Visa e Master ou Banrisul (d\u00e9bito) no terminal eletr\u00f4nico do estacionamento. Se entrar ap\u00f3s a 1:00 ser\u00e1 cobrado o valor da pernoite, portanto, cuidem o hor\u00e1rio da chegada!<br><br>\ud83d\udc4a Apoio: Ciranda dos Ritmos, Baila Escola de Dan\u00e7a<br><br>\ud83d\udcf7 - Fotos:A definir</span>", "categories": ["Party", "Ballroom dance", "Salsa dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2567059826639323"}]