[{"organizers": ["Hackatown", "Shoot The Shit", "Mercado Brasco", "Minha Porto Alegre", "Point - Facilita\u00e7\u00e3o Criativa"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/283974625654238", "name": "Hackatown Porto Alegre | Mobilidade", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q85/s526x296/48405565_2525613480800407_764510152987508736_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d37ddba5d8541e6ade8272c6b788876a&oe=5CBDCFF1", "datetimes": ["2019-01-18 06:00:00"], "place": "TECNOPUC", "address": "Avenida Ipiranga, 6681, 90610-001 Porto Alegre", "categories": ["Causes"], "description": "Vamos repensar a mobilidade urbana de Porto Alegre?\ud83d\udca1 <br>// Hacka o que? <br>Dividido em tr\u00eas dias imersivos, o Hackatown \u00e9 um espa\u00e7o de cocria\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es para a cidade. Hackatown vem de hackear a cidade, afinal hacker \u00e9 aquele que observa tudo ao seu redor e com muita empatia, busca criar maneiras de gerar inova\u00e7\u00e3o. Nossa grande miss\u00e3o \u00e9 gerar impacto positivo, sendo uma abordagem livre e aberta para qualquer comunidade \u2665<br>// Sobre essa edi\u00e7\u00e3o: <br>       Nesta edi\u00e7\u00e3o o Hackatown prop\u00f5e um desafio maior: que tal ajudar a repensar a mobilidade urbana de toda Porto Alegre? Isso mesmo, dessa vez o grande desafio passa por in\u00fameras quest\u00f5es do dia a dia de todos os portoalegrenses: \u00f4nibus lotado, falta de ciclovias, tr\u00e2nsito, cal\u00e7adas sem acessibilidade e diversas outras quest\u00f5es que envolvem a locomo\u00e7\u00e3o na cidade!<br>\tE sabe o mais legal? As ideias criadas nesta edi\u00e7\u00e3o ter\u00e3o a oportunidade de entrar no Plano de Mobilidade Urbana de Porto Alegre, que est\u00e1 sendo constru\u00eddo com o apoio t\u00e9cnico da WRI Brasil e do Minist\u00e9rio das Cidades, que desenvolveram juntos a metodologia Como Construir um Plano de Mobilidade em Sete Passos. Dentre esses passos, est\u00e1 presente a consulta p\u00fablica e participa\u00e7\u00e3o social e nada como um Hackatown para envolvermos diversas pessoas para repensarem os problemas de mobilidade urbana e criarem novas solu\u00e7\u00f5es! <br>       O objetivo \u00e9 desenvolver ideias de projetos que poder\u00e3o ser incorporados no Plano de Mobilidade Urbana da cidade. A constru\u00e7\u00e3o do plano \u00e9 uma oportunidade de pensarmos juntos o planejamento dos investimentos em mobilidade na cidade nos pr\u00f3ximos 10 anos. Al\u00e9m disso, a cidade s\u00f3 pode acessar recursos federais para mobilidade se tiver seu plano finalizado at\u00e9 abril. Ent\u00e3o bora ajudar a construir o futuro da nossa cidade?<br>_____________<br>T\u00e1 afim de hackear Porto Alegre, repensando toda sua mobilidade?<br>\u2713 As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e limitadas em 60 vagas;<br>\u2713 N\u00e3o h\u00e1 pr\u00e9 requisitos para participa\u00e7\u00e3o;<br>\u2713 As ideias n\u00e3o precisam possuir base tecnol\u00f3gica (plataformas, aplicativos ou qualquer tipo de tecnologia)<br>\u2713 As ideias que surgem no evento ser\u00e3o selecionadas para serem incorporadas ao Plano de Mobilidade Urbana de Porto Alegre.<br>\ud83d\udea9 As vagas s\u00e3o gratuitas e limitadas! Ent\u00e3o se tu quer transformar a cidade com a gente, garante logo a tua participa\u00e7\u00e3o aqui: <br>______________<br>Hackatown POA - Mobilidade<br>\ud83d\udcc5 18, 19 e 20 de janeiro<br>\ud83d\udea9HOR\u00c1RIOS:<br>// Sexta 18.01: 18h \u00e0s 21h30<br>// S\u00e1bado 19.01: 8h30 \u00e0s 19h<br>// Domingo 20.01: 8h30 \u00e0s 19h<br>\ud83d\udea9LOCAL: <br>\ud83d\udea9AGENDA: em breve divulgaremos a agenda completa com todas as novidades dessa edi\u00e7\u00e3o!<br>Parceiros: <br> | <br> | <br> | <br> | <br> | <br>+infos com renata@pointfc.com"},{"organizers": ["Frida Kahlo, \u00e0 Revolu\u00e7\u00e3o", "Porto Ver\u00e3o Alegre", "Ju\u00e7ara Gaspar", "A Cia Dram\u00e1tica"], "dates": ["Friday, February 1, 2019", "Saturday, February 2, 2019", "Sunday, February 3, 2019"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/1280587702094834", "name": "Frida Kahlo \u00c0 Revolu\u00e7\u00e3o! no 20\u00ba Porto Ver\u00e3o Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/48385190_2258150630896957_5243423455096864768_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3a50872afb1e1001e81617a444d15c4e&oe=5CBDD319", "datetimes": ["2019-02-01 21:00:00", "2019-02-02 21:00:00", "2019-02-03 21:00:00"], "place": "Theatro S\u00e3o Pedro", "organizers_fallback_a": ["Theatro S\u00e3o Pedro"], "address": "Pra\u00e7a Marechal Deodoro, S/N, 90010300 Porto Alegre", "times": [" 9:00 PM", " 9:00 PM", " 9:00 PM"], "categories": ["Theater", "Drama (theater)"], "description": "Frida Kahlo, \u00e0 Revolu\u00e7\u00e3o! no Porto Ver\u00e3o Alegre 2019<br>Dias 1, 2 e 3 de fevereiro - 21h<br>Theatro S\u00e3o Pedro<br>Frida Kahlo, \u00e0 Revolu\u00e7\u00e3o! \u00e9 livremente inspirada na vida e obra da poderosa pintora mexicana. Sua correspond\u00eancia e suas pinturas nos conduzem por esta redescoberta \u00e9tica e est\u00e9tica, focada no princ\u00edpio revolucion\u00e1rio da arte como den\u00fancia solid\u00e1ria. Com dramaturgia  e trilha sonora originais a montagem completa 10 anos em 2019, tendo cumprido temporadas no Sul e Regi\u00e3o Central do Brasil, al\u00e9m de uma turn\u00ea no M\u00e9xico/2015 e na Argentina/2017.  <br>Teatro | Dura\u00e7\u00e3o: 60min | Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos<br>Dire\u00e7\u00e3o: Daniel Colin , Atua\u00e7\u00e3o e Dramaturgia: Ju\u00e7ara Gaspar , Trilha Sonora: Luciano Alves, Cria\u00e7\u00e3o de Luz: Carol Zimmer, Cenografia: Lara Coletti, Orienta\u00e7\u00e3o figurino: R\u00f4 Cortinhas, Operador de Luz: Vin\u00edcius Lopes, Operador de Som: Luciano Fly, Assistente de som: Ariel Gaspar, Prepara\u00e7\u00e3o Coreogr\u00e1fica: Daniele Zill, Produ\u00e7\u00e3o: Ju\u00e7ara Gaspar, Lara Coletti / A Cia. Dram\u00e1tica<br>O Porto Ver\u00e3o Alegre completa 20 anos!<br>A programa\u00e7\u00e3o t\u00e1 incr\u00edvel: acessa aqui:"},{"organizers": ["Feira Vegana de Porto Alegre"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2042768449135744", "name": "Feira Vegana Noturna", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/49395805_2068694043174394_4771633705791782912_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2e0306d7ea0daced2803aaad2bfd6384&oe=5CC85845", "datetimes": ["2019-01-09 07:00:00"], "place": "\u00d3rbita Coworking", "organizers_fallback_a": ["\u00d3rbita Coworking"], "address": "Rua Ant\u00e3o de Faria, 50, 90035-210 Porto Alegre", "categories": ["Causes", "Kid Friendly", "Vegan"], "description": "Feira de produtos veganos"},{"organizers": ["Feira do Aeromovel"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/881366315400369", "name": "Feira do Aeromovel 10\u00aa ed. - 26/01", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/48935148_1819675994808046_985167675527266304_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0076a8fed4a8e555d9b8be33561163b1&oe=5CD07525", "datetimes": ["2019-01-26 02:00:00"], "place": "Feira do Aeromovel", "organizers_fallback_a": ["Feira do Aeromovel"], "address": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita, 90030-150 Porto Alegre", "categories": ["Wellness", "Kid Friendly", "Farmers market"], "description": "Dia 26/01 a AEROFEIRA chega \u00e0 sua 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o!<br>Vem prestigiar marcas locais, pequenos empreendedores e compartilhar experi\u00eancias com a gente aqui na Pra\u00e7a Julio Mesquita \u2665<br>A Aerofeira acontece de frente para a Orla do Gua\u00edba, na Pra\u00e7a do antigo Aeromovel. Um p\u00fablico lindo ocupando a Pra\u00e7a, expositores de marcas locais, gastronomia, cultura, arte e cidadania. <br>Atra\u00e7\u00f5es divulgadas em breve:<br>16h - Papo na Pra\u00e7a<br>+<br>Discotecagem a tarde toda.<br>Quer expor conosco, se apresentar, tem d\u00favidas? <br>feiradoaeromovel@gmail.com<br>Vagas com curadoria, limitadas.<br>SERVI\u00c7O:<br>Quando? 26/01/2019 (s\u00e1bado)<br>Hor\u00e1rio? 14h \u00e0s 21h<br>Onde? Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita, em frente ao Gas\u00f4metro, Centro Hist\u00f3rico<br>Entrada franca!<br>Fanpage: <br>Produ\u00e7\u00e3o: <br> & "},{"organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/1925308807547375", "name": "Mega Revel - Feira Cultural - Edi\u00e7\u00e3o F\u00e9rias Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/p235x350/49129552_2186856891562557_4844630458853490688_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6685cb8fdea7a2174963c01924a8fdc5&oe=5C8D17AA", "datetimes": ["2019-02-16 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "address": "Pra\u00e7a Julio Mesquita, 90010-120 Porto Alegre", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "description": "Mais uma realiza\u00e7\u00e3o <br>Dessa vez chegamos na <br> com uma super edi\u00e7\u00e3o para curtir o mais Lindoo P\u00f4r do Sol para quem estiver em Porto Alegre!!.<br>Curtir o Findi com a Fam\u00edlia e os Amigos reunidos \u00e9 uma del\u00edcia. <br>Com M\u00fasica, Cerveja Artesanal e Comida boa ent\u00e3o, nem se fala! <br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br>EVENTO FREE!!!<br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br>Em breve divulgaremos todos os participantes aqui no Evento!!<br>Fica ligado!!<br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <br>.<br>APOIO: "},{"organizers": ["No Palco", "Il Divo"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/945313048992041", "name": "Il Divo \"Timeless - 15\u00ba Anivers\u00e1rio\" em Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/48403881_1634372869997402_6695503137110753280_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5149dbc53678f1ee342980973fe185cd&oe=5CCD4C28", "datetimes": ["2019-05-17 09:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "categories": ["Music"], "description": "Considerado o grupo de crossover cl\u00e1ssico mais bem-sucedido na hist\u00f3ria da m\u00fasica internacional, o quarteto IL DIVO comemora 15 anos de carreira com a turn\u00ea mundial TIMELESS, com quatro apresenta\u00e7\u00f5es no Brasil. Em Porto Alegre, o show ser\u00e1 dia 17 de maio, no Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna. <br>*A pr\u00e9-venda de ingressos acontece a partir das 10 horas do dia 19 de dezembro, exclusivamente pelo site <br> <br>**Dia 22 de dezembro, tamb\u00e9m \u00e0s 10 horas, come\u00e7a a venda de ingressos para o p\u00fablico em geral.<br>: Timeless - 15\u00ba Anivers\u00e1rio<br>Sexta-feira, dia 17 de maio, \u00e0s 21h<br> - Av. Osvaldo Aranha, 685<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <br>INGRESSOS<br>Plateia Alta Lateral<br>- Inteira: R$ 300,00<br>- Meia: R$ 150,00<br>Plateia Baixa Lateral<br>- Inteira: R$ 500,00<br>- Meia: R$ 250,00<br>Plateia Alta Central<br>- Inteira: R$ 520,00<br>- Meia: R$ 260,00<br>Plateia Baixa Central<br>- Inteira: R$ 680,00<br>- Meia: R$ 340,00<br>Plateia Gold<br>- Inteira: R$ 750,00<br>- Meia: R$ 375,00<br>PONTOS DE VENDA (a partir do dia 22 de dezembro)<br>Online: <br>#<br>Bilheteria Teatro Bourbon Country<br>Endere\u00e7o: Av. T\u00falio de Rose, 80 / 2\u00b0 andar, Passo D\u2019Areia \u2013 Porto alegre - RS<br>Hor\u00e1rio de Funcionamento: de Segunda a Sab. das 12h \u00e0s 22h e Domingos e feriados das 14h \u00e0s 20h."},{"organizers": ["Frida Kahlo, \u00e0 Revolu\u00e7\u00e3o", "Porto Ver\u00e3o Alegre", "Ju\u00e7ara Gaspar", "A Cia Dram\u00e1tica"], "dates": ["Friday, February 1, 2019", "Saturday, February 2, 2019", "Sunday, February 3, 2019"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/1280587702094834", "name": "Frida Kahlo \u00c0 Revolu\u00e7\u00e3o! no 20\u00ba Porto Ver\u00e3o Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/48385190_2258150630896957_5243423455096864768_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3a50872afb1e1001e81617a444d15c4e&oe=5CBDD319", "datetimes": ["2019-02-01 21:00:00", "2019-02-02 21:00:00", "2019-02-03 21:00:00"], "place": "Theatro S\u00e3o Pedro", "organizers_fallback_a": ["Theatro S\u00e3o Pedro"], "address": "Pra\u00e7a Marechal Deodoro, S/N, 90010300 Porto Alegre", "times": [" 9:00 PM", " 9:00 PM", " 9:00 PM"], "categories": ["Theater", "Drama (theater)"], "description": "Frida Kahlo, \u00e0 Revolu\u00e7\u00e3o! no Porto Ver\u00e3o Alegre 2019<br>Dias 1, 2 e 3 de fevereiro - 21h<br>Theatro S\u00e3o Pedro<br>Frida Kahlo, \u00e0 Revolu\u00e7\u00e3o! \u00e9 livremente inspirada na vida e obra da poderosa pintora mexicana. Sua correspond\u00eancia e suas pinturas nos conduzem por esta redescoberta \u00e9tica e est\u00e9tica, focada no princ\u00edpio revolucion\u00e1rio da arte como den\u00fancia solid\u00e1ria. Com dramaturgia  e trilha sonora originais a montagem completa 10 anos em 2019, tendo cumprido temporadas no Sul e Regi\u00e3o Central do Brasil, al\u00e9m de uma turn\u00ea no M\u00e9xico/2015 e na Argentina/2017.  <br>Teatro | Dura\u00e7\u00e3o: 60min | Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos<br>Dire\u00e7\u00e3o: Daniel Colin , Atua\u00e7\u00e3o e Dramaturgia: Ju\u00e7ara Gaspar , Trilha Sonora: Luciano Alves, Cria\u00e7\u00e3o de Luz: Carol Zimmer, Cenografia: Lara Coletti, Orienta\u00e7\u00e3o figurino: R\u00f4 Cortinhas, Operador de Luz: Vin\u00edcius Lopes, Operador de Som: Luciano Fly, Assistente de som: Ariel Gaspar, Prepara\u00e7\u00e3o Coreogr\u00e1fica: Daniele Zill, Produ\u00e7\u00e3o: Ju\u00e7ara Gaspar, Lara Coletti / A Cia. Dram\u00e1tica<br>O Porto Ver\u00e3o Alegre completa 20 anos!<br>A programa\u00e7\u00e3o t\u00e1 incr\u00edvel: acessa aqui:"},{"organizers": ["Feira do Vinil de Porto Alegre"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/977964769070647", "name": "Feira do Vinil de Poa no Casa Azul - 20/01", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/48414339_1113295838832546_8629629551627993088_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f5f6de71c8c70ac3e6123b451c62c5ee&oe=5CC6DCF8", "datetimes": ["2019-01-20 03:00:00"], "place": "Casa Azul", "organizers_fallback_a": ["Casa Azul"], "address": "Rua Gen. Lima e Silva, 912, 90050-102 Porto Alegre", "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Farmers market"], "description": "A Feira do Vinil de Porto Alegre tem como proposta desenvolver e resgatar a cultura dos discos de vinil atrav\u00e9s de eventos onde aproximam os diversos segmentos que se relacionam com a ind\u00fastria fonogr\u00e1fica e o p\u00fablico em geral.<br>Nesses cinco anos de exist\u00eancia a Feira do Vinil de Porto Alegre j\u00e1 envolveu mais de 120 expositores e colecionadores de vinil dos mais diversos estados, um p\u00fablico aproximado de 1200 pessoas por feira e a participa\u00e7\u00e3o art\u00edstica de mais de 30 DJs de todos os estilos.<br>Nessa edi\u00e7\u00e3o, a feira d\u00e1 sequ\u00eancia com a parceria no Casa Azul, lugar lindo no cora\u00e7\u00e3o da Cidade Baixa Poa."},{"organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2209980335906904", "name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a Estado de Israel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/49540958_2182537691994477_6694927401039691776_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8489ac63bc760c66df2411b714c4427c&oe=5CD48F2F", "datetimes": ["2019-03-24 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Food festival"], "description": "REALIZA\u00c7\u00c3O:<br>APOIO:<br>O Projeto M\u00fasica na Pra\u00e7a realizado pela <br> consiste em promover o reconhecimento de Artistas,<br>reunindo M\u00fasicos e Bandas locais.   <br>              <br>Al\u00e9m de valorizar a profiss\u00e3o dos m\u00fasicos,  M\u00fasica na Pra\u00e7a \u00e9 um Evento gratuito para momentos de cultura e lazer.                                              <br>O projeto tem como objetivo, diversificar e democratizar a realiza\u00e7\u00e3o de Eventos em espa\u00e7os p\u00fablicos, incentivando o acesso \u00e0 cultura musical.<br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br>EVENTO FREE!!!<br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br>Curta e acompanha a nossa p\u00e1gina no Facebook <br>.<br>Siga no Instagram: @megarevel_feiracultural"},{"organizers": ["Gastronomia em movimento", "Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo", "Studio JAM"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/244934653035820", "name": "Picnic Cultural no Museu - Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba18", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/45577864_2210273175908976_8525123325049962496_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=aa84ba11ad36d04d49831ccabb94cce2&oe=5C914458", "datetimes": [null], "place": "Picnic Cultural no Museu", "organizers_fallback_a": ["Picnic Cultural no Museu"], "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 582, Porto Alegre", "categories": ["Art", "Child-friendly", "Beer"], "description": "\u2605 SALVE A DATA \u2605 <br>Essa edi\u00e7\u00e3o do Picnic Cultural no Museu ser\u00e1, como sempre, muito especial e cheia de coisas boas! <br>Vamos celebrar um dia lindo no p\u00e1tio do Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo. Um lugar cheio de energia positiva para tu curtires com teus amigos, amores e familiares! <br>\u21e8 Convida todo mundo e vem! :) <br>\u2605 O que \u00e9? \u2605 <br>Um evento gratuito com a inten\u00e7\u00e3o de ressignificar o espa\u00e7o do museu criando um elo entre a gastronomia, a m\u00fasica e a cidade, reinventando as rela\u00e7\u00f5es entre as artes e a vida.<br>\u2605 O que ter\u00e1? \u2605 <br>\u21e8 ESPA\u00c7O KIDS ! :) <br>\u21e8 M\u00daSICA de qualidade! ;) <br>\u266b \u266a \u266c Atra\u00e7\u00f5es \u266b \u266a \u266c<br>\u21e8 CERVEJAS ARTESANAIS<br>\u21e8 GASTRONOMIA de lamber os bei\u00e7o! <br>\u21e8 BAZAR e ARTESANATO<br>\u21e8 O MUSEU conta com um lindo ACERVO arqueol\u00f3gico da nossa querida Porto Alegre! E durante todo o evento as portas estar\u00e3o abertas para visitas! Atualmente, o Museu possui duas exposi\u00e7\u00f5es de longa dura\u00e7\u00e3o: \u201cO Solar que virou Museu \u2013 mem\u00f3rias e hist\u00f3rias\u201d, onde s\u00e3o exploradas as transforma\u00e7\u00f5es sofridas pela edifica\u00e7\u00e3o e trajet\u00f3ria dos indiv\u00edduos que a ela se relacionaram e \u201cTransforma\u00e7\u00f5es Urbanas: Porto Alegre de Montaury a Loureiro\u201d, dedicada \u00e0s mudan\u00e7as no espa\u00e7o da cidade.<br>At\u00e9 setembro de 2018 \u00e9 poss\u00edvel visitar a exposi\u00e7\u00e3o de curta dura\u00e7\u00e3o \u201cA Banda e a Cidade\u201d, dedicada \u00e0 Banda Municipal de Porto Alegre, criada em 1925 e at\u00e9 hoje em atividade. O p\u00fablico poder\u00e1 conferir os antigos uniformes, instrumentos musicais da primeira forma\u00e7\u00e3o do grupo, como o fagote e o trompete, al\u00e9m de partituras e imagens.<br>O acervo do Museu \u00e9 formado por cerca de 1.300 objetos dos s\u00e9culos XIX e XX, como acess\u00f3rios de uso pessoal, objetos de decora\u00e7\u00e3o, instrumentos musicais, mobili\u00e1rio e indument\u00e1ria, entre outros. Tamb\u00e9m conta com cerca de 200.000 itens arqueol\u00f3gicos relacionados a diferentes grupos que ocuparam o territ\u00f3rio desde o per\u00edodo pr\u00e9-colonial. OAl\u00e9m disso, conta com, aproximadamente, 9.000 imagens da cidade de Porto Alegre dos s\u00e9culos XIX e XX.<br>Nessa edi\u00e7\u00e3o estaremos recolhendo doa\u00e7\u00f5es.<br>Informa\u00e7\u00f5es importantes:<br>- Alguns expositores podem n\u00e3o trabalhar com cart\u00f5es;<br>- N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a entrada de animais, conforme norma interna do Museu; <br>- Somente ser\u00e1 permitida a entrada de alimentos e bebidas em por\u00e7\u00f5es individuais; <br>- Em caso de previs\u00e3o de chuva para o dia do evento ou chuvas recorrentes nos dias antecedentes, o evento poder\u00e1 ser adiado.<br>Chama teus amigos, teus vizinhos, teus primos, teus crushs e vem curtir este dia conosco! S\u00f3 n\u00e3o me chega em cima do la\u00e7o!!! <br>\u2605 ENTRADA FRANCA \u2605<br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br>M<br>imento<br> Joaquim Felizardo<br>Apoio:<br>Prefeitura de Porto Alegre<br>Quer apoiar ou patrocinar o evento? Entre em contato conosco! ;)"},{"organizers": ["ASA Coletivo", "La Movida Bazar & Artes"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/354959951925735", "name": "Festival de Cerveja e Gastronomia + La Movida Bazar & Artes", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/48404811_2878244595534878_6385298668890619904_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f9fc56ab8b9111bf4315ab797c3cf5e1&oe=5C8B9299", "datetimes": ["2019-01-13 02:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Garibaldi", "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Garibaldi"], "address": "Pra\u00e7a Garibaldi, 90050-020 Porto Alegre", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "description": "La Movida Bazar & Artes e o Festival de Cerveja Artesanal e Gastronomia em mais uma edi\u00e7\u00e3o em parceria, agora v\u00e3o invadir a Pra\u00e7a Garibaldi na Cidade Baixa para levar um Festival de Ver\u00e3o com m\u00fasica ao vivo e um evento lindo! \u2665<br>Das 14h \u00e0s 22h, vai rolar bazar  com mais de 30 marcas autorais, brech\u00f3s, artesanatos e claro! MUITA cerveja artesanal, food trucks, interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas \ud83c\udf7a\ud83c\udf54\ud83c\udf55\ud83e\udd39 Al\u00e9m de shows para um aquecimento de ver\u00e3o :)<br>\u27a1 EVENTO FREE \u2b05<br>Vem de bike! Traz o pet! Vem curtir esse baita dia na Pra\u00e7a Garibaldi!"},{"organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/555527564915928", "name": "Gastronomia & Arte Parque Marcos Rubim", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/49119897_2182552948659618_4690341605649940480_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=05e8b9651e5a25f0b918749a49459ed0&oe=5CC44EA1", "datetimes": ["2019-03-31 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "address": "91310-001 Porto Alegre", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "description": "Gastronomia & Arte Parque Marcos Rubim<br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br>APOIO:<br>Venha prestigiar o melhor da Gastronomia Itinerante e Cerveja Artesanal!!<br>\ud83c\udf5f\ud83c\udf55\ud83c\udf2d\ud83c\udf62\ud83c\udf66\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83d\ude31\ud83d\ude31 <br>Comida \u00e9 sempre uma boa pedida. =D <br>Diversidade de comida, ent\u00e3o, nem se fala.<br>Para os apaixonados pela Bebida e Comida Itinerante, em um lugar que re\u00fane v\u00e1rios Food Trucks, al\u00e9m de M\u00fasica boa e Cultura, \u00e9 um prato cheio!!<br>A ideia \u00e9 mesclar, Comida Boa e Cerveja Artesanal.<br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br>EVENTO FREE!!!<br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <br>."},{"organizers": ["No Palco", "Opus Promo\u00e7\u00f5es"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/369178627166044", "name": "Simone encontra Ivan Lins - 'Sei' em Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s960x960/48421065_1633949870039702_49659842100461568_o.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=559b89c2afdac1df54a8c05bb0e23a23&oe=5CC55B35", "datetimes": ["2019-03-30 09:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "categories": ["Music"], "description": "Um dos show mais emocionantes no momento j\u00e1 tem data para chegar a Porto Alegre. A turn\u00ea 'Simone encontra Ivan Lins - Sei' desembarca no Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna, no dia 30 de mar\u00e7o. Os ingressos est\u00e3o \u00e0 venda. <br> encontra <br> - 'Sei'<br>S\u00e1bado, dia 30 de mar\u00e7o, \u00e0s 21h<br> - Av. Osvaldo Aranha, 685 - Parque Farroupilha<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Abertura dos port\u00f5es: 19h<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <br>INGRESSOS<br>Plateia Alta Lateral<br>- Inteira: R$ 100,00<br>- Meia: R$ 50,00<br>Plateia Baixa Lateral<br>- Inteira: R$ 200,00<br>- Meia: R$ 100,00<br>Plateia Alta Central<br>- Inteira: R$ 250,00<br>- Meia: R$ 125,00<br>Plateia Baixa Central<br>- Inteira: R$ 280,00<br>- Meia: R$ 140,00<br>Plateia Gold<br>- Inteira: R$ 300,00<br>- Meia: R$ 150,00<br>CANAIS DE VENDA OFICIAIS<br>Bilheteria do Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna<br>Avenida Osvaldo Aranha, 685, Parque Farroupilha - Porto Alegre - RS. Somente em dias de apresenta\u00e7\u00e3o, a partir das 16h.<br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country<br>Av. T\u00falio de Rose, 80 / 301 - Porto Alegre, RS. De segunda a s\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h, e domingo e feriados, das 14h \u00e0s 20h.<br>Uhuu<br>falecom@uhuu.com<br>SOBRE O PROJETO:<br>Ligadas desde o in\u00edcio dos anos 1970, quando, em seu \u00e1lbum de estreia, Simone gravou uma can\u00e7\u00e3o de Ivan Lins (\u201cChegou a hora\u201d), as carreiras desses dois \u00edcones da MPB se cruzaram muitas vezes. Desde ent\u00e3o, como que seguindo a mensagem contida em \u201cCome\u00e7ar de novo\u201d (um cl\u00e1ssico da dupla Ivan Lins e Vitor Martins tamb\u00e9m lan\u00e7ado pela cantora baiana), eles t\u00eam se reencontrado, sempre renovados, prontos para novos desafios. <br>Esse novo reencontro acontece 14 anos ap\u00f3s o lan\u00e7amento de \u201cBaiana da Gema\u201d, \u00e1lbum no qual Simone interpretou 13 can\u00e7\u00f5es ent\u00e3o in\u00e9ditas, especialmente escritas para ela por Ivan e um fabuloso leque de parceiros (Vitor Martins, Paulo C\u00e9sar Pinheiro, Joyce, Martinho da Vila, Celso Vi\u00e1fora, Aldir Blanc, Francisco Bosco, Elisa Lucinda e Flora Figueiredo).<br>Agora, com dire\u00e7\u00e3o de Z\u00e9lia Duncan, dire\u00e7\u00e3o musical de Delia Fischer e cen\u00e1rios e figurinos de Simone Mina, a dupla poder\u00e1 voltar a algumas dessas m\u00fasicas e tantos outros cl\u00e1ssicos de Ivan Lins gravados pela cantora nas \u00faltimas d\u00e9cadas. No repert\u00f3rio, entre outras p\u00e9rolas, est\u00e3o garantidas \u201cCome\u00e7ar de novo\u201d, \u201cAntes que seja tarde\u201d, \u201cDesesperar\u201d, \u201cVelas i\u00e7adas\u201d,  \u201cBilhete\u201d, \u201cDaquilo que eu sei\u201d e \u201cTens (Calmaria)\u201d.<br>Nascida em Salvador, a \u201cbaiana da gema\" Simone Bittencourt de Oliveira mostrou desde cedo a paix\u00e3o pela m\u00fasica. Talento que, durante a adolesc\u00eancia e a juventude, dividiu com o basquete - como jogadora profissional, ela foi convocada duas vezes para a sele\u00e7\u00e3o brasileira, participando do campeonato mundial em 1971. No ano seguinte, para a sorte da MPB, ap\u00f3s uma contus\u00e3o, ela trocou as quadras pelos est\u00fadios da Odeon, onde gravou seu \u00e1lbum de estreia, lan\u00e7ado em mar\u00e7o de 1973. O primeiro de uma grande obra, que a consagrou como uma das mais expressivas vozes da can\u00e7\u00e3o brasileira e a maior vendedora de discos nos anos 1980.<br>O \u201ccarioca da gema\u201d Ivan Guimar\u00e3es Lins tamb\u00e9m despertou cedo para m\u00fasica. Ele chegou  a se formar em Qu\u00edmica Industrial, mas, em fins dos anos 1960, ainda na faculdade, o cantor, compositor e pianista come\u00e7ou a participar de festivais e, em 1970, ficou com o segundo lugar no Festival Internacional da Can\u00e7\u00e3o gra\u00e7as a \u201cO amor \u00e9 o meu pa\u00eds\u201d (parceria com Ronaldo Monteiro de Souza). Feito que lhe garantiu um contrato para o selo Forma, da Philips (atual Universal Music), onde fez seu \u00e1lbum de estreia, \u201cAgora\u201d. Uma das can\u00e7\u00f5es desse disco, \u201cMadalena\u201d, seria gravada no mesmo ano por Elis Regina e, logo em seguida, por Ella Fitzgerald. Sucesso que tamb\u00e9m come\u00e7ou a abrir as portas do mundo. A partir dos anos 1980, com o aval de Quincy Jones, Ivan Lins se tornou o compositor brasileiro contempor\u00e2neo mais gravado por artistas do jazz e do pop, numa lista que ainda inclui, entre outros, Sting, George Benson, Sarah Vaughan, Mark Murphy, Barbra Streisand, Diana Krall ,Manhattan Transfer, Dianne Schuur, Carmen McRae, Nancy Wilson, Patti Austin, Take Six, Lee Ritenour."},{"organizers": ["Feira Brasileira do Varejo"], "dates": ["Tuesday, May 28, 2019", "Wednesday, May 29, 2019", "Thursday, May 30, 2019"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/777335242601655", "name": "7\u00aa Feira Brasileira do Varejo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/48234081_1637032929729769_2291378852145922048_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e3d0ec32239a3e8cc072adbb563c474b&oe=5CC7896E", "datetimes": ["2019-05-28 10:00:00", "2019-05-29 10:00:00", "2019-05-30 10:00:00"], "place": "Centro de Eventos Fiergs", "organizers_fallback_a": ["Centro de Eventos Fiergs"], "address": "Avenida Assis Brasil, 8787 \u2013 Sarandi, 91140000 Porto Alegre", "times": ["10:00 AM", "10:00 AM", "10:00 AM"], "categories": ["Networking"], "description": "Est\u00e1 chegando a hora da 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Feira Brasileira do Varejo. Encontre grandes nomes do mercado. Conhe\u00e7a de perto o que tem de mais inovador no varejo. Fa\u00e7a networking e prospecte novos neg\u00f3cios. <br>E, ainda, participe do Congresso Brasileiro do Varejo, que traz personalidades nacionais e internacionais para falar sobre tend\u00eancias e debater os desafios do setor no Brasil e no Mundo. S\u00e3o mais de 40 palestrantes para mais de 20 horas de debate. <br>Confirme presen\u00e7a no evento e fique ligado em nossas redes sociais para acompanhar as novidades que preparamos para 2019!<br>Venha para a FBV e viva o varejo em tempo real. "}]