[{"name": "Picnic Cultural no Museu - Edi\u00e7\u00e3o #18", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/58639044_638893696539287_2232477451605245952_n.png?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=919d6618dd71e84f5c3d818ef0a65112&oe=5D343307", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 582, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 12:00:00"], "place": "Picnic Cultural no Museu", "organizers": ["Gastronomia em movimento", "Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo", "Studio JAM"], "organizers_fallback_a": ["Picnic Cultural no Museu"], "description": "<span>\u2605 Convida todo mundo! \u2605 <br><br>Essa edi\u00e7\u00e3o do Picnic Cultural no Museu ser\u00e1, como sempre, muito especial e cheia de coisas boas! <br><br>Vamos celebrar um dia lindo no p\u00e1tio do Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo. Um lugar cheio de energia positiva para tu curtires com teus amigos, amores e familiares! <br><br>\u21e8 Convida todo mundo e vem! :) <br><br>\u2605 O que \u00e9? \u2605 <br><br>Um evento gratuito com a inten\u00e7\u00e3o de ressignificar o espa\u00e7o do museu criando um elo entre a gastronomia, a m\u00fasica e a cidade, reinventando as rela\u00e7\u00f5es entre as artes e a vida.<br><br>\u2605 O que ter\u00e1? \u2605 <br><br>\u21e8 ESPA\u00c7O KIDS ! :) <br><br>\u21e8 M\u00daSICA de qualidade! ;) <br>\u266b \u266a \u266c Atra\u00e7\u00f5es \u266b \u266a \u266c<br><br>\u21e8 CERVEJAS ARTESANAIS<br><br>\u21e8 GASTRONOMIA de lamber os bei\u00e7o! <br><br>\u21e8 BAZAR e ARTESANATO<br><br>\u21e8 O MUSEU conta com um lindo ACERVO arqueol\u00f3gico da nossa querida Porto Alegre! E durante todo o evento as portas estar\u00e3o abertas para visitas! Atualmente, o Museu possui duas exposi\u00e7\u00f5es de longa dura\u00e7\u00e3o: \u201cO Solar que virou Museu \u2013 mem\u00f3rias e hist\u00f3rias\u201d, onde s\u00e3o exploradas as transforma\u00e7\u00f5es sofridas pela edifica\u00e7\u00e3o e trajet\u00f3ria dos indiv\u00edduos que a ela se relacionaram e \u201cTransforma\u00e7\u00f5es Urbanas: Porto Alegre de Montaury a Loureiro\u201d, dedicada \u00e0s mudan\u00e7as no espa\u00e7o da cidade.<br><br>At\u00e9 setembro de 2018 \u00e9 poss\u00edvel visitar a exposi\u00e7\u00e3o de curta dura\u00e7\u00e3o \u201cA Banda e a Cidade\u201d, dedicada \u00e0 Banda Municipal de Porto Alegre, criada em 1925 e at\u00e9 hoje em atividade. O p\u00fablico poder\u00e1 conferir os antigos uniformes, instrumentos musicais da primeira forma\u00e7\u00e3o do grupo, como o fagote e o trompete, al\u00e9m de partituras e imagens.<br><br>O acervo do Museu \u00e9 formado por cerca de 1.300 objetos dos s\u00e9culos XIX e XX, como acess\u00f3rios de uso pessoal, objetos de decora\u00e7\u00e3o, instrumentos musicais, mobili\u00e1rio e indument\u00e1ria, entre outros. Tamb\u00e9m conta com cerca de 200.000 itens arqueol\u00f3gicos relacionados a diferentes grupos que ocuparam o territ\u00f3rio desde o per\u00edodo pr\u00e9-colonial. Al\u00e9m disso, conta com, aproximadamente, 9.000 imagens da cidade de Porto Alegre dos s\u00e9culos XIX e XX.<br><br>Nessa edi\u00e7\u00e3o estaremos recolhendo doa\u00e7\u00f5es.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es importantes:<br><br>- Alguns expositores podem n\u00e3o trabalhar com cart\u00f5es;<br>- N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a entrada de animais, conforme norma interna do Museu; <br>- Somente ser\u00e1 permitida a entrada de alimentos e bebidas em por\u00e7\u00f5es individuais; <br>- Em caso de previs\u00e3o de chuva para o dia do evento ou chuvas recorrentes nos dias antecedentes, o evento poder\u00e1 ser adiado.<br><br>Chama teus amigos, teus vizinhos, teus primos, teus crushs e vem curtir este dia conosco! S\u00f3 n\u00e3o me chega em cima do la\u00e7o!!! <br><br>\u2605 ENTRADA FRANCA \u2605<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/studiojampoa/\">Studio JAM</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gastronomiaemmovimento/\">Gastronomia em movimento</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/museudepoa/\">Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo</a> <br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/updjs.net.br/\">UP Dee Jays</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/prefpoa/\">Prefeitura de Porto Alegre</a><br>Quer apoiar ou patrocinar o evento? Entre em contato conosco! ;)</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1026969434359338"},{"name": "Mercado de Pulgas Poa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/57366633_2141124802638016_8991060807752089600_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=233241cb4002a4faa63db6e5cb2eccca&oe=5D6089E6", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-26 01:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Mercado de Pulgas/POA", "Agora \u00e9 meu, Brech\u00f3", "YEAH - Brech\u00f3", "Carol Morandi Atelier Crochet"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Nossa Feira aterriza novamente na Casa de Cultura Mario Quintana como um grande mercado do alternativo, vintage e cultural.<br>Como sempre teremos expositores dos mais variados, um som gostoso e nost\u00e1lgico e algumas atra\u00e7\u00f5es!<br><br>A arara convidada desta vez fica por conta da querida Carol Morandi que traz sua linha de pe\u00e7as em croch\u00ea, a Carol Morandi Handmade Crochet, marca local que tamb\u00e9m ir\u00e1 fazer um desfile pocket em nosso evento!<br><br>Na finaleira n\u00e3o podia faltar o agito dos Teachers Trio na pista, tocando o melhor da Jovem Guarda! Pedida mais que confirmada!<br><br>N\u00e3o perde!<br><br>***Vai ser em <br>26/05 na Casa de Cultura Mario Quintana, Travessa dos Catavento<br>das 13h \u00e0s 19h<br><br>ENTRADA FRANCA<br><br>***16h Desfile pocket da marca Carol Morandi Handmade Crochet<br><br>***17h show com a banda Teachers Trio<br><br>/////Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido\\\\\\\\\\<br><br>Tem uma marca, trabalho art\u00edstico, brech\u00f3 e que expor?<br>Entra em contato conosco pelo<br>mercadodepulgaspoa@gmail.com e manda teu portf\u00f3lio!<br><br>*Breve mais informa\u00e7\u00f5es S2<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/309311519729507"},{"name": "Workshop Broadway Hairspray 35\u00aa edi\u00e7\u00e3o - Comemorando 10 anos!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/58778965_2305234859798818_5182560680431058944_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ab3d28d80483ccc06df71669a657924b&oe=5D613FEF", "address": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo (Rua dos Andradas, 1223 - Centro Hist\u00f3rico), 90030-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 09:00:00"], "place": "Actemus - Academia de Teatro Musical de Porto Alegre", "organizers": ["C\u00edntia Ferrer Pinup Produtora", "Casa De Cultura Mario Quintana"], "organizers_fallback_a": ["Actemus - Academia de Teatro Musical de Porto Alegre"], "description": "<span>VAMOS COMEMORAR 10 ANOS nesta 35\u00aa EDI\u00c7\u00c3O!<br>Mais de 600 alunos j\u00e1 passaram pela experi\u00eancia e cada vez mais recebemos alunos de v\u00e1rias cidades e Estados diferentes! <br><br>Informa\u00e7\u00f5es detalhadas e inscri\u00e7\u00f5es:<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fworkshop-broadway-hairspray-medley---actemus-academia-de-teatro-musical-de-porto-alegre__504633&amp;h=AT0zF9YnOh87fIvKB2pkDCBSoHrlJW04naLiTajsQV4wNEwv4R4G0EWU6YuxPh26Z3gvafEmnvqvcg_pGRwdvtR6cCwvq8cXaS7-QVGN6S1qbahNT05GpsGyOGOIwb43FxO9_EJOWlcrLNk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/workshop-broadway-hairspray-medley---actemus-academia-de-teatro-musical-de-porto-alegre__504633</a><br><br>P\u00fablico alvo: Cantores, atores, bailarinos (iniciantes, intermedi\u00e1rios ou profissionais), professores, diretores, preparadores de elenco e simpatizantes do g\u00eanero musical, mesmo que sem experi\u00eancia pr\u00e9via nas artes.<br><br>Ministrantes:  C\u00edntia Ferrer, Raul Voges e Marisa Rotenberg<br>Quando: 18 e 19 de maio.<br>Hor\u00e1rio: s\u00e1bado e domingo das 9 \u00e0s 18hs.<br>Local: CCMQ Casa de Cultura Mario Quintana (Rua dos Andradas, 736 - Centro Hist\u00f3rico \u2013 sala CECY FRANK - 4o andar).<br>Pr\u00e9-requisitos: A partir de 12 anos, sem limite de idade / \u00f3tima disposi\u00e7\u00e3o e sa\u00fade f\u00edsica e vocal <br>Entrega de certificado de 18 h/a. <br><br>Idealizado pela atriz C\u00edntia Ferrer em 2009, o Workshop Broadway \u00e9 um intensivo de aulas pr\u00e1ticas com informa\u00e7\u00f5es te\u00f3ricas, que envolvem dan\u00e7a, canto, interpreta\u00e7\u00e3o e processos de montagem de cena adaptada de um musical da Broadway (em portugu\u00eas). O processo de montagem foca nas capacidades e habilidades dos alunos, levando em conta o n\u00edvel geral da turma, privilegiando todas as t\u00e9cnicas poss\u00edveis aprendidas e as din\u00e2micas de grupo.<br><br>Neste ano, o projeto ITINERANTE dever\u00e1 levar edi\u00e7\u00f5es at\u00e9 os grupos que n\u00e3o conseguem chegar em Porto Alegre. <br><br>Entre em contato:<br>51 980358181<br>actemus@actemus.com<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.actemus.com%2F&amp;h=AT20phPaZeFb0FD5UOLuxEXJLeNtuh5l0-7eD17lJm1b5_0fm4MWCx14caZKoWSk2eDantKdBecEReSujxUzWTFESisPvpG4hQsCsYaEPS9YV-sjANn5ko2XRx5u4-c0r4PYkZQ2w8S_s08\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.actemus.com</a><br><br><br><br></span>", "categories": ["Theater", "Musical theater", "Singing"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/836428500050660"},{"name": "Mega Revel - Feira Cultural #Parque Germ\u00e2nia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57618333_2251675198414059_4480417227857723392_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=69b089c344e2509252879fdd80b88074&oe=5D677010", "address": "Rua T\u00falio de Rose, 499, 91340-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-26 11:00:00"], "place": "Parque Germania", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Germania"], "description": "<span>Mega Revel - Feira Cultural # Parque Germ\u00e2nia.<br><br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2117661764976427"},{"name": "Gastronomia & M\u00fasica - Pra\u00e7a Estado de Israel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/58373121_2251553625092883_2407570735548596224_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=49e453b06f2abbc4b7f4061c6c8a0a8a&oe=5D6724E7", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-25 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> Gastronomia &amp; M\u00fasica - Pra\u00e7a Estado de Israel.<br><br>Vamos dar Vida aos espa\u00e7os p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br><br>Convidem os Amigos, a Fam\u00edlia, os vizinhos, tragam a Crian\u00e7ada, os Pets, a Cadeira de Praia, a Canga!!<br>Venham curtir a tarde de S\u00e1bado conosco!!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/espa%C3%A7okids\">#Espa\u00e7oKids</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>Os visitantes poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais, com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e ao Desenvolvimento Sustent\u00e1vel!!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31<br><br>Vai perder??<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/360702104543160"},{"name": "Mercado de Pulgas Poa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/57366633_2141124802638016_8991060807752089600_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=233241cb4002a4faa63db6e5cb2eccca&oe=5D6089E6", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-26 01:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Mercado de Pulgas/POA", "Agora \u00e9 meu, Brech\u00f3", "YEAH - Brech\u00f3", "Carol Morandi Atelier Crochet"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Nossa Feira aterriza novamente na Casa de Cultura Mario Quintana como um grande mercado do alternativo, vintage e cultural.<br>Como sempre teremos expositores dos mais variados, um som gostoso e nost\u00e1lgico e algumas atra\u00e7\u00f5es!<br><br>A arara convidada desta vez fica por conta da querida Carol Morandi que traz sua linha de pe\u00e7as em croch\u00ea, a Carol Morandi Handmade Crochet, marca local que tamb\u00e9m ir\u00e1 fazer um desfile pocket em nosso evento!<br><br>Na finaleira n\u00e3o podia faltar o agito dos Teachers Trio na pista, tocando o melhor da Jovem Guarda! Pedida mais que confirmada!<br><br>N\u00e3o perde!<br><br>***Vai ser em <br>26/05 na Casa de Cultura Mario Quintana, Travessa dos Catavento<br>das 13h \u00e0s 19h<br><br>ENTRADA FRANCA<br><br>***16h Desfile pocket da marca Carol Morandi Handmade Crochet<br><br>***17h show com a banda Teachers Trio<br><br>/////Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido\\\\\\\\\\<br><br>Tem uma marca, trabalho art\u00edstico, brech\u00f3 e que expor?<br>Entra em contato conosco pelo<br>mercadodepulgaspoa@gmail.com e manda teu portf\u00f3lio!<br><br>*Breve mais informa\u00e7\u00f5es S2<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/309311519729507"},{"name": "Brech\u00f3 de Desapegos no \u00c1REA 51", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56551748_2081906058593154_856918234081787904_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6b641bbb6fba29c1237ff71ab0e6691e&oe=5D6D01B8", "address": "Av. Coronel Lucas de Oliveira, 894, 90440-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 12:00:00"], "place": "AREA 51", "organizers": ["Brick de Desapegos", "Brech\u00f3 de Desapegos"], "organizers_fallback_a": ["AREA 51"], "description": "<span>Logo mais infos!</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/439156950224663"},{"name": "TEDxLa\u00e7ador 2019 - \u00c0 Flor da Pele", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56276002_2195763827170450_4988596392520843264_n.png?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9ca906b825bd6981759149afff4ec12c&oe=5D714428", "address": "Estrada Ant\u00f4nio Severino, 1493 \u2013 Bairro Mario Quintana, 91250-330 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 08:30:00"], "place": "Centro Social Marista de Porto Alegre - Cesmar", "organizers": ["TEDxLa\u00e7ador"], "organizers_fallback_a": ["Centro Social Marista de Porto Alegre - Cesmar"], "description": "<span>INGRESSOS ESGOTADOS<br><br>N\u00c3O HAVER\u00c1 venda de ingressos no local.<br><br>Um dia inteiro de talks diversas, em que os participantes s\u00e3o convidados a ouvir, compartilhar, interagir, aprender... Venha fazer parte deste dia intenso de inspira\u00e7\u00e3o e boas ideias. Participe de mais uma edi\u00e7\u00e3o do TEDxLa\u00e7ador!<br><br>Confira a rela\u00e7\u00e3o de palestrantes, est\u00e1 linda!<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.2164590273621139&amp;type=3\">https://www.facebook.com/pg/tedxlacador/photos/?tab=album&amp;album_id=2164590273621139</a><br><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2369536939764631"},{"name": "Gastronomia & M\u00fasica - Pra\u00e7a Estado de Israel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/58373121_2251553625092883_2407570735548596224_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=49e453b06f2abbc4b7f4061c6c8a0a8a&oe=5D6724E7", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-25 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> Gastronomia &amp; M\u00fasica - Pra\u00e7a Estado de Israel.<br><br>Vamos dar Vida aos espa\u00e7os p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br><br>Convidem os Amigos, a Fam\u00edlia, os vizinhos, tragam a Crian\u00e7ada, os Pets, a Cadeira de Praia, a Canga!!<br>Venham curtir a tarde de S\u00e1bado conosco!!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/espa%C3%A7okids\">#Espa\u00e7oKids</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>Os visitantes poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais, com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e ao Desenvolvimento Sustent\u00e1vel!!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31<br><br>Vai perder??<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/360702104543160"},{"name": "Feira Autoral - P\u00e1tio Ivo Rizzo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56393140_2241710039410575_1839723368358608896_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c33eb983376a38aaf58c1453a64ae11f&oe=5D748092", "address": "R. F\u00e9lix da Cunha, 1215 - Moinhos de Vento, 90570 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 11:00:00"], "place": "Condominio Patio Ivo Rizzo", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Renova - Feira Autoral"], "organizers_fallback_a": ["Condominio Patio Ivo Rizzo"], "description": "<span>Nosso Evento tem como objetivo trazer ao p\u00fablico um Mercado com um grande Mix de produtos Autorais, que re\u00fane e incentiva Pequenos Empreendedores locais!<br><br>Quem recebe essa edi\u00e7\u00e3o \u00e9 o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/patioivorizzo/\">P\u00e1tio Ivo Rizzo</a>, local aconchegante no cora\u00e7\u00e3o do Bairro Moinhos de Vento.<br>Tem tudo a ver com a nossa Feirinha e com os Produtos Lindos dos nossos Expositores!!<br><br>Aproveite a v\u00e9spera do Dia das M\u00e3es e venha fazer umas comprinhas!!<br><br>Produto \u00fanico feito com Amor para a pessoa mais especial da sua vida. M\u00c3E \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiraautoral\">#FeiraAutoral</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/moda\">#Moda</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/design\">#Design</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Edi\u00e7\u00e3o especial Dia das M\u00e3es.<br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>Em caso de chuva o Evento ser\u00e1 transferido!</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/263471547934539"},{"name": "Festa Junina - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54378980_2232115033703409_770078084165533696_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a8e19dbd51bdec80b1d3c9522129af13&oe=5D299532", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-16 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> traz para a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Praca-estado-de-ISrael/281555935212359\">Praca estado de ISrael</a><br><br>M\u00eas de junho \u00e9 sin\u00f4nimo de Festa Junina!!<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/events/1980961592210161/\">Festa Junina - Menino Deus</a><br>\ud83e\udd5c\ud83c\udf8a\ud83e\udd5c\ud83c\udf62\ud83c\udf2d\ud83c\udf7f\ud83c\udf77\ud83c\udf7f\ud83c\udf89<br><br>Al\u00e9m de ser conhecido pelas baixas temperaturas registradas no pa\u00eds, o m\u00eas de junho \u00e9 muito aguardado pelos arraiais que se espalham pelos quatro cantos do Brasil.<br>As brincadeiras, m\u00fasicas, dan\u00e7as e comidas t\u00edpicas fazem sucesso e arrastam multid\u00f5es para as animadas Festas Juninas, que se espalham pelos meses de julho e at\u00e9 mesmo agosto.<br><br>A Festa dos Santos!<br>S\u00e3o Pedro, Santo Ant\u00f4nio e S\u00e3o Jo\u00e3o Batista.<br><br>A Festa Junina \u00e9 a cara do Brasil!<br>Uma mistura de ingredientes vindos de diversos pa\u00edses.<br>A quadrilha surgiu na Fran\u00e7a, a dan\u00e7a-de-fita \u00e9 Portuguesa e Espanhola, a culin\u00e1ria \u00e9 Portuguesa e Ind\u00edgena e a m\u00fasica \u00e9 principalmente Nordestina.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempropra%C3%A7a\">#VemProPra\u00e7a</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.</span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1980961592210161"},{"name": "La Movida Economia Criativa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/52929791_2284222958309772_5545788280856903680_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d32d29a1ac2bf4d2700a54a999449635&oe=5D310EE8", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-19 12:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1139151646262024"},{"name": "7\u00aa Semana da \u00c1frica na UFRGS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57244662_2008874619421892_3429898021444255744_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=84f2ba0f7a0305af721913f06481f522&oe=5D632AF0", "address": "Av Paulo Gama, 90040-060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-21 07:00:00"], "place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS", "organizers": ["DEDS - UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"], "description": "<span>A 7\u00aa Semana da \u00c1frica na UFRGS est\u00e1 chegando! De 21 a 24 de maio venha participar da programa\u00e7\u00e3o, que, neste ano, traz o tema \u201cFluxos Transnacionais e Africanidade\u201d. Estudantes, professores, artistas e empreendedores de v\u00e1rios pa\u00edses africanos estar\u00e3o reunidos para falar sobre a vida na di\u00e1spora. Quais as implica\u00e7\u00f5es dos deslocamentos sociais, religiosos, estil\u00edsticos, do ponto de vista de africanos e seus descendentes? De que modo as sociedades de destino de migrantes africanos atualmente os recebem, acolhem e integram? Essas e outras quest\u00f5es ser\u00e3o debatidas na 7\u00aa Semana da \u00c1frica na UFRGS atrav\u00e9s de mesas tem\u00e1ticas, palestras, rodas de conversa, minicursos e apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos. <br><br>Como n\u00e3o poderia faltar, a programa\u00e7\u00e3o conta tamb\u00e9m com atra\u00e7\u00f5es culturais e art\u00edsticas, feira de produtos e culin\u00e1ria africana, desfile de moda, entre outras atividades. Acompanhe o evento aqui no Face e a p\u00e1gina do DEDS para ficar por dentro das novidades! <br>Acesse a programa\u00e7\u00e3o completa aqui: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.ufrgs.br%2Fafrica&amp;h=AT0HCt2ukdMj9eRov-0DVSVnQgYhU6h41hoYJNQkq4avW8C0B5cGZOyGazhz4Dpgq3y_oXDyjKCWHFVeeMuz6ZpxA1MwZhmYpKvzFV9fWuyMQcZdrZpzeP54IcaL3qiWs44_lBMCaSOFo_Y\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.ufrgs.br/africa</a> .<br><br>Realizada pelo Departamento de Educa\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Social da PROREXT/UFRGS, a Semana da \u00c1frica na UFRGS \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o de extens\u00e3o de car\u00e1ter acad\u00eamico e cultural e tem como refer\u00eancia o dia 25 de maio, reconhecido desde 1972 pela ONU como o Dia da \u00c1frica. Sua programa\u00e7\u00e3o compreende atividades sobre diversos aspectos dos povos africanos, sua rela\u00e7\u00e3o com os afrodescendentes e as culturas negras do Novo Mundo. <br><br>As atividades da 7\u00aa Semana da \u00c1frica ocorrer\u00e3o na Sala II do Sal\u00e3o de Atos da UFRGS, de 21 a 24 de maio, com entrada gratuita e aberta ao p\u00fablico. Haver\u00e1 certifica\u00e7\u00e3o para os participantes, mediante inscri\u00e7\u00f5es no local. <br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2152417478144987"},{"name": "Festival Arte De Rua", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56726495_2353608324704568_2486975193268879360_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=993010806479e759a45a2288ee5d9eea&oe=5D341562", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-11-10 12:00:00"], "place": "La Movida Bazar Economia Criativa & Artes", "organizers_fallback_a": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "description": "<span>Em 11 de agosto de 1973, no Bronx em Nova Iorque, aconteceu uma festa de anivers\u00e1rio. Mas n\u00e3o foi uma festa qualquer, trata-se da que muitos consideram ter sido a manifesta\u00e7\u00e3o original do que ficou conhecido como Hip Hop, uma block-party.<br><br>A origem da palavra Hip Hop \u00e9 incerta. Muitos relacionam com antigas g\u00edrias das periferias da costa leste dos EUA. Mas a raiz de seus costumes pode ser amplamente estudada e conhecida. Kool Herc, que carrega o t\u00edtulo de pai desta cultura, foi um imigrante jamaicano, e trouxe consigo diversos elementos da cultura Sound System. Outros ritmos da m\u00fasica negra daquela \u00e9poca, como o soul, tamb\u00e9m foram extremamente importantes para seu in\u00edcio. A cultura negra \u00e9 sua origem, seja com o resgate da percuss\u00e3o t\u00e3o comum \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es culturais africanas, proibida por um per\u00edodo naquele pa\u00eds, ou com o MC como fio de continuidade dos griots, mestres da oralidade. Por isso o Hip Hop \u00e9 parte da cultura negra.<br><br>Seus quatro elementos originais s\u00e3o o DJing, Breaking, Graffitti e MCing.<br><br>O Djing \u00e9 a arte de utilizar a tecnologia para criar bases musicais. Nesse elemento, representado por DJ\u2019s, est\u00e1 muito presente o lado dessa cultura como parte da era da reprodutibilidade t\u00e9cnica. Originalmente reciclando can\u00e7\u00f5es gravadas, DJ\u2019s criam bases para m\u00fasicas e animam eventos.<br><br>O Breaking \u00e9 a express\u00e3o corporal atrav\u00e9s da dan\u00e7a, que pode tomar diversas formas com uma s\u00e9rie de nomes. No Brasil, mescla-se com elementos da capoeira. Atrav\u00e9s da dan\u00e7a, o Hip Hop trabalha n\u00e3o s\u00f3 a mente, mas tamb\u00e9m a sa\u00fade f\u00edsica.<br><br>O Graffiti \u00e9 a arte pl\u00e1stica que manifesta-se nas ruas. Como forma de protesto, foi muito criminalizada em sua origem, ainda \u00e9 hoje. Pode ser subdividido em uma s\u00e9rie de estilos. Na Am\u00e9rica Latina sofreu influ\u00eancia do muralismo.<br><br>O MCing \u00e9 um elemento comum a outras culturas que carregam a mesma origem. No Hip Hop \u00e9 materializado no MC, Mestre de Cerim\u00f4nias, que carrega a miss\u00e3o de transmitir atrav\u00e9s da m\u00fasica falada mensagens que t\u00eam como fins elevar a autoestima da popula\u00e7\u00e3o oprimida, denunciar problemas sociais, transmitir sentimentos, da alegria \u00e0 dor e diversos outros tipos de mensagens.<br><br>O padrinho do Hip Hop, Afrika Bambaataa, fundador da Zulu Nation, foi o respons\u00e1vel pela introdu\u00e7\u00e3o do que \u00e9 considerado o quinto elemento: o conhecimento. Com o lema de \u201cpaz, amor, uni\u00e3o e divers\u00e3o\u201d esta organiza\u00e7\u00e3o promoveu o apaziguamento de v\u00e1rias disputas de gangues dos guettos estadunidenses. Naquele per\u00edodo surgiram as batalhas de break dancing e de MC\u2019s, que substitu\u00edram o conflito armado pela criatividade art\u00edstica. Esta \u00faltima modalidade hoje se espalha pelo Brasil.<br><br>O Hip Hop possui pouco mais de 40 anos, sendo algo muito novo. Por\u00e9m, sua influ\u00eancia no mundo \u00e9 gigantesca, sendo respons\u00e1vel por elevar a autoestima da juventude perif\u00e9rica, principalmente n\u00e3o-branca, de favelas e quebradas do mundo todo. Um de seus produtos, o rap, \u00e9 considerado por pesquisadores o ritmo mais ouvido e influente no mundo. Est\u00e1 presente em diversos pa\u00edses, abrindo caminhos para setores marginalizados da sociedade atrav\u00e9s da cultura.<br><br>Apesar da constante mercantiliza\u00e7\u00e3o de seus elementos, que leva \u00e0 separa\u00e7\u00e3o destes, o Hip Hop renova-se constantemente, mostrando uma incr\u00edvel capacidade de opor-se \u00e0 ind\u00fastria cultural e fazer trabalhar mentes e cora\u00e7\u00f5es at\u00e9 ent\u00e3o desacreditadas.<br><br>Viva o Hip Hop!</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Music festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/812854132394595", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"]},{"name": "Dia das M\u00e3es no Moinhos de Vento", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56191307_3103848752974460_1563501209665404928_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=581430b5f0b5cccfa7d4ad02070f9ecd&oe=5D6456D3", "address": "Pra\u00e7a Doutor Maur\u00edcio Cardoso, 90570-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 10:00:00"], "place": "Praca Dr. Mauricio Cardoso", "organizers": ["ASA Coletivo", "La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Praca Dr. Mauricio Cardoso"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/feiralamovida/\">La Movida Bazar Economia Criativa &amp; Artes</a> e o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asacoletivo/\">ASA Coletivo</a> v\u00e3o promover o dia das m\u00e3es no Moinhos de Vento \ud83c\udf33 \ud83c\udf7a<br><br>\ud83d\udce3Vai rolar ceva artesanal, foods, marcas independentes, atividades com as mam\u00e3es e como sempre, muita energia boa pra levar a galera, fam\u00edlia, pet e ir curtir o dia na pra\u00e7a, incentivando gente talentosa, empreendedora e apoiar a economia criativa \ud83c\udf7a\ud83c\udf54\ud83c\udf1e<br><br>Fica ligado no evento, vai acompanhando as novidades e vem com a gente curtir esse dia \ud83d\ude0e \u2665<br><br>\u27a1\ufe0fO projeto La Movida \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que re\u00fane Arte, Empreendedorismo, Moda, Gastronomia, M\u00fasica, Criatividade e Artesanato.<br><br>\u27a1\ufe0fO ASA Coletivo re\u00fane cervejeiros, gastronomia, marcas, m\u00fasica, cultura, empreendedores e criativos ocupando ruas e pra\u00e7as, promovendo al\u00e9m de eventos itinerantes, experi\u00eancias compartilhadas, boas energias multiplicadas, sonhos e objetivos aliados, para levar ao p\u00fablico o conceito de colaboratividade e economia criativa e tornar todo esse movimento poss\u00edvel e divertido :)<br><br>\u26a0\ufe0fInscri\u00e7\u00f5es para expositores ou mais informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/feiralamovida/\">La Movida Bazar Economia Criativa &amp; Artes</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asacoletivo/\">ASA Coletivo</a></span>", "categories": ["Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/837027756650198"},{"name": "Mega Revel - Feira Cultural #Parque Germ\u00e2nia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57618333_2251675198414059_4480417227857723392_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=69b089c344e2509252879fdd80b88074&oe=5D677010", "address": "Rua T\u00falio de Rose, 499, 91340-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-26 11:00:00"], "place": "Parque Germania", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Germania"], "description": "<span>Mega Revel - Feira Cultural # Parque Germ\u00e2nia.<br><br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2117661764976427"},{"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a Estado de Israel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54220486_2230849373829975_7241421810036637696_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=68ce856c481f082b692013511dd8351e&oe=5D3001C8", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-11 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>O Projeto M\u00fasica na Pra\u00e7a realizado pela <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> consiste em promover o reconhecimento de Artistas,<br>reunindo M\u00fasicos e Bandas locais.   <br>              <br>Al\u00e9m de valorizar a profiss\u00e3o dos m\u00fasicos,  M\u00fasica na Pra\u00e7a \u00e9 um Evento gratuito para momentos de cultura e lazer.                                              <br><br>O projeto tem como objetivo, diversificar e democratizar a realiza\u00e7\u00e3o de Eventos em espa\u00e7os p\u00fablicos, incentivando o acesso \u00e0 cultura musical.<br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Curta e acompanha a nossa p\u00e1gina no Facebook <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br>Siga no Instagram: @megarevel_feiracultural</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2209980335906904"},{"name": "Brick de Desapegos no Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/50980399_1981934981923596_4931277313766588416_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=30663df486619984704aab680a3f8165&oe=5D650229", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-18 12:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Brick de Desapegos", "Brech\u00f3 de Desapegos"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Logo mais infos! Para se inscrever: brickdedesapegos10@gmail.com </span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1088406668012978"},{"name": "Cinema, oralidade e literatura: a quest\u00e3o ind\u00edgena em pauta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/58616493_2660665350627456_8787916078786281472_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=023ee8c19655b812e9c9d6139e113ef0&oe=5D6F6C89", "address": "Av. Eng. Luiz Englert, s/n - Bairro Farroupilha - Pr\u00e9dio 12.109, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-02 04:00:00"], "place": "Centro Cultural da UFRGS", "organizers": ["FestiPoa Liter\u00e1ria", "Sala Reden\u00e7\u00e3o"], "description": "<span>No dia 2 de maio, a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festipoa/\">FestiPoa Liter\u00e1ria</a> coloca em pauta a quest\u00e3o ind\u00edgena com a participa\u00e7\u00e3o da pesquisadora Julie Dorrico, organizadora do livro \u201cLiteratura ind\u00edgena brasileira contempor\u00e2nea: cria\u00e7\u00e3o, cr\u00edtica e recep\u00e7\u00e3o\u201d (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/EditoraFi/\">Editora Fi</a> - distribui\u00e7\u00e3o gratuita), e exibi\u00e7\u00e3o de filmes. Veja a programa\u00e7\u00e3o do dia:<br><br>16h Sess\u00e3o de Cinema: \u201cEx-paj\u00e9\u201d na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/salaredencao/\">Sala Reden\u00e7\u00e3o</a><br>17h Palestra de Julie Dorrico: \"A literatura ind\u00edgena brasileira contempor\u00e2nea: conhecendo as vozes da origem\" no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/CentroCulturalUFRGS/\">Centro Cultural da UFRGS</a><br>19h Sess\u00e3o de Cinema: \u201cChuva \u00c9 Cantoria na Aldeia dos Mortos\u201d na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/salaredencao/\">Sala Reden\u00e7\u00e3o</a> <br><br>A fala de Julie Dorrico versa sobre o contexto hist\u00f3rico e a emerg\u00eancia da literatura ind\u00edgena contempor\u00e2nea. Autores como Kak\u00e1 Wer\u00e1, Daniel Munduruku, Eliane Potiguara, entre outros, vieram para \"descobrir os brasis\" e realizar \"um bom encontro\" com a sociedade envolvida. Textos dos pr\u00f3prios escritores ser\u00e3o apresentados a fim de escutarmos suas escritas nessas \"peles de papel\".<br><br>JULIE DORRICO \u00e9 descendente do povo Macuxi (Roraima). Doutoranda no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras da PUCRS e pesquisadora de literatura ind\u00edgena brasileira contempor\u00e2nea. Organizou o livro \u201cLiteratura ind\u00edgena brasileira contempor\u00e2nea: cria\u00e7\u00e3o, cr\u00edtica e recep\u00e7\u00e3o\u201d em 2018 distribu\u00eddo gratuitamente pela Editora Fi. Contato: juliedorrico@gmail.com <br>Link para download do livro: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.editorafi.org%2F438indigena&amp;h=AT1idoLxLozWJ_xppLepE21TKg9IwdHZVmWjTAUwlFG3bp31QzzTKnwaxcCkNXQAy1I1d4H2zRLBNXFahg7-JkO6PK2Q9w_3ae_rKq8p73ALYczbFYYIhuRCGJmH48gdBL_WemsKmmDdJA0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.editorafi.org/438indigena</a><br><br>\"Ex-paj\u00e9\"<br>SINOPSE: Um paj\u00e9 passa a questionar sua f\u00e9 depois de seu primeiro contato com os brancos, que alegam que sua religi\u00e3o \u00e9 demon\u00edaca. A miss\u00e3o evangelizadora comandada por um pastor intolerante \u00e9 questionada quando a morte passa a rondar a aldeia e a sensibilidade do \u00edndio em rela\u00e7\u00e3o aos esp\u00edritos da floresta se mostra indispens\u00e1vel.<br>Dire\u00e7\u00e3o: Luiz Bolognesi<br>Indica\u00e7\u00f5es: F\u00e9nix Film Award for Best Documentary Cinematography<br><br>\"Chuva \u00c9 Cantoria na Aldeia dos Mortos\"<br>SINOPSE: Ihj\u00e3c \u00e9 um jovem do povo Krah\u00f4, aldeia ind\u00edgena localizada em Pedra Branca, no interior do Brasil. Depois de ser surpreendido pela visita do esp\u00edrito de seu falecido pai, ele se sente na obriga\u00e7\u00e3o de organizar uma festa de fim de luto, comemora\u00e7\u00e3o tradicional da comunidade.<br>Dire\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Salaviza, Ren\u00e9e Nader Messora<br>Pr\u00eamios: Jury Prize - Un Certain Regard<br><br>Todas as atividades s\u00e3o gratuitas e o acesso ao Centro Cultural da UFRGS e \u00e0 Sala Reden\u00e7\u00e3o ser\u00e3o por ordem de chegada.<br>______________<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O - 12\u00aa Festipoa Liter\u00e1ria*<br>* Todos os eventos t\u00eam entrada franca<br><br>29 de abril (segunda-feira) - Sal\u00e3o de Atos da UFRGS<br>19h - Abertura: Conversa com Sueli Carneiro, Djamila Ribeiro e Fernanda Bastos<br>~<br>30 de abril (ter\u00e7a-feira) - Sal\u00e3o de Atos da UFRGS<br>19h - \u201cVitiligo Reverso\u201d Movimento Meninas Crespas<br>19h15 - Luna Vitrolira e Denizeli Cardoso leem Ana Maria Gon\u00e7alves e Cidinha da Silva<br>19h30 - Conversa com Ana Maria Gon\u00e7alves e Cidinha da Silva. <br>Media\u00e7\u00e3o: Jeferson Ten\u00f3rio e Eliane Marques<br><br>Agulha<br>22h \u2013 Recital \u201cNome aos bois\u201d com Elizeu Braga<br><br>Biblioteca da PUCRS - 12\u00ba andar<br>14h30 - \u201cEncontros entre a vida e a arte de Jo\u00e3o Pedro\u201d com Veronica Stigger e Reginaldo Pujol Filho<br>~<br>1\u00ba de maio (quarta-feira) \u2013 Agulha<br>15h30 Sarau com S\u00e9rgio Vaz, Lilian Rocha, Afrovulto, Duan Kissonde, Alisson Batista, Marlon Ramos e Mitti<br>17h-18h30 - Slam chamego \u2013 edi\u00e7\u00e3o especial<br>17h-19h \u2013 Lan\u00e7amento: Vinicius Brasil (\u201cAmante do drama\u201d) e  Marcelo Silva (\u201cO que carrego no ventre\u201d)<br>19h - Conversa com KL Jay (Racionais Mcs)<br>21h30 - Recital \u201cAquenda, o amor \u00e0s vezes \u00e9 isso\u201d com Luna Vitrolira<br>~<br>2 de maio (quinta-feira) - Instituto Goethe<br>18h30 \u2013 Lan\u00e7amento: \u201dAs margens do para\u00edso\u201d de Lima Trindade<br>19h00 - Lan\u00e7amento:  \u201cQP\u201d de Powerpaola<br>19h30 \u2013 Cuidado, Arte: inaugura\u00e7\u00e3o de interven\u00e7\u00e3o no muro do Goethe e bate-papo com os artistas Rafael Correa, Powerpaola e Aline Daka. Media\u00e7\u00e3o: Mariana Villa Real<br><br>Sal\u00e3o de Atos da UFRGS<br>15h - Conversa com Rincon Sapi\u00eancia<br><br>Centro Cultural da UFRGS<br>17h - Palestra de Julie Dorrico: \u201cA literatura ind\u00edgena brasileira contempor\u00e2nea: conhecendo as vozes da origem\u201d<br><br>Sala Reden\u00e7\u00e3o UFRGS<br>16h - Sess\u00e3o de Cinema: \u201cEx-paj\u00e9\u201d <br>19h - Sess\u00e3o de Cinema: \u201cChuva \u00c9 Cantoria na Aldeia dos Mortos\u201d <br>~<br>3 de maio (sexta-feira) \u2013 Centro Cultural UFRGS<br>19h - Lan\u00e7amento e bate-papo sobre os livros \u201cPensamento feminista - conceitos fundamentais\u201d e \u201cPensamento feminista brasileiro - forma\u00e7\u00e3o e contexto\u201d de Heloisa Buarque de Hollanda. Media\u00e7\u00e3o: Fernanda Nascimento<br><br>Sala Reden\u00e7\u00e3o UFRGS<br>16h - Sess\u00e3o de Cinema: \u201cAs minas do Rap\u201d e  \u201cSlam - Voz de levante\u201d.  Debate com Negra Jaque<br>19h - Sess\u00e3o de Cinema (extra): \u201cAs minas do Rap\u201d e  \u201cSlam - Voz de levante\u201d<br>~<br>4 de maio (s\u00e1bado) - Agulha<br>15h30-21h \u2013 Feira de livros Geleia Geral<br>16h Lan\u00e7amento do livro \u201cExplos\u00e3o Feminista\u201d de Heloisa Buarque de Hollanda. <br>Media\u00e7\u00e3o: Luna Vitrolira<br>18h \u201cFor\u00e7as de revolta e ascens\u00e3o negra\u201d - conversa com o quadrinista Marcelo D'Salete e a pesquisadora Carla Akotirene. Medi\u00e7\u00e3o: Izis Abreu<br>20h Conversa com Jo\u00e3o Silv\u00e9rio Trevisan, Natalia Borges Polesso e Tobias Carvalho<br>18h-20h - Lan\u00e7amentos: Ana Elisa Ribeiro (\u201cDicion\u00e1rio de Imprecis\u00f5es\u201d), Taiasmin Ohnmacht (\u201cVisite o decorado\u201c), Luiz Mauricio Azevedo (\u201cBoca de conflito: universidade brasileira, racismo &amp; Marx \u201c) Mariam Pessah (\u201cGrito de mar\u201d), Atena Beauvoir (\u201cPh\u00f3da\u201d), Daniela Ferrugem (\u201cGuerra \u00e0s drogas e a manuten\u00e7\u00e3o da hierarquia racial\u201d) e Coletivo Abrasabarca.<br>~<br>5 de maio (domingo) \u2013 Agulha<br>15h30-21h \u2013 Feira de livros Geleia Geral<br>16h30-19h Lan\u00e7amento: Ricardo Silvestrin (\u201cSobre o que\u201d)<br>17h30 \u2013 \"Escrever Fic\u00e7\u00e3o \u00c9 Osso\": conversa com Marcelino Freire e Luiz Antonio de Assis Brasil. Media\u00e7\u00e3o: Reginaldo Pujol Filho <br>19h \u2013 \u201cEmpoderamento, interseccionalidade e racismo recreativo\u201d - conversa com Joice Berth, Carla Akotirene e Adilson Moreira. Media\u00e7\u00e3o: Nina Fola <br>20h30 \u2013 Aut\u00f3grafos com Joice Berth, Carla Akotirene e Adilson Moreira<br>~<br>6 de maio (segunda-feira) \u2013 Teatro da PUCRS (pr\u00e9dio 40)<br>19h30 \u2013 Zez\u00e9 Motta, uma vida de arte e resist\u00eancia. Participa\u00e7\u00e3o especial de Hayline Vit\u00f3ria. Media\u00e7\u00e3o: Marcelino Freire<br>__________________<br><br>OFICINAS - Inscri\u00e7\u00f5es gratuitas<br><br>Oficina com a ilustradora Aline Daka: as narrativas po\u00e9ticas das bonecas de papel <br>30 de abril (ter\u00e7a-feira), \u00e0s 15h, no Centro Cultural da UFRGS <br><br>Oficina com Marcelo Martins Silva: a poesia \u00e9 um atentado celeste<br>30 de abril (ter\u00e7a-feira), \u00e0s 14h, no Centro Cultural da UFRGS<br>__________________<br><br>A 12\u00aa FestiPoa Liter\u00e1ria conta com o financiamento da Lei de Incentivo \u00e0 Cultura, patroc\u00ednios da Panvel Farm\u00e1cias e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/docilealimentos/\">Docile</a>, al\u00e9m da parceria do departamento de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ddc.ufrgs/\">Difus\u00e3o Cultural - UFRGS</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/SescRS/\">Sesc/RS</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/AFPortoalegre/\">Alian\u00e7a Francesa Porto Alegre</a>/ <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/institutfrancais.pageofficielle/\">INSTITUT FRAN\u00c7AIS</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sintrajufers/\">Sintrajufe/RS</a>, Instituto de Cultura da PUCRS, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/taglivros/\">TAG - Experi\u00eancias Liter\u00e1rias</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ubuntufin/\">Ubuntu Finan\u00e7as</a> e o apoio do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Social/<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/dedsufrgs.ufrgs/\">DEDS - UFRGS</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/GoetheInstitutPortoAlegre/\">Goethe-Institut Porto Alegre</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/agulha.poa/\">Agulha</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ibisstylesportoalegre/\">Ibis Styles Porto Alegre</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Atelier-de-Arte-Plano-B-224325547615777/\">Atelier de Arte Plano B</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/literaturars/\">Literatura RS</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/atinukemulheresnegras/\">Atinuk\u00e9</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/livrariabaleia/\">Livraria Baleia</a>. O evento \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Cidadania e P\u00e1tria Amada Brasil Governo Federal.<br>______________<br><br>Ajude a financiar o programa educativo da 12\u00aa FestiPoa<br><br>O programa educativo da FestiPoa tem o objetivo de conectar a programa\u00e7\u00e3o cultural do festival com as escolas, \u201cpois \u00e9 nestes espa\u00e7os que a cultura tem o maior poder de transforma\u00e7\u00e3o, pot\u00eancia e diversidade\u201d - ressalta o texto de divulga\u00e7\u00e3o da campanha.<br><br>Em 2019, a meta \u00e9 contemplar cerca de 400 crian\u00e7as e jovens de 10 escolas com encontros e trocas com artistas de renome nacional como S\u00e9rgio Vaz, Rincon Sapi\u00eancia e a pr\u00f3pria homenageada do evento Sueli Carneiro.<br><br>Para contribuir com qualquer quantia, basta acessar: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fapoia.se%2Ffestipoa&amp;h=AT3e2jR7cbo9fi-1bZofdmh3qjuFyExq6nxP9FENbnunKH4BXwj8Fx4XTlGVtIfsRFBO_GynEQOijHFqtj3mtHtHmUyax3RQQ-txN4u3KSuuU7BnK5Ool4FSEujs7EvVmq6Xk6GRimAu_Ds\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">apoia.se/festipoa</a></span>", "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/451581195579756"}