[{"name": "Fun\u00e7\u00e3o no Divina Com\u00e9dia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52708439_299554407423676_3970715836590587904_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f17b4ab00446c9cf9899b296ae87b343&oe=5D238138", "address": "RUA DA REP\u00daBLICA 649, 90050-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-02-28 08:00:00"], "place": "DIVINA COM\u00c9DIA", "organizers": ["Fun\u00e7\u00e3o", "DJ Martinelli", "Fritzzo", "Bavaresco", "BRF"], "organizers_fallback_a": ["DIVINA COM\u00c9DIA"], "description": "<span>Os residentes <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fritzzo/\">Fritzzo</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djbavaresco/\">Bavaresco</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djmtn9090/\">DJ Martinelli</a> convidam <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/brunordef\">Bruno Freitas</a> a.k.a. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/brunofreitasbrf/\">BRF</a> para mais uma <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festafuncao/\">Fun\u00e7\u00e3o</a>, desta vez no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/divinacomediapub/\">DIVINA COM\u00c9DIA</a>!<br><br>INGRESSOS<br><br>R$10 ANTECIPADOS ONNI - <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2T8Hjhc&amp;h=AT1MqHM_4Jre8EB8qnQTsnrN85N4vrit4GCU-snf3pH6dOwhZZJdoR7Rtprwp4aRtvl2aAGKqBUL7mG8lfJK-_Q2m-ZgjsuzMDH7MvfAd3lrH1_th5XJ5l1zhhAKOJtnJ8U53UgDKOQ_\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2T8Hjhc</a><br>R$15 AT\u00c9 22H CONFIRMANDO NO EVENTO (o nome estar\u00e1 na lista)<br>R$20 NA HORA<br><br>ANIVERSARIANTES de fevereiro s\u00e3o FREE com direito a acompanhante e lista de R$15 a noite toda! &gt;&gt;&gt;<br>Mandar nome + acompanhante e lista para festafuncao@gmail.com<br><br>A Fun\u00e7\u00e3o nasce de um forte desejo de se fazer m\u00fasica. \u00c9 uma \u00e2nsia por dan\u00e7ar e, principalmente por conectar-se com as pessoas atrav\u00e9s de um fim comum. Quando estamos pela fun\u00e7\u00e3o doamos algo de n\u00f3s mesmos, nos redescobrimos em processos coletivos e sempre alcan\u00e7amos um resultado m\u00fatuo. Sem se prender a m\u00eddias e formatos, a Fun\u00e7\u00e3o \u00e9 um culto \u00e0 musica eletr\u00f4nica underground em diferentes formas, do House ao Techno, do Deep ao Funky, do Minimalista ao Pesado.<br><br>Se voc\u00ea est\u00e1 disposto, voc\u00ea est\u00e1 pela fun\u00e7\u00e3o! <br>A GENTE SEMPRE D\u00c1 UM JEITO.<br><br>Valorize o trampo e o corre suado dos artistas, prestigie os movimentos independentes da comunidade eletr\u00f4nica!<br><br>Venha com sapatinhos confort\u00e1veis pra curtir e dan\u00e7ar bastante!<br><br>Ilustra\u00e7\u00e3o por <span>Fernanda Rizzo</span> e design por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pyetra.salles\">Pyetra Salles</a></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/560795694396186"},{"name": "Cosmic 22 de Mar\u00e7o - Sexta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/52480964_811241309231772_1837240151412047872_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a39044ab155ae937bba73d2bd94140df&oe=5CEA2DAE", "datetimes": ["2019-03-22 11:00:00"], "organizers": ["Cosmic"], "description": "<span>22.MAR\u00c7O.2019 &gt; 23h &gt; <br>Rua da Concei\u00e7\u00e3o, 15 <br>Centro - POA <br><br>&gt;DJs, pre\u00e7os e demais informa\u00e7\u00f5es em breve!<br><br>&gt;&gt;&gt; COSMIC bebe das fontes originais do Techno e do House. Ela expressa a vis\u00e3o musical daqueles DJs que tiveram suas vidas mudadas quando descobriram o som de Detroit. O Cosmos era a fonte de inspira\u00e7\u00e3o principal de alguns pioneiros do Techno. Esse imagin\u00e1rio deixou s\u00f3lidas marcas como as gravadoras Red Planet, Planet E (Carl Craig), Axis. O futurismo impulsionava a criatividade dos inventores do Techno, como Juan Atkins em seus primeiros discos, assinando Model 500 e Cybotron. A emblem\u00e1tica Underground Resistance tem em seu disco \u201cThe Final Frontier\u201d uma de suas principais obras. O DJ residente e idealizador da COSMIC, Apoena, lembra de tudo isso e acompanhou as transforma\u00e7\u00f5es e renova\u00e7\u00f5es do underground House/Techno at\u00e9 hoje. Atualiza\u00e7\u00e3o sem esquecer das est\u00e9ticas originais do House/Techno \u00e9 a marca principal da festa COSMIC.&lt;&lt;&lt;<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fsoundcloud.com%2Ffestacosmic&amp;h=AT3gUWMqLiMIeuc55MdRp0SRUsfkqgeL77M2XwFhY9HTO6yOcLo6NliFyB4eD3d-hyZDAs-ryUy2_-3YP0nTu6TJRSwdA-_dgJABaoxv3dwoMy9XywG5nIItr-2qbTwPbq89yUuQAVnl\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">soundcloud.com/festacosmic</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Finstagram.com%2Ffestacosmic&amp;h=AT1JpS7Z_er1ix_VizvUjyUFRIyv1QvkkwXgwuXad1b2v3KQLV1aYS_wB3uG_jGJlTdX7CXo0lTQIEAY-INDswMthvmTlYMcTT4Cbqw2eIeexmdl8AZEif8-9AyqFk1WuJGjVdYgO2U5\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">instagram.com/festacosmic</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Ffestacosmic&amp;h=AT1vfpl0jsdFoTcLo9lvXSAi5m2_TBVO2y_NQh09gPAFjwxZvhJFA0eeBuWWKHB3VVcGQFbVolCPgWSInfHC3wa4y9neKAcxUiqJf3cXWbRi8T6jvAZ3fQddqRP-eMXxzByhTGJ3etDV\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">twitter.com/festacosmic</a><br><br>Classfica\u00e7\u00e3o --- 18 anos ---</span>", "categories": ["Music", "Techno music", "House music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/400025397235588"},{"name": "Cine Escadaria III - Viaduto da Borges", "address": "Viaduto Ot\u00e1vio Rocha, 90020-030 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-10 07:30:00"], "place": "Viaduto Otavio Rocha", "organizers": ["LORA", "JUSTO", "Armaz\u00e9m Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Viaduto Otavio Rocha"], "description": "<span>ESTAMOS DE VOLTA!<br><br>A Escadaria da Borges ir\u00e1 se transformar em #4 grandes cinemas a c\u00e9u aberto! <br>Em ritmo de festival, a exibi\u00e7\u00e3o este ano ser\u00e1 simult\u00e2nea e qu\u00e1drupla!<br><br>Celebrando o encerramento do Festival Online de Cinema Franc\u00eas, a LORA realiza mais uma vez a III edi\u00e7\u00e3o do CineEscadaria, transformando o espa\u00e7o urbano do centro de Porto Alegre em quatro salas de cinema - ocupando a paisagem com arte, interven\u00e7\u00e3o e imers\u00e3o para todxs!<br><br>. Como?<br><br>.sonzera <br>(playlist das vozes roucas na linguagem abafadinha)<br><br>.curt\u00edneas <br>(obras impactantes e revigorantes dos fr\u00e8res franceses)<br><br>.bons papos <br>(pela lei natural dos encontros)<br><br>.muita vibe boa <br>(natural e abundante)<br><br>.muita gente boa <br>(do olho no olho e do abra\u00e7o longo)<br><br>.uma tela de cada lado <br>(dos dois lados da escadaria)<br><br>.p\u00f4r do sol de tom rompido <br>(para o momento de se amar nosso solo alegre)<br><br>Para que tudo isso aconte\u00e7a, ocupando o quadro todo e explorando as dimens\u00f5es arquitet\u00f4nicas da nossa cidade, nos movimentamos n\u00e3o soltando a m\u00e3o de ningu\u00e9m e n\u00e3o andamos s\u00f3. <br><br>Contamos com parceiros de escada que apoiam e acreditam em nosso move e juntos resgatamos o papel do cinema como agente socializador e pol\u00edtico.<br>Sendo assim, a curadoria Lora e seus hermanitos de f\u00e9 apresentam:<br><br>LADO <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/justo741/\">JUSTO</a> <br><br>- 20h - Um Cachorro Azul (2018)<br><br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)<br><br>LADO <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Teatro-de-Arena/238464216638003\">Teatro de Arena</a><br><br>- 20h - A Fera (2018)<br><br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)<br><br>LADO <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/armazemportoalegre/\">Armaz\u00e9m Porto Alegre</a><br><br>- 20h - Um Cachorro Azul (2018)<br><br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)<br><br>LADO HOTEL<br><br>- 20h - A Fera (2018)<br><br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)<br><br><br>O encontro come\u00e7a no happy hour de domingo, final da tarde - in\u00edcio da noite e as exibi\u00e7\u00f5es s\u00f3 rodam quando j\u00e1 estivermos no escurinho do cinema.<br><br>No flow,  sintam-se a vontade para trazerem suas cadeiras de praia, cangas, tapetes, sof\u00e1s para se aconchegarem nos degraus do nosso point tur\u00edstico. <br><br>QUEM VEM?<br><br>___________________________________________________________________<br><br>O evento nasceu em parceria com a uniFrance, que \u00e9 a Ag\u00eancia Nacional de Cinema da Fran\u00e7a e promove todo ano o <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FMyFrenchFilmFestival.com%2F&amp;h=AT1eJHNMsmJEEYgf9PaoKoMezGDVSI1xxmb2c2-0Qw4oammrv_JzimSmlBWMEFOGMe2la-exXgSViDvjmjz9n8RBYnaT3diS9b8exdcvEoDHGYJ8fOamttjdSg86tpcibfm3nMQZCCjd\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">MyFrenchFilmFestival.com</a>, com acesso a diversos filmes franceses, com legendas em portugu\u00eas e direito a vota\u00e7\u00e3o para premia\u00e7\u00e3o.  <br><br>E a LORA \u00e9 uma curadoria de cinema independente que seleciona obras do mundo inteiro, que n\u00e3o foram distribu\u00eddas no Brasil e apresenta ao p\u00fablico em espa\u00e7os alternativos de exibi\u00e7\u00e3o. Estes ambientes variam entre escolas, museus, galerias, empresas e espa\u00e7os p\u00fablicos, como \u00e9 o caso da nossa querida escadaria.<br><br>___________________________________________________________________<br><br>Trailers<br><br>A Fera (2018): <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D5B5uHdM-fdY&amp;h=AT1eAav_-YMjU2OyedNEXBP5KZdWFTkbcfqHP2Njw952Kof6DMmMuau0G7HBQQNaUvMaJtHQHHqLkBc8jjsEjEg0myfoUyQqMcflGJmlngnCfXCnR5VdO0SY4GtA7ugoYeBKjKKe03fx\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=5B5uHdM-fdY</a><br>Um Cachorro Azul (2018): <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DdfBEZnW7nJQ&amp;h=AT3NzY103wb446iOhtNwOYy0LKlnV-9e3F6Q2rxpyQR-gOe2-TIwq1kFZpENKu6QChBr_2tXrM5NKkvBaOWymS57MOYWHuDi3HS1i7GFywCXhl1TICafTWBGGXWfwSzkH34Be_eiHOXq\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=dfBEZnW7nJQ</a><br>Um homem, meu filho (2017): <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3Dz3Pc4JttzWw&amp;h=AT2CEMDDMFpSoxHzVY8l_WgzEHBJjBPowbkEMUB-FOUjNCQpUMgGFMTzCgrh-iZ5_21-jt92YyLKdHf6JJ2EAVgkl_QWXjMH0Nu5HtzUxoTwsl_Zmrff7GR8GLyB6lmEoO1cKin9isnS\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=z3Pc4JttzWw</a><br></span>", "categories": ["Film", "French cinema", "Film screening"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/313565609288915"},{"name": "Serenata Iluminada na Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/49864627_2286789247998519_7193793414452740096_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1967c2e52b592b05afb04d3328c1e216&oe=5CEC4509", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 06:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Serenata Iluminada", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": "<span>A Serenata Iluminada \u00e9 um movimento de pessoas que amam Porto Alegre e querem o melhor para a nossa cidade! Por isso, em abril estaremos mais uma vez juntos com a Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre 2019 para realizar uma edi\u00e7\u00e3o especial.<br><br>Teremos muitas atra\u00e7\u00f5es nessa noite, com a participa\u00e7\u00e3o que ter\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de quatro espet\u00e1culos - dois de m\u00fasica popular e outros dois de m\u00fasica instrumental, selecionados atrav\u00e9s do edital de ades\u00f5es da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Outros seis espet\u00e1culos musicais far\u00e3o parte da programa\u00e7\u00e3o geral.<br><br>A Serenata Iluminada surgiu em 2012 e segue muito viva: a ocupa\u00e7\u00e3o noturna do Parque Farroupilha, a Reden\u00e7\u00e3o, em prol de mais cultura, seguran\u00e7a cidad\u00e3 para que todos possam compartilhar o parque tamb\u00e9m \u00e0 noite. <br><br>Dessa forma, a Serenata Iluminada contribui para a reflex\u00e3o sobre os temas que norteiam a Virada 2019: redu\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais, educa\u00e7\u00e3o de qualidade, cidades sustent\u00e1veis, colaboratividade, consumo respons\u00e1vel, \u00e1gua pot\u00e1vel e saneamento, paz, justi\u00e7a e institui\u00e7\u00f5es eficazes.<br><br>Traga velas, lanternas, instrumentos musicais e manifesta\u00e7\u00f5es culturais para fazer um encontro que mistura artes, alegria, express\u00e3o e reflex\u00e3o sobre o BOM USO dos espa\u00e7os p\u00fablicos de nossa cidade. Eles s\u00e3o NOSSOS! :) Traga sua LUZ, confirme presen\u00e7a e convide seus amigos, seus filhos, pais, leve o cachorro, a bici, os sorrisos... Enfim, traga muito AMOR e vamos nos divertir COM SABEDORIA.\"<br><br>Informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para uma boa confraterniza\u00e7\u00e3o em uma Serenata Iluminada para todos:<br><br>- Cuide do seu lixo, descarte os res\u00edduos no local correto e leve seus recicl\u00e1veis para casa; <br><br>- Respeite as diferen\u00e7as, saiba conviver com a diversidade de ideias; <br><br>- Compartilhe! Seja alegria, respeito, seja seu amor pela cidade; <br><br>- Fogo e \u00e1rvores n\u00e3o combinam. Tenha cuidado com o material que voc\u00ea vai levar para iluminar o parque, n\u00e3o fa\u00e7a fogo, \u00e9 proibido!<br><br>A Reden\u00e7\u00e3o \u00e9 de tod@s. Fa\u00e7a a sua parte, COLABORE no cuidado para que ningu\u00e9m cause danos aos canteiros, plantas, \u00e1rvores, sinaliza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e outros equipamentos! <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/serenatailuminada\">#SerenataIluminada</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/373799036764008"},{"name": "Brech\u00f3 + Flash Day - Patas Dadas & Santa Madre", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 472, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-17 01:00:00"], "place": "Santa Madre Tattoo", "organizers": ["Patas Dadas"], "organizers_fallback_a": ["Santa Madre Tattoo"], "description": "<span>O Patas Dadas e a Santa Madre Tattoo se juntam para movimentar o domingo de ver\u00e3o em Porto Alegre, no cora\u00e7\u00e3o da Cidade Baixa! <br><br>O brech\u00f3 do Patas estar\u00e1 com SUPER pre\u00e7os a partir de 2 REAIS!<br><br>&amp;<br><br>Os tatuadores do Santa Madre Tattoo ir\u00e3o disponibilizar tatuagens tem\u00e1ticas para os pet lovers \u2665 <br><br>Uma tarde de BRECH\u00d3, RANGOS MANEIROS, CERVEJA ARTESANAL e muita TATTOO!<br><br>DOA\u00c7\u00d5ES \u272a<br><br>O Patas Dadas estar\u00e1 aceitando doa\u00e7\u00f5es de roupas, medicamentos, produtos de limpeza e valores para ajudar nossas contas nas veterin\u00e1rias parceiras. <br><br><br>BRECH\u00d3 + FLASH TATTOO \u272a<br><br>E durante todo o dia, nossos artistas te esperam com TATTOOS EXCLUSIVAS, pra TODOS OS GOSTOS com valores especiais pro evento!!<br><br>Todos os desenhos entre R$90 e R$300. (Parte do valor arrecadado ser\u00e1 doado ao PATAS DADAS)<br><br>\u272a REGRAS DO FLASH \u272a<br><br>- As tattoos ser\u00e3o feitas por ordem de chegada<br>- Quem quiser comprar seu desenho e agendar pra outro dia, pode tamb\u00e9m;<br>- Pagamento em dinheiro, ou cart\u00f5es (Visa, Master, Banri e Elo)<br>- Maiores de 18 apns<br>- Vc pode trazer o desenho que quer tatuar e a gente conversa. :)<br><br>\u272a ARTISTAS PRESENTES \u272a <br><br>Alan Soares (@soaresalan)<br>Carlos Prestes (@prestestattoo)<br>Evelyn Hell (@evyhelltattoo)<br>Everton Gafanha (@gafanhaa)<br>Jean Oliveira (@jeantattoo)<br>Miguel Magnus (@magnustattoo_)<br><br>\u272a \u272a \u272a<br><br>Ou seja: uma BAITA tarde de domingo! :)<br><br>\u272a \u272a \u272a <br><br>Brech\u00f3 e Flash Day - Patas Dadas + Santa Madre<br>17 de mar\u00e7o \u2013 das 13 \u00e0s 20h<br>@ Santa Madre Tattoo (Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 472 - Cidade Baixa - POA/RS)<br><br>Nos vemos l\u00e1! :)</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/413168566085862"},{"name": "Cosmic 22 de Mar\u00e7o - Sexta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/52480964_811241309231772_1837240151412047872_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a39044ab155ae937bba73d2bd94140df&oe=5CEA2DAE", "datetimes": ["2019-03-22 11:00:00"], "organizers": ["Cosmic"], "description": "<span>22.MAR\u00c7O.2019 &gt; 23h &gt; <br>Rua da Concei\u00e7\u00e3o, 15 <br>Centro - POA <br><br>&gt;DJs, pre\u00e7os e demais informa\u00e7\u00f5es em breve!<br><br>&gt;&gt;&gt; COSMIC bebe das fontes originais do Techno e do House. Ela expressa a vis\u00e3o musical daqueles DJs que tiveram suas vidas mudadas quando descobriram o som de Detroit. O Cosmos era a fonte de inspira\u00e7\u00e3o principal de alguns pioneiros do Techno. Esse imagin\u00e1rio deixou s\u00f3lidas marcas como as gravadoras Red Planet, Planet E (Carl Craig), Axis. O futurismo impulsionava a criatividade dos inventores do Techno, como Juan Atkins em seus primeiros discos, assinando Model 500 e Cybotron. A emblem\u00e1tica Underground Resistance tem em seu disco \u201cThe Final Frontier\u201d uma de suas principais obras. O DJ residente e idealizador da COSMIC, Apoena, lembra de tudo isso e acompanhou as transforma\u00e7\u00f5es e renova\u00e7\u00f5es do underground House/Techno at\u00e9 hoje. Atualiza\u00e7\u00e3o sem esquecer das est\u00e9ticas originais do House/Techno \u00e9 a marca principal da festa COSMIC.&lt;&lt;&lt;<br><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fsoundcloud.com%2Ffestacosmic&amp;h=AT12P__uRjAVgz9nnkOESWEOOLiuG7qPxiowtGAmniELbq9ntfFjsI13k8t_DBBM19Tb5D908jq8lA9hsJ29acpHt58ya71qFsfyBec6FVsui1qtzdEsonVgmGzLcp3PcZhzd1QiBY-WyUo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">soundcloud.com/festacosmic</a><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Finstagram.com%2Ffestacosmic&amp;h=AT0iQ8_hL1j_VEf9fwOyf8YUyQD7LW7rFcwlaOQjb97l3-O6NRFtxN9Nl1pdM0sBozKEVDjMA3kaN1SFSAcy8Gq6a6QkAv4e7ugnTOCjEcEvuv3KSi4Ib2cVhf2iLNM8PWjxRInm_n2N7VA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">instagram.com/festacosmic</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Ffestacosmic&amp;h=AT1NppQVViyo3NvjagH0SiykFWZbsm-_KINjYVM5f4P6rADTmfynMvrZgFQ8BxLwhXcCSMmQc0LNTFX6A7Hvg5WJSAvgjNHkf41gbhSscLbowzbZgO1KeemAHsyIx_QXwp9mLs-fuTyrAmM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">twitter.com/festacosmic</a><br><br>Classfica\u00e7\u00e3o --- 18 anos ---</span>", "categories": ["Music", "Techno music", "House music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/400025397235588"},{"name": "Flash Tattoo - Power Girls", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/51510848_2192236957758932_405407898714243072_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=40948ecb92917ca4102561b98210eca3&oe=5D268CBE", "address": "Rua Giordano Bruno 291, 90420150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-08 01:00:00"], "place": "Cad\u00ea Am\u00e9lia", "organizers_fallback_a": ["Cad\u00ea Am\u00e9lia"], "description": "<span>Vem ai a 2\u00ba Edi\u00e7\u00e3o do Flash Tattoo Dia da Mulher.  <br>Vamos comemorar juntas esse dia t\u00e3o especial!<br><br>Sexta-feira, dia 08/03 a partir das 13h, esperamos voc\u00eas com muita coisa bacana e muita tatuagem e piercing.<br><br>Tatuadoras:<br>- Karime Ferran<br>- Lize Schmidt<br>- Karen Techi<br><br>PIercing<br>- Carla Dani De Cesaro<br><br>Confirma presen\u00e7a aqui no evento pra saber de tudo em primeira m\u00e3o. <br><br>- \ud83c\udfa8 Desenhos a partir de R$ 100,00.<br>- \ud83c\udf7a Cerveja artesanal da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/aculpaedascervejasbeertruck/\">A Culpa \u00e9 das Cervejas - Beer Truck</a>. Com eles o Happy Hour t\u00e1 garantido!<br>- \ud83c\udf54\ud83c\udf5fHamburguer <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/corleonesfoodtruck/\">Corleone's Food Truck</a><br><br><br>REGULAMENTO DO EVENTO: <br>* Desenhos dispon\u00edveis no est\u00fadio, na Giordano Bruno 291<br>* Pagamento em dinheiro, cart\u00e3o de d\u00e9bito ou cr\u00e9dito.<br>* Permitido que a cliente traga a sua imagem para tatuar, desde que seja at\u00e9 7cm e a mesma passar\u00e1 por avalia\u00e7\u00e3o antes do procedimento. <br>* Valores \u00fanicos: de 100,00 a 350,00<br>* N\u00c3O ser\u00e1 tatuado dedo, costela e partes \u00edntimas;<br>* As tattoos ser\u00e3o feitas por ordem de chegada e entregues fichas a partir das 13h.<br>* Menores de idade, a partir de 16 anos, somente com autoriza\u00e7\u00e3o dos pais.<br>* N\u00e3o ser\u00e3o tatuados homens.</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/243166149948057", "organizers": ["Cad\u00ea Am\u00e9lia"]},{"name": "Carnaval da Diversidade", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53888994_1771795576254609_7427975063158128640_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c100e96f3b7578fc4cffa518ad8f9636&oe=5D4EBBB2", "address": "about 3 weeks ago", "datetimes": ["2019-03-10 02:00:00"], "place": "Centro Volunt\u00e1rios Da P\u00e1tria Loteamento Santa Terezinha", "organizers": ["Bloco da Diversidade"], "organizers_fallback_a": ["Centro Volunt\u00e1rios Da P\u00e1tria Loteamento Santa Terezinha"], "description": "<span>O <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/carnavaldaresist%C3%AAncia\">#CarnavalDaResist\u00eancia</a> \u00e9 o Carnaval da Diversidade! Um carnaval independente, constru\u00eddo junto com a comunidade, amigxs e parceirxs. Vamos ocupar o nosso espa\u00e7o, tomar as ruas da Vila Santa Terezinha, unindo o povo em uma grande festa. A RUA \u00c9 NOSSA!<br><br>Com os lindxs: <br><br>Banda Ecos<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Tamboresdavila/\">NA\u00c7\u00c3O Tambores da Vila</a><br>Bloco do OP<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/truvaomaracatu/\">Maracatu Truv\u00e3o</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Unidos-do-P%C3%B4r-do-sol-2002127386758054/\">Unidos do P\u00f4r do sol</a><br>Bloco da Diversidade<br><br>Interven\u00e7\u00f5es po\u00e9ticas com xs slammer <span>Cristal</span> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Janove/100008241392527\">Janove</a><br><br>10 de mar\u00e7o - Domingo - 14hs<br>Vila Santa Terezinha - Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria, 1940 - Floresta<br><br>Respeita as mina, as mona, as mana e os mano.<br>Recolha seu lixo. Beba \u00e1gua.<br>Cuida dxs amigxs.</span>", "categories": ["Causes", "Kid Friendly", "Samba music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1773912142731195"},{"name": "Cine Escadaria III - Viaduto da Borges", "address": "Viaduto Ot\u00e1vio Rocha, 90020-030 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-10 07:30:00"], "place": "Viaduto Otavio Rocha", "organizers": ["LORA", "JUSTO", "Armaz\u00e9m Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Viaduto Otavio Rocha"], "description": "<span>ESTAMOS DE VOLTA!<br><br>A Escadaria da Borges ir\u00e1 se transformar em #4 grandes cinemas a c\u00e9u aberto! <br>Em ritmo de festival, a exibi\u00e7\u00e3o este ano ser\u00e1 simult\u00e2nea e qu\u00e1drupla!<br><br>Celebrando o encerramento do Festival Online de Cinema Franc\u00eas, a LORA realiza mais uma vez a III edi\u00e7\u00e3o do CineEscadaria, transformando o espa\u00e7o urbano do centro de Porto Alegre em quatro salas de cinema - ocupando a paisagem com arte, interven\u00e7\u00e3o e imers\u00e3o para todxs!<br><br>. Como?<br><br>.sonzera <br>(playlist das vozes roucas na linguagem abafadinha)<br><br>.curt\u00edneas <br>(obras impactantes e revigorantes dos fr\u00e8res franceses)<br><br>.bons papos <br>(pela lei natural dos encontros)<br><br>.muita vibe boa <br>(natural e abundante)<br><br>.muita gente boa <br>(do olho no olho e do abra\u00e7o longo)<br><br>.uma tela de cada lado <br>(dos dois lados da escadaria)<br><br>.p\u00f4r do sol de tom rompido <br>(para o momento de se amar nosso solo alegre)<br><br>Para que tudo isso aconte\u00e7a, ocupando o quadro todo e explorando as dimens\u00f5es arquitet\u00f4nicas da nossa cidade, nos movimentamos n\u00e3o soltando a m\u00e3o de ningu\u00e9m e n\u00e3o andamos s\u00f3. <br><br>Contamos com parceiros de escada que apoiam e acreditam em nosso move e juntos resgatamos o papel do cinema como agente socializador e pol\u00edtico.<br>Sendo assim, a curadoria Lora e seus hermanitos de f\u00e9 apresentam:<br><br>LADO <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/justo741/\">JUSTO</a> <br><br>- 20h - Um Cachorro Azul (2018)<br><br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)<br><br>LADO <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Teatro-de-Arena/238464216638003\">Teatro de Arena</a><br><br>- 20h - A Fera (2018)<br><br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)<br><br>LADO <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/armazemportoalegre/\">Armaz\u00e9m Porto Alegre</a><br><br>- 20h - Um Cachorro Azul (2018)<br><br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)<br><br>LADO HOTEL<br><br>- 20h - A Fera (2018)<br><br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)<br><br><br>O encontro come\u00e7a no happy hour de domingo, final da tarde - in\u00edcio da noite e as exibi\u00e7\u00f5es s\u00f3 rodam quando j\u00e1 estivermos no escurinho do cinema.<br><br>No flow,  sintam-se a vontade para trazerem suas cadeiras de praia, cangas, tapetes, sof\u00e1s para se aconchegarem nos degraus do nosso point tur\u00edstico. <br><br>QUEM VEM?<br><br>___________________________________________________________________<br><br>O evento nasceu em parceria com a uniFrance, que \u00e9 a Ag\u00eancia Nacional de Cinema da Fran\u00e7a e promove todo ano o <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FMyFrenchFilmFestival.com%2F&amp;h=AT31HCK0yLaIy1WAVDt2XCkN-GoIU39IzAO_v0UTLpge9D-Dk_B_r-LEze7AYuTyto2-hv7kBxTFN4Iyh3JzwJB2W7xCQFTeUvTMgPsYZAtW1uXhvoWX5yRv4tAd7QakDp1Cc68FngnKm-Q\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">MyFrenchFilmFestival.com</a>, com acesso a diversos filmes franceses, com legendas em portugu\u00eas e direito a vota\u00e7\u00e3o para premia\u00e7\u00e3o.  <br><br>E a LORA \u00e9 uma curadoria de cinema independente que seleciona obras do mundo inteiro, que n\u00e3o foram distribu\u00eddas no Brasil e apresenta ao p\u00fablico em espa\u00e7os alternativos de exibi\u00e7\u00e3o. Estes ambientes variam entre escolas, museus, galerias, empresas e espa\u00e7os p\u00fablicos, como \u00e9 o caso da nossa querida escadaria.<br><br>___________________________________________________________________<br><br>Trailers<br><br>A Fera (2018): <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D5B5uHdM-fdY&amp;h=AT3FmUjpfyMZhFbk7dSDTPNJKEO6VFdpQuCR2IqWBeaMuODWnJq_YHeMAwzurag-XK7T2ZtOGfn60P9-fHCScts4lJDL6rQ56gXnKV6BqPFu0j7KHBBP28TnFem2HOMmuC3_uF8FAsML_MM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=5B5uHdM-fdY</a><br>Um Cachorro Azul (2018): <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DdfBEZnW7nJQ&amp;h=AT1ETGujJNuSfElsXL-u-TioTh4GcbnJTku52Iil2gZqXaP508t8unuaJsoOqkNbmOcWtgnJNErgyfLwG0UK3TVV6sC4EFANU8ds52Jd3_sRXHj0hY9txho9Sf1CZi1pUzy8DC8QkpAARUw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=dfBEZnW7nJQ</a><br>Um homem, meu filho (2017): <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3Dz3Pc4JttzWw&amp;h=AT3lqfCn5uwaynusuMbjfEc2N--ichGiIoAiHuXxvoVqjuzh1GUgdrv0mVjNSsn_T5lu9IbONjlkWdxYyn-wYwwQyinKxkQObS-hI6L5MFUUpgH1lhEVAnIyRoJtmMWFGpnl8qU25VtUgx4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=z3Pc4JttzWw</a><br></span>", "categories": ["Film", "French cinema", "Film screening"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/313565609288915"},{"name": "Saint Patrick Days da CB (Cidade Baixa)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50120401_1044491572397196_1134616199372472320_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b74dbc61c91a8377911294be4144db82&oe=5D203BF4", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-16 10:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia RADIO WEB", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a Bora bebemorar o Saint. Patrick Days da CB (cidade baixa), com muita alegria, diversidade e principalmente criatividade, e muito amoooo\u00f4 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b<br><br>\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40Trevo de quatro folhas por que n\u00f3is\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40<br><br>\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9aInspirados nos duendes irlandeses,  e em busca do pote de ouro no fim do arco \u00edris, estamos bolando uma confraterniza\u00e7\u00e3o que nos leve em uma viagem no tempo\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b.<br><br>\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a Na Irlanda , o St. Patrick's, dedica o dia 17 de mar\u00e7o ao Padroeiro do Pa\u00eds. A data marcaria a morte de St. Patrick, Brit\u00e2nico que na juventude teria sido escravizado na Irlanda, no entanto mesmo ap\u00f3s ter conseguido escapar da escravid\u00e3o e voltado a sua cidade natal, ele retornou \u00e0s terras irlandesas com a miss\u00e3o de propagar o cristianismo na regi\u00e3o.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b<br><br>\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a N\u00f3isssss por aqui somos a favor do livre arb\u00edtrio, entre Estado laico e o paganismo,  somos a favor de potencializar a Cultura da Cerveja Artesanal, entonces \ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40Trevo de quatro folhas pra desejar bons ventos a todxs\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43....\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b<br><br>\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9aEntonces convocamos todxs os Cl\u00e3s... humanxs, duendes, anjxs e demonixs a confraternizar com n\u00f3s e participarem das brincadeiras e atividades.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b<br><br>\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a A iniciativa visa proporcionar cultura e divers\u00e3o a comunidade da  capital, na quebrada da Cidade Baixa, que por si s\u00f3 \u00e9 o bairro mais bo\u00eamio do portinho.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b<br><br>Bora okupar as ruas!!!<br><br>Liga xs migxs e vem com n\u00f3isssss!!!<br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mambembecervejaepatuscada/\">Mambembe Cerveja e Patuscada</a><br>Salva Craft Beer<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/beertruckgazapina/\">Beer truck gazapina</a><br>Nazca Cervejas M\u00edsticas<br><br>ATRA\u00c7\u00d5ES CONFIRMADAS:<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cumbianarua/\">Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/grupopuro.asthral\">Grupo Puro Asthral</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/amanda.arruda.374\">Fauna Flora</a> e Douglas<br>Dee <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/PortoCiberAugusto\">Augusto Santos</a> Vee Jay <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bentooc\">Bento Fagundes</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/solandradecantora/\">Sol andrade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mcleti/\">MC LETI</a><br><br>\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\u2618\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf54\ud83c\udf55\ud83c\udf78\ud83c\udf77\ud83e\udd42\ud83c\udf7b\ud83c\udf7a\u2615\ud83c\udfb8\ud83e\udd41\ud83c\udfbc\ud83c\udfb9\ud83c\udfba\ud83c\udfb7\ud83c\udfac\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83d\udeb2<br><br>Boraaaa......que a CB \u00e9 o bairro mais bohemio e que mais movimenta a cena dos  das brejas.... e n\u00f3is somxs os mais rolezeirxssssss....<br><br>Entonces sin bora pro Saint Patrick Days da CB (Cidade Baixa)<br><br>E motivos pra beber n\u00e3o nos falta liga xs migxs e bora se emborrachar. V\u00e3o ser mais de 30 horas de evento. mais de 40 torneiras...<br>Vai ter Chopp verde pra combinar.... com  a decora\u00e7\u00e3o.... vai ter Chopp de litro pra ver quem bebe mais r\u00e1pido.<br>Vai ter boa musica, e gente linda....<br><br>Bora se divertir..... e muito importante... se liga nas #tag<br><br>#vemdeboas<br><br>#respeitaasmina<br><br>#diversidadecultural<br><br>#cuidedoseulixo<br><br>#preserveosespe\u00e7osokupados<br><br>Links relacionados:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/BistroDaTravessa/\">Bistro da Travessa</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MarkHamburgueria/\">Mark Hamburgueria</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/travessacafe/\">Travessa Caf\u00e9</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/venezianospubcafe/\">Venezianos Pub Caf\u00e9.</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/InstitutoParrhesiaErgaOmnes/\">Instituto Parrhesia Erga Omnes</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/associacaochicolisboa/\">Chico Lisboa</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/507461319383689/\">Vizinhos do Centro Hist\u00f3rico - POA</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/190914477941199/\">Vizinhos da Cidade Baixa - POA</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/AconteceNaCidadeBaixa/\">Acontece Na Cidade Baixa</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/acontecenatravessa/\">Acontece na Travessa</a><br><br>Hist\u00f3rico...<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fpt.wikipedia.org%2Fwiki%2FDia_de_S%25C3%25A3o_Patr%25C3%25ADcio&amp;h=AT1SACLrabhE6n1NMv3rpopZl6J38FtxU1Rs3ZppULXaTKtej27BZiIKgJogM1DBpNkURJoVGLmmKJwKPPKFkn7p1IB-7qoYtvTCUadQVQCB5kxLYK661W-UITbBm1Axk-J-6eWXLJ1ToRc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://pt.wikipedia.org/wiki/Dia_de_S%C3%A3o_Patr%C3%ADcio</a><br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/572650759864958"},{"name": "Cumbia na Rua - Homenagem a Elas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51083576_1052864574893229_8555659683531063296_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=48fb71615fd9e6e85f3ac169f7f385e9&oe=5D39DFF2", "address": "Pra\u00e7a dos A\u00e7orianos, 90010-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-01 09:00:00"], "place": "Monumento aos A\u00e7orianos", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "World Jinga - M\u00fasica e Cultura Negra do Mundo", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Monumento aos A\u00e7orianos"], "description": "<span>Cumbia na Rua Homenagem a Elas se inicia atrav\u00e9s de uma a\u00e7\u00e3o cultural que visa mobilizar o respeito pelas mulheres. Na imagem do evento juntamos a linha critica, para dar nosso recado.<br>Venha bailar e se divertir homenageando todas as mulheres, em uma noite de muchas cumbias.<br><br>O local ser\u00e1 divulgado no dia...<br>Vem com n\u00f3is!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitasmina\">#respeitasmina</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cumbianarua/\">Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/976205342573062"},{"name": "Carnaval das Cores na Pra\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53908305_3050988944927108_560141001860055040_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c79f4270351f05c28c74eb63a7ae8a4d&oe=5D4842F5", "address": "about 1 week ago", "datetimes": ["2019-03-23 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Garibaldi", "organizers": ["ASA Coletivo", "La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Garibaldi"], "description": "<span>O Asa Coletivo junto com a La Movida v\u00e3o promover um dia tem\u00e1tico com apresenta\u00e7\u00e3o de bloco, na Pra\u00e7a Garibaldi dia 23 de mar\u00e7o.<br><br>Vai rolar tem\u00e1tica de carnaval, muita ceva artesanal, comida de rua, mais de 30 marcas presentes, atividades para crian\u00e7ada, folia pra gurizada, tudo em clima de ver\u00e3o e folia\ud83c\udf89\ud83c\udf7a\ud83c\udf54<br><br>Fica ligado no evento, vai acompanhando as novidades e vem com a gente curtir esse dia \ud83d\ude0e\ud83e\udd73 \u2665<br><br>O ASA re\u00fane cervejeiros, gastronomia, marcas, m\u00fasica, cultura, empreendedores e criativos em um s\u00f3 espa\u00e7o, promovendo n\u00e3o s\u00f3 eventos itinerantes mas experi\u00eancias compartilhadas, boas energias multiplicadas, sonhos e objetivos aliados, para levar ao p\u00fablico o conceito de colaboratividade e economia criativa e tornar todo esse movimento poss\u00edvel e divertido :)<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es para expositores ou mais informa\u00e7\u00f5es:<br>oiasacoletivo@gmail.com<br>whats: 99767.2500<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventoderua\">#EventoDeRua</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/festivaldecervejaegastronomia\">#FestivalDeCervejaeGastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiraderua\">#FeiraDeRua</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumalocal\">#ConsumaLocal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/comidaderua\">#ComidaDeRua</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/carnavalderua\">#CarnavalDeRua</a><br></span>", "categories": ["Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/406982373393883"},{"name": "Baile da Laje na Saldanha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/51746129_2026455824116570_1578708357420679168_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5ecda107b1d2cf07174b02717d24f716&oe=5CE3E8CE", "address": "Av. Pe. Cacique 1355, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-23 06:00:00"], "place": "Banda Saldanha", "organizers": ["Cl\u00e3", "No Palco", "Marquise 51", "Facool", "Bloco da Laje", "R\u00e1dio Saldanha"], "organizers_fallback_a": ["Banda Saldanha"], "description": "<span> Evo\u00e9 carnavalescxs e gente que caminha de azul e vermelho de amor! \u2665<br> <br>O Bloco da Laje est\u00e1 de volta aos palcos deste porto, para tentar deixar a nossa cidade mais alegre dan\u00e7ando e achando-se na multid\u00e3o!<br> <br>Ent\u00e3o se voc\u00ea procura uma louCURA coletiva de m\u00fasica, amor e resist\u00eancia pra esquentar o cora\u00e7\u00e3o, te agenda a\u00ed: 23 de mar\u00e7o tem Baile da Laje na Saldanha \u2665 <br> <br>Ingressins via Blueticket <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.blueticket.com.br%2F24011%2FBaile-da-Laje-na-Saldanha&amp;h=AT2u4XL7xCowPAXWQaFSmHGaC5IUEgaGb1yiG5ZDyIp5wqRlUJPoNh8Fgx5AN6Eog8UKs3Oulmu5xdAH7tFkd9qlzRNZ0oPxDiFFdqFaZA_GpOrQ8iYPRAgGMXvl1uMDv1YqzEPVOW1PGf0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.blueticket.com.br/24011/Baile-da-Laje-na-Saldanha</a><br><br>e nas Lojas Multisom:<br><br>PONTOS DE VENDA F\u00cdSICOS<br><br>PORTO ALEGRE<br>Multisom - Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a Sexta 09:00 \u00e0s 18:30 / S\u00e1bado 09:00 \u00e0s 18:00\t<br>Formas de pagamento: Dinheiro/ D\u00e9bito/ Cr\u00e9dito (10 x com acr\u00e9scimo)\t<br>Rua das Andradas, 1001<br><br>Multisom - Bourbon Shopping Ipiranga<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e0s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e0 20:00\t<br>Formas de pagamento: Dinheiro/ D\u00e9bito/ Cr\u00e9dito (10 x com acr\u00e9scimo)\t<br>Avenida Ipiranga, 5200, Jardim Bot\u00e2nico<br><br>Multisom - Praia de Belas Shopping<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e0s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e0s 20:00\t<br>Formas de pagamento: Dinheiro/ D\u00e9bito/ Cr\u00e9dito (10 x com acr\u00e9scimo)\t<br>Avenida Praia de Belas, 1181<br><br>Multisom - Shopping Iguatemi<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e0s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e0s 20:00\t<br>Formas de pagamento: Dinheiro/ D\u00e9bito/ Cr\u00e9dito (10 x com acr\u00e9scimo)\t<br>Avenida Jo\u00e3o Wallig, 1800 - Loja 109<br><br>Multisom Barra Shopping Sul -<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e0s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e0s 20:00\t<br>Formas de pagamento: Dinheiro/ D\u00e9bito/ Cr\u00e9dito (10 x com acr\u00e9scimo)\t<br>Avenida Di\u00e1rio de Not\u00edcias, 300 - Lojas 1040 a 10<br><br>CANOAS<br>Multisom - Canoas Shopping<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e0s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e0s 20:00\t<br>Formas de pagamento: Somente Dinheiro\t<br>Rua Guilherme Shell, 6750, Loja 69/70<br><br>CACHOEIRINHA<br>Multisom - Shopping do Vale<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e0s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e0s 20:00\t<br>Formas de pagamento: Somente Dinheiro\t<br>Av. Gen. Flores da Cunha, 4001<br><br>NOVO HAMBURGO<br>Multisom - Centro<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a Sexta 9:00 \u00e0s 19:00 / S\u00e1bado 09:00 \u00e0s 18:00<br>Formas de pagamento: Somente Dinheiro\t<br>Av. Pedro Adams Filho, 5325 - Centro, Novo Hamburgo - RS<br><br>Multisom - Bourbon Shopping<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e0s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e1s 20:00\t<br>Formas de pagamento: Somente Dinheiro\t<br>Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas, 2001, 1\u00ba Piso, lojas 1002/1<br><br>S\u00c3O LEOPOLDO<br>Multisom - S\u00e3o Leopoldo Bourbon Shopping<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e0s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e0s 20:00\t<br>Formas de pagamento: Somente Dinheiro\t<br>Rua Primeiro de Mar\u00e7o, 821 - Loja 204<br><br> <br>Para apoiadores permanentes do Bloco tem aquele desconto para quem comprar antecipado na Casa da Tra\u00e7a. <br> <br>Servi\u00e7o:<br>Baile da Laje na Saldanha<br>Data: 23 de Mar\u00e7o - s\u00e1bado \u2013 a partir das 18h<br>Local: Saldanha | Av. Pe. Cacique 1355, Porto Alegre, Rio Grande do Sul<br> <br>1\u00ba Lote<br>Valor: 20,00<br> <br>2\u00ba Lote<br>Valor: 30,00<br> <br>3\u00ba Lote / Na Hora <br>Valor: 40,00<br> <br>*Apoiadores: Valor: 15,00  para os primeiros 100 compradores, ap\u00f3s R$ 20,00<br>Apenas compra antecipada. Compra exclusiva na Casa da Tra\u00e7a (apenas mediante documento, intransfer\u00edvel)  </span>", "categories": ["Theater", "Samba music", "African music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2288728288048305"},{"name": "Lado B | 16 de mar\u00e7o w/ Adnan Sharif e Matt Nowak (Berlin)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50681609_2175828925968265_2069803331886252032_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f68a3c8695ba72d5c28cc6891b49ee49&oe=5CDEEE2B", "address": "Rua Osvaldo Aranha, n\u00ba 1354, Centro, 95780-000 Montenegro, Rio Grande do Sul", "datetimes": ["2019-03-16 10:00:00"], "place": "1931 GastroPub", "organizers": ["Lado B"], "organizers_fallback_a": ["1931 GastroPub"], "description": "<span>O ano come\u00e7ou e a Lado B j\u00e1 tem data de retomada as atividades. Dia 16 de mar\u00e7o retornamos ao velho casar\u00e3o de n\u00famero 1931 na Osvaldo Aranha, local que eternizou varias edi\u00e7\u00f5es do nosso querido baile. Com um line de tirar o f\u00f4lego, nosso rol\u00ea retorna com for\u00e7a m\u00e1xima e com a promessa de uma experi\u00eancia jamais vista.<br><br>Duas pistas:<br><br>Atrav\u00e9s da necessidade de absorver novas sonoridades iremos propor uma nova e enriquecedora experi\u00eancia. Al\u00e9m da pista principal teremos uma pista experimental, focada em linhas sonoras fora da curva.<br><br>Continua\u00e7\u00e3o/after:<br><br>A festa s\u00f3 acaba quando termina. Das 22h \u00e0s 7h o role acontece no 1931, depois segue para a Casa da Esquina. Acontecendo at\u00e9 as 12h.<br><br>Line Up:<br><br>Matt Nowak (Berlin)<br>Adnan Sharif (D-edge)<br>NRIQ (Lado B)<br>Tarik (Levels)<br>Bavaresco (Cosmic)<br>Lucas Matos (Soul)<br>Spilger (Lado B)<br>Jeff Oliv<br>Nociam (Gruu_v)<br>Diogo Bahrens (Turn)<br>Gregori Giacomini (Alta)<br><br>Ingressos:<br>Lote 1: 15,00 R$<br>Lote 2: 20,00 R$<br>Lote 3: 30,00 R$<br>Na hora: Sujeito a disponibilidade <br><br>Promoters: <br><br><span>St\u00e9phani Panno Santos</span><br>+55 (51) 99295.7839<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/JulinhoAvila\">Julio Cesar Avila</a><br>+55 (51) 98344.0853<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bruna.kern.5\">Bruna Kern</a><br>+55 (51) 98102-2826<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/luana.duarteferreira\">Luana Duarte Ferreira</a><br>+55 (51) -98214-3318<br><br><span>Matheus Domingos Dos Santos</span> <br>+55 (51) 99342.5406<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/nicolergomes\">Nicole Gomes</a><br>+55 (51) 99786-4202<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/enzo.carlo.Lutz\">Enzo Carlo</a><br>+55 (51) 99315.5533<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/tais.altenhofen\">Ta\u00eds Altenhofen</a> | Harm\u00f4nia<br>+55 (51) 99898.1710<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/isadora.graef\">Isadora Graef</a><br>+55 (51) 99953-4229<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DuduKlunck\">User Klunck</a><br>+55 (51) 99679-3602<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sandrine.moraes\">Sandrine Moraes</a><br>+55 (51) 99822-6502<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/daniel.pannosantos\">Daniel Panno Santos</a><br>+55 (51) 98044.7812<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ricardobarbosa01\">Ricardo Barbosa</a><br>+55 (51) 99536-3174<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/henrique.oliveira.18659\">Henrique Oliveira</a> | Porto Alegre<br>+55 (51) 99803.2396<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Cristiano.pilger\">Cristiano Pilger Dos Santos</a><br>+55 (51) 99988.3707<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/guilherme.goelzer.357\">Guilherme Goelzer</a><br>+55 (51) 99501.7230<br><br><span>Thomas Mielke</span><br>+55 (51) 99824.5094<br><br><br>Patrocinadores:<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/SuperMombach/\">Supermercados Mombach</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lavanderiacity/\">Lavanderia City</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Corauto-Complexo-Automotivo-1805114353123895/\">Corauto Complexo Automotivo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/toplinesuplementos/\">Top Line Suplementos Alimentares</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lctintas.tintas\">L C Tintas Montenegro</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Ibicar-Bosch/100010213170203\">Ibicar Bosch</a><br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/234424317503760"},{"name": "3\u00aa Sa\u00edda Oficial | N\u00e3o mexe comigo que eu n\u00e3o ando s\u00f3", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50777180_2117403978313608_3020268144108240896_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=294198be1b00a579bc54a230ecd1175d&oe=5D3E645E", "datetimes": ["2019-04-13 02:00:00"], "place": "Porto Alegre", "organizers": ["N\u00e3o Mexe Comigo que Eu N\u00e3o Ando S\u00f3"], "organizers_fallback_a": ["Porto Alegre"], "description": "<span>\u00c9 REAL OFICIAL!<br><br>O N\u00e3o mexe comigo que eu n\u00e3o ando s\u00f3 vai levar luta e alegria para as ruas de Porto Alegre pela 3\u00aa vez, dando aquela esticadinha marota no carnaval.<br><br>Separa o teu glitter, prepara a fantasia e traz tua felicidade para a nossa festa. <br><br>Partiu confirmar presen\u00e7a \u2665<br><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/802399500092334"},{"name": "Arrast\u00e3o Turucut\u00e1 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/51749975_2088849827836875_8772368172620709888_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=baef9bc19b9c43d01abb11dddbf028f8&oe=5D19C526", "datetimes": ["2019-03-17 03:00:00"], "organizers": ["Turucut\u00e1"], "description": "<span>Ser um bloco independente em Porto Alegre \u00e9 tarefa complexa.<br><br>Por um lado conseguimos captar todo o dinheiro necess\u00e1rio para garantir uma baita infraestrutura para colocar o bloco na rua atrav\u00e9s de um financiamento coletivo com colabora\u00e7\u00e3o exclusivamente do nosso p\u00fablico. \u2665<br><br>E, apesar de uma maior populariza\u00e7\u00e3o da cultura dos blocos de carnaval em Porto Alegre, o munic\u00edpio se junta a empresas privadas para delimitar e regrar a organicidade dos blocos. <br>Carnaval \u00e9 uma constru\u00e7\u00e3o feita pelas pessoas, onde cultivamos e criamos nossas estorias e nossa cultura. <br><br>A sorte \u00e9 que j\u00e1 faz 11 anos que a Turucut\u00e1 sabe que fazer carnaval \u00e9 resistir. Em paralelo com o abandono do carnaval das escolas de samba, com as pol\u00edticas todas voltadas para o lucro do empres\u00e1rio e com as normas que fazem com que cada vez sintamos a cidade menos nossa, a Turu batalha tamb\u00e9m para poder colorir as ruas de vermelho e verde no dia 17 de mar\u00e7o, data do nosso 11\u00ba anivers\u00e1rio.<br><br>Com a ajuda de cada membro da nossa gigante fam\u00edlia turucuteira a gente j\u00e1 sabe que n\u00e3o tem erro: o bloco estar\u00e1 na rua com toda a estrutura para garantir uma festa democr\u00e1tica e popular. Esperamos voc\u00ea para juntos, mais uma vez, sermos resist\u00eancia.</span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Samba music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2187038308212898"},{"name": "6\u00b0 Carnaval da Ziriguidum na Cidade Baixa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/p280x280/52633962_1130534903773890_647968994254389248_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=58493f9a92785045f6cd0d2c49a72d3f&oe=5CDC08EB", "address": "Pra\u00e7a Garibaldi, 90050-020 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-10 03:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Garibaldi", "organizers": ["Ziriguidum - Batucada Social"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Garibaldi"], "description": "<span>Vai ter ZIRI na Cidade Baixa meu povo!!  <br><br>Dia 10 de mar\u00e7o a gente vai se reencontrar pra fazer uma festa linda com muita m\u00fasica e alegria, ao som da BATERIA GUERREIRA DA ZIRIGUIDUM!<br><br>Este ano vamos ter muitos convidados especiais, al\u00e9m de um aquece de primeira antes da sa\u00edda do nosso querido bloco.  A gente vai divulgando essas informa\u00e7\u00f5es na sequ\u00eancia.<br> <br>A sa\u00edda vai ser ali na Pra\u00e7a Garibaldi, entre a Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio e a \u00c9rico verissimo, e em breve a gente posta um mapa do percurso, pra ningu\u00e9m perder a Ziri pelo caminho.<br><br>VAI SER LINDO!</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2216000005125122"},{"name": "Roda do Brasilidades na Rua!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54434906_1931795516946811_995718503208058880_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=42a3f5516f2d5a8d75ec2ecfc876d202&oe=5D382CE9", "address": "Rua da Rep\u00fablica, 695, 90050-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 03:00:00"], "place": "I Love CB", "organizers": ["Instituto Brasilidades"], "organizers_fallback_a": ["I Love CB"], "description": "<span>Samba na rua! <br>Era isso que a gente queria!<br><br>Os queridos do I Love CB v\u00e3o abra\u00e7ar novamente a nossa roda de samba, proporcionando que um baita ambiente pra gente sambar!<br><br>Avisa todo mundo a\u00ed: \u00e9 cultura na rua, de gra\u00e7a!<br>Te agenda e bora sambar!</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/343978542906366"},{"name": "Cumbia na Rua - Viralizando a Madrugada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50921805_1052818091564544_4142269564970860544_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7e50c440e06aea65fedd750cdcb76661&oe=5D02A000", "address": "Porto Alegre, 90020-070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-05 09:00:00"], "place": "Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Das Ruas", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil"], "description": "<span>Ent\u00e3o gente chegou o momento do corre aut\u00f4nomo viralizar o patrocinado...<br><br>vem com nois que vai ser loko....<br><br>Noite linda <br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/387296818698077"},{"name": "Fest in las Calles (Trance,Trap, Funk y Cumbia)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55514031_1085892768257076_2880633427260866560_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a5aa6139bf0de870c205fd22fbfdf9dc&oe=5D0C36DB", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 09:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Mambembe Cerveja e Patuscada", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>Fest in las Calles, \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o cultural coletiva organizada de forma autonomista. Resolvemos mesclar ritmos e okupar las calles vem com n\u00f3isssss que vai ser doido...<br><br>Programa\u00e7\u00e3o completa na sequ\u00eancia.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/okupandolascalles\">#okupandolascalles</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/adorocumbianarua\">#adorocumbianarua</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cuidedoseulixo\">#cuidedoseulixo</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/675064822911399"},{"name": "Bloco Olha o Passarinho do Mario", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51983595_2270829246506313_4343843409648156672_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8259ca597d249cc62b05cf7ff5166c4f&oe=5D0788AE", "address": "about 3 weeks ago", "datetimes": ["2019-03-16 05:30:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Olha o Passarinho do Mario"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Parece que tem muita gente querendo atravancar o nosso caminho.<br>Parece que colocam mais pedras no meio do nosso caminho. <br>Mas eles n\u00e3o sabem que a gente voa alto.<br><br>Todos esses que a\u00ed est\u00e3o<br>Atravancando meu caminho,<br>Eles passar\u00e3o...<br>Eu passarinho!<br><br>V\u00eddeo fabuloso do: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mschertel\">Miguel Schertel</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/413131796124206"},{"name": "Saint Patricks da CB - Torneio de Chopp a metro Grande Final", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53845644_1081249398721413_3938617626137198592_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=330a18899627b84d9f6ea57209f70b5b&oe=5D3B2E03", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 02:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>Entonces devido a chuva transferimos a grande final do torneio de chopp a metro do Saint Patricks Days da CB, . Vem em busca do teu barril.... liga xs migxs... Viva la vida.....</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2217838035102664"},{"name": "FICA Comit\u00ea - Financiamento Coletivo Aut\u00f4nomo e Festa de 9 anos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/51569551_1183232851835247_1187522276539498496_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=68fddc114b2b8c164fa514b03bbb8f18&oe=5D49450C", "address": "Av. Augusto de Carvalho, 1225, 90010-390 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 12:00:00"], "place": "Galpao do Ibge", "organizers": ["Comit\u00ea Latino-Americano"], "organizers_fallback_a": ["Galpao do Ibge"], "description": "<span>Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o para realiza\u00e7\u00e3o de obra estrutural do piso do Comit\u00ea Latinoamericano.<br>Nosso Financiamento Coletivo \u00e9 simples, voc\u00ea contribui com R$20,00, ajuda o Comit\u00ea a continuar existindo, e ainda ganha um convite para a FESTA de 9 anos do Comit\u00ea, que ser\u00e1 no Galp\u00e3o do IBGE, no dia 4 de maio de 2019.<br><br>Como Contribuir?<br>1 - Direto no Comit\u00ea<br>2 - Dep\u00f3sito ou transfer\u00eancia nos seguintes bancos:<br><br>Banco do Brasil. Ag 1899-6 Ct 41.151-5<br>Josu\u00e9 santos farias Cpf 008.015.840-43<br><br>Santander Ag 1480 Conta 01020944-5 <br>Claudia Maria Alves Marques - Cpf 30065840030<br><br>Caixa Econ\u00f4mica Federal - Ag 0435 CC 00078896-9<br>Raquel Marques Ledur (c\u00f3gigo 013 poupan\u00e7a)<br><br>Banrisul: Agencia 0040 CC 3518986702 Lisiane Gon\u00e7alves Brolese<br><br>Aten\u00e7\u00e3o: Tem que enviar comprovante de transf. ou dep\u00f3sito para garantir o seu pr\u00eamio. que \u00e9 a entrada n a Festa de 9 anos do Comit\u00ea<br><br><br>A obra precisar\u00e1 ser realizada no m\u00eas de fevereiro. Mas a arrecada\u00e7\u00e3o ir\u00e1 at\u00e9 o dia da Festa de 9 anos. Faremos a obra em fevereiro com o valor arrecadado at\u00e9 ent\u00e3o. O que faltar faremos um empr\u00e9stimo para ser pago at\u00e9 o final do Financiamento.<br><br>Se voc\u00ea quiser ajudar ainda mais, temos as seguintes maneiras:<br>Divulgue nas redes sociais<br>Convide as amigues pra contribuir<br>Contribua com valores maiores<br>Fique com cupons para vender<br><br>O or\u00e7amento da obra ficou em 24 mil, mais as despesas do m\u00eas (aluguel, contas, ajuda de custos para quem trabalha).<br><br><br><br><br><br></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/340144493259224"},{"name": "Ziriguidum Bloco de Carnaval no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52358924_1904980766278256_7625185238242557952_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f18ad74b9acef0a113d803314ddfaa15&oe=5D1F7AC5", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-04 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Ziriguidum - Batucada Social", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>\u2b50\ufe0f \ud83c\udf1f \u2728\ud83c\udf08 \u2600\ufe0f<br>O Ziriguidum \u00e9 um Bloco de Carnaval criado em 2013 que re\u00fane ritmistas de todas as regi\u00f5es da cidade. Realizamos oficinas de percuss\u00e3o o ano todo para quem quer aprender a batucar e esse \u00e9 o nosso maior orgulho. A bateria do Ziriguidum alia ritmos variados como o rock ga\u00facho, funk, ax\u00e9 e forr\u00f3 com o ritmo tradicional das escolas de samba, com muita anima\u00e7\u00e3o e alegria. Em 2014 o Bloco Ziriguidum participou do circuito do Carnaval de rua de Porto Alegre saindo em arrast\u00e3o pela Jo\u00e3o Alfredo, na Cidade Baixa. Em 2015, a sa\u00edda do bloco foi na Aureliano de Figueiredo Pinto (tamb\u00e9m na Cidade Baixa) e em 2016 na Orla do Gua\u00edba. No ano de 2017 o bloco voltou para a Rua Jo\u00e3o Alfredo, para uma apresenta\u00e7\u00e3o inesquec\u00edvel. Em 2018 a festa foi na Av. Augusto Carvalho, todas essas apresenta\u00e7\u00f5es no contexto do circuito do Carnaval de rua de Porto Alegre.<br><br>\ud83c\udfa4\ud83c\udfbc\ud83e\udd41\ud83c\udfba<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 22h<br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>DOSE DUPLA DE CHOPP AT\u00c9 21H<br>Ingressos: <br>at\u00e9 20h - R$5<br>ap\u00f3s 20h - R$20<br>\u2757\ufe0f \u2755\u2757\ufe0f \u2755</span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/260777688186322"},{"name": "Bloco do Isopor na Cidade Baixa.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/52608792_2476167012458096_2657098203618344960_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bdf0b68e623362116ab843f9b2289503&oe=5CED1A8E", "address": "Avenida Aureliano de Figueiredo Pinto, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-10 02:00:00"], "place": "Bloco do Isopor", "organizers": ["Bloco do Isopor Cidade Baixa"], "organizers_fallback_a": ["Bloco do Isopor"], "description": "<span>\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce3 Em breve anunciaremos nossas \ud83c\udf89\ud83c\udfa4\ud83c\udfba\ud83e\udd41\ud83c\udfb6\ud83c\udf7b atra\u00e7\u00f5es \ud83d\ude0d, fiquem ligados porque vai ser mais um \ud83d\udca5estouro\ud83d\udca3 de \ud83d\udc9a felicidade \ud83c\uddf3\ud83c\uddec. Ano passado foram quase 10 mil pessoas envolvidas este ano promete \u2714\ufe0f<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/blocodoisopor\">#Blocodoisopor</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cidadebaixa\">#cidadebaixa</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/acontecenacb\">#acontecenacb</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/portoalegre\">#portoalegre</a></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/810153989319683"},{"name": "Travessa cultural - Puro Asthral + Atra\u00e7\u00e3o Surpresa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54369224_2212003598863689_7433048862643716096_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7267d0ecaffdb40d349431f40984c9ca&oe=5D0714A8", "address": "Travessa dos Venezianos n\u00b030, 90050370 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 05:00:00"], "place": "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "organizers": ["Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Grupo Puro Asthral", "Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Instituto Parrhesia Erga Omnes"], "description": "<span>Voltamos com a Puro Asthral , doming\u00e3o dia 14 de Abril, bora  aproveitar o fim de tarde na travessa mais linda do portinho. Liga xs migxs e vem ti embora .<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/culturasderesist%C3%AAncia\">#culturasderesist\u00eancia</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sambanatravessa\">#sambanatravessa</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/parrhesia\">#parrhesia</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/economiacriativa\">#economiacriativa</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/600294147050472"},{"name": "Serenata Iluminada na Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53726462_2383959988281444_2252661663297699840_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cb0b5c615714a8767775b5f069049c7e&oe=5D092CEF", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 06:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Serenata Iluminada", "Inser\u00e7\u00f5es em Circuitos Ideol\u00f3gicos", "Dona Concei\u00e7\u00e3o", "Edu Meirelles", "Cristian Sperandir", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": "<span>A Serenata Iluminada \u00e9 um movimento de pessoas que amam Porto Alegre e querem o melhor para a nossa cidade! Por isso, em abril estaremos mais uma vez juntos com a Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre 2019 para realizar uma edi\u00e7\u00e3o especial.<br><br>Teremos muitas atra\u00e7\u00f5es nessa noite, com a participa\u00e7\u00e3o que ter\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de quatro espet\u00e1culos - dois de m\u00fasica popular e outros dois de m\u00fasica instrumental, selecionados atrav\u00e9s do edital de ades\u00f5es da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Outros seis espet\u00e1culos musicais far\u00e3o parte da programa\u00e7\u00e3o geral.<br><br>A Serenata Iluminada surgiu em 2012 e segue muito viva: a ocupa\u00e7\u00e3o noturna do Parque Farroupilha, a Reden\u00e7\u00e3o, em prol de mais cultura, seguran\u00e7a cidad\u00e3 para que todos possam compartilhar o parque tamb\u00e9m \u00e0 noite. <br><br>Dessa forma, a Serenata Iluminada contribui para a reflex\u00e3o sobre os temas que norteiam a Virada 2019: redu\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais, educa\u00e7\u00e3o de qualidade, cidades sustent\u00e1veis, colaboratividade, consumo respons\u00e1vel, \u00e1gua pot\u00e1vel e saneamento, paz, justi\u00e7a e institui\u00e7\u00f5es eficazes.<br><br>Traga velas, lanternas, instrumentos musicais e manifesta\u00e7\u00f5es culturais para fazer um encontro que mistura artes, alegria, express\u00e3o e reflex\u00e3o sobre o BOM USO dos espa\u00e7os p\u00fablicos de nossa cidade. Eles s\u00e3o NOSSOS! :) Traga sua LUZ, confirme presen\u00e7a e convide seus amigos, seus filhos, pais, leve o cachorro, a bici, os sorrisos... Enfim, traga muito AMOR e vamos nos divertir COM SABEDORIA.\"<br><br>Informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para uma boa confraterniza\u00e7\u00e3o em uma Serenata Iluminada para todos:<br><br>- Cuide do seu lixo, descarte os res\u00edduos no local correto e leve seus recicl\u00e1veis para casa; <br><br>- Respeite as diferen\u00e7as, saiba conviver com a diversidade de ideias; <br><br>- Compartilhe! Seja alegria, respeito, seja seu amor pela cidade; <br><br>- Fogo e \u00e1rvores n\u00e3o combinam. Tenha cuidado com o material que voc\u00ea vai levar para iluminar o parque, n\u00e3o fa\u00e7a fogo, \u00e9 proibido!<br><br>A Reden\u00e7\u00e3o \u00e9 de tod@s. Fa\u00e7a a sua parte, COLABORE no cuidado para que ningu\u00e9m cause danos aos canteiros, plantas, \u00e1rvores, sinaliza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e outros equipamentos! <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/serenatailuminada\">#SerenataIluminada</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Adult contemporary music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/373799036764008"},{"name": "Aquecimento HONK! POA: Bate e Sopra e Ax\u00e9 Que Enfim no Bate", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55831586_358924534714010_113849159131332608_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1ab9ce5168a4ad4c0cea6cece92cc3b2&oe=5D42D8B0", "address": "Jo\u00e3o Alfredo, 701, 90050230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-05 11:00:00"], "place": "Bate", "organizers": ["Ax\u00e9 Que Enfim", "HONK POA", "Bate & Sopra"], "organizers_fallback_a": ["Bate"], "description": "<span>O HONK! \u2013 Festival de Fanfarras Ativistas vai desembarcar pela primeira vez em Porto Alegre e nada melhor que um aquecimento com duas atra\u00e7\u00f5es locais que far\u00e3o parte desse festival! A Bate &amp; Sopra retorna ao palco do BATE trazendo muitas novidades, al\u00e9m das m\u00fasicas cl\u00e1ssicas pra fazer todo mundo dan\u00e7ar. Estreando no palco do BATE, o Ax\u00e9 que Enfim vai apresentar todos os hits que marcaram \u00e9poca e que n\u00e3o deixam ningu\u00e9m parado! <br><br>O Aquecimento HONK! POA visa apoiar o festival que ocorrer\u00e1 nos dias 24, 25 e 26 de Maio, e o valor arrecadado com os ingressos ser\u00e1 revertido para apoiar os custos do evento. <br><br>Quer contribuir pro festival acontecer? Bora! E t\u00e1 rolando financiamento coletivo tamb\u00e9m. Aqui: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fcatarse.me%2Fhonkpoa2019&amp;h=AT2FN5Qlvtk6XFPCsVI2jAHFE4GfYq6XGX1xh-x-IAA9Sbj6QVOaLGLF14qypJni95LayJDR9zu-am-q4YKgZ-oCFABv7xOlu-Cp4-6gN4r7Lr524O_7T4vACb78cZwuG1KYqOvDQedjD18\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">catarse.me/honkpoa2019</a><br><br>\u2749 \u274a \u274b<br><br>\u274b Promo de ceva 600ml a R$ 10 at\u00e9 00h30.<br>\u274b Duas latinhas (350ml cada) de ceva a R$ 15 a noite toda.<br><br>\u2749 \u274a \u274b<br><br>INGRESSOS: <br>Antecipados: R$ 15<br>Na hora: R$ 18<br><br>Os ingressos antecipados podem ser adquiridos no Armaz\u00e9m do Largo (Travessa do Carmo \u2013 154) e junto aos coletivos (Bate &amp; Sopra e Ax\u00e9 que Enfim). <br><br>Quer comemorar teu anivers\u00e1rio no Bate? Entra em contato atrav\u00e9s da p\u00e1gina ou do emaildobate@gmail.com e fica por dentro de todas as vantagens!<br><br>In\u00edcio da festa: 23h<br>In\u00edcio dos shows: 01h<br><br>\u274b \u00c9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de documento com foto para entrada no bar.<br>\u274b Aceitamos Visa, Master, Banri e Elo.<br>\u274b Temos chapelaria.<br><br>\u2749 \u274a \u274b<br><br>Respeita as mina!<br><br>\u2749 \u274a \u274b<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/paginadobate/\">www.facebook.com/paginadobate</a><br>emaildobate@gmail.com<br><br>Arte: Ananda Aliardi</span>", "categories": ["Party", "Acoustic music", "Brazilian music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2170501946368050"},{"name": "River apresenta Chinelada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q92/s526x296/52156619_769549906751785_3887006966941220864_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7452e956d70c86a1a408a73052a4a913&oe=5D08B03E", "address": "\u00c1lvaro de Moraes, 1193, 95780-000 Montenegro, Rio Grande do Sul", "datetimes": ["2019-11-16 03:00:00"], "place": "River Club", "organizers": ["James Camargo", "modular.mdlr", "Kak\u00e1 Franco"], "organizers_fallback_a": ["River Club"], "description": "<span>Optando por utilizar pela primeira vez o p\u00e1tio do River Club como pista, a Chinelada que adentra o entardecer aposta em uma atmosfera de liberdade ao seu p\u00fablico. <br><br>O termo \u201cChinelada\u201d no primeiro momento, se refere ao som estralado da soma entre caixa e clap, sonoridade muito marcante na house music. <br><br>Por\u00e9m n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso que a festa quer enfatizar\u2026<br>Buscando proporcionar uma experi\u00eancia completa, convidamos todos voc\u00eas a virem de chinelo, assim deixando-os livres para dan\u00e7arem descal\u00e7os no gramado, ao som de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/kakafrancodj\">Kak\u00e1 Franco</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/james.music.camargo/\">James Camargo</a>.<br><br>Lista no mural do evento <br>R$ 25,00 + 1kg de alimento at\u00e9 18h<br>R$ 35,00 + 1kg de alimento ap\u00f3s as 18h <br>*Nome no mural at\u00e9 12h do dia 09/03 <br><br>Ingressos online Onni <br>R$ 25,00 + tx (com 1kg de alimento)<br>R$ 40,00 + tx (sem alimento)<br><br>Sem nome na lista R$ 50,00<br><br>Evento para maiores de 18 anos </span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/386943362118364"},{"name": "Mulamba ~ Lan\u00e7amento do 1\u00ba disco ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54463014_1021853774870269_6614617010162630656_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fe632d6879ca6d7a49dc3ec096d2ad0d&oe=5D0999C9", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 07:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["No Palco", "Mulamba"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Ap\u00f3s conquistar e impactar o p\u00fablico Brasil afora com singles como \"P.U.T.A.\", \"Espia Escuta\" e a faixa que leva o nome da banda, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mulambaoficial/\">Mulamba</a> retorna ao palco dos cavalinhos flutuantes para lan\u00e7ar seu primeiro \u00e1lbum.<br><br>Na sexta-feira, 26 de abril, o sexteto de instrumentistas, compositoras, int\u00e9rpretes e arranjadoras apresenta, pela primeira vez em Porto Alegre, o t\u00e3o aguardado disco hom\u00f4nimo.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Mulamba ~ Lan\u00e7amento do 1\u00ba disco ~ Agulha<br>||| Sexta-feira, 26 de abril de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fmulambagulha&amp;h=AT29mWozQNVqrGgm-ASUJ7OuPBtQ-Y3KK94F8sVVeEFwyq7V2Y7GasuRsHl_es87LnMj03kznvObsq0yzkN6wOPF12nkQX4pEgrhQ9ni4_mNgX8oNHL9p4CMAAHtNCG45x2VQDirGNvIikI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/mulambagulha</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 20 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 25 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias antes do evento)<br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 30 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias antes do evento)<br><br>Na hora: mediante disponibilidade.<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 50 e R$ 60<br><br>||| Mulamba |||<br>Mulamba \u00e9 uma banda curitibana que pulsa for\u00e7a e poesia, unindo influ\u00eancias que v\u00e3o do rock \u00e0 m\u00fasica erudita. Juntas desde dezembro de 2015, Amanda Pac\u00edfico (voz), Cacau de S\u00e1 (voz), Caro Pisco (bateria), \u00c9rica Silva (baixo, guitarra e viol\u00e3o), Fer Koppe (violoncelo) e Na\u00edra Deb\u00e9rtolis (guitarra, baixo e viol\u00e3o) s\u00e3o contundentes em reiterar os anseios e as inquieta\u00e7\u00f5es de quem transforma a luta pela igualdade de g\u00eanero em batalha di\u00e1ria. O sexteto conquistou visibilidade ap\u00f3s a repercuss\u00e3o do v\u00eddeo de \u201cP.U.T.A\u201d, que est\u00e1 quase atingindo a marca de tr\u00eas milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no Youtube. Suas composi\u00e7\u00f5es traduzem tem\u00e1ticas de cunho social e pol\u00edtico, mas tamb\u00e9m falam de amor, fam\u00edlia e amizade. <br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br>||| Artes por <span>Afonso De Lima</span></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1534452410018012"},{"name": "Levels WE ARE BACK 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/52595974_1589777594488560_8300109168073768960_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=24ff81703295465c6f2e6fdd939e42c6&oe=5D4535BE", "address": "Br 290, 90200-330 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 03:00:00"], "place": "Marina Sao Joao Porto Alegre", "organizers": ["Levels", "Fly by Night"], "organizers_fallback_a": ["Marina Sao Joao Porto Alegre"], "description": "<span>Finalmente podemos gritar: ESTAMOS DE VOLTA! \u00c9 t\u00e3o bom sentir saudades, lembrar daquela brisa no rosto, daquele abra\u00e7o com os melhores amigos na pista, do momento em que fechamos os olhos ao dan\u00e7ar e nos sentimos livre!. \u2764  N\u00f3s, voc\u00ea e a m\u00fasica. <br><br>Como voc\u00ea sabe, s\u00f3 sentimos saudade do que nos faz bem. Por isso, se passou um flashback na sua cabe\u00e7a ao ler esse post, saiba que \u00e9 ela quem est\u00e1 batendo no seu cora\u00e7\u00e3o.<br><br>Dia 27 de abril \u00e9 dia de matar a saudade de @levelssunset, viver reencontros e curtir novidades. A <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/weareback\">#weareback</a> contar\u00e1 com um dos DJs mais interessantes da nossa gera\u00e7\u00e3o, nascido em Detroit, baseado em Berlim e com um background musical simplesmente impressionante. Al\u00e9m desta importante estreia, tamb\u00e9m receberemos novamente em nossa pista um artista que entende como poucos o p\u00fablico da Levels e ao longo dos anos se tornou um grande amigo e incentivador da nossa jornada. Algu\u00e9m arrisca um palpite?<br><br><br>LINE-UP:<br><br>DAY<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/RyanElliottOfficial/\">Ryan Elliott</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djrenatoratier/\">Renato Ratier</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djapoena/\">DJ Apoena</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djtarikofficial/\">TARIK</a> b2b Lucas Matos<br><br>NIGHT (After)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/posadadj/\">Posada</a><br>Novo Residente Levels (a anunciar)<br>+ convidados<br><br><br>INGRESSOS (Pelo site ou app SYMPLA)<br>Pista Early Bird = ESGOTADO<br>Backstage Early Bird = ESGOTADO<br>Pista Promo = ESGOTADO<br>Backstage Promo = ESGOTADO<br>Pista Lote 1 = R$50<br>Pista Lote 1 + After = R$70,00*<br>Backstage Lote 1 = R$80<br>Backstage Lote 1+ After = R$100*<br>* After ocorrer\u00e1 em outro local<br><br><br>ANIVERSARIANTES:<br>Comemore na Levels e ganhe seu ingresso cortesia<br>Cadastre-se no link abaixo e siga o passo-a-passo:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Flevelsaniverabril&amp;h=AT1dTVXOlu1DQOHYTT9OrrQudmd_1LeOhLucdyPCbLB0n4gvkhBRFBcppQFX7hSZID0oI_XMzl5eoT9OiSD_0OYg-jjv5zAJphS3VKqZq3ImFibO8WWagwEfLr_NAp79Dq-CxAB6uavyuUs\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/levelsaniverabril</a><br><br>MESAS E CAMAROTES:<br>Felipe Johann - 051 99770.2487 (whats app)<br><br><br>PONTOS DE VENDA:<br><br>PORTO ALEGRE<br>\u2022 Gang (Av. Ot\u00e1vio Rocha, 152)<br>\u2022 Gang (Barra Shopping Sul)<br>\u2022 Gang (Bourbon Ipiranga)<br>\u2022 Gang (Bourbon Wallig)<br>\u2022 Gang (Praia De Belas)<br>\u2022 Gang (Shopping Iguatemi)<br>\u2022 Gang (Shopping Total)<br>\u2022 Planeta Surf (Praia De Belas)<br>\u2022 Planeta Surf (Rua Da Praia)<br>\u2022 Planeta Surf (Shopping Iguatemi)<br><br>CACHOEIRINHA<br>\u2022 Gang (Av. General Flores da Cunha, 1225)<br><br>CANOAS<br>\u2022 Gang (Canoas Shopping)<br>\u2022 Planeta Surf (Canoas Shopping)<br>\u2022 Planeta Surf (Park Shopping)<br><br>CAP\u00c3O DA CANOA<br>\u2022 Gang (Rua Sep\u00e9, 1939)<br><br>CAXIAS DO SUL<br>\u2022 Gang (Centro)<br>\u2022 Gang (Prataviera Shopping)<br>\u2022 Monte Cristo Store (Rua Os dezoito do Forte, 2626)<br><br>FARROUPILHA<br>\u2022 Academia Prime Fitness (Av. Paulo Broilo, 831)<br>\u2022 Boardstore (Rua Pinheiro Machado, 464)<br><br>GRAVATA\u00cd<br>\u2022 Gang (Gravata\u00ed Shopping Center)<br><br>LAJEADO<br>\u2022 Gang (Rua J\u00falio de Castilhos, 924)<br><br>NOVO HAMBURGO<br>\u2022 Gang (Bourbon Shopping)<br>\u2022 Planeta Surf<br><br>S\u00c3O LEOPOLDO<br>\u2022 Gang (Bourbon Shopping)<br>\u2022 Planeta Surf<br><br>TRAMANDA\u00cd<br>\u2022 Gang (Av. Emancipa\u00e7\u00e3o, 99)<br><br><br>PROMOTERS:<br><br>PORTO ALEGRE<br>Jess\u00e9 dos Anjos: 051 99173.7353<br>Arthur Alves: 051 98020.8449<br>Jonatan Freire: 051 99271.0970<br><br>CANOAS<br>Matheus Rossi: 051 99370.9558<br><br>S\u00c3O LEOPOLDO<br>Filipe Nunes: 051 99824.7887<br><br>NOVO HAMBURGO<br>Henrique Nunes: 051 99711.2538<br><br>ESTEIO<br>Maikon Laczinski: 051 99113.3646 <br><br>FARROUPILHA / CAXIAS DO SUL<br>Anderson Basso: 054 99968.1299<br><br><br>PATROC\u00cdNIO:<br>Burn<br>Schweepes<br>Heineken<br>Tanqueray<br>Ciroc<br>Johnnie Walker<br>Spirito Santo<br><br>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O:<br>18 anos</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1223874204427077"},{"name": "Baile Brasa #75", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53521594_2010609498975629_2722550734955479040_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7beeb43ebbdaac3d6ecdcdb75aaf4d03&oe=5D3390C4", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Baile Brasa"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Eu t\u00f4 chegando<br>Tira aquele p\u00e9 de tr\u00e1s<br>Bate aquele banzo<br>Que eu j\u00e1 vou me levantar<br>Que eu j\u00e1 t\u00f4 me levantando<br>Que eu j\u00e1 vou me levantar<br>Que eu j\u00e1 t\u00f4 levantando<br>Prepara as sand\u00e1lias, as rasteirinhas, os g\u00fcides, as tamancas, as chinelas para dan\u00e7ar como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3!! O Abril \u00e9 logo ali<br><br>Quando: Domingo 07 de Abril.<br>O que: Brasilidades, grooves y otras cositas m\u00e1s<br>Dj\u2019s: Kafu Silva , Fausto Barbosa e Vagner Medeiros<br>Onde: Espa\u00e7o Cultural 512 (Jo\u00e3o Alfredo, 512).<br>Hor\u00e1rio: 19:00 \u00e0s 01:00<br>Investimento: R$25<br>Promocional: Das 19h AT\u00c9 20h 30min R$ 12 (Classe art\u00edstica SATED e OMB, Estudantes carteira UNE-UBES ou comprovante de matr\u00edcula universit\u00e1rio atualizado + C.I.)<br><br>Informa\u00e7\u00f5es, agendamentos de anivers\u00e1rios: Telefone(51) 3212-0229; E-mail: espacocultural512@gmail.com<br>(A porta no 512 fecha \u00e0 meia noite).<br><br>Adicione nosso querido amigo Jorge Brasa, ele vai te deixar por dentro do Baile Brasa. Sigam-nos no Instagram, @BaileBrasa. <br>Compartilhe publicamente nosso flyer e concorra a pares de ingresso (a cada dez compartilhamentos sorteamos um par). Acesse nossa fan page, Baile Brasa, veja as fotos das edi\u00e7\u00f5es anteriores. Curta a p\u00e1gina.<br>Sobre o sorteio da Promo:1) Dividimos o n\u00famero de compartilhamento total por 10. O resultado \u00e9 o n\u00famero de pares ingressos sorteado por edi\u00e7\u00e3o at\u00e9 um m\u00e1ximo de 10 ingressos por festa. 2) Se voc\u00ea compartilhar X vezes, seu nome entra X vezes na lista do sorteio aumentando suas chances, por\u00e9m n\u00e3o computamos v\u00e1rios compartilhamentos no mesmo dia. Nesse caso contamos apenas um.<br>Eu quero morrer numa batucada de bamba, na cad\u00eancia bonita do samba<br></span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/804135696637273"},{"name": "Blocos Tem Tudo Pra Dar Errado,Eu ia no Evolu\u00e7\u00e3o,pra\u00e7a e A.Sa\u00fade", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53716786_2263486187236339_5302532087809572864_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b744d7cc0f7775a3c50b2881ff16a83d&oe=5D04B7F5", "address": "about 2 weeks ago", "datetimes": ["2019-03-17 12:00:00"], "place": "Parque Marinha Pista de Skate", "organizers": ["Bloco carnavalesco e social tem tudo pra dar errado", "Samba em POA", "O samba me faz feliz", "Kauhan Peres"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marinha Pista de Skate"], "description": "<span>Nossa data est\u00e1 marcada pela Prefeitura de Porto Alegre e secret\u00e1ria de Cultura.<br>Nosso Bloco vai desfilar na Edvaldo Pereira Paiva com concentra\u00e7\u00e3o na Pista de skate a partir do meio dia, com nosso TRADICIONAL CHURRASCO TRAGA SUA CARNE QUE ASSAMOS PARA VOC\u00ca, PODE TRAZER SEU COOLER.<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES DO ABAD\u00c1 2019 <br>KIT ABAD\u00c1 + CANECA OU COPO - SOLID\u00c1RIO  <br><br>R$25,00 + 1 quilo de alimento n\u00e3o perec\u00edvel.<br><br>OBS: ABAD\u00c1 E CANECA OU COPO S\u00d3 V\u00c3O SER ENTREGUES NO DIA, MAS COMO A PROCURA EST\u00c1 GRANDE ESTAMOS DISTRIBUINDO PULSEIRAS NUMERAS PARA VC GARANTIR O SEU. (PAGAMENTO NO ATO DA ENTREGA DA PULSEIRA)<br><br><br><br>dia 17 de mar\u00e7o de 2019 a partir do meio dia.<br><br>OBS: Amigos foli\u00f5es tragam um alimento n\u00e3o perec\u00edvel no dia 17 e vamos ajudar quem precisa.<br><br>Apoio: Associa\u00e7\u00e3o Solid\u00e1ria S\u00d3 OS FORTES<br><br>carnaval de rua da Cidade de Porto Alegre<br><br>Desfile do Bloco Tem Tudo Pra Dar errado<br><br>convidados<br>Line Up Kauhan Peres e Ana Muhlem<br>Mais Blocos da Liga decentralizada de Porto Alegre<br>Bloco da Pra\u00e7a<br>Bloco Eu ia no Evolu\u00e7\u00e3o<br>Bloco Amigos Sa\u00fade<br><br>OBS: TRAGA SEU KILINHO QUE NOS ASSAMOS PARA VOC\u00ca PODE ENTRAR COM SEU COOLER.<br><br>Apoio Prefeitura de Porto Alegre<br>Secret\u00e1ria de cultura<br></span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/346234622662108"},{"name": "Noite de Samba no Comit\u00ea 06/04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/56622543_2277253272590158_8701077346209234944_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=05535248ce06754b4f91b6203395e24c&oe=5D4FA231", "address": "Rua Vieira de Castro, 133, 90040-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 08:00:00"], "place": "Comit\u00ea Latino-Americano", "organizers": ["Volto Pra Te Ver", "Receita De Samba", "Conjunto Seu Trio"], "organizers_fallback_a": ["Comit\u00ea Latino-Americano"], "description": "<span><br>A m\u00fasica de antigamente com \u00e2nimo renovado. Com essa proposta o grupo Volto Pra te Ver surge no cen\u00e1rio portoalegrense cantando cl\u00e1ssicos do Samba e executando preciosidades do Choro. Um encontro musical que traz ao p\u00fablico uma sonoridade apurada somada a alegria de jovens amantes da cultura popular brasileira. O grupo \u00e9 formado por Alexandre dos Santos no Viol\u00e3o, User Rukat no Bandolim, Mauro Moura Cavaquinho e Voz, Maicon Ouriques e Igor Peres Percuss\u00e3o.<br><br>S\u00e1bado 06/04<br>O samba come\u00e7a \u00e1s 21h<br>Entrada: R$ 10 ( Parte da renda ser\u00e1 doada para a reforma do Comit\u00ea)<br><br><br>Comit\u00ea Latino Americano fica na Vieira de Castro 133 e n\u00e3o trabalha com cart\u00f5es.<br><br>\"Enquanto se luta, se samba tamb\u00e9m\"<br><br>Respeita geral<br><br>ELE NUNCA!!!</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Samba music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2221569374759005"},{"name": "Domingo Cultural Afro-Sul/Odomode- Abrindo os Trabalhos de 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55512157_2264902576866638_6231201250969387008_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8c069462d8954059eb79f20b6530761c&oe=5D3A2539", "address": "Av. Ipiranga, 3850, 90160-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 12:00:00"], "place": "Afro-Sul \u1eccd\u1ecdmode", "organizers": ["Encruzilhada do Samba", "Maracatu Truv\u00e3o", "World Jinga - M\u00fasica e Cultura Negra do Mundo"], "organizers_fallback_a": ["Afro-Sul \u1eccd\u1ecdmode"], "description": "<span>Queridos Amigos e Parceiros!<br>Estamos com saudades!!<br>Para iniciarmos de vez 2019, montamos um domingo especial das 12h at\u00e9 a meia-noite para receber esses abra\u00e7os saudosos e trocarmos energias!<br>Inicia ao meio dia no melhor estilo \"Traga seu Kilinho\".<br>Churrasqueira, sal e carv\u00e3o ser\u00e3o por conta da casa.<br>Ent\u00e3o chame seus amigos, leve seus familiares e divirta-se conosco, pois teremos muitas atra\u00e7\u00f5es para alegrar nosso domingo!<br><br>Esse ser\u00e1 um domingo solid\u00e1rio,onde v\u00e1rios parceiros, inclusive voc\u00ea, estar\u00e3o presentes para apoiar e contribuir, pois toda renda deste evento ser\u00e1 investida nas reformas da Institui\u00e7\u00e3o para melhor receb\u00ea-los!<br><br>Ao longo da semana vamos colocar as atra\u00e7\u00f5es, para que voc\u00ea fique  sabendo tudo de bom que vai acontecer nesse grande retorno.<br><br>Desde j\u00e1 queremos contar com sua presen\u00e7a, sua alegria e principalmente a sua energia positiva, para que juntos possamos enfrentar mais um ano de lutas e batalhas!!!<br><br>Esperamos voc\u00eas repletos de novidades!<br><br>At\u00e9 l\u00e1...<br><br>-SERVI\u00c7O-<br>Quando: Domingo (07/04)<br>Hor\u00e1rio: 12h<br>Quanto: R$10,00 (a partir das 19h)<br>17h Abertura com convidados<br>19h <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/encruzilhadadosamba/\">Encruzilhada do Samba</a><br>21h <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/truvaomaracatu/\">Maracatu Truv\u00e3o</a><br>22h <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/PortoCiberAugusto\">Augusto</a> DeeVeeJay<br><br>Foto: Luciana Pires Ferreira <br>Arte: Fernando True Souza<br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/331134387540319"},{"name": "Oficina de Perna de Pau com Raquel Pot\u00ed", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/55857836_1079852888876582_1696471116521930752_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cf101d850dab0794b21c1cadaf7f9b30&oe=5D35A5AA", "address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 04:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers": ["Trupe Abre Asas"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "description": "<span>OFICINA PERNA DE PAU com RAQUEL POT\u00cd <br><br>Em raz\u00e3o da alta procura da Oficina de Perna de Pau para a Virada Sustent\u00e1vel, teremos uma nova edi\u00e7\u00e3o, com m\u00f3dulo completo de dois dias.<br><br><br>Datas, local e hor\u00e1rio<br><br>S\u00e1bado - 06/04 \u00e0s 16h - Pra\u00e7a Julio Mesquita (Em frente ao Gas\u00f4metro)<br>Quarta-feira 10/04 \u00e0s 18h30  - Pra\u00e7a Julio Mesquita (Em frente ao Gas\u00f4metro)<br><br>Em caso de Chuva a oficina ser\u00e1 transferida para a Casa do Artista Riograndense<br><br>Valores: <br>R$ 50,00 um dia <br>R$ 80,00 m\u00f3dulo completo de dois dias<br><br>\u2665 Todo Material Incluso Durante a Oficina \u2665<br><br>ATEN\u00c7\u00c3O<br>*Vagas Limitadas*<br><br>FACILITADORA<br>Raquel Pot\u00ed <br><br>OBJETIVOS <br>Os participantes ser\u00e3o convidados a ficarem confort\u00e1veis no espa\u00e7o e reconhecerem no grupo seus valores e identifica\u00e7\u00f5es;<br>Aprender a andar com pernas de pau;<br>Criar espa\u00e7o de di\u00e1logo, experimenta\u00e7\u00e3o e confian\u00e7a;<br>Investigar possibilidades com as pernas de pau;<br>Estudar movimentos coletivos;<br>Fomentar a ocupa\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os p\u00fablicos com arte;<br>Fortalecer comunidades;<br><br>D\u00daVIDAS? <br>Entre em contato pelo instagram da @trupeabreasas ou pelo Whatsapp: 51 98334-2888<br><br><br>Fotos: Mariana Mussi </span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/515193102218171"},{"name": "Bar1 Invade: Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54278052_1193768990787500_4338481082849558528_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f67e94c08d2a3b7b13d468e9219a0ccb&oe=5D3A1107", "address": "www.sympla.com.br", "datetimes": ["2019-04-30 10:00:00"], "place": "Porto Alegre", "organizers": ["Complex Atl\u00e2ntida", "Combo"], "organizers_fallback_a": ["Porto Alegre"], "description": "<span>Terminar um relacionamento com o ver\u00e3o nunca \u00e9 f\u00e1cil, e por isso que mal acabou e j\u00e1 temos data, hora e local (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/descubra\">#descubra</a>) da primeira invas\u00e3o de 2019. O ver\u00e3o pode at\u00e9 ter acabado, mas o Bar1 vai fazer as malas e trazer toda a vibe praiera pra POA e naqueeeele pique!<br><br>Anota na agenda<br>Te organiza<br>Junta todo mundo e<br>VMDL!<br><br>// ATRA\u00c7\u00c3O<br>FP do Trem Bala <br><br>// OPEN BAR SOLID\u00c1RIO (1kg de ra\u00e7\u00e3o pet)<br>22h \u00e0s 23h open de ceva.<br><br>// INGRESSOS<br>Promo: R$ 50,00<br>1 Lote: R$ 60,00<br>2 Lote: R$ 80,00<br><br>// LOCAL<br>#descubra <br><br>// Proibida a entrada de menores de 18 anos<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o: Combo Ag\u00eancia e Complex Atl\u00e2ntida</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/431643747587401"},{"name": "Brazuca #66 \u2022 A Festa da M\u00fasica Brasileira \u2022 14/04 @512", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Brazuca", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>A festa da m\u00fasica brasileira vem pra sua 6\u00aa temporada, e ter\u00e1 a sua pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o, de n\u00famero #66, no dia 14 de abril !!<br><br>Na pista, rolam p\u00e9rolas da m\u00fasica brasileira dos anos 60, 70, 80, 90 e 2000, al\u00e9m das \u00faltimas novidades BRAZUCAS, com muita MPB, samba, soul, funk, frevo, forr\u00f3, coco, carimb\u00f3, guitarrada e outros ritmos nacionais, uma pista original e extremamente dan\u00e7ante! <br><br>Quem comandam esse mix de ritmos brasileiros, s\u00e3o os DJ'S DAMON M. e MANOEL CANEPA, que trazem pra pista da BRAZUCA todas as suas pesquisas e influ\u00eancias musicais do territ\u00f3rio nacional. E a edi\u00e7\u00e3o conta ainda com o j\u00e1 habitual DJ convidado, RICARDO PONT @ricktocadisco (Alala-u\u00f3, Tieta).<br><br>IMPERD\u00cdVEL !!!<br>----------------------<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Brazuca.Musica/\">Brazuca</a> #66 \u2022 A Festa da M\u00fasica Brasileira \u2022<br>DOMINGO, 14 de ABRIL, 19h, <br>no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/espacocultural512/\">Espa\u00e7o Cultural 512</a> [Jo\u00e3o Alfredo, 512] <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/promo\">#PROMO</a>:: INGRESSOS<br>R$12,00 at\u00e9 20h30 p/ Estudantes e Classe Art\u00edstica *<br>R$15,00 at\u00e9 20h30 p/ xs demais<br>* (Classe art\u00edstica portando carteira do SATED ou OMB, <br>Estudantes com carteira da UNE-UBES ou comprovante de matr\u00edcula universit\u00e1rio atualizado + C.I.)<br>-----------------<br>R$25,00 ap\u00f3s 20h30 para todxs!<br><br>++ #PROMO:: BEBIDAS<br>&gt;&gt; DOSE DUPLA de BRASILEIRINHO at\u00e9 21h <br>(Caipira de Chica)<br><br>DJ's: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DJDamonM/\">DJ Damon M.</a> + <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DjManoelCanepa/\">DJ Manoel Canepa</a><br>+ <span>Ricardo Pont</span> @<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ricktocadisco/\">Ricktocadisco</a><br>Arte/montagem da edi\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jimi.melo\">Jimi Melo</a><br>Fotos durante a festa: <span>Henriq Santos</span><br><br>** CHEGUEM CEDO **<br>Aproveitem as PROMOS e curtam mais a festa !! <br><br>***********************************<br><br>* P\u00e1gina da BRAZUCA<br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Brazuca.Musica/\">https://www.facebook.com/BrazucaMusica</a>]<br><br>* P\u00e1gina DJ DAMON M.<br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DJDamonM/\">https://www.facebook.com/DjDamonM</a>]<br><br>* P\u00e1gina DJ MANOEL CANEPA<br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DjManoelCanepa/\">https://www.facebook.com/DjManoelCanepa</a>]<br><br>* P\u00e1gina do DJ RICKTOCADISCO<br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ricktocadisco/\">https://www.facebook.com/ricktocadisco</a>]<br><br>* P\u00e1gina do ESPA\u00c7O CULTURAL 512: <br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Espa%C3%A7o-Quinhentos-e-Doze\">https://www.facebook.com/pages/Espa\u00e7o-Quinhentos-e-Doze</a>]</span>", "categories": ["Dance", "Brazilian music", "M\u00fasica popular brasileira"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/328520554344694"},{"name": "Funk Do Gas\u00f4metro (Carnaval)", "address": "Av. Presidente Jo\u00e3o Goulart , 551, 90050-321 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-26 02:00:00"], "place": "Usina do Gas\u00f4metro", "organizers_fallback_a": ["Usina do Gas\u00f4metro"], "description": "<span>Preparem suas fantasias, mais detalhes em breve!!</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/258511895031623", "organizers": ["Usina do Gas\u00f4metro"]},{"name": "Seu Trio e Vor\u00f4 Silva no Cisne Branco", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56407401_2143563029053864_2580740724546863104_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9f262ea8851847ab7525690d324452fe&oe=5D066DE3", "address": "Cais do Porto de Porto Alegre - Armaz\u00e9m B3 - Av.Mau\u00e1, 1050, 90010-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 04:30:00"], "place": "Barco Cisne Branco - Porto Alegre", "organizers_fallback_a": ["Barco Cisne Branco - Porto Alegre"], "description": "<span> No dia 13 de Abril, o Espa\u00e7o Cultural Flutuante Cisne Branco recebe o grupo Seu Trio acompanhando o incr\u00edvel cavaquinista <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/voro.silva\">Vor\u00f4 Silva</a> para nosso aclamado passeio pelo Gua\u00edba. <br>Unindo uma vista \u00fanica da capital com m\u00fasica de muita qualidade, o Cisne Branco tem proporcionado experi\u00eancias inesquec\u00edveis para seus passageiros.<br><br>Sobre o grupo<br><br>Seu Trio surge do resultado da viv\u00eancia musical  de tr\u00eas jovens amigos portoalegrenses. Tem como id\u00e9ia principal, lembrar os antigos Regionais, conjuntos formados para acompanhar cantores e solistas nas r\u00e1dios e em  apresenta\u00e7\u00f5es. Na sua forma\u00e7\u00e3o mais cl\u00e1ssica o projeto conta  com Alexandre do Santos no  Viol\u00e3o 7 cordas, User Rukat no cavaquinho e Maicon Ouriques na Percuss\u00e3o.<br><br>Hor\u00e1rio de sa\u00edda do barco: 16h 30 (Cais do Porto - Armaz\u00e9m B3)<br>Hor\u00e1rio de fim do passeio: 18h 30<br>Valor: R$ 40,00 (desconto para crian\u00e7as at\u00e9 10 anos e idosos acima de 60)<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es: (51) 3224 5222 ou what's (51) 997125672<br><br>Ingressos antecipados em nossos pontos de venda: <br>Shopping Jo\u00e3o Pessoa \u2013 3\u00ba piso, <br>Shopping Lind\u00f3ia \u2013 Loja 112 t\u00e9rreo <br>Cais do Porto \u2013 Armaz\u00e9m B3.</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/353476975268559", "organizers": ["Barco Cisne Branco - Porto Alegre"]},{"name": "PercPoa 2018 - Festival de Percuss\u00e3o de Porto Alegre", "datetimes": ["2019-11-08 09:00:00"], "place": "Porto Alegre", "organizers_fallback_a": ["Porto Alegre"], "description": "<span>PercPoa 2018 - Festival de Percuss\u00e3o de Porto Alegre.<br> <br>Na programa\u00e7\u00e3o, shows, oficinas de percuss\u00e3o, exposi\u00e7\u00f5es de arte, al\u00e9m do semin\u00e1rio M\u00fasica nas escolas, que discutir\u00e1 o papel da percuss\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o musical, al\u00e9m da constru\u00e7\u00e3o te\u00f3rica em torno dos ritmos, usos e costumes da m\u00fasica percussiva. Todas as atividades tem entrada franca.<br> <br>Este festival abrange as diversas manifesta\u00e7\u00f5es r\u00edtmicas da cultura brasileira e os tambores fundamentais e alicerces da cultura, tais como: o tambor de sopapo, o tambor de candombe, o tambor de ma\u00e7ambique, o tambor de religi\u00e3o afro-brasileira e o tambor atabaque. A programa\u00e7\u00e3o oficial do PercPoa 2015 contar\u00e1 com grandes nomes da percuss\u00e3o, artistas de renome nacional e internacional.<br> <br>O  Perc Poa possui curadoria dos m\u00fasicos Elojac e Z\u00e9 Evandro, com um ilustre conselho formado por profissionais de not\u00f3rio saber e forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica. A assessoria de comunica\u00e7\u00e3o e cultura fica a cargo da publicit\u00e1ria Simone Lersch. A realiza\u00e7\u00e3o \u00e9 da A Produtora, Maestra Comunica\u00e7\u00e3o e Cultura e  Preto Produtora.<br><br> Contatos institucionais: (51) 9112-1226 / 9197-2170<br> Assessoria de Imprensa: divulga@portoweb.com.br<br> <br> <br><br>Shows <br>Semin\u00e1rio<br>Oficinas<br>Exposi\u00e7\u00f5es de arte <br> <br><br>Apoio Cultural:<br>Prefeitura Municipal de Porto Alegre , TVE, FM Cultura, ABEM \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o Musical, Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o da Assembl\u00e9ia Legislativa, Grupo T\u00e9cnico M\u00fasica na Escola, Rozini, SBACEM, Valcareggi, Tirage Serigrafia, R\u00e1dio Pirada, Coletivo Catarse, Afro-sul Odomode e Combo Art.<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br>A Produtora<br>MAESTRA Comunica\u00e7\u00e3o e Cultura<br>PRETO Produtora Cultural</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1470179859883057", "organizers": ["Porto Alegre"]},{"name": "Calote no Bate . S\u00e1b 13.04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55922052_361671281106002_51973227450204160_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=79c9af2213e75071c3b57925b7f52e6a&oe=5D0756C7", "address": "Jo\u00e3o Alfredo, 701, 90050230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Bate", "organizers": ["Banda Calote"], "organizers_fallback_a": ["Bate"], "description": "<span>A banda Calote apresenta ao p\u00fablico a irrever\u00eancia de jovens m\u00fasicos com a inspira\u00e7\u00e3o e refer\u00eancia em grandes compositores. Desde 2008 na cena musical portoalegrense, transitando entre casas noturnas e teatros, o grupo defende seu trabalho autoral de forma independente, colocando o p\u00fablico pra dan\u00e7ar a noite toda com seu repert\u00f3rio \u00fanico.<br><br>\u274b Promo de ceva 600ml a R$ 10 at\u00e9 00h30<br>\u274b Promo de duas latinhas de ceva (350ml cada) a R$ 15 a noite toda<br><br>\u2749 \u274a \u274b<br><br>INGRESSOS: R$ 18<br>Com nome na lista: R$ 15<br><br>As list\u00e3o s\u00e3o v\u00e1lidas at\u00e9 00h30.<br><br>Todos os CONFIRMADOS no evento at\u00e9 \u00e0s 18h do dia 13 estar\u00e3o automaticamente na lista.<br><br>Quer comemorar teu anivers\u00e1rio no Bate? Entra em contato atrav\u00e9s da p\u00e1gina ou do emaildobate@gmail.com e fica por dentro de todas as vantagens!<br><br>In\u00edcio da festa: 23h<br>In\u00edcio do show: 1h<br><br>\u274b \u00c9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de documento com foto para entrada no bar.<br>\u274b Temos chapelaria.<br>\u274b Aceitamos Visa, Master, Banri e Elo.<br><br>\u2749 \u274a \u274b<br><br>Respeita as mina!<br><br>\u2749 \u274a \u274b<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/paginadobate/\">www.facebook.com/paginadobate</a><br>emaildobate@gmail.com<br><br>Arte: Ananda Aliardi</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2319040384821036"},{"name": "Coolture - I LOVE HIP HOP - 06/04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54432418_2304639706474989_1337707644974006272_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3ccdcd304fe69d7b170d3d23518e309a&oe=5D3CBBCE", "address": "Av. Pl\u00ednio Brasil Milano, 77, 90520-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 11:00:00"], "place": "Coolture", "organizers_fallback_a": ["Coolture"], "description": "<span>1,2,3,4, go!<br><br>A festa pra quem \u2665 hip hop est\u00e1 de volta! Quem a\u00ed lembra dos maiores hits trazidos sob as vozes do 50 cent, Fergie, Riri, Outkast, Snoop Dogg, Eminem e mais? E dos cl\u00e1ssicos de hoje, comandados por Drake, Post Malone e Kanye West? Ent\u00e3o pode contar os dias pra matar as sdds, que a nossa noite de hip hop voltou com tudo pra mais uma edi\u00e7\u00e3o \u00e9pica! Se liga:<br><br>Nosso parceiro paulista, o DJ Heron Love, vem com toda refer\u00eancia e set preparados pra colocar s\u00f3 pedradas pra essa noite. E, quem j\u00e1 viu ele por aqui, sabe que ele \u00e9 ~ o brabo. Para completar no comando do fusca, o nosso residente Johnny 420 divide o set com o DJ MilkShake, trazendo hits naquele set misturado que todo mundo tamb\u00e9m \u2665.<br><br>E a\u00ed,<br>Bora?<br><br><br>&gt;&gt;&gt; NO COMANDO DO FUSCA<br>DJ Heron Love<br>Johnny 420<br>Milkshake<br><br><br>&gt;&gt;&gt; TICKETS (exclusivamente pelo seu celular): <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fi-love-hip-hop&amp;h=AT2DrXE5bPVtXBgQF5EqHG5aoElKER0VhK7i4U5Z1LxgYqGxtAtKNwGs1LIrdxR5cHAc8EXd779MeR1FM07-gl9DfCgvCEWiFMGJKZMexCMdDZKeQ2K6jyeeg9O2Zp8SbXYwhCOrpHZOHYY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/i-love-hip-hop</a><br>ONNi<br>.<br>1\u00ba Lote: $60 pratas.<br><br>2\u00ba Lote: $70 pratas.<br><br>3\u00ba Lote: conforme disponibilidade e valor<br><br><br>Mesas e camarotes pelo fone 51 99307-6075<br><br>Yooo.<br>Follow us. @coolturebr</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/993315964192819", "organizers": ["Coolture"]},{"name": "Festa Acabou Chorare \u266a 06.04 \u266a S\u00e1bado \u266a no Bate", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56161346_2363112723765585_691311514988052480_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=92829634b5817a452bff23197d40fa48&oe=5D3B1298", "datetimes": ["2019-04-06 11:00:00"], "organizers": ["Festa Acabou Chorare", "Bate"], "description": "<span>Come\u00e7ou o amore ~ <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festaacabouchorare/\">Festa Acabou Chorare</a> \u2665<br><br>\u2022 carrega no glitter, enche os bolsos de confete, serpentina e vem pra acabou chorare pois vamos invadir novamente o Bate em uma noite com m\u00fasica brasileira de todos os cantos do pa\u00eds !<br><br>\u266a NO SOM<br><br>Joelma Terto<br>Cles Lachmann<br>Rafaela Masoni<br>Lucas Pitta<br>&amp; Dudu Feij\u00f3<br><br>\u263c PROJE\u00c7\u00d5ES <br><br>Lucas Pitta <br><br>\u263c LOCAL<br>Bate<br>Rua Jo\u00e3o Alfredo, 701<br><br>\u263c DATA<br>06.04.19 ~ s\u00e1bado<br><br>\u263c HOR\u00c1RIO<br>23h<br><br>\u263c ENTRADA<br><br>NA LISTA:<br><br>R$ 20 at\u00e9 00h<br><br>Lista mediante confirma\u00e7\u00e3o no evento at\u00e9 \u00e0s 18h da data da festa<br><br>SEM LISTA ou AP\u00d3S 00h:<br><br>R$ 25 <br><br>\u263c ANIVERS\u00c1RIOS // FUNCIONAMENTO<br><br>|| aten\u00e7\u00e3o ||<br><br>&gt; aniversariantes de 01.04 a 11.04 entram de gra\u00e7a at\u00e9 \u00e0 01h mediante envio de e-mail com nome completo + data de nascimento no t\u00edtulo para festaacabouchorare@gmail.com at\u00e9 \u00e0s 18h de 05.04 (podendo encerrar antes sem pr\u00e9vio aviso)<br><br>&gt; convidados em lista pagam R$ 20 at\u00e9 \u00e0 01h (os nomes dever\u00e3o constar no corpo do e-mail)<br><br>&gt; a isen\u00e7\u00e3o para aniversariantes e vantagens para convidados s\u00e3o limitadas e podem encerrar antes do prazo estipulado sem pr\u00e9vio aviso<br><br>&gt; somente os contatos respondidos e validados estar\u00e3o na porta no dia da festa<br><br>n\u00e3o deixe pra \u00faltima hora \u2665<br><br><br>----<br><br>\u263c chapelaria: sim<br>\u263c \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de documento com foto para entrada no bar<br>\u263c cart\u00f5es aceitos: Visa, Master, Banri e Elo<br></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/262169971391705"},{"name": "B\u00d3RA Q EH #FUNK : Fp do Trem Bala / Kevin o Chris / L da Vinte", "address": "Av. Padre Leopoldo Brentano, n\u00ba 110, Bairro Humait\u00e1, 90250-590 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 04:00:00"], "place": "Arena do Gr\u00eamio", "organizers": ["Hello", "B\u00f3ra", "M Produtora", "Force Entretenimento", "SAMBA POA - Porto Alegre com Samba"], "organizers_fallback_a": ["Arena do Gr\u00eamio"], "description": "<span> Dia 14 de abril B\u00f3ra pra Arena que \u00e9 Funk no melhor estilo Sunset! <br> O fen\u00f4meno Kevin o Chris, o dono da mais tocada L da Vinte!<br> E pra colocar a Arena a baixo, tem o cara...<br> BAILE DO FP DO TREM BALA!<br> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/b%C3%B3raque%C3%A9funk\">#B\u00d3RAQUE\u00c9FUNK</a><br>    <br> Vai ter Gaiola, vai ter bail\u00e3o! Muita sarrada e as mulheres mais lindas do pa\u00eds SIM em um domingo \u00e0 150Bpm ou mais! <br> Maaas espera!!! Tamb\u00e9m tem aquele pagode ao entardecer porque merecemos e \u00e9 bom demais!<br> Ent\u00e3o, o que que faltou? B\u00d3RA QUE \u00c9 FUNK!<br>  <br> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vamospragaiola\">#VAMOSPRAGAIOLA</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/paradonobail%C3%A3o\">#PARADONOBAIL\u00c3O</a> #B\u00d3RAQUE\u00c9FUNK<br>  <br>\ud83d\udc49 Atra\u00e7\u00f5es confirmadas:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fptaai/\">FP DO TREM BALA</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/KevinOChrisOFC/\">Kevin o Chris</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mcldavinte/\">MC L Da Vinte</a><br> <br>Grupo Bem A Vontade<br>DJ THIAGO<br>DJ Vitor Hugo<br>  <br>\ud83d\udc49 Vendas pelo site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fboraqueeh&amp;h=AT2SnzgrLIl8cP_--oGsfpJL7_SPI8ln82JGr7-W5wP6BzuMWW_vu9V2Mopt6E7ZBEb_b3YLfFQ2Hv0exUx5DYWMvdlUqR26jbyGL8fLtjHPuMosBfiyVMkMkDcYrekdCbY16uWEC4CmrBc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/boraqueeh</a><br> Informa\u00e7\u00f5es e reservas: <br><br>51 99301-5708<br>51 99725-3831<br>  <br>\ud83d\udc49 Pontos de venda f\u00edsicos:<br><br>Cachoeirinha, RS <br>  <br>Multisom - Shopping do Vale <br>Av. Gen. Flores da Cunha, 4001 - Centro<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e1s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e1s 20:00 <br>Formas de pagamento: Somente Dinheiro <br> <br> <br>Canoas, RS <br> <br>Multisom - Canoas Shopping <br>Rua Guilherme Shell, 6750, Loja 69/70 - Centro<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e1s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e1s 20:00 <br>Formas de pagamento: Somente Dinheiro <br> <br> <br>Caxias do Sul, RS <br> <br>Multisom - San Pelegrino Shopping <br>Av. Rio Branco, 425, S\u00e3o Pelegrino<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e1s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e1s 20:00 <br>Formas de pagamento: Somente Dinheiro <br> <br>Multisom - Shopping Iguatemi <br>Rodovia RSC 453, 2780 - Km 3,5 - Lojas 180 e 333/3 <br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e1s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e1s 20:00 <br>Formas de pagamento: Somente Dinheiro <br> <br> <br>Gravata\u00ed, RS <br> <br>Multisom Gravata\u00ed - Centro <br>Avenida Jose Loureiro da Silva, 1438 <br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a Sexta 09:00 \u00e1s 18:30 / S\u00e1bado 09:00 \u00e1s 12:00 <br>Formas de pagamento: Somente Dinheiro <br> <br> <br>Novo Hamburgo, RS <br> <br>Multisom - Bourbon Shopping <br>Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas, 2001, 1\u00ba Piso, lojas 1002/1 <br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 as 22:00 / Domingo 14:00 \u00e1s 20:00 <br>Formas de pagamento: Somente Dinheiro <br> <br> <br>Pelotas, RS <br> <br>Multisom - Cal\u00e7ad\u00e3o <br>Av. Andrades Neves,1310<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e1s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e1s 20:00\t <br>Formas de pagamento: Somente Dinheiro <br> <br> <br>Porto Alegre, RS <br> <br>Multisom - <br>Rua das Andradas, 1001, Centro<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a Sexta 09:00 Intervalo 14:00 as 15:20 19:00 / S\u00e1bado 09:00 Intervalo 14:00 as 15:20 17:00 <br>Formas de pagamento: Dinheiro/ D\u00e9bito/ Cr\u00e9dito (10 x com acr\u00e9scimo) <br> <br>Multisom - Bourbon Shopping Ipiranga <br>Avenida Ipiranga, 5200, Jardim Bot\u00e2nico<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e1s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e1s 20:00 <br>Formas de pagamento: Dinheiro/ D\u00e9bito/ Cr\u00e9dito (10 x com acr\u00e9scimo) <br> <br>Multisom - Praia de Belas Shopping <br>Avenida Praia de Belas, 1181, Praia de Belas<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e1s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e1s 20:00 <br>Formas de pagamento: Dinheiro/ D\u00e9bito/ Cr\u00e9dito (10 x com acr\u00e9scimo) <br> <br>Multisom Barra Shopping Sul - <br>Avenida Di\u00e1rio de Not\u00edcias, 300 - Lojas 1040 a 10<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e1s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e1s 20:00 <br>Formas de pagamento: Dinheiro/ D\u00e9bito/ Cr\u00e9dito (10 x com acr\u00e9scimo) <br> <br>Multisom - Shopping Iguatemi - <br>Avenida Jo\u00e3o Wallig, 1800 - Loja 109 <br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e1s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e1s 20:00 <br>Formas de pagamento: Dinheiro/ D\u00e9bito/ Cr\u00e9dito (10 x com acr\u00e9scimo) <br> <br> <br>S\u00e3o Leopoldo, RS <br> <br>Multisom - S\u00e3o Leopoldo Bourbon Shopping <br>Rua Primeiro de Mar\u00e7o, 821 - Loja 204<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e1s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e1s 20:00 <br>Formas de pagamento: Somente Dinheiro <br> <br>    <br> Promo especial aniversariantes: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fforms%2Fjpl2066aRvIEWlV22&amp;h=AT2YHQkFW5AhlrfAn21pM0a4cHa5UH_SvsmKwdMJXxhhwW2_5vIg4mdKSI-dSK6UQee27RqAytygVKZVJY1o5QlgHn7bAore0cF-4JOmXj7aQSvJ7Y_67ryji3VKBjmq_95oxhH49qHqdzU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/forms/jpl2066aRvIEWlV22</a><br>  <br>Realiza\u00e7\u00e3o: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/GrupoHello/\">Hello</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/forceentretenimento/\">Force Entretenimento</a><br>  </span>", "categories": ["Music", "Funk music", "Funk carioca"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/351944195396578"},{"name": "Cachorro Grande - Show de Despedida :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/46800980_1603828166385206_4095647321310625792_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2a66e45a92261fdef89c4cd2f9b29564&oe=5D04212B", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, n\u00ba 834 \u2013 Bairro Cidade Baixa, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-13 08:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Cachorro Grande", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Com a sua turn\u00ea de despedida, o Cachorro Grande ir\u00e1 fazer o seu \u00faltimo show no Opini\u00e3o, no dia 13 de julho. No repert\u00f3rio, todos os grandes sucessos da banda, tamb\u00e9m presentes no disco ao vivo \u201cCl\u00e1ssicos\u201d.<br><br>CACHORRO GRANDE<br>S\u00e1bado, dia 13 de julho, \u00e0s 20h<br>Bar Opini\u00e3o - Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834 - Cidade Baixa<br>Abertura da casa: 18h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 45<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40<br>Inteira: R$ 80<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Bourbon Wallig<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de R$ 5 de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Porto Alegre: Shopping Praia de Belas, Iguatemi, Bourbon Ipiranga, Barra Shopping Sul, Shopping Total e Andradas 1001<br>Multisom Regi\u00e3o Metropolitana: Bourbon S\u00e3o Leopoldo, Bourbon Novo Hamburgo, Park Shopping Canoas e Canoas Shopping<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.blueticket.com.br%2F23683%2FCachorro-Grande-Classicos&amp;h=AT3HWoPvqjFWTWoCAm2l-KL32OWgSWLKfzDIPxw8AJHQHIQRp0JvzczpEvGgZ_au-xMijh2w4JKIOq-_s3GQFLapI0otGaY6IJfZb_KZYmYN5Mi-oUMWRV5g99BWKBnQ5iyt--z6Xe4e4Lk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.blueticket.com.br/23683/Cachorro-Grande-Classicos</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT15a4u6mehz7eUCGwxYztqKr23NO89jO-2dAw7qmbeHmRrUmzSYH9RX5ydVD5wBcoUiFFwWSiVCtKjc6AdYiArgu0C0EwD31EylvQ-MAw0qzuYcWuPqK3nf1UMiOy3mNLm7ocmKt0sqsG8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT0Pf9DZ5Btk4suwKc206Sl9UPAEdW_yOYwPukpjUc8wP-ynX41zYFsPw8rHwx8nTRCZPh9RanTkFa_Ezr-f4B8gxx_X59G60EPXr_p-qK6XM48T7ICOEaM3vA6nGPJ65BpBLUNyClVgILw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/319732802194591"},{"name": "Raiz AfroM\u00e3e: O Afox\u00e9 \u00e9 a fala que faz", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/55810974_1986490938326872_2347238011386724352_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3b3fba73fb36259ca71dd092e92b2e12&oe=5D455695", "address": "Av. Eng. Luiz Englert, s/n - Bairro Farroupilha - Pr\u00e9dio 12.109, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 18:00:00", "2019-04-19 18:00:00", "2019-04-26 18:00:00"], "dates": ["Friday, April 12, 2019", "Friday, April 19, 2019", "Friday, April 26, 2019"], "times": [" 6:00 PM", " 6:00 PM", " 6:00 PM"], "place": "Centro Cultural da UFRGS", "organizers": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS"], "description": "<span>O Centro Cultural da UFRGS recebe o grupo Afox\u00e9 Amigos de Katend\u00ea, em parceria com a Associa\u00e7\u00e3o Cultural de Capoeira Angola Rabo de Arraia (ACCARA), para encontros art\u00edsticos/pedag\u00f3gicos em formato de oficina. <br>Selecionado pelo 1\u00ba Edital do Centro Cultural/2019, o projeto busca desenvolver a pr\u00e1tica da manifesta\u00e7\u00e3o afro-brasileira que se tornou uma das maiores refer\u00eancias culturais no mundo pela figura do Mestre Moa do Katend\u00ea, o Afox\u00e9.<br><br>A programa\u00e7\u00e3o acontece do dia 5 de abril a 19 de julho, \u00e0s sextas-feiras no Centro Cultural da UFRGS, das 18h \u00e0s 21h. <br><br>As oficinas oferecidas s\u00e3o:<br><br>\u2022 Oficina de Percuss\u00e3o;<br><br>\u2022 Oficina de Canto;<br><br>\u2022 Oficina de Dan\u00e7a Afro Ijex\u00e1, Xequer\u00e9s e Agog\u00f4s.<br><br>As oficinas s\u00e3o para p\u00fablico de 50 pessoas e as inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas at\u00e9 o dia 1 de abril, atrav\u00e9s do link:  <br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fforms%2Fd%2F1q_-FWrTAhuxA2YwSBa_68-ZF2P4UzigCjcdup58zUXU&amp;h=AT3K7Hywpfz13uguLy4QNbp6aEznyG9lXBvHUXvvVvvnOla070ccAA53Pbr8SrVkF2ATvQIUThu78p9xjJOpMpE7txITLP1KnGWuLe7cWgQX7KFq-d8IseEpnoFPhiiT04yLpe0AKSGObHY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://docs.google.com/forms/d/1q_-FWrTAhuxA2YwSBa_68-ZF2P4UzigCjcdup58zUXU</a> <br><br>Os interessados devem trazer o seu pr\u00f3prio instrumento. <br>As atividades n\u00e3o possuem limite de idade e est\u00e3o abertas para toda a comunidade. Contribui\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea.<br></span>", "categories": ["Music", "African music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2111363518910825"},{"name": "Samba e Amor em: Amar \u00e9 Meu Destino // Show de Lan\u00e7amento 02.05", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55786311_1526660907464063_9201314373312708608_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1b69451ce2a2b844d0977098df0c3d58&oe=5D48E029", "address": "Av. Independencia, 75, 90035-074 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-02 08:00:00"], "place": "Centro Hist\u00f3rico-Cultural Santa Casa", "organizers": ["Samba e Amor"], "organizers_fallback_a": ["Centro Hist\u00f3rico-Cultural Santa Casa"], "description": "<span>Minist\u00e9rio da Cidadania e Centro Hist\u00f3rico-Cultural apresentam:<br><br>AMAR \u00c9 MEU DESTINO - Show de Lan\u00e7amento do \u00c1lbum<br><br><br>Dia 02 de maio, a Samba e Amor retorna ao palco do Centro Hist\u00f3rico-Cultural Santa Casa. Dessa vez, em Show de Lan\u00e7amento do seu \u00e1lbum de estreia, intitulado \u201cAmar \u00e9 Meu Destino\u201d. No espet\u00e1culo, a banda executa seu disco na \u00edntegra, com obras compostas por Maria Luiza e Lucas de Azevedo e os parceiros Augusto Britto, Mathias Pinto, Alexandre Susin, Bernardo Rabello e Gast\u00e3o Villeroy, al\u00e9m de cl\u00e1ssicos da m\u00fasica brasileira. <br><br>O grupo tamb\u00e9m apresenta um trecho de suas novas composi\u00e7\u00f5es, em parceria com artistas como Gelson Oliveira, antecipando seu pr\u00f3ximo trabalho autoral. Por fim, a apresenta\u00e7\u00e3o conta com can\u00e7\u00f5es como \u201cChega de saudade\u201d e \u201cQue nem jil\u00f3\u201d, costurando o show que contempla o consagrado e o in\u00e9dito.<br><br>Sobre a banda<br>Uma das mais representativas bandas da nova cena musical do Rio Grande do Sul, a Samba e Amor \u00e9 resultado da paix\u00e3o de seus integrantes pela m\u00fasica brasileira. Ao longo de seis anos de trajet\u00f3ria, o grupo realizou mais de 500 apresenta\u00e7\u00f5es e passou por importantes eventos do estado, como o Planeta Atl\u00e2ntida 2017, o maior festival da regi\u00e3o. Tamb\u00e9m, tem realizado regularmente temporadas no Rio de Janeiro, passando por casas e eventos como o Beco das Garrafas, Rio Scenarium, Carioca da Gema e o Festival Rio na Rua (Itaipava).<br><br>Sobre o \u00e1lbum<br>Amar \u00e9 Meu Destino \u00e9 composto por nove can\u00e7\u00f5es, sendo cinco delas de cunho autoral, tr\u00eas in\u00e9ditas fornecidas por compositores parceiros do grupo e a releitura de Cadeira Vazia, de Lupic\u00ednio Rodrigues e Alcides Gon\u00e7alves.<br><br>Navegando entre os g\u00eaneros samba, xote e bai\u00e3o, o \u00e1lbum tem produ\u00e7\u00e3o do m\u00fasico Gast\u00e3o Villeroy, com participa\u00e7\u00f5es de artistas como Jo\u00e3o Cavalcanti, Arthur Maia e Edu Neves. Com grava\u00e7\u00e3o em est\u00fadio sediado no Rio de Janeiro, a obra j\u00e1 se encontra dispon\u00edvel nas principais plataformas digitais. Ou\u00e7a via streaming em: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fspoti.fi%2F2BMASqm&amp;h=AT08nvD20A6cGi0bxUzw9Bkvj9l-QtXEb_wrsKYrF0G2D_kHLhTUyxUhjLEErkQXuRTIUbZVf9v4YA5RTFFPagWya41RQ2Is3WYzmbOVJQhg_dxut3QnhtIp4po-v6WQwLDGuwMWAC1QD18\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://spoti.fi/2BMASqm</a><br><br><br>SERVI\u00c7O:<br>AMAR \u00c9 MEU DESTINO - Show de Lan\u00e7amento do \u00c1lbum<br>Data: 02 de maio (quinta-feira)<br>Hor\u00e1rio do Show: 20h<br>Abertura do Teatro: 19h<br>Local: Centro Hist\u00f3rico-Cultural Santa Casa (Av. Independ\u00eancia, 75 Bairro Independ\u00eancia)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br><br>INGRESSOS:<br>1\u00ba lote - R$ 40<br>2\u00ba lote - R$ 50* <br><br>*meia entrada para estudantes e seniores<br><br>Ingresso online em: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.onni.live%2Fevento%2Fsamba-e-amor-samba-e-amor-em-amar-e-meu-destino-lancamento-do-disco%2F5c98e294c6d46500011ae084&amp;h=AT1ymidGAsI2F8oMcRVXjI8TinVyWOWWxJplp_-U5T6Hf_g0TxH3DauYAZq_chdwOTB4WbXl9zNia_bSaVAsBp9MNTW_SrIUldJFA62IQx58PGs7lQdKUv9b98EkDZwSVJQ2ecMymWhG0Vo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.onni.live/evento/samba-e-amor-samba-e-amor-em-amar-e-meu-destino-lancamento-do-disco/5c98e294c6d46500011ae084</a><br><br>FORMA\u00c7\u00c3O:<br>Maria Luiza (voz)<br>Lucas de Azevedo (viol\u00e3o)<br>Samy Cassali (baixo)<br>Guilherme Feij\u00e3o (percuss\u00e3o)<br>Rafa Marques (bateria)<br><br>Em breve, mais informa\u00e7\u00f5es! Te esperamos \u2665<br></span>", "categories": ["Music", "Concert", "Brazilian music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/652915621811394"},{"name": "Complex Film Sessions: Above the Ocean & Surf n\u2019 Turf", "address": "Av. Prot\u00e1sio Alves, 3839 (esquina com R. Gutemberg), 91310-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 07:30:00"], "place": "Complex Skatepark", "organizers_fallback_a": ["Complex Skatepark"], "description": "<span>FALA TURMA! <br><br>O nosso Complex Film Sessions t\u00e1 de volta, e nessa edi\u00e7\u00e3o trazemos DOIS document\u00e1rios BEM IRADOS do cinemat\u00f3grafo <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/kaleuwildner\">Kal\u00e9u Wildner</a> pra galera que curte surf \ud83c\udfc4\u200d\u2640 \ud83c\udfc4\u200d\u2642 <br><br>/ O CARA: KAL\u00c9U WILDNER <br><br>Ga\u00facho de Porto Alegre. Iniciou a carreira na fotografia, e com ela veio junto a paix\u00e3o pelo surf e as viagens pelo mundo. Formado em Desing Gr\u00e1fico, come\u00e7ou a editar seus pr\u00f3prios videos surfando. <br>\u200bAtrav\u00e9s disso, decidiu estudar dire\u00e7\u00e3o de fotografia em Los Angeles nos Estados Unidos. Participa\u00e7\u00f5es e premia\u00e7\u00f5es em festivais de filme de surf ao redor do mundo com os curtas \"Lonely Boy\" e \"Surf N'Turf\".<br>\u200bAtualmente trabalhando na \u00e1rea de programas de televis\u00e3o, filmes independentes, clipes institucionais, comercias, imagens aqu\u00e1ticas e sub-aqu\u00e1ticas, imagens a\u00e9reas (drone), fashion (produto e institucional) e cobertura de eventos (transmiss\u00e3o ao vivo).<br>\u200bCLIENTES: FIREFOX, CANAL OFF, RED BULL, GRUPO SAL, MITSUBISHI,  ISA, MELNICK EVEN, CVC, WAKEPOINT<br><br>/ OS DOCUMENT\u00c1RIOS <br><br>\u201cABOVE THE OCEAN\u201d \u00e9 uma produ\u00e7\u00e3o do diretor Kaleu Wildner sobre a temporada de 2013 na Indon\u00e9sia. <br>O surfista Jo\u00e3o Marcelo Exes, n\u00f4made e fissurado pelos cilindros mais perfeitos deste planeta, \u00e9 o personagem principal deste curta-metragem. O filme ainda conta a participa\u00e7\u00e3o de Eric de Souza, Guilherme Tripa, Ian Cosenza, Stephan Figueiredo, entre outros.<br><br>\"SURF N' TURF\" \u00e9 um filme de surf do diretor Kal\u00e9u Wildner. O projeto conta com a parceria do grupo CELA e um elenco pesado com nomes como Yuri Gon\u00e7alves, Yago Dora, Diogo Le\u00e3o, Ian Gouveia, Jean da Silva, Jesse Mendes, Gabriel Medina, Krystian Kymerson, John John Florence, Kolohe Andino, Filipe Toledo e Tarcisio Lopes, filmado este ano na Calif\u00f3rnia.<br><br>E a\u00ed, se interessou? <br>Cola pra c\u00e1, o evento \u00e9 0800 e come\u00e7a \u00e0s 19h30! </span>", "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2336445353346701", "organizers": ["Complex Skatepark"]},{"name": "Festa Goodbye Lenin \u00b7 12.04 \u00b7 Sexta \u00b7 no Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55704633_2471284236229566_2468602946674229248_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6f259abf99057c7ab016b7a6e5ef256f&oe=5D360169", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 10:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Festa Goodbye LENIN"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Salve !<br><br>12.4 Vamos ocupar mais uma vez todo o casar\u00e3o da Jo\u00e3o Telles com Osvaldo em uma noite de intensa viagem sonora e visual  \u2665<br><br>02 PISTAS | PROJE\u00c7\u00d5ES | INTERVEN\u00c7\u00c3O ART\u00cdSTICA | EXIBI\u00c7\u00c3O DE CURTAS<br>_______________________________<br><br>\u266a Pista Goodbye Lenin \u266a<br><br>|| Line Up ||<br><br>Jade Primavera<br><br>Mike Ricardo<br><br>L\u00e9o Tietboehl<br><br>Duds<br><br>&amp; Convidados<br><br>~ Uma mistura de indie rock com eletropop, jazz, pop, funk , rock, soul. ~<br><br>\u266a Pista Terra em Transe \u266a<br><br>|| Line Up || <br><br>Joelma Terto<br><br>Lucas Pitta<br><br>&amp; Convidados<br><br>~ Brasilidades \u00e0 flor da pele ~<br><br>EXIBI\u00c7\u00c3O<br><br>Programa\u00e7\u00e3o em breve.<br><br>INTERVEN\u00c7\u00c3O ART\u00cdSTICA<br><br>PROJE\u00c7\u00d5ES MAPEADAS<br><br>VJ Jana Castoldi / <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/vjanavj/\">VJana</a><br>________________________________<br><br>DATA<br>12.04 \u2013 Sexta<br><br>HOR\u00c1RIO<br>22h00<br><br>LOCAL<br><br>Ocidente<br>Jo\u00e3o Telles, esquina com Osvaldo<br>Bom Fim<br><br>ENTRADA<br><br>// antecipados //<br><br>R$ 25 \u2013 Antecipado Promocional: (esgotados)<br>R$ 30 \u2013 Pre\u00e7o de Lista: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fantecipadosgbl1204&amp;h=AT1RBJhHCJ60w_Nyc6lV7IkRgQQQb3ifUiRsTCB6gFx-NQqz0LCpD7wwm_sJy1d2zjg3akDwh2Z6StnisZciz31U_UCUfIfuvf7gwDOPUD0wq3XF88bd86dWFuGMeok3wYhQed7kDN0H6q8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/antecipadosgbl1204</a><br>R$ 35 - Antecipado Normal: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fantecipadosgbl1204&amp;h=AT1RBJhHCJ60w_Nyc6lV7IkRgQQQb3ifUiRsTCB6gFx-NQqz0LCpD7wwm_sJy1d2zjg3akDwh2Z6StnisZciz31U_UCUfIfuvf7gwDOPUD0wq3XF88bd86dWFuGMeok3wYhQed7kDN0H6q8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/antecipadosgbl1204</a><br><br>// na hora //<br><br>R$ 30 \u2013 Com lista at\u00e9 \u00e0s 23h30<br>R$ 35 \u2013 Sem lista ou ap\u00f3s 23h30<br><br>Antecipado Online &gt; + taxa de servi\u00e7o com entrada preferencial e garantida toda noite / limitados <br><br>Lista &gt; Confirmando no Evento at\u00e9 \u00e0s 18h de 12.4 (n\u00e3o vale o 'tenho interesse')<br>_________________________________<br><br><br>ANIVERS\u00c1RIOS | FUNCIONAMENTO<br><br>&gt; aniversariantes de Abril entram de gra\u00e7a at\u00e9 \u00e0 00h mediante envio de e-mail com nome completo + data de nascimento no t\u00edtulo para byeleninbye@gmail.com at\u00e9 \u00e0s 19h de 10.04 (podendo encerrar antes sem pr\u00e9vio aviso)<br><br>&gt; convidados em lista pagam R$ 30 at\u00e9 \u00e0s 23h30 (os nomes dever\u00e3o constar no corpo do e-mail em forma de lista e redigidos / n\u00e3o em imagem ou anexos)<br><br>&gt; recomendamos que orientem os convidados a comprar ingresso antecipado<br><br>&gt; a isen\u00e7\u00e3o para aniversariantes e vantagens para convidados s\u00e3o limitadas e podem encerrar antes do prazo estipulado sem pr\u00e9vio aviso<br><br>&gt; somente os contatos respondidos e validados estar\u00e3o na porta no dia da festa<br><br>n\u00e3o deixe pra \u00faltima hora \u2665<br><br>--<br><br>Artes: Bruno Ost<br>Fotos: Enrique User<br>Apoio Cultural: Curtas na Noite<br>Apoio Gastron\u00f4mico e do Cora\u00e7\u00e3o: Ciao Pizzeria Napoletana e JOSEPHYNA'S<br><br>--<br><br>* obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de documento original com foto / entrada somente para maiores<br>* bar aceita visa e master / cr\u00e9dito ou d\u00e9bito / dinheiro<br>* bilheteria aceita d\u00e9bito / dinheiro<br><br>/ nosso insta: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Finstafestagoodbyelenin&amp;h=AT0vzeM2v0I0S7ebwio4vFmwO6T8d1BxR4G-e-RXRYooGyCa7PfciLT1gVazkP4ZTNowfqGaPB8nJyBAW-TZHJguW8YnfLLPT1dgn4mqrN90EgUD1x4GkzbIgypaK5hVPCwt_q6JYTXDNtw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/instafestagoodbyelenin</a><br></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/436789783726433"},{"name": "Djonga /Ret /Cynthia Luz /Froid /Recayd /ADL/JovemDex #RapInCena", "address": "Avenida Severo Dullius, 1995 - em frente ao aeroporto, 90200-310 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-14 08:00:00"], "place": "Pepsi On Stage", "organizers": ["Olimpo Produ\u00e7\u00f5es", "Filipe Ret", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Dfideliz", "Froid", "Jovemdex", "ADL - Al\u00e9m Da Loucura", "TriRap", "Lord ADL", "Rap In Cena", "Recayd Mob", "Djonga"], "organizers_fallback_a": ["Pepsi On Stage"], "description": "<span>Olimpo Produ\u00e7\u00f5es, TriRap e Opini\u00e3o Produtora apresentam;<br><br>\"O maior Festival de RAP do Sul do Pa\u00eds\".<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/rapincena\">#RapInCena</a> \u00e9 a uni\u00e3o de v\u00e1rias tribos, \u00e9 cultura e mensagem transmitida de n\u00f3s para n\u00f3s, \u00e9 o MAIOR festival de RAP do SUL do pa\u00eds onde seus melhores momentos s\u00e3o marcados, onde grandes hist\u00f3rias se relevam diante da incr\u00edvel diversidade proporcionada, onde a energia positiva \u00e9 contagiante, onde todo e qualquer sorriso ou choro \u00e9 realmente o sentimento mais puro misturado com a intensidade de cada detalhe, venha viver essa experi\u00eancia conosco e possibilitar que nossa afinidade crie uma conex\u00e3o intermin\u00e1vel de coisas boas, ta esperando o qu\u00ea? Somos melhores juntos por isso convidamos a todos para partir nessa aventura conosco e viver uma explos\u00e3o de sentimentos!<br>\u00c9 a ARTE rompendo barreiras e salvando vidas...<br><br>\"#RapInCena viva uma experi\u00eancia incr\u00edvel e liberte sua imagina\u00e7\u00e3o\".<br><br>\u2022 LINE-UP: <br>- Dj <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/milkshakepoa/\">MilkShake</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djsaulit/\">DJ Saulit</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DjLC777/\">Dj LC</a><br><br>\u2022 APRESENTADOR:<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/milkshakepoa/\">MilkShake</a><br><br>\u2022 ATRA\u00c7\u00d5ES:<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DjongaDV/\">Djonga</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/FilipeRetOficial/\">Filipe Ret</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/froidubr/\">Froid</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cynthialuzz/\">Cynthia Luz</a> (LAN\u00c7AMENTO CD \u201c<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/efeitovioleta\">#EFEITOVIOLETA</a>\u201d)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/recaydmob/\">Recayd Mob</a> (D\u2019FIDELIZ, IGU, KLYN, DEREK, J\u00c9 SANTIAGO)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jovemdexfc/\">Jovem Dex</a> (1\u00ba SHOW EM PORTO ALEGRE)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/adloucura/\">ADL - Al\u00e9m Da Loucura</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cacholaoficial/\">Cachola</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/trulin\">#TRULIN</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Julio-Borba/100009659530669\">Julio Borba</a> - (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/trulinoficial/\">Bah me espiei</a>)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fillrimas/\">FILL</a> (PELOTAS)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/donamariaMC/\">Dona Maria MC</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/dropping\">#Dropping</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/apresentadora\">#Apresentadora</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/curadora\">#Curadora</a> Oficial da Batalha do Olimpo<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Mariana-Marmontel/100006577666876\">Mariana Marmontel</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/batalhadoolimpo\">#BATALHADOOLIMPO</a>(RS) X <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/RodaDeSaoGoncalo/\">Roda de S\u00e3o Gon\u00e7alo - Batalha do Tanque</a>(RJ)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/omcjhonyoficial/\">Mc Jhony</a>(RJ)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/negodrama\">#NEGODRAMA</a> (RJ)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/samuraimc\">#SAMURAIMC</a> (RJ)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/doug\">#DOUG</a> (RJ)<br><br>+ 4 Representantes do (RS) **Ser\u00e3o listados conforme resultado das seletivas.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/ingressos\">#INGRESSOS</a>;<br><br>Pista:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$50,00<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 45<br>Inteira: R$ 90<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$60,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 55<br>Inteira: R$110,00<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$80,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$75,00<br>Inteira: R$150,00<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vip\">#Vip</a>:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$70,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$65,00<br>Inteira: R$130,00<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$80,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$75,00<br>Inteira: R$150,00<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$90,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$85,00<br>Inteira: R$170,00<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/mezanino\">#Mezanino</a>:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$60,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$55,00<br>Inteira: R$110,00<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$70,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 65<br>Inteira: R$130,00<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$80,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$75,00<br>Inteira: R$150,00<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/backstage\">#BACKSTAGE</a>: (EM CIMA DO PALCO COM ACESSO LIVRE A TODOS SETORES DO EVENTO) - SOMENTE 200 UNIDADES DISPON\u00cdVEIS.<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$150,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 145,00<br>Inteira: R$290,00<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$180,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$175,00<br>Inteira: R$350,00<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$200,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$195,00<br>Inteira: R$390,00<br><br>Observa\u00e7\u00e3o para compra dos ingressos;<br><br>Promoters - Taxa de conveni\u00eancia 10% do valor do ingresso)<br><br>PONTOS DE VENDA; LOJAS MULTISOM<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Bourbon Wallig<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de 10% a 15% de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Porto Alegre: Shopping Praia de Belas, Iguatemi, Bourbon Ipiranga, Barra Shopping Sul, Shopping Total e Andradas 1001<br>Multisom Regi\u00e3o Metropolitana: Bourbon S\u00e3o Leopoldo, Bourbon Novo Hamburgo, Park Shopping Canoas e Canoas Shopping<br><br>Cobertura Fotogr\u00e1fica:<br>Pedro Vieira Picture<br>Marcos Paulo Photos<br>Everton Bento Fotografia <br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lojaverse/\">Loja Verse</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/321TOPO/\">TOPO</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/nova.ilha.399\">Nova Ilha</a> Delivery<br><br>Promo\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/radiomixfm/\">R\u00e1dio Mix FM</a><br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/trirapoa/\">TriRap</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/olimpopro/\">Olimpo Produ\u00e7\u00f5es</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rapincenafestival/\">Rap In Cena</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><br>Siga e fique por dentro de tudo!!!<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Finstagram.com%2Foficialtrirap&amp;h=AT3py2OuN-gmbNQsL263JTVl3TPnYsJFwVVjU6KbkXqetTRprZ0W2ACFydMBJuGk8JJI_w5UwbDebFOkJhIhOsln8swm726McFMTWcvmtO5jH5qlmHVF5nzhmG5sfCGxeRO42j1WziGNIu4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">instagram.com/oficialtrirap</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Finstagram.com%2Folimpoprod&amp;h=AT1B_ix3pGVVV2KMWTXUjIo7iTgp_GFOmm8gdJBD9N0OMCUG6QAlTPS1tnYI_gc7EKrFzwZ9f70x2P8CXqThKOd8xnOOvWDHPgR1wzwK3Q4K4M_4ULZPxZSyr9xakLhbv7Q7yu5R-kiUOuo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">instagram.com/olimpoprod</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Finstagram.com%2Frapincena&amp;h=AT1MDGqEUAdjicowDrXuMKzctsOQa3qZftdjnGhMeP6tiSLlUEyZqDI9jwqPueQ2c9FrikBo4RTs89gombrh6gRZVD2pmI_dsQ8EX3p69YsEJmPSwrzLXxtIMmvbk1kacPklDO4zZnwewFM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">instagram.com/rapincena</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Folimpoprod&amp;h=AT0lAA7JWIcNtXB44Jt6S-Y2WnzEf5IbEErfaNyyM72cKZih_8p8E3C_QD1r4Hur_kNN20aiyJQuS2vIxC5Q3bRXKNbOZk4Yi4nCeNwEq5zjr0oR59ZV3pWCWZXJt_AS4eSeeip9HtFLxfo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">twitter.com/olimpoprod</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Foficialtrirap&amp;h=AT0H5nuhLTNxq7LEt7CQaMV4dsZaqOiY2k_1dYmrCtra0i0ssAKkb1_mDlN-AVyoDuc7w5wR7Jvpkji8DJEz_poja8lrCTnoq165AgRFXwhsaLuB1nIs474y4gBb57HXnQ8_Z9lJty6X7qk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">twitter.com/oficialtrirap</a><br><br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 Anos<br><br>- Obrigat\u00f3rio a apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial com foto.<br>- Proibida a entrada de objetos que ponham em risco a sa\u00fade do p\u00fablico.<br>- Respeita as mina.<br>- N\u00e3o estrague a noite do pr\u00f3ximo.<br>- Se beber, volte de Uber.<br>- Proibida a entrada cal\u00e7ando chinelos e/ou camisetas de times de futebol.<br>- Permitido Bermudas e Bon\u00e9s.<br>- Aceitamos pagamento em dinheiro e cart\u00f5es Visa, Mastercard, Elo e American Express.<br><br>\u2022 Maiores informa\u00e7\u00f5es: <br>(51) 9 9180-0743 - J\u00falio Romani<br>(51) 9 9265-2764<br>(51) 9 9100-3930<br><br></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/512027399202125"},{"name": "GROSS trio & Convidados | Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54516128_2028382914122379_6097526290871484416_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c3674fdffe1e4174ad51b30a02de3382&oe=5D3E335C", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 11:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "No Palco", "GROSS"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>\"Ocidente Ac\u00fastico\" edi\u00e7\u00e3o 961 apresenta:<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/GROSSONGS/\">GROSS</a><br>O guitarrista e compositor da Cachorro Grande desembarca na cidade para apresentar as m\u00fasicas dos seus dois \u00e1lbuns solo, \"Use o Assento Para Flutuar\" e \"Chumbo &amp; Pluma\", e tamb\u00e9m can\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas que estar\u00e3o no seu pr\u00f3ximo disco. A noite ainda reserva algumas surpresas e sucessos antigos como \"Dia Perfeito\", \"Lun\u00e1tico\", \"Sinceramente\", entre outros.<br><br>Marcelo Gross (voz e guitarra) estar\u00e1 com o seu trio, formado por User Barretto (baixo e voz) e Alexandre Papel (bateria e voz).<br><br>Data:<br>25 de abril (quinta)<br><br>Hor\u00e1rio:<br>23h (a casa abre \u00e0s 21h)<br><br>Ingressos antecipados:<br>R$ 30<br><br>Ingressos na hora:<br>R$ 40<br><br>Pontos de venda:<br>&gt;Toca do Disco<br>Garibaldi, 1043 | Fone: (51) 3311-4551<br>&gt;Sirius<br>Rep\u00fablica, 304 | Fone: (51) 3225-1694<br><br>Local:<br>Ocidente<br>Jo\u00e3o Telles esq. Osvaldo Aranha<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>(51) 3012-2675<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.barocidente.com.br%2F&amp;h=AT2B4NF_awxMmwwYXTV7D0MAfyKJGO52tXHuuxHJau4dc6c5BNMiTT_XnrUllSwuaPiZb5BDshM6jfgR7aTKQOYpW_ojn1fJR476dobwUQiEO8bjs1bJmJMm727LwqVBqtyOyBd_a5hjxLM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.barocidente.com.br</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/923558417838249"},{"name": "8\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade (8\u00aa CMS)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x395/49503043_2564126640295513_1778486300177858560_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cee965da517a183753990d55e6fae66f&oe=5D0328BF", "address": "Avenida Paulo Gama, 110. Farroupilha, 90040060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 06:00:00"], "place": "UFRGS - Universidade Federal do Rio Grande do Sul", "organizers": ["Conselho Municipal de Sa\u00fade de Porto Alegre", "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["UFRGS - Universidade Federal do Rio Grande do Sul"], "description": "<span>A 8\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade (8\u00aa CMS), organizada pelo Conselho Municipal de Sa\u00fade de Porto Alegre (CMS/POA) e a Secretaria Municipal de Sa\u00fade (SMS/POA), ser\u00e1 realizada nos dias 12, 13 e 14 de abril, no Campus Central da Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS). Nesta edi\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com a etapa nacional, o tema central ser\u00e1 \u201cDemocracia e Sa\u00fade: Sa\u00fade como Direito e Consolida\u00e7\u00e3o e Financiamento do SUS\u201d.<br><br>Realizada a cada quatro anos, a Confer\u00eancia re\u00fane representantes de v\u00e1rios segmentos sociais. Propicia espa\u00e7o para ampla participa\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o da sociedade e consolida a legitimidade do processo democr\u00e1tico enquanto dispositivo fundamental para a constru\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de estado sustentadas pela participa\u00e7\u00e3o popular.<br><br>A etapa municipal vai preparar propostas para serem enviadas \u00e0 etapa estadual e, por sua vez, \u00e0 nacional, bem como eleger os delegados que representar\u00e3o Porto Alegre. \u00c9 dessa forma que est\u00e1 sendo constru\u00edda a 16\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Sa\u00fade (8\u00aa + 8), que ter\u00e1 seu processo finalizado entre os dias 4 e 7 de agosto de 2019, reunindo cerca de dez mil pessoas em Bras\u00edlia.<br><br>A 8\u00aa CMS foi precedida por 8 pr\u00e9-confer\u00eancias, uma por territ\u00f3rio de cada Ger\u00eancia Distrital de Sa\u00fade (GDS) da cidade, garantindo e fomentando a participa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o. <br><br>Calend\u00e1rio das pr\u00e9-confer\u00eancias:<br><br>Norte Eixo-Baltazar - 09.03.19 - S\u00e1bado, das 8 \u00e0s 14 horas, com espa\u00e7o Kids, Sal\u00e3o da Escola S\u00e3o Francisco, Rua Nossa Senhora de F\u00e1tima, 74 - Bairro Rubem Berta  <br>Restinga e Extremo-Sul - 09.03.19 - S\u00e1bado, das 13 \u00e0s 19 horas, Centro Social Padre Pedro Leonardi, Estrada Ch\u00e1cara do Banco, 71 - Ch\u00e1cara do Banco<br>Sul Centro-Sul - 16.03.19 - S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 14 horas, Sal\u00e3o Paroquial da Igreja S\u00e3o Jos\u00e9 da Vila Nova, Av. Rodrigues da Fonseca, 1459 \u2013 Vila Nova  <br>Partenon Lomba do Pinheiro - 16.03.19 - S\u00e1bado, das 13 \u00e0s 19 horas, Centro Esportivo da PUC/RS, Av. Ipiranga, 6690 - Partenon<br>Noroeste Humait\u00e1 Navegantes Ilhas - 23.03.19 - S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 14 horas, audit\u00f3rio da GDS NHNI, Rua Tr\u00eas de Abril, 90 - Passo d'Areia<br>Centro - 23.03.19 - S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 19 horas, C\u00e2mara Municipal de Porto Alegre, Av. Loureiro da Silva, 255 - Centro Hist\u00f3rico<br>Gl\u00f3ria Cruzeiro Cristal - 30.03.19 - S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 19 horas, UniRitter, Rua Orfanotr\u00f3fio, 555 \u2013 Santa Tereza<br>Leste Nordeste - 30.03.19 - S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 14 horas, audit\u00f3rio do pr\u00e9dio 4, UniRitter, Av. Manoel Elias, 2001 - Passo das Pedras<br> <br>Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse o site do evento: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fprefeitura.poa.br%2Fsms%2F8a-conferencia-municipal-de-saude&amp;h=AT0TPDN2v5JzlwTh8Q9FZFh9XekEIne1p9FCvWWEVyP3RMGlwwje5yfvZ-EDn-zaSmkxDSfYpcRE4XaDr-f2UJQifn8nJ3SKy5bwPMfXAu747TGtHCk8YcpMa9T53d5ttem5W9ruIl5jg9E\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://prefeitura.poa.br/sms/8a-conferencia-municipal-de-saude</a><br><br>Flicker do evento: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.flickr.com%2Fphotos%2F168852494%40N07%2F&amp;h=AT0WTxtrWiBpaQGTNPJWq4QCmneIDRtU9v_3lh1WDuQNdRDkSJnRRcSaj1y7BiQQ977rCiBSjolEHxiMfKk3g1M8wRGycX9ALioKAFdY6mT_749lU8JCgl4-wNPyseoz36uuKhEJHvOKAJQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.flickr.com/photos/168852494@N07/</a><br><br>Site do CMS/POA: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww2.portoalegre.rs.gov.br%2Fcms&amp;h=AT0H5Niuv_xduT9aJkS2L8OtOg_fpQT1qcGAOz69b5kYvRtJbxvOqRTBc8zbso9OF5yn1A0sE19iDWtgWx4BSZwMzsj76UcGGC1MKwB88HnWSHoFt6pZYRBLgTauj3yMInPcT-GMQW8_lQc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://www2.portoalegre.rs.gov.br/cms</a><br><br>As inscri\u00e7\u00f5es para a etapa final ser\u00e3o abertas no dia 03.04.19, para quem participou de alguma pr\u00e9-confer\u00eancia, e, no dia 07.04.19 para demais participantes, conforme disponibilidade de vaga.<br></span>", "categories": ["Health", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/627019187716121"},{"name": "Festa do Convite AD2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56521010_2155744071175801_2001450623882493952_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c9e2e72c4571169ded490f487090e0ef&oe=5D3F415D", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 449. Cidade Baixa., 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 09:00:00"], "place": "Clube Sil\u00eancio", "organizers_fallback_a": ["Clube Sil\u00eancio"], "description": "<span>### FESTA DO CONVITE AD2019 ### <br><br>AD2019 informa: est\u00e1 aberta a temporada de comemora\u00e7\u00f5es. <br>Elas come\u00e7am nesta tradicional festa e s\u00f3 terminam com o nascer do sol do dia 08/12/19 na NTX. <br>At\u00e9 este dia chegar, para honrar as nossas origens, vamos ver o sol nascer na nossa boa e velha CB junto com essa gente foda que compartilhou conosco cada momento destes seis anos. <br><br>## INGRESSOS ## <br>Os formandos ser\u00e3o respons\u00e1veis pelos ingressos dos seus convidados. **INGRESSOS LIMITADOS **<br>** Se ainda n\u00e3o come\u00e7aram a adicionar os seus veteranos talvez essa seja uma boa hora. <br><br>## EM BREVE mais informa\u00e7\u00f5es ##<br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2217692731879723", "organizers": ["Clube Sil\u00eancio"]},{"name": "Cozinha Anexa Beneficente c/ Ellen Contreiras e Cristiano M\u00fcller", "address": "Av. Prot\u00e1sio Alves, 3839 (esquina com R. Gutemberg), 91310-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 06:00:00"], "place": "Complex Skatepark", "organizers_fallback_a": ["Complex Skatepark"], "description": "<span>Hey, galera! <br><br>Dois jovens, com o mesmo sonho de ajudar ao pr\u00f3ximo e na mesma profiss\u00e3o, resultou em um evento gastron\u00f4mico beneficente. <br><br>Com a parceria do Complex Skatepark vamos realizar uma cozinha anexa e vender um rango delicioso pra voc\u00eas e TODO o dinheiro arrecado ser\u00e1 doado para a funda\u00e7\u00e3o O P\u00e3o dos Pobres, mais especificamente para o curso de gastronomia que eles oferecem para jovens e adultos de baixa renda.<br><br>Ent\u00e3o, bora nos ajudar????!! <br><br>Ser\u00e1 servido:<br>- Sandu\u00edche de carne de panela -<br>   P\u00e3o australiano <br>   Carne de panela <br>   Maionese de ervas confitadas<br>   Alface <br>   Molho de queijo<br>E o acompanhamento \u00e9: batata frita \ud83d\ude0d<br>Op\u00e7\u00e3o Veggie com Br\u00f3colis tamb\u00e9m (Limitada)<br><br><br>*O valor do sandu\u00edche com a por\u00e7\u00e3o de batata frita j\u00e1 inclusa \u00e9 de 28 reais!!*<br><br><br>A entrada no local \u00e9 gratuita e s\u00f3 ser\u00e1 cobrado o que consumir. O Complex tem \u00e1rea aberta e fechada com mesas e cadeiras pra todos se sentirem confort\u00e1veis! <br><br><br>Esperamos todos voc\u00eas para nos ajudar e ajudar aqueles que precisam! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc<br><br><br>Por um mundo melhor e com mais amor ao pr\u00f3ximo! \u2764\ufe0f</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2256128811274066", "organizers": ["Complex Skatepark"]}]