[{"name": "Fun\u00e7\u00e3o no Divina Com\u00e9dia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52708439_299554407423676_3970715836590587904_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f17b4ab00446c9cf9899b296ae87b343&oe=5D238138",
"address": "RUA DA REP\u00daBLICA 649, 90050-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-02-28 08:00:00"], "place": "DIVINA COM\u00c9DIA", "organizers": ["Fun\u00e7\u00e3o", "DJ Martinelli", "Fritzzo", "Bavaresco", "BRF"], "organizers_fallback_a": ["DIVINA
COM\u00c9DIA"], "description": "Os residentes
<br>,
<br> e
<br> convidam
<br> a.k.a.
<br> para mais uma
<br>, desta vez no
<br>!
<br>INGRESSOS
<br>R$10 ANTECIPADOS ONNI -
<br>R$15 AT\u00c9 22H CONFIRMANDO NO EVENTO (o nome estar\u00e1 na lista)
<br>R$20 NA HORA
<br>ANIVERSARIANTES de fevereiro s\u00e3o FREE com direito a acompanhante e lista de R$15 a noite toda! >>>
<br>Mandar nome + acompanhante e lista para festafuncao@gmail.com
<br>A Fun\u00e7\u00e3o nasce de um forte desejo de se fazer m\u00fasica. \u00c9 uma \u00e2nsia por dan\u00e7ar e, principalmente por conectar-se com as pessoas atrav\u00e9s de um fim comum. Quando estamos pela fun\u00e7\u00e3o doamos algo de n\u00f3s mesmos,
nos redescobrimos em processos coletivos e sempre alcan\u00e7amos um resultado m\u00fatuo. Sem se prender a m\u00eddias e formatos, a Fun\u00e7\u00e3o \u00e9 um culto \u00e0 musica eletr\u00f4nica underground em diferentes formas, do House ao Techno,
do Deep ao Funky, do Minimalista ao Pesado.
<br>Se voc\u00ea est\u00e1 disposto, voc\u00ea est\u00e1 pela fun\u00e7\u00e3o!
<br>A GENTE SEMPRE D\u00c1 UM JEITO.
<br>Valorize o trampo e o corre suado dos artistas, prestigie os movimentos independentes da comunidade eletr\u00f4nica!
<br>Venha com sapatinhos confort\u00e1veis pra curtir e dan\u00e7ar bastante!
<br>Ilustra\u00e7\u00e3o por
<br>Fernanda Rizzo
<br> e design por ", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/560795694396186"},{"name": "Cosmic 22 de Mar\u00e7o - Sexta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/52480964_811241309231772_1837240151412047872_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a39044ab155ae937bba73d2bd94140df&oe=5CEA2DAE",
"datetimes": ["2019-03-22 11:00:00"], "organizers": ["Cosmic"], "description": "22.MAR\u00c7O.2019 > 23h >
<br>Rua da Concei\u00e7\u00e3o, 15
<br>Centro - POA
<br>>DJs, pre\u00e7os e demais informa\u00e7\u00f5es em breve!
<br>>>> COSMIC bebe das fontes originais do Techno e do House. Ela expressa a vis\u00e3o musical daqueles DJs que tiveram suas vidas mudadas quando descobriram o som de Detroit. O Cosmos era a fonte de inspira\u00e7\u00e3o principal de alguns pioneiros do
Techno. Esse imagin\u00e1rio deixou s\u00f3lidas marcas como as gravadoras Red Planet, Planet E (Carl Craig), Axis. O futurismo impulsionava a criatividade dos inventores do Techno, como Juan Atkins em seus primeiros discos, assinando Model 500 e Cybotron.
A emblem\u00e1tica Underground Resistance tem em seu disco \u201cThe Final Frontier\u201d uma de suas principais obras. O DJ residente e idealizador da COSMIC, Apoena, lembra de tudo isso e acompanhou as transforma\u00e7\u00f5es e renova\u00e7\u00f5es
do underground House/Techno at\u00e9 hoje. Atualiza\u00e7\u00e3o sem esquecer das est\u00e9ticas originais do House/Techno \u00e9 a marca principal da festa COSMIC.
<<<<br>Classfica\u00e7\u00e3o --- 18 anos ---", "categories": ["Music", "Techno music", "House music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/400025397235588"},{"name": "Cine Escadaria III - Viaduto da Borges", "address": "Viaduto Ot\u00e1vio Rocha,
  90020-030 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-10 07:30:00"], "place": "Viaduto Otavio Rocha", "organizers": ["LORA", "JUSTO", "Armaz\u00e9m Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Viaduto Otavio Rocha"], "description": "ESTAMOS DE VOLTA!
  <br>A Escadaria da Borges ir\u00e1 se transformar em #4 grandes cinemas a c\u00e9u aberto!
  <br>Em ritmo de festival, a exibi\u00e7\u00e3o este ano ser\u00e1 simult\u00e2nea e qu\u00e1drupla!
  <br>Celebrando o encerramento do Festival Online de Cinema Franc\u00eas, a LORA realiza mais uma vez a III edi\u00e7\u00e3o do CineEscadaria, transformando o espa\u00e7o urbano do centro de Porto Alegre em quatro salas de cinema - ocupando a paisagem com
  arte, interven\u00e7\u00e3o e imers\u00e3o para todxs!
  <br>. Como?
  <br>.sonzera
  <br>(playlist das vozes roucas na linguagem abafadinha)
  <br>.curt\u00edneas
  <br>(obras impactantes e revigorantes dos fr\u00e8res franceses)
  <br>.bons papos
  <br>(pela lei natural dos encontros)
  <br>.muita vibe boa
  <br>(natural e abundante)
  <br>.muita gente boa
  <br>(do olho no olho e do abra\u00e7o longo)
  <br>.uma tela de cada lado
  <br>(dos dois lados da escadaria)
  <br>.p\u00f4r do sol de tom rompido
  <br>(para o momento de se amar nosso solo alegre)
  <br>Para que tudo isso aconte\u00e7a, ocupando o quadro todo e explorando as dimens\u00f5es arquitet\u00f4nicas da nossa cidade, nos movimentamos n\u00e3o soltando a m\u00e3o de ningu\u00e9m e n\u00e3o andamos s\u00f3.
  <br>Contamos com parceiros de escada que apoiam e acreditam em nosso move e juntos resgatamos o papel do cinema como agente socializador e pol\u00edtico.
  <br>Sendo assim, a curadoria Lora e seus hermanitos de f\u00e9 apresentam:
  <br>LADO
  <br>
  <br>- 20h - Um Cachorro Azul (2018)
  <br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)
  <br>LADO
  <br>- 20h - A Fera (2018)
  <br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)
  <br>LADO
  <br>- 20h - Um Cachorro Azul (2018)
  <br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)
  <br>LADO HOTEL
  <br>- 20h - A Fera (2018)
  <br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)
  <br>O encontro come\u00e7a no happy hour de domingo, final da tarde - in\u00edcio da noite e as exibi\u00e7\u00f5es s\u00f3 rodam quando j\u00e1 estivermos no escurinho do cinema.
  <br>No flow, sintam-se a vontade para trazerem suas cadeiras de praia, cangas, tapetes, sof\u00e1s para se aconchegarem nos degraus do nosso point tur\u00edstico.
  <br>QUEM VEM?
  <br>___________________________________________________________________
  <br>O evento nasceu em parceria com a uniFrance, que \u00e9 a Ag\u00eancia Nacional de Cinema da Fran\u00e7a e promove todo ano o
  <br>, com acesso a diversos filmes franceses, com legendas em portugu\u00eas e direito a vota\u00e7\u00e3o para premia\u00e7\u00e3o.
  <br>E a LORA \u00e9 uma curadoria de cinema independente que seleciona obras do mundo inteiro, que n\u00e3o foram distribu\u00eddas no Brasil e apresenta ao p\u00fablico em espa\u00e7os alternativos de exibi\u00e7\u00e3o. Estes ambientes variam entre escolas,
  museus, galerias, empresas e espa\u00e7os p\u00fablicos, como \u00e9 o caso da nossa querida escadaria.
  <br>___________________________________________________________________
  <br>Trailers
  <br>A Fera (2018):
  <br>Um Cachorro Azul (2018):
  <br>Um homem, meu filho (2017): ", "categories": ["Film", "French cinema", "Film screening"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/313565609288915"},{"name": "Serenata Iluminada na Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/49864627_2286789247998519_7193793414452740096_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1967c2e52b592b05afb04d3328c1e216&oe=5CEC4509",
  "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 06:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Serenata Iluminada", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a":
  ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": "A Serenata Iluminada \u00e9 um movimento de pessoas que amam Porto Alegre e querem o melhor para a nossa cidade! Por isso, em abril estaremos mais uma vez juntos com a Virada Sustent\u00e1vel
  Porto Alegre 2019 para realizar uma edi\u00e7\u00e3o especial.
  <br>Teremos muitas atra\u00e7\u00f5es nessa noite, com a participa\u00e7\u00e3o que ter\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de quatro espet\u00e1culos - dois de m\u00fasica popular e outros dois de m\u00fasica instrumental, selecionados atrav\u00e9s do edital
  de ades\u00f5es da
  <br>. Outros seis espet\u00e1culos musicais far\u00e3o parte da programa\u00e7\u00e3o geral.
  <br>A Serenata Iluminada surgiu em 2012 e segue muito viva: a ocupa\u00e7\u00e3o noturna do Parque Farroupilha, a Reden\u00e7\u00e3o, em prol de mais cultura, seguran\u00e7a cidad\u00e3 para que todos possam compartilhar o parque tamb\u00e9m \u00e0 noite.
  <br>Dessa forma, a Serenata Iluminada contribui para a reflex\u00e3o sobre os temas que norteiam a Virada 2019: redu\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais, educa\u00e7\u00e3o de qualidade, cidades sustent\u00e1veis, colaboratividade, consumo respons\u00e1vel,
  \u00e1gua pot\u00e1vel e saneamento, paz, justi\u00e7a e institui\u00e7\u00f5es eficazes.
  <br>Traga velas, lanternas, instrumentos musicais e manifesta\u00e7\u00f5es culturais para fazer um encontro que mistura artes, alegria, express\u00e3o e reflex\u00e3o sobre o BOM USO dos espa\u00e7os p\u00fablicos de nossa cidade. Eles s\u00e3o NOSSOS!
  :) Traga sua LUZ, confirme presen\u00e7a e convide seus amigos, seus filhos, pais, leve o cachorro, a bici, os sorrisos... Enfim, traga muito AMOR e vamos nos divertir COM SABEDORIA.\"
  <br>Informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para uma boa confraterniza\u00e7\u00e3o em uma Serenata Iluminada para todos:
  <br>- Cuide do seu lixo, descarte os res\u00edduos no local correto e leve seus recicl\u00e1veis para casa;
  <br>- Respeite as diferen\u00e7as, saiba conviver com a diversidade de ideias;
  <br>- Compartilhe! Seja alegria, respeito, seja seu amor pela cidade;
  <br>- Fogo e \u00e1rvores n\u00e3o combinam. Tenha cuidado com o material que voc\u00ea vai levar para iluminar o parque, n\u00e3o fa\u00e7a fogo, \u00e9 proibido!
  <br>A Reden\u00e7\u00e3o \u00e9 de tod@s. Fa\u00e7a a sua parte, COLABORE no cuidado para que ningu\u00e9m cause danos aos canteiros, plantas, \u00e1rvores, sinaliza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e outros equipamentos! ", "categories": ["Art", "Kid
  Friendly"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/373799036764008"},{"name": "Brech\u00f3 + Flash Day - Patas Dadas & Santa Madre", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 472, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-17 01:00:00"],
  "place": "Santa Madre Tattoo", "organizers": ["Patas Dadas"], "organizers_fallback_a": ["Santa Madre Tattoo"], "description": "O Patas Dadas e a Santa Madre Tattoo se juntam para movimentar o domingo de ver\u00e3o em Porto Alegre, no cora\u00e7\u00e3o
  da Cidade Baixa!
  <br>O brech\u00f3 do Patas estar\u00e1 com SUPER pre\u00e7os a partir de 2 REAIS!
  <br>&
  <br>Os tatuadores do Santa Madre Tattoo ir\u00e3o disponibilizar tatuagens tem\u00e1ticas para os pet lovers \u2665
  <br>Uma tarde de BRECH\u00d3, RANGOS MANEIROS, CERVEJA ARTESANAL e muita TATTOO!
  <br>DOA\u00c7\u00d5ES \u272a
  <br>O Patas Dadas estar\u00e1 aceitando doa\u00e7\u00f5es de roupas, medicamentos, produtos de limpeza e valores para ajudar nossas contas nas veterin\u00e1rias parceiras.
  <br>BRECH\u00d3 + FLASH TATTOO \u272a
  <br>E durante todo o dia, nossos artistas te esperam com TATTOOS EXCLUSIVAS, pra TODOS OS GOSTOS com valores especiais pro evento!!
  <br>Todos os desenhos entre R$90 e R$300. (Parte do valor arrecadado ser\u00e1 doado ao PATAS DADAS)
  <br>\u272a REGRAS DO FLASH \u272a
  <br>- As tattoos ser\u00e3o feitas por ordem de chegada
  <br>- Quem quiser comprar seu desenho e agendar pra outro dia, pode tamb\u00e9m;
  <br>- Pagamento em dinheiro, ou cart\u00f5es (Visa, Master, Banri e Elo)
  <br>- Maiores de 18 apns
  <br>- Vc pode trazer o desenho que quer tatuar e a gente conversa. :)
  <br>\u272a ARTISTAS PRESENTES \u272a
  <br>Alan Soares (@soaresalan)
  <br>Carlos Prestes (@prestestattoo)
  <br>Evelyn Hell (@evyhelltattoo)
  <br>Everton Gafanha (@gafanhaa)
  <br>Jean Oliveira (@jeantattoo)
  <br>Miguel Magnus (@magnustattoo_)
  <br>\u272a \u272a \u272a
  <br>Ou seja: uma BAITA tarde de domingo! :)
  <br>\u272a \u272a \u272a
  <br>Brech\u00f3 e Flash Day - Patas Dadas + Santa Madre
  <br>17 de mar\u00e7o \u2013 das 13 \u00e0s 20h
  <br>@ Santa Madre Tattoo (Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 472 - Cidade Baixa - POA/RS)
  <br>Nos vemos l\u00e1! :)", "categories": ["Causes"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/413168566085862"},{"name": "Cosmic 22 de Mar\u00e7o - Sexta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/52480964_811241309231772_1837240151412047872_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a39044ab155ae937bba73d2bd94140df&oe=5CEA2DAE",
  "datetimes": ["2019-03-22 11:00:00"], "organizers": ["Cosmic"], "description": "22.MAR\u00c7O.2019 > 23h >
  <br>Rua da Concei\u00e7\u00e3o, 15
  <br>Centro - POA
  <br>>DJs, pre\u00e7os e demais informa\u00e7\u00f5es em breve!
  <br>>>> COSMIC bebe das fontes originais do Techno e do House. Ela expressa a vis\u00e3o musical daqueles DJs que tiveram suas vidas mudadas quando descobriram o som de Detroit. O Cosmos era a fonte de inspira\u00e7\u00e3o principal de alguns pioneiros
  do Techno. Esse imagin\u00e1rio deixou s\u00f3lidas marcas como as gravadoras Red Planet, Planet E (Carl Craig), Axis. O futurismo impulsionava a criatividade dos inventores do Techno, como Juan Atkins em seus primeiros discos, assinando Model 500 e
  Cybotron. A emblem\u00e1tica Underground Resistance tem em seu disco \u201cThe Final Frontier\u201d uma de suas principais obras. O DJ residente e idealizador da COSMIC, Apoena, lembra de tudo isso e acompanhou as transforma\u00e7\u00f5es e renova\u00e7\u00f5es
  do underground House/Techno at\u00e9 hoje. Atualiza\u00e7\u00e3o sem esquecer das est\u00e9ticas originais do House/Techno \u00e9 a marca principal da festa COSMIC.
  <<<<br>Classfica\u00e7\u00e3o --- 18 anos ---", "categories": ["Music", "Techno music", "House music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/400025397235588"},{"name": "Flash Tattoo - Power Girls", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/51510848_2192236957758932_405407898714243072_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=40948ecb92917ca4102561b98210eca3&oe=5D268CBE",
    "address": "Rua Giordano Bruno 291, 90420150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-08 01:00:00"], "place": "Cad\u00ea Am\u00e9lia", "organizers_fallback_a": ["Cad\u00ea Am\u00e9lia"], "description": "Vem ai a 2\u00ba Edi\u00e7\u00e3o do Flash Tattoo
    Dia da Mulher.
    <br>Vamos comemorar juntas esse dia t\u00e3o especial!
    <br>Sexta-feira, dia 08/03 a partir das 13h, esperamos voc\u00eas com muita coisa bacana e muita tatuagem e piercing.
    <br>Tatuadoras:
    <br>- Karime Ferran
    <br>- Lize Schmidt
    <br>- Karen Techi
    <br>PIercing
    <br>- Carla Dani De Cesaro
    <br>Confirma presen\u00e7a aqui no evento pra saber de tudo em primeira m\u00e3o.
    <br>- \ud83c\udfa8 Desenhos a partir de R$ 100,00.
    <br>- \ud83c\udf7a Cerveja artesanal da
    <br>. Com eles o Happy Hour t\u00e1 garantido!
    <br>- \ud83c\udf54\ud83c\udf5fHamburguer
    <br>REGULAMENTO DO EVENTO:
    <br>* Desenhos dispon\u00edveis no est\u00fadio, na Giordano Bruno 291
    <br>* Pagamento em dinheiro, cart\u00e3o de d\u00e9bito ou cr\u00e9dito.
    <br>* Permitido que a cliente traga a sua imagem para tatuar, desde que seja at\u00e9 7cm e a mesma passar\u00e1 por avalia\u00e7\u00e3o antes do procedimento.
    <br>* Valores \u00fanicos: de 100,00 a 350,00
    <br>* N\u00c3O ser\u00e1 tatuado dedo, costela e partes \u00edntimas;
    <br>* As tattoos ser\u00e3o feitas por ordem de chegada e entregues fichas a partir das 13h.
    <br>* Menores de idade, a partir de 16 anos, somente com autoriza\u00e7\u00e3o dos pais.
    <br>* N\u00e3o ser\u00e3o tatuados homens.", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/243166149948057", "organizers": ["Cad\u00ea Am\u00e9lia"]},{"name": "A Cabana Showcase", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/50979287_969560029901409_6639105466280443904_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c6ddd8c2d4aea32c172f02cbec676e0e&oe=5D19CF96",
    "address": "\u00c1lvaro de Moraes, 1193, 95780-000 Montenegro, Rio Grande do Sul", "datetimes": ["2019-04-06 03:00:00"], "place": "River Club", "organizers": ["A Cabana - RS", "Pi\u00f1ero"], "organizers_fallback_a": ["River Club"], "description":
    "H\u00e1 5 anos atr\u00e1s, existiu um lugar m\u00e1gico. Pertinho de Porto Alegre, A Cabana foi uma esp\u00e9cie de \u201ctemplo\u201d dedicado exclusivamente ao culto da discotecagem e da dan\u00e7a da m\u00fasica eletr\u00f4nica. Abria sua cabine,
    dando espa\u00e7o a djs de toda parte, dos mais reconhecidos aos totalmente desconhecidos. Um rol\u00ea onde se podia chegar na sexta e sair s\u00f3 no domingo \u00e0 noite, com direito a cochilo em uma das redes do bosque, ou no lounge e sala de
    v\u00eddeo, na casa da \u00e1rvore. Lar dos amantes da batida 4x4, que no ver\u00e3o tamb\u00e9m virava clube com piscina com dj num lado do deck, e bar-cont\u00eainer no outro. Fogueira pra aquecer as noites de inverno. Atmosfera perfeita para os
    in\u00fameros namoros e at\u00e9 casamentos que l\u00e1 come\u00e7aram.
    <br>O lugar f\u00edsico ficou para tr\u00e1s, no tempo, por circunst\u00e2ncias da vida. Mas na mem\u00f3ria e nos cora\u00e7\u00f5es, A Cabana segue mais viva que nunca. Por isso, queremos relembrar aqueles momentos inesquec\u00edveis, as tardes e noites
    de viagens sonoras indescrit\u00edveis. Pelas palavras do mago Marc Romboy, logo ap\u00f3s sua fant\u00e1stica apresenta\u00e7\u00e3o: \u201cFoi f\u00e1cil! Voc\u00eas t\u00eam aqui algo realmente m\u00e1gico. O lugar, as pessoas e a atmosfera\u2026
    maravilhoso!\u201d. O lugar escolhido para esse grande reencontro muito lembra nossa casa original, e nela se inspirou desde seu nascimento. O River Club, em Montenegro, abre suas portas para receber toda a magia e boa vibra\u00e7\u00e3o dA Cabana.
    Um resgate emocional das mem\u00f3rias mais acalentadoras do s\u00edtio de Nova Santa Rita.
    <br>! Ser\u00e3o 12 horas de festa, chegue cedo e aproveite ao m\u00e1ximo cada set.
    <br>!! Line up com djs locais que se apresentaram nA Cabana e djs convidados que iniciaram carreira ap\u00f3s o encerramento das atividades, mas frequentavam o club.
    <br>!!! Prepara a sola do sapato e o cora\u00e7\u00e3o \\o/
    <br>>> Em breve todas as infos.", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/534112337086416"},{"name": "Cine Escadaria III - Viaduto da Borges", "address": "Viaduto Ot\u00e1vio Rocha, 90020-030 Porto Alegre", "datetimes":
    ["2019-03-10 07:30:00"], "place": "Viaduto Otavio Rocha", "organizers": ["LORA", "JUSTO", "Armaz\u00e9m Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Viaduto Otavio Rocha"], "description": "ESTAMOS DE VOLTA!
    <br>A Escadaria da Borges ir\u00e1 se transformar em #4 grandes cinemas a c\u00e9u aberto!
    <br>Em ritmo de festival, a exibi\u00e7\u00e3o este ano ser\u00e1 simult\u00e2nea e qu\u00e1drupla!
    <br>Celebrando o encerramento do Festival Online de Cinema Franc\u00eas, a LORA realiza mais uma vez a III edi\u00e7\u00e3o do CineEscadaria, transformando o espa\u00e7o urbano do centro de Porto Alegre em quatro salas de cinema - ocupando a paisagem
    com arte, interven\u00e7\u00e3o e imers\u00e3o para todxs!
    <br>. Como?
    <br>.sonzera
    <br>(playlist das vozes roucas na linguagem abafadinha)
    <br>.curt\u00edneas
    <br>(obras impactantes e revigorantes dos fr\u00e8res franceses)
    <br>.bons papos
    <br>(pela lei natural dos encontros)
    <br>.muita vibe boa
    <br>(natural e abundante)
    <br>.muita gente boa
    <br>(do olho no olho e do abra\u00e7o longo)
    <br>.uma tela de cada lado
    <br>(dos dois lados da escadaria)
    <br>.p\u00f4r do sol de tom rompido
    <br>(para o momento de se amar nosso solo alegre)
    <br>Para que tudo isso aconte\u00e7a, ocupando o quadro todo e explorando as dimens\u00f5es arquitet\u00f4nicas da nossa cidade, nos movimentamos n\u00e3o soltando a m\u00e3o de ningu\u00e9m e n\u00e3o andamos s\u00f3.
    <br>Contamos com parceiros de escada que apoiam e acreditam em nosso move e juntos resgatamos o papel do cinema como agente socializador e pol\u00edtico.
    <br>Sendo assim, a curadoria Lora e seus hermanitos de f\u00e9 apresentam:
    <br>LADO
    <br>
    <br>- 20h - Um Cachorro Azul (2018)
    <br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)
    <br>LADO
    <br>- 20h - A Fera (2018)
    <br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)
    <br>LADO
    <br>- 20h - Um Cachorro Azul (2018)
    <br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)
    <br>LADO HOTEL
    <br>- 20h - A Fera (2018)
    <br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)
    <br>O encontro come\u00e7a no happy hour de domingo, final da tarde - in\u00edcio da noite e as exibi\u00e7\u00f5es s\u00f3 rodam quando j\u00e1 estivermos no escurinho do cinema.
    <br>No flow, sintam-se a vontade para trazerem suas cadeiras de praia, cangas, tapetes, sof\u00e1s para se aconchegarem nos degraus do nosso point tur\u00edstico.
    <br>QUEM VEM?
    <br>___________________________________________________________________
    <br>O evento nasceu em parceria com a uniFrance, que \u00e9 a Ag\u00eancia Nacional de Cinema da Fran\u00e7a e promove todo ano o
    <br>, com acesso a diversos filmes franceses, com legendas em portugu\u00eas e direito a vota\u00e7\u00e3o para premia\u00e7\u00e3o.
    <br>E a LORA \u00e9 uma curadoria de cinema independente que seleciona obras do mundo inteiro, que n\u00e3o foram distribu\u00eddas no Brasil e apresenta ao p\u00fablico em espa\u00e7os alternativos de exibi\u00e7\u00e3o. Estes ambientes variam entre
    escolas, museus, galerias, empresas e espa\u00e7os p\u00fablicos, como \u00e9 o caso da nossa querida escadaria.
    <br>___________________________________________________________________
    <br>Trailers
    <br>A Fera (2018):
    <br>Um Cachorro Azul (2018):
    <br>Um homem, meu filho (2017): ", "categories": ["Film", "French cinema", "Film screening"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/313565609288915"},{"name": "Saint Patrick Days da CB (Cidade Baixa)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50120401_1044491572397196_1134616199372472320_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b74dbc61c91a8377911294be4144db82&oe=5D203BF4",
    "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-16 10:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia RADIO WEB", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a":
    ["Cidade Baixa - POA"], "description": "\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a Bora bebemorar o Saint. Patrick Days da CB (cidade baixa), com muita alegria, diversidade e principalmente criatividade, e muito amoooo\u00f4 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b
    <br>\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40Trevo de quatro folhas por que n\u00f3is\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40
    <br>\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9aInspirados nos duendes irlandeses, e em busca do pote de ouro no fim do arco \u00edris, estamos bolando uma confraterniza\u00e7\u00e3o que nos leve em uma viagem no tempo\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b.
    <br>\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a Na Irlanda , o St. Patrick's, dedica o dia 17 de mar\u00e7o ao Padroeiro do Pa\u00eds. A data marcaria a morte de St. Patrick, Brit\u00e2nico que na juventude teria sido escravizado na Irlanda,
    no entanto mesmo ap\u00f3s ter conseguido escapar da escravid\u00e3o e voltado a sua cidade natal, ele retornou \u00e0s terras irlandesas com a miss\u00e3o de propagar o cristianismo na regi\u00e3o.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b
    <br>\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a N\u00f3isssss por aqui somos a favor do livre arb\u00edtrio, entre Estado laico e o paganismo, somos a favor de potencializar a Cultura da Cerveja Artesanal, entonces \ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40Trevo
    de quatro folhas pra desejar bons ventos a todxs\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43....\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b
    <br>\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9aEntonces convocamos todxs os Cl\u00e3s... humanxs, duendes, anjxs e demonixs a confraternizar com n\u00f3s e participarem das brincadeiras e atividades.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b
    <br>\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a A iniciativa visa proporcionar cultura e divers\u00e3o a comunidade da capital, na quebrada da Cidade Baixa, que por si s\u00f3 \u00e9 o bairro mais bo\u00eamio do portinho.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b
    <br>Bora okupar as ruas!!!
    <br>Liga xs migxs e vem com n\u00f3isssss!!!
    <br>Salva Craft Beer
    <br>Nazca Cervejas M\u00edsticas
    <br>ATRA\u00c7\u00d5ES CONFIRMADAS:
    <br> e Douglas
    <br>Dee
    <br> Vee Jay
    <br>\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\u2618\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf54\ud83c\udf55\ud83c\udf78\ud83c\udf77\ud83e\udd42\ud83c\udf7b\ud83c\udf7a\u2615\ud83c\udfb8\ud83e\udd41\ud83c\udfbc\ud83c\udfb9\ud83c\udfba\ud83c\udfb7\ud83c\udfac\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83d\udeb2
    <br>Boraaaa......que a CB \u00e9 o bairro mais bohemio e que mais movimenta a cena dos das brejas.... e n\u00f3is somxs os mais rolezeirxssssss....
    <br>Entonces sin bora pro Saint Patrick Days da CB (Cidade Baixa)
    <br>E motivos pra beber n\u00e3o nos falta liga xs migxs e bora se emborrachar. V\u00e3o ser mais de 30 horas de evento. mais de 40 torneiras...
    <br>Vai ter Chopp verde pra combinar.... com a decora\u00e7\u00e3o.... vai ter Chopp de litro pra ver quem bebe mais r\u00e1pido.
    <br>Vai ter boa musica, e gente linda....
    <br>Bora se divertir..... e muito importante... se liga nas #tag
    <br>#vemdeboas
    <br>#respeitaasmina
    <br>#diversidadecultural
    <br>#cuidedoseulixo
    <br>#preserveosespe\u00e7osokupados
    <br>Links relacionados:
    <br>
    <br>Hist\u00f3rico...", "categories": ["Art"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/572650759864958"},{"name": "3\u00aa Sa\u00edda Oficial | N\u00e3o mexe comigo que eu n\u00e3o ando s\u00f3", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50777180_2117403978313608_3020268144108240896_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=294198be1b00a579bc54a230ecd1175d&oe=5D3E645E",
    "datetimes": ["2019-04-13 02:00:00"], "place": "Porto Alegre", "organizers": ["N\u00e3o Mexe Comigo que Eu N\u00e3o Ando S\u00f3"], "organizers_fallback_a": ["Porto Alegre"], "description": "\u00c9 REAL OFICIAL!
    <br>O N\u00e3o mexe comigo que eu n\u00e3o ando s\u00f3 vai levar luta e alegria para as ruas de Porto Alegre pela 3\u00aa vez, dando aquela esticadinha marota no carnaval.
    <br>Separa o teu glitter, prepara a fantasia e traz tua felicidade para a nossa festa.
    <br>Partiu confirmar presen\u00e7a \u2665", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/802399500092334"},{"name": "St. Patrick's Day - Cidade Baixa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/50060762_2193487770899469_3155594845548969984_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9718499b9492758e0e98ce6caf0f5576&oe=5CE134DA",
    "address": "Pra\u00e7a Garibaldi, 90050-020 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-17 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Garibaldi", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Garibaldi"], "description": "AGUARDEM
    EM BREVE MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES!!!
    <br>REALIZA\u00c7\u00c3O:
    <br>
    <br>Vamos comemorar o Dia de S\u00e3o Patr\u00edcio!!
    <br>Se no Brasil o maior Feriado Nacional \u00e9 o Carnaval, na Irlanda l\u00e1 do outro lado do oceano, a comemora\u00e7\u00e3o fica por conta do St. Patrick's, que dedica o dia 17 de mar\u00e7o ao padroeiro do pa\u00eds.
    <br>A data marcaria a morte de St. Patrick, Brit\u00e2nico que na juventude teria sido escravizado na Irlanda, no entanto mesmo ap\u00f3s ter conseguido escapar da escravid\u00e3o e voltado a sua cidade natal, ele retornou \u00e0s terras irlandesas com
    a miss\u00e3o de propagar o cristianismo na regi\u00e3o.
    <br>O Evento, a princ\u00edpio de origem religiosa, cresceu e se transformou em uma grande manifesta\u00e7\u00e3o de Patriotismo e reafirma\u00e7\u00e3o da Cultura do Pa\u00eds, projetando em todo o mundo a identidade do povo Irland\u00eas.
    <br>Com muita m\u00fasica, dan\u00e7a, teatros de rua, desfiles, exposi\u00e7\u00f5es, fogos de artif\u00edcio e, claro, as cervejas t\u00edpicas da regi\u00e3o, a festa verde ganha o mundo nessa \u00e9poca do ano e real\u00e7a alguns dos principais pontos
    tur\u00edsticos mundiais com a cor que simboliza a data.
    <br>Os Cervejeiros festejam St. Patrick's Day \u00e9 uma \u00f3tima oportunidade para experimentar marcas t\u00edpicas e degustar a Irlandesa Guinness, que ao longo dos anos, vem sendo cada vez mais associada ao evento.
    <br>A for\u00e7a da imigra\u00e7\u00e3o irlandesa em diversos continentes contribuiu com a divulga\u00e7\u00e3o dessa tradi\u00e7\u00e3o que hoje \u00e9 celebrada nos quatro cantos do mundo.
    <br>Mais uma vez a
    <br> n\u00e3o poderia ficar de fora dessa comemora\u00e7\u00e3o!!
    <br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!
    <br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!!
    <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc
    <br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665
    <br>EVENTO FREE!!!
    <br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.
    <br>Em breve divulgaremos todos os participantes aqui no Evento!!
    <br>Fica ligado!!
    <br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina ", "categories": ["Drinks", "Kid Friendly", "Food festival"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/358491094722878"},{"name": "Fun\u00e7\u00e3o no Divina Com\u00e9dia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52708439_299554407423676_3970715836590587904_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dcbc79bc95c4b74a49df302d63df2a1a&oe=5D4B0E38",
    "address": "RUA DA REP\u00daBLICA 649, 90050-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-02-28 08:00:00"], "place": "DIVINA COM\u00c9DIA", "organizers": ["Fun\u00e7\u00e3o", "DJ Martinelli", "Fritzzo", "Bavaresco", "BRF"], "organizers_fallback_a": ["DIVINA
    COM\u00c9DIA"], "description": "Os residentes
    <br>,
    <br> e
    <br> convidam
    <br> a.k.a.
    <br> para mais uma
    <br>, desta vez no
    <br>!
    <br>INGRESSOS
    <br>R$10 ANTECIPADOS ONNI -
    <br>R$15 AT\u00c9 22H CONFIRMANDO NO EVENTO (o nome estar\u00e1 na lista)
    <br>R$20 NA HORA
    <br>ANIVERSARIANTES de fevereiro s\u00e3o FREE com direito a acompanhante e lista de R$15 a noite toda! >>>
    <br>Mandar nome + acompanhante e lista para festafuncao@gmail.com
    <br>A Fun\u00e7\u00e3o nasce de um forte desejo de se fazer m\u00fasica. \u00c9 uma \u00e2nsia por dan\u00e7ar e, principalmente por conectar-se com as pessoas atrav\u00e9s de um fim comum. Quando estamos pela fun\u00e7\u00e3o doamos algo de n\u00f3s
    mesmos, nos redescobrimos em processos coletivos e sempre alcan\u00e7amos um resultado m\u00fatuo. Sem se prender a m\u00eddias e formatos, a Fun\u00e7\u00e3o \u00e9 um culto \u00e0 musica eletr\u00f4nica underground em diferentes formas, do House
    ao Techno, do Deep ao Funky, do Minimalista ao Pesado.
    <br>Se voc\u00ea est\u00e1 disposto, voc\u00ea est\u00e1 pela fun\u00e7\u00e3o!
    <br>A GENTE SEMPRE D\u00c1 UM JEITO.
    <br>Valorize o trampo e o corre suado dos artistas, prestigie os movimentos independentes da comunidade eletr\u00f4nica!
    <br>Venha com sapatinhos confort\u00e1veis pra curtir e dan\u00e7ar bastante!
    <br>Ilustra\u00e7\u00e3o por
    <br>Fernanda Rizzo
    <br> e design por ", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/560795694396186"},{"name": "St.Patricks Day no Parc\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52482101_2275579845840750_8542721279235457024_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0c0c8b6484343bd612e8b4fa2aa455a7&oe=5D26809E",
    "address": "Rua Comendador Caminha, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-17 10:00:00"], "place": "Parque Moinhos de Vento", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Parque Moinhos de Vento"],
    "description": " O projeto La Movida \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreededorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade e Artesanato Sustent\u00e1vel e esta edi\u00e7\u00e3o de 17 de mar\u00e7o \u00e9 tem\u00e1tica
    , uma homenagem a St.Patricks, mais de 30 torneiras de cerveja artesanal para esta grande festa, al\u00e9m de nossa tradicional feira
    <br>Dia 17 de mar\u00e7o \u00e9 um dia muito importante na Irlanda - celebra-se o seu santo padroeiro. Os irlandeses e seus descendentes nos Estados Unidos e em todo o mundo comemoram o St. Patrick's Day - Dia de S\u00e3o Patr\u00edcio, conhecido por
    ter trazido a religi\u00e3o cat\u00f3lica para a Irlanda.
    <br>H\u00e1 mais de mil anos os irlandeses consideram o dia 17 de mar\u00e7o, suposta data da morte de St. Patrick, um dia de festa religiosa, que cai no per\u00edodo crist\u00e3o da Quaresma (Lent), quando as fam\u00edlias irlandesas costumam ir \u00e0
    igreja pela manh\u00e3 e comemorar durante a tarde. O Saint Patrick's Day, coloquialmente St. Paddy's Day, ou simplesmente Paddy's Day \u00e9 feriado nacional na Irlanda e tamb\u00e9m um na ilha de Montserrat. No Canad\u00e1, Reino Unido, Austr\u00e1lia,
    Estados Unidos, Argentina e Nova Zel\u00e2ndia, a data \u00e9 amplamente celebrada, mas n\u00e3o se trata de um feriado oficial.
    <br>St. Patrick's Day \u00e9 comemorado pelo irland\u00eas em cidades grandes e pequenas, como se fosse o nosso carnaval - podendo ser comparado aos \"desfiles de carnaval de rua\". Algumas comunidades chegam a tingir rios ou c\u00f3rregos de verde! As
    pessoas vestem-se de verde, pintam trevos no rosto e assistem \u00e0s St. Patrick's Day parades (desfiles). Entre as crian\u00e7as, h\u00e1 a tradi\u00e7\u00e3o de beliscar os amigos que n\u00e3o vestem verde neste dia.
    <br>
    <br>Atualmente, St. Patrick's Day \u00e9 comemorado por gente de todas as origens nos Estados Unidos, Canad\u00e1 e Austr\u00e1lia. Embora a Am\u00e9rica do Norte abrigue as maiores produ\u00e7\u00f5es, O Dia de S\u00e3o Patr\u00edcio \u00e9 tamb\u00e9m
    celebrado em outros locais distantes da Irlanda, incluindo o Jap\u00e3o, Singapura, R\u00fassia, Argentina e algumas cidades do Brasil. Em toda parte, as pessoas dan\u00e7am, cantam e bebem \"green beer\" (cerveja verde) nos Irish Pubs, just having
    a good time and enjoying themselves!
    <br>Quem foi S\u00e3o Patr\u00edcio?
    <br>St. Patrick nasceu na Gr\u00e3-Bretanha, filho de pais endinheirados, mais ou menos no final do s\u00e9culo IV. Acredita-se que tenha morrido no dia 17 de mar\u00e7o de 461 - da\u00ed ent\u00e3o, a data da celebra\u00e7\u00e3o. At\u00e9 os 16 anos,
    ele se considerava um pag\u00e3o. Nessa idade, foi sequestrado e vendido como escravo por saqueadores irlandeses. Foi durante sua captura que ele come\u00e7ou a se voltar para Deus.
    <br>Ele conseguiu escapar ap\u00f3s ter sido escravizado durante 6 anos e, ent\u00e3o, foi estudar em um mosteiro em Gauls (na regi\u00e3o da atual Fran\u00e7a), por 12 anos. Foi quando ele soube que sua \"voca\u00e7\u00e3o\" (calling) era tentar converter
    todos os pag\u00e3os na Irlanda para o Cristianismo.
    <br>Sendo assim, St. Patrick foi de mosteiro em mosteiro, obtendo sucesso em converter as pessoas para o Catolicismo. Os Druidas Celtas (Celtic Druids) ficaram muito insatisfeitos com ele e tentaram prend\u00ea-lo por diversas vezes, mas ele sempre conseguiu
    escapar.", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/556557424810517"},{"name": "Cumbia na Rua - Homenagem a Elas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51083576_1052864574893229_8555659683531063296_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=48fb71615fd9e6e85f3ac169f7f385e9&oe=5D39DFF2",
    "address": "Pra\u00e7a dos A\u00e7orianos, 90010-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-01 09:00:00"], "place": "Monumento aos A\u00e7orianos", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto
    Parrhesia Erga Omnes", "World Jinga - M\u00fasica e Cultura Negra do Mundo", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Monumento aos A\u00e7orianos"], "description": "Cumbia na Rua Homenagem a Elas se inicia atrav\u00e9s de uma a\u00e7\u00e3o
    cultural que visa mobilizar o respeito pelas mulheres. Na imagem do evento juntamos a linha critica, para dar nosso recado.
    <br>Venha bailar e se divertir homenageando todas as mulheres, em uma noite de muchas cumbias.
    <br>O local ser\u00e1 divulgado no dia...
    <br>Vem com n\u00f3is!", "categories": ["Art"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/976205342573062"},{"name": "La Movida Economia Criativa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/50009501_2227324640666271_973041277748641792_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1678cac4be408e96e5ba8bb528431687&oe=5D1EFB17",
    "address": "Rua Comendador Caminha, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 10:00:00"], "place": "Parque Moinhos de Vento", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Parque Moinhos de Vento"],
    "description": " O projeto La Movida \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreededorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade,
    inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da da cidade, como Parc\u00e3o, Parque Gem\u00e3nia, Cidade Baixa e Praca julio Mesquita.
    <br>Nestes 3 anos de estrada apresentamos diversos artistas de dan\u00e7a, musica e artes cenicas como programa\u00e7\u00e3o artistica da feira, ocupamos os locais publicos e incentivamos pequenos empreendedores a vender suas cria\u00e7\u00f5es.
    <br>Como voc\u00ea se relaciona com o mundo? j\u00e1 pensou sobre isto? n\u00f3s acreditamos que o desapego e a reutiliza\u00e7\u00e3o de materiais \u00e9 importante para o futuro do planeta e um novo modelo de neg\u00f3cio, podendo assim transformar
    uma ideia bacana em uma fonte de renda.
    <br>O planeta agradece.Se Voc\u00ea quer desapegar de roupas, livros, discos ou pensar em algo bacana vem expor com a gente !
    <br>
    <br> ", "categories": ["Art", "Food festival", "Farmers market"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/735099026865174"},{"name": "Carnaval da Diversidade", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53888994_1771795576254609_7427975063158128640_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c100e96f3b7578fc4cffa518ad8f9636&oe=5D4EBBB2",
    "address": "about 3 weeks ago", "datetimes": ["2019-03-10 02:00:00"], "place": "Centro Volunt\u00e1rios Da P\u00e1tria Loteamento Santa Terezinha", "organizers": ["Bloco da Diversidade"], "organizers_fallback_a": ["Centro Volunt\u00e1rios Da P\u00e1tria
    Loteamento Santa Terezinha"], "description": "O
    <br> \u00e9 o Carnaval da Diversidade! Um carnaval independente, constru\u00eddo junto com a comunidade, amigxs e parceirxs. Vamos ocupar o nosso espa\u00e7o, tomar as ruas da Vila Santa Terezinha, unindo o povo em uma grande festa. A RUA \u00c9 NOSSA!
    <br>Com os lindxs:
    <br>Banda Ecos
    <br>Bloco do OP
    <br>Bloco da Diversidade
    <br>Interven\u00e7\u00f5es po\u00e9ticas com xs slammer
    <br>Cristal
    <br> e
    <br>10 de mar\u00e7o - Domingo - 14hs
    <br>Vila Santa Terezinha - Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria, 1940 - Floresta
    <br>Respeita as mina, as mona, as mana e os mano.
    <br>Recolha seu lixo. Beba \u00e1gua.
    <br>Cuida dxs amigxs.", "categories": ["Causes", "Kid Friendly", "Samba music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/1773912142731195"},{"name": "Carnaval das Cores na Pra\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53908305_3050988944927108_560141001860055040_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c79f4270351f05c28c74eb63a7ae8a4d&oe=5D4842F5",
    "address": "about 1 week ago", "datetimes": ["2019-03-23 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Garibaldi", "organizers": ["ASA Coletivo", "La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Garibaldi"], "description": "O
    Asa Coletivo junto com a La Movida v\u00e3o promover um dia tem\u00e1tico com apresenta\u00e7\u00e3o de bloco, na Pra\u00e7a Garibaldi dia 23 de mar\u00e7o.
    <br>Vai rolar tem\u00e1tica de carnaval, muita ceva artesanal, comida de rua, mais de 30 marcas presentes, atividades para crian\u00e7ada, folia pra gurizada, tudo em clima de ver\u00e3o e folia\ud83c\udf89\ud83c\udf7a\ud83c\udf54
    <br>Fica ligado no evento, vai acompanhando as novidades e vem com a gente curtir esse dia \ud83d\ude0e\ud83e\udd73 \u2665
    <br>O ASA re\u00fane cervejeiros, gastronomia, marcas, m\u00fasica, cultura, empreendedores e criativos em um s\u00f3 espa\u00e7o, promovendo n\u00e3o s\u00f3 eventos itinerantes mas experi\u00eancias compartilhadas, boas energias multiplicadas, sonhos
    e objetivos aliados, para levar ao p\u00fablico o conceito de colaboratividade e economia criativa e tornar todo esse movimento poss\u00edvel e divertido :)
    <br>Inscri\u00e7\u00f5es para expositores ou mais informa\u00e7\u00f5es:
    <br>oiasacoletivo@gmail.com
    <br>whats: 99767.2500", "categories": ["Kid Friendly"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/406982373393883"},{"name": "Saint Patrick\u2019s Days da CB (Cidade Baixa)", "address": "Travessa dos Venezianos n\u00b030, 90050370 Porto Alegre", "datetimes":
    ["2019-03-16 02:00:00"], "place": "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "organizers_fallback_a": ["Instituto Parrhesia Erga Omnes"], "description": "Vamos invadir a Cidade Baixa no dia 16 e 17 de mar\u00e7o de 2019 e o local ser\u00e1 divulgado dias antes
    da data, onde se comemora um feriado irland\u00eas que homenageia o mission\u00e1rio que converteu os irlandeses ao cristianismo por volta de 430 anos d. C. Ningu\u00e9m sabe realmente seu local de nascimento, mas acredita-se que tenha sido na Esc\u00f3cia
    (por volta de 373 d.C.).
    <br> Aos 16 anos, foi sequestrado por piratas e vendido como escravo na Irlanda \ud83c\uddee\ud83c\uddea. Permaneceu em cativeiro durante 6 anos, trabalhou como pastor de ovelhas e come\u00e7ou a ter vis\u00f5es religiosas que lhe permitiram encontrar
    uma maneira de fugir num navio com destino \u00e0 Fran\u00e7a, pa\u00eds onde se tornou padre e mais tarde bispo.
    <br> Aos 60 anos de idade, S\u00e3o Patr\u00edcio voltou \u00e0 Irlanda \ud83c\uddee\ud83c\uddea decidido a pregar o cristianismo e acabar com o paganismo. Como os irlandeses n\u00e3o conseguiram entender o significado da Sant\u00edssima Trindade, Patrick
    usava um trevo \u2618\ufe0f de tr\u00eas folhas - Shamrock - como met\u00e1fora para explicar o conceito de Trindade (Pai, Filho e Esp\u00edrito Santo).
    <br>Happy St. Patrick\u2019s Day
    <br>*Ter\u00e1 cerveja verde
    <br>*Brindes cervejas \ud83c\udf7a
    <br>*Competi\u00e7\u00f5es
    <br>Mais informa\u00e7\u00f5es no decorrer at\u00e9 a data.", "event_url": "https://www.facebook.com/events/1204525306373148", "organizers": ["Instituto Parrhesia Erga Omnes"]},{"name": "St. Patrick's no Opini\u00e3o \u00bb Free at\u00e9 as 20h", "cover_url":
    "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50734617_993583324165340_730127509558919168_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4be76543f081909d0964c9f9e3cc54a4&oe=5D030329", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834,
    90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-17 06:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "St. Patrick's no Opini\u00e3o
    <br>Domingo, 17 de mar\u00e7o
    <br>18h, Opini\u00e3o
    <br>-----
    <br>Se tem uma coisa que a gente gosta, essa coisa \u00e9 cerveja!
    <br>Por isso, trouxemos a maior festa tradicional da Irlanda pro Opini\u00e3o. No dia 17 de mar\u00e7o, dia do St. Patricks, abriremos as portas para uma matin\u00ea com ceva e m\u00fasica boa.
    <br>\ud83c\udf40 Heineken dupla \u00e1 noite toda
    <br>\ud83c\udf40 Decora\u00e7\u00e3o tem\u00e1tica
    <br>\ud83c\udf40 Rodadas de Chopp verde
    <br>\ud83c\udf40 INGRESSOS
    <br>*Free at\u00e9 \u00e0s 20h para confirmados no evento
    <br>Na hora: $15,00
    <br>\ud83c\udf40 LINE
    <br>Dj Barbosa
    <br>Patrick Hartwig
    <br> \ud83c\udf40 INFORMA\u00c7\u00d5ES
    <br>- \u00c9 proibida a entrada de menores de 18 anos.
    <br>- \u00c9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de um documento original com foto recente (RG, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o ou Passaporte).
    <br>- Aceitamos as bandeiras de cart\u00e3o Visa, Master e Elo d\u00e9bito e cr\u00e9dito.
    <br>- \u00c9 proibida a entrada com regatas masculinas e camiseta de time.
    <br>- RESPEITA AS MINA, AS MANA, AS MONA, O STAFF, RESPEITA TODO MUNDO!
    <br>Fotos: Patrick Rodeghiero
    <br>Bar Opini\u00e3o \u2013 Domingo, 17 de mar\u00e7o, \u00e0s 18h.", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/1189698557873684", "organizers": ["Bar Opini\u00e3o"]},{"name": "St. Patrick's Day - Padre Chagas", "cover_url":
    "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/52713787_811650422513177_1556077272794923008_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0da9a06731bde71b77d5c4c1f46a339f&oe=5D04F0AF", "address": "about 2 weeks ago", "datetimes": ["2019-03-17
    12:00:00"], "organizers": ["Mulligan Irish Pub", "Combo", "MotherFunky"], "description": "A maior festa cultural Irlandesa est\u00e1 confirmada na Padre Chagas!
    <br>Nosso encontro est\u00e1 marcado para o dia 17/03, a partir das 12h. Com um grande espa\u00e7o destinado na frente do Mulligan, com apresenta\u00e7\u00f5es musicais, Bier Park, food truck, bares e banheiros para atender o p\u00fablico da via e muita
    gente disposta a se divertir e apreciar um bom e devido chopp verde.
    <br>Para dar uma melhor estrutura e comodidade ao p\u00fablico, o Mulligan e a Combo Ag\u00eancia se juntaram para criar a maior experi\u00eancia de St Patricks Day que voc\u00ea j\u00e1 viu.
    <br>Al\u00e9m de toda estrutura que ser\u00e1 montada no Bier Park, que ficar\u00e1 na frente do pub, criamos um espa\u00e7o mais reservado, dentro do Mulligan Irish Pub da Pd Chagas, onde voc\u00ea vai poder adquirir o ingresso, ganhar presentes e ter
    ainda mais conforto. Dentro do pub tamb\u00e9m estar\u00e3o acontecendo atividades e shows exclusivos. O valor do ingresso para a \u00e1rea exclusiva dentro do Mulligan come\u00e7a em R$ 100,00 e inclui chap\u00e9u personalizado, camiseta, caneca
    e 2 chopps.
    <br>Chama todo mundo e vem colorir a Padre Chagas de verde com a gente!
    <br>// ESPA\u00c7O BIER PARK
    <br>- Food truck
    <br>- Bares
    <br>- Banheiros para atender o p\u00fablico da via
    <br>- Decora\u00e7\u00e3o t\u00edpica
    <br>- Lojinha com adere\u00e7os Irlandeses
    <br>// ATRA\u00c7\u00d5ES
    <br>- Mother Funky
    <br>- Mais Amor Por Favor
    <br>// CAMAROTE MULLIGAN (R$ 100,00 no Mulligan)
    <br>- Atra\u00e7\u00f5es
    <br>- Guilherme Bulla
    <br>- Bando Celta
    <br>// MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES: (51) 3029-3725", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2029892720456580"},{"name": "St. Patrick's Day - Viva Open Mall Mulligan", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54202363_1218722001585642_4873662792801976320_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=258c6d4d5c01d408e20aedc6a5f784ff&oe=5D4E0839",
    "address": "about 2 weeks ago", "datetimes": ["2019-03-16 03:30:00"], "place": "Mulligan - Viva Open Mall", "organizers": ["Viva Open Mall", "Banda Stereofonica", "MotherFunky"], "organizers_fallback_a": ["Mulligan - Viva Open Mall"], "description":
    "Heineken apresenta:
    <br>A maior festa cervejeira j\u00e1 est\u00e1 confirmada no
    <br>! \u2618\ufe0f\ud83c\udf7b Venha colorir o s\u00e1bado (16/03), v\u00e9spera de St. Patrick's Day, de verde com a gente!
    <br>\ud83c\udf7b PROGRAMA\u00c7\u00c3O GRATUITA \ud83c\udf7b
    <br>SEXTA-FEIRA - 15/03
    <br>\u2618\ufe0f 19h: Bate-Papo sobre a vida na Irlanda com
    <br>
    <br> e
    <br>;
    <br>\u2618\ufe0f 20h: Happy Hour com
    <br>.
    <br>S\u00c1BADO - 16/03
    <br>\u2618\ufe0f 15h30: Oficina Kids de Slime Verde com o
    <br>;
    <br>\u2618\ufe0f 16h \u00e0s 18h: Show de abertura do evento com a
    <br>;
    <br>\u2618\ufe0f 18h \u00e0s 20h: DJ
    <br>Mariana Kr\u00fcger Bueno
    <br>;
    <br>\u2618\ufe0f 20h \u00e0s 22h:
    <br>.
    <br>E, claro, um Card\u00e1pio Especial e muito Chopp Verde! \ud83c\udf7b\u2618\ufe0f
    <br>VENHA E VOLTE de
    <br>. Insira o Cupom de Desconto SORTE99 e ganhe 30% de desconto para curtir a festa.
    <br>Av. Nilo Pe\u00e7anha, 3228. Poa/RS #vivaopenmall
    <br>\ud83c\udf27\ufe0f Em caso de chuva, o evento acontecer\u00e1 normalmente. \u26c8\ufe0f
    <br>\ud83d\udcc5 Programa\u00e7\u00e3o sujeita a altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio. \ud83d\udcc5
    <br>----
    <br>Ao participar dos eventos e atividades que estiverem ocorrendo nas depend\u00eancias do Viva Open Mall, voc\u00ea automaticamente autoriza o uso de imagem captada para publica\u00e7\u00e3o em nossas redes sociais, com objetivo de registro do evento,
    sem qualquer contrapresta\u00e7\u00e3o. No caso de menores de idade, os seus pais e/ou respons\u00e1veis concordam e autorizam o uso de imagem para esse fim.", "categories": ["Drinks"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/219036908934490"},{"name":
    "Parada de Luta LGBTI - Porto Alegre 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/46643983_1227544990726938_5695430812669837312_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=587a5cccff639f1cc3fa6ac056503a05&oe=5D0C2BF2",
    "datetimes": ["2019-06-30 11:00:00"], "place": "Porto Alegre", "organizers": ["Parada De Luta Lgbti - Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Porto Alegre"], "description": "Em 2018 as mais de 100 mil pessoas que passaram pelo Parque da Reden\u00e7\u00e3o
    durante a Parada de Luta, fizeram Porto Alegre ser considerada a 5\u00aa maior Parada LGBT do Brasil. Para 2019 estamos preparando um evento ainda maior em estrutura e esperamos mais LGBTs unidos, afinal s\u00e3o 50 anos da Revolta de Stonewall e
    ser\u00e1 nossa primeira Parada frente a um governo autorit\u00e1rio e preconceituoso.
    <br>Aguarde mais informa\u00e7\u00f5es...", "categories": ["Causes", "Kid Friendly"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/553940035052880"},{"name": "Roda do Brasilidades na Rua!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54434906_1931795516946811_995718503208058880_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=42a3f5516f2d5a8d75ec2ecfc876d202&oe=5D382CE9",
    "address": "Rua da Rep\u00fablica, 695, 90050-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 03:00:00"], "place": "I Love CB", "organizers": ["Instituto Brasilidades"], "organizers_fallback_a": ["I Love CB"], "description": "Samba na rua!
    <br>Era isso que a gente queria!
    <br>Os queridos do I Love CB v\u00e3o abra\u00e7ar novamente a nossa roda de samba, proporcionando que um baita ambiente pra gente sambar!
    <br>Avisa todo mundo a\u00ed: \u00e9 cultura na rua, de gra\u00e7a!
    <br>Te agenda e bora sambar!", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/343978542906366"},{"name": "Ceva no TOTAL #10", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q86/s526x296/52908279_1214626258715547_7476071661716897792_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=68f75def5ddba0a1ae99e9751121dfd8&oe=5D3AFAA7",
    "address": "Avenida Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 545, 90560003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 01:00:00"], "place": "Shopping TOTAL - Porto Alegre", "organizers": ["Matin\u00ea Cervejeira", "Cervejaria Steilen Berg", "Macchina Cervejeira",
    "Cervejaria Delta", "Cervejaria Stier Bier", "Cervejaria Abadessa", "Old Boys Cervejas Artesanais", "Al Capone Cerveja Artesanal", "Baita Bier", "Cervejaria Solerun", "La Calavera", "Cerveja Vento Livre", "Veterana Cerveja Artesanal & Beertruck",
    "KNY Quality Beer", "Cervejaria 4 \u00c1RVORES", "Fat Bull Beer", "Cerveja Macuco", "Cervejaria Elementum"], "organizers_fallback_a": ["Shopping TOTAL - Porto Alegre"], "description": "Uma das maiores festas de cerveja do RS est\u00e1 de volta! A
    10\u00aa edi\u00e7\u00e3o do CEVA acontece no dia 14 de abril, a partir das 13h, no Largo Cultural do
    <br>. Chame os amigos, re\u00fana a fam\u00edlia, e venha curtir o melhor da cultura cervejeira!
    <br>\ud83e\udd29 ENTRADA GRATUITA \ud83e\udd29
    <br>A entrada \u00e9 gratuita e todxs s\u00e3o bem-vindxs (inclusive fam\u00edlias com crian\u00e7as e pets!). Nesta edi\u00e7\u00e3o teremos mais de 25 cervejarias oferecendo aproximadamente 100 op\u00e7\u00f5es de cervejas artesanais.
    <br>\u2614 Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido.
    <br>\ud83c\udfb5 M\u00daSICA \ud83c\udfb5
    <br>O ritmo da festa ser\u00e1 ditado por shows incr\u00edveis e a grande final da segunda edi\u00e7\u00e3o do Matin\u00ea in Concert. As 5 bandas finalistas do MiC #02 se apresentar\u00e3o ao vivo para o p\u00fablico do evento e um painel de jurados
    especialistas, que ter\u00e3o a dif\u00edcil miss\u00e3o de escolher a grande vencedora.
    <br>Ali\u00e1s, a banda vencedora da primeira edi\u00e7\u00e3o,
    <br>, tamb\u00e9m sobe ao palco para um show completa\u00e7o.
    <br>Outra banda que se apresenta no evento \u00e9 a
    <br> que brindar\u00e1 o p\u00fablico com um setlist incr\u00edvel e cheio de cl\u00e1ssicos do rock.
    <br>Para finalizar essa grande edi\u00e7\u00e3o montamos um tima\u00e7o de m\u00fasicos que ter\u00e1 Carlinhos Carneiro, da
    <br> e
    <br>, Rafael Malenotti, da
    <br> e Duda Calvin, da
    <br> dividindo os vocais com uma banda incr\u00edvel. Venha relembrar e cantar conosco os cl\u00e1ssicos nesse encontro com o
    <br> + Lendas do Rock Ga\u00facho.
    <br>\ud83c\udf54 GASTRONOMIA \ud83c\udf54
    <br>Quando bater a fome, o espa\u00e7o de gastronomia estar\u00e1 te esperando com 5 food trucks e variadas op\u00e7\u00f5es de card\u00e1pios que harmonizar\u00e3o perfeitamente com sua cerveja predileta.
    <br>FOOD TRUCKS CONFIRMADOS:
    <br>\ud83c\udf7a CERVEJARIAS PARTICIPANTES \ud83c\udf7a
    <br>4Beer - Cerveja & Cultura
    <br>Cerveja Imigra\u00e7\u00e3o
    <br>Cervejaria Baldhead
    <br>Cervejaria Hunsr\u00fcck
    <br>Moocabier Cervejas Especiais
    <br>\ud83c\udf78 DRINKS por Le MuLe \ud83c\udf78
    <br>Produ\u00e7\u00e3o: Matin\u00ea Cervejeira
    <br>Apoio: Shopping TOTAL", "categories": ["Drinks", "Kid Friendly", "Beer"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/851264661878594"},{"name": "CPM 22 :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/51344449_1698753680225987_4850190049205026816_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bcde43ace2637c1ed5777b94a4f594c4&oe=5D4FC0D0",
    "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, n\u00ba 834 \u2013 Bairro Cidade Baixa, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-06 10:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "CPM 22", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a":
    ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "O CPM 22 ir\u00e1 retornar ao Opini\u00e3o, no dia 6 de junho, para mais uma noite de muito hardcore, misturando faixas do recente \u201cSuor e Sacrif\u00edcio\u201d e v\u00e1rios outros sucessos, como \u201cUm
    Minuto para o Fim do Mundo\u201d, \u201cDias Atr\u00e1s\u201d e \u201cRegina Let\u2019s Go\u201d.
    <br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>Quinta-feira, dia 6 de junho, a partir das 22h
    <br> (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)
    <br>Abertura da casa: 20h30
    <br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos
    <br>Realiza\u00e7\u00e3o:
    <br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>INGRESSOS:
    <br>Lote 1:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 45
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40
    <br>Inteira: R$ 80
    <br>Lote 2:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50
    <br>Inteira: R$ 100
    <br>Lote 3:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60
    <br>Inteira: R$ 120
    <br>Lote 4:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70
    <br>Inteira: R$ 140
    <br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.
    <br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados
    na Lei Federal 12.933/13.
    <br>Demais descontos:
    <br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.
    <br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.
    <br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da
    Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).
    <br>Pontos de venda:
    <br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):
    <br>Multisom Bourbon Wallig
    <br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de R$ 5 de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):
    <br>Multisom Porto Alegre: Shopping Praia de Belas, Iguatemi, Bourbon Ipiranga, Barra Shopping Sul, Shopping Total e Andradas 1001
    <br>Multisom Regi\u00e3o Metropolitana: Bourbon S\u00e3o Leopoldo, Bourbon Novo Hamburgo, Park Shopping Canoas e Canoas Shopping
    <br>Online:
    <br>Informa\u00e7\u00f5es:
    <br>(51) 3211-2838", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/946203005769920"},{"name": "Cervejada Liberada - 10\u00aa Edi\u00e7\u00e3o (Open Bar)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56184390_1248797571936035_750586543323742208_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4b1c3e5e4f4c8ad3a6c9335f8b3a726d&oe=5D0B0AA9",
    "address": "Rua Ot\u00e1vio Francisco Caruso da Rocha, 301, 90010395 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 11:00:00"], "place": "Centro de Eventos Casa do Ga\u00facho", "organizers": ["Cervejada Liberada", "Emikat\u00ea"], "organizers_fallback_a":
    ["Centro de Eventos Casa do Ga\u00facho"], "description": "SALVE SALVE
    <br>CERVEJEIROS E CERVEJEIRAS! \ud83c\udf7b\ud83c\udf7b
    <br>_____________________________________
    <br>Adquira o seu ingresso para a Cervejada Liberada - 10\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Open Bar de Amstel e Mezanino Heineken na Casa do Ga\u00facho pela plataforma Sympla.
    <br>Basta clicar no link:
    <br>------------------------------------------------------------
    <br>\u00c9
    <br>A MELHOR
    <br>CERVEJADA
    <br>DO BRASIL! \ud83c\udf7b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7
    <br>No dia 12/12/2015, na quadra da Imperadores do Samba, na Zona Sul de Porto Alegre, nasceu repleta de amizades, folia e sentimentos, aquela que viria tornar-se a maior festa universit\u00e1ria do Rio Grande do Sul.
    <br>A CERVEJADA LIBERADA.
    <br>A festa onde todo mundo se encontra. Que rende hist\u00f3rias pro semestre inteiro. A festa para brindar a amizade. Que \u00e9 uma loucurada. A festa que mais desperta sentimentos na vida universit\u00e1ria. Que j\u00e1 mobilizou mais de 30 mil universit\u00e1rios
    e universit\u00e1rias.
    <br>A festa que \u00e9 muito mais que uma festa.
    <br>Ela voltou. E chegou \u00e0 d\u00e9cima edi\u00e7\u00e3o.
    <br>Vem a\u00ed: a d\u00e9cima edi\u00e7\u00e3o da
    <br>------------------------------------------------------------
    <br>\ud83c\udf89 \ud83c\udf8a \ud83c\udf88 ATRA\u00c7\u00d5ES \ud83c\udf89 \ud83c\udf8a \ud83c\udf88
    <br>Preparemos uma s\u00e9rie de atra\u00e7\u00f5es que marcaram nossa hist\u00f3ria para tornar inesquec\u00edvel o grande evento universit\u00e1rio do semestre.
    <br>\u25fc OPEN BAR AMSTEL: pela primeira vez na Cervejada Liberada, Amstel \u00e9 a cerveja escolhida para brindar os canecos na d\u00e9cima edi\u00e7\u00e3o com toda ess\u00eancia do puro malte;
    <br>\u25fc MEZANINO HEINEKEN: um espa\u00e7o diferenciado com um sabor diferente, para nossos cervejeiros e cervejeiras;
    <br>\u25fc GLITTER: \u00e9 brilho que vc quer, @? Ent\u00e3o prepare-se porque vai poder brilhar muito na Cervejada Liberada;
    <br>\u25fc TOURO MEC\u00c2NICO: o brinquedo da d\u00e9cima edi\u00e7\u00e3o \u00e9 um estreante na festa. Em homenagem as 10 edi\u00e7\u00f5es, quem aguenta mais de 10 segundos?;
    <br>\u25fc BATERIA IMPERADORES DO SAMBA: a bateria da quadra onde tudo come\u00e7ou. Nem precisamos falar quanto sentimento tem envolvido, n\u00e9? Com um repert\u00f3rio moderno, no ano em que completa 60 anos, a bateria da Imperadores promete um show
    inesquec\u00edvel que n\u00e3o vai deixar ningu\u00e9m parado;
    <br>\u25fc SACOL\u00c9 DE CAIPIRINHA: rodadas de sacol\u00e9 de caipirinha a noite toda para dar aquela refrescada com muito sabor;
    <br>\u25fc HALLS E ENGOV: a distribui\u00e7\u00e3o de Halls e Engov na entrada dos banheiros est\u00e1 de volta, para todo mundo curtir a noite
    <br>;
    <br>------------------------------------------------------------
    <br>\ud83c\udfa7 LINE UP:
    <br>Jojo
    <br>
    <br>Bateria
    <br>Cocoa Mami (Clara, fundadora
    <br>)
    <br> (Rayo)
    <br>------------------------------------------------------------
    <br>\ud83c\udf7a INGRESSOS \ud83c\udf7a
    <br>Ingressos dispon\u00edveis:
    <br>- Venda Online atrav\u00e9s da plataforma
    <br>:
    <br>- Time de relacionamento e vendas Emikat\u00ea;
    <br>- Centros Acad\u00eamicos e Atl\u00e9ticas parceiras;
    <br>\ud83d\udd38 PISTA [OPEN BAR]: Cerveja AMSTEL, Vodka com Energ\u00e9tico, Refrigerante e \u00c1gua.
    <br>> Promocional:R$ 50,00
    <br>> Primeiro Lote: R$ 60,00
    <br>> Segundo Lote: R$ 70,00
    <br>\ud83d\udd38 \u00c1REA VIP [OPEN BAR]: Cerveja AMSTEL, Espumante, Tequila, Vodka com Energ\u00e9tico, Refrigerante e \u00c1gua.
    <br>> Promocional: R$ 65,00
    <br>> Primeiro Lote: R$ 75,00
    <br>> Segundo Lote: R$ 85,00
    <br>\ud83d\udd38 \u00c1REA MEZANINO HEINEKEN [OPEN BAR]: Cerveja HEINEKEN, Espumante, Tequila, Vodka com Energ\u00e9tico, Refrigerante e \u00c1gua.
    <br>> Promocional (somente online): R$ 110,00
    <br>> Primeiro Lote (somente online): R$ 140,00
    <br>> Segundo Lote (somente online): R$ 160,00
    <br>------------------------------------------------------------
    <br>\u267b MEU COPO ECO: A Cervejada Liberada n\u00e3o utiliza copos descart\u00e1veis desde a sua segunda edi\u00e7\u00e3o. Que tal copos reutiliz\u00e1veis irados e personalizados com a tem\u00e1tica da d\u00e9cima edi\u00e7\u00e3o?
    <br>> Meu Copo Eco - R$ 5,00
    <br>> Meu Copo Eco com porta-copos - R$ 10,00
    <br>E com o conceito-cal\u00e7\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, ap\u00f3s o pagamento na entrada do evento, a devolu\u00e7\u00e3o ao fim da festa e ressarcimento integral de quem n\u00e3o quiser levar o copo pra casa como recorda\u00e7\u00e3o.
    <br>------------------------------------------------------------
    <br>\u2705 A\u00c7\u00c3O SOCIAL: Bora ajudar o pr\u00f3ximo? Desde a oitava edi\u00e7\u00e3o, arrecadamos nossas tampinhas de cerveja por uma boa causa. E nesta edi\u00e7\u00e3o especial, n\u00e3o ser\u00e1 diferente!
    <br>Todas as tampinhas de cerveja ser\u00e3o doadas para o Cerepal - Centro de Reabilita\u00e7\u00e3o de Porto Alegre, O valor arrecadado com a venda de tampinhas serve para a confec\u00e7\u00e3o de cadeiras de rodas para o tratamento de crian\u00e7as
    com les\u00e3o cerebral.
    <br>------------------------------------------------------------
    <br>\ud83d\udea8 INFORMA\u00c7\u00d5ES IMPORTANTES
    <br>- Classifica\u00e7\u00e3o: 18 anos;
    <br>- Haver\u00e1 catraca eletr\u00f4nica para confer\u00eancia de ingressos falsos. Evite transtornos e n\u00e3o compre ingressos de cambistas;
    <br>- \u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO o acesso ao evento COM algum documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o com foto;
    <br>- Casos de ass\u00e9dio, abuso, racismo e homofobia n\u00e3o ser\u00e3o tolerados
    <br>------------------------------------------------------------
    <br>Preparados? Vamos fazer juntos a MELHOR CERVEJADA DO BRASIL.
    <br>. Beba com modera\u00e7\u00e3o.
    <br>. N\u00e3o compartilhe com menores de 18 anos.
    <br>. Se dirigir, n\u00e3o beba.
    <br>------------------------------------------------------------
    <br>Realiza\u00e7\u00e3o:
    <br>
    <br>Plataforma Oficial de Vendas:
    <br>Apoio:
    <br> |
    <br> |
    <br>
    <br>Promo\u00e7\u00e3o:
    <br>
    <br>
    <br>
    <br>
    <br>
    <br>
    <br> ", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/465428110950996"},{"name": "Viva Saud\u00e1vel \u2022 Abril", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55939879_1242532135871295_4855090572530024448_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6147eb051acbd7a119bcb2b304b35e22&oe=5D35EC40",
    "address": "Av. Nilo Pe\u00e7anha 3228, 91330-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 10:00:00"], "place": "Viva Open Mall (Viva Open Mall)", "organizers": ["Viva Open Mall"], "organizers_fallback_a": ["Viva Open Mall (Viva Open Mall)"], "description":
    "Claro Weekend apresenta: Viva Saud\u00e1vel Ed. Abril.
    <br>Outono chegou e \u00e9 hora de cuidar do corpo e da alimenta\u00e7\u00e3o para enfrentar o friozinho que est\u00e1 por vir. No s\u00e1bado, 06/04, acontece mais uma edi\u00e7\u00e3o do Viva Saud\u00e1vel! Muita atividade f\u00edsica, feirinha de produtos
    org\u00e2nicos, oficinas kids e muito mais! Confira a programa\u00e7\u00e3o completa abaixo e venha curtir em fam\u00edlia!
    <br>---- Todas as atividades s\u00e3o gratuitas, com exce\u00e7\u00e3o do Aul\u00e3o de Kangoo. ----
    <br>:: EXERC\u00cdCIOS F\u00cdSICOS ADULTO ::
    <br>10h: Aula de Stiletto com a
    <br>;
    <br>11h:
    <br>: traga o seu equipamento ou inscreva-se*.
    <br>*Atividade paga (alunos com kangoo pr\u00f3prio: R$ 20 | alunos sem kangoo: R$ 35 | loca\u00e7\u00f5es pelo whatsapp (51) 984909204).
    <br>:: ATIVIDADES KIDS ::
    <br>13h \u00e0s 14h: Oficina de Hortinha com a
    <br>;
    <br>15h \u00e0s 17h: Atividades de Artes Marciais e Agilidade a
    <br>.
    <br>:: ALIMENTOS DO BEM ::
    <br>10h \u00e0s 18h: Feirinha do
    <br> - alimentos org\u00e2nicos, granola, biscoitos, mel, entre outros.
    <br>:: CUIDADOS COM O CORPO ::
    <br>10h \u00e0s 14h: Degusta\u00e7\u00e3o de massagem com a
    <br>.
    <br>:: CLARO WEEKEND SHOW ::
    <br>18h: Show com
    <br>.
    <br>*Programa\u00e7\u00e3o sujeita a altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio.
    <br>Av. Nilo Pe\u00e7anha, 3228.
    <br>
    <br>
    <br>----
    <br>Ao participar dos eventos e atividades que estiverem ocorrendo nas depend\u00eancias do Viva Open Mall, voc\u00ea automaticamente autoriza o uso de imagem captada para publica\u00e7\u00e3o em nossas redes sociais, com objetivo de registro do evento,
    sem qualquer contrapresta\u00e7\u00e3o. No caso de menores de idade, os seus pais e/ou respons\u00e1veis concordam e autorizam o uso de imagem para esse fim.", "categories": ["Wellness", "Free Admission", "Kid Friendly"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/269964090581123"},{"name":
    "XII Parada Livre De Esteio", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/47384008_1700724056700546_236284151160897536_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a648b8594bfe71d417a7e5b94b6f3c71&oe=5D065805", "datetimes":
    ["2019-11-10 03:00:00"], "place": "Esteio", "organizers": ["Ong Amigos da Diversidade de Esteio"], "organizers_fallback_a": ["Esteio"], "description": "Primeiramente n\u00f3s da Organiza\u00e7\u00e3o da Parada Livre de Esteio, queremos agradecer a
    todos que estiveram presentes na edi\u00e7\u00e3o de 2018, e para n\u00e3o os deixarem com tanta saudades, a XII edi\u00e7\u00e3o, j\u00e1 tem data e hora marcada, dia 10.11.2019, salvem esta data...", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2015634358494762"},{"name":
    "FICA Comit\u00ea - Financiamento Coletivo Aut\u00f4nomo e Festa de 9 anos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/51569551_1183232851835247_1187522276539498496_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=68fddc114b2b8c164fa514b03bbb8f18&oe=5D49450C",
    "address": "Av. Augusto de Carvalho, 1225, 90010-390 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 12:00:00"], "place": "Galpao do Ibge", "organizers": ["Comit\u00ea Latino-Americano"], "organizers_fallback_a": ["Galpao do Ibge"], "description": "Campanha
    de arrecada\u00e7\u00e3o para realiza\u00e7\u00e3o de obra estrutural do piso do Comit\u00ea Latinoamericano.
    <br>Nosso Financiamento Coletivo \u00e9 simples, voc\u00ea contribui com R$20,00, ajuda o Comit\u00ea a continuar existindo, e ainda ganha um convite para a FESTA de 9 anos do Comit\u00ea, que ser\u00e1 no Galp\u00e3o do IBGE, no dia 4 de maio de 2019.
    <br>Como Contribuir?
    <br>1 - Direto no Comit\u00ea
    <br>2 - Dep\u00f3sito ou transfer\u00eancia nos seguintes bancos:
    <br>Banco do Brasil. Ag 1899-6 Ct 41.151-5
    <br>Josu\u00e9 santos farias Cpf 008.015.840-43
    <br>Santander Ag 1480 Conta 01020944-5
    <br>Claudia Maria Alves Marques - Cpf 30065840030
    <br>Caixa Econ\u00f4mica Federal - Ag 0435 CC 00078896-9
    <br>Raquel Marques Ledur (c\u00f3gigo 013 poupan\u00e7a)
    <br>Banrisul: Agencia 0040 CC 3518986702 Lisiane Gon\u00e7alves Brolese
    <br>Aten\u00e7\u00e3o: Tem que enviar comprovante de transf. ou dep\u00f3sito para garantir o seu pr\u00eamio. que \u00e9 a entrada n a Festa de 9 anos do Comit\u00ea
    <br>A obra precisar\u00e1 ser realizada no m\u00eas de fevereiro. Mas a arrecada\u00e7\u00e3o ir\u00e1 at\u00e9 o dia da Festa de 9 anos. Faremos a obra em fevereiro com o valor arrecadado at\u00e9 ent\u00e3o. O que faltar faremos um empr\u00e9stimo para
    ser pago at\u00e9 o final do Financiamento.
    <br>Se voc\u00ea quiser ajudar ainda mais, temos as seguintes maneiras:
    <br>Divulgue nas redes sociais
    <br>Convide as amigues pra contribuir
    <br>Contribua com valores maiores
    <br>Fique com cupons para vender
    <br>O or\u00e7amento da obra ficou em 24 mil, mais as despesas do m\u00eas (aluguel, contas, ajuda de custos para quem trabalha).", "categories": ["Causes"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/340144493259224"},{"name": "Raimundos & Tequila
    Baby - 25 Anos :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53609156_1742973889137299_7269125586046418944_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9faa6caef04c2457eb304b072b2eb180&oe=5D4A0FAA",
    "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 10:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Raimundos", "Tequila Baby", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a":
    ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "Raimundos e Tequila Baby, dois \u00edcones do rock brasileiro que est\u00e3o comemorando 25 anos de carreira em 2019, ir\u00e3o se apresentar mais uma vez juntos no Opini\u00e3o, no dia 27 de abril.
    <br>Raimundos + Tequila Baby
    <br>27 de abril, s\u00e1bado, a partir das 23h30
    <br>Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)
    <br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos
    <br>Realiza\u00e7\u00e3o: Maia Entretenimento e Opini\u00e3o Produtora
    <br>Cronograma:
    <br>22h \u2013 abertura da casa
    <br>23h30 \u2013 Tequila Baby
    <br>1h \u2013 Raimundos
    <br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>Ingressos:
    <br>Lote 1 [ESGOTADO]:
    <br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50
    <br>Inteira: R$ 100
    <br>Lote 2:
    <br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60
    <br>Inteira: R$ 120
    <br>Lote 3:
    <br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70
    <br>Inteira: R$ 140
    <br>Lote 4:
    <br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 85
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 80
    <br>Inteira: R$ 160
    <br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.
    <br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados
    na Lei Federal 12.933/13.
    <br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>Pontos de venda:
    <br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):
    <br>Multisom Iguatemi
    <br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de R$ 5 de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):
    <br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping
    <br>Online:
    <br>Informa\u00e7\u00f5es:
    <br>(51) 3211-2838", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/303376386993909"},{"name": "Capital Inicial em Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s552x414/49649116_2317738291803497_4010295493526552576_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=69258adaa25a45e2308af421252c44e9&oe=5D4EAB98",
    "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-10 09:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["RRany Produtora", "Capital Inicial", "No Palco"], "organizers_fallback_a":
    ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "O Capital Inicial retorna ao palco do Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna, em Porto Alegre, no dia 10 de agosto, fazendo um show que traz diversos sucessos dos mais de 30 anos de carreira da banda
    e can\u00e7\u00f5es do novo \u00e1lbum 'SONORA', lan\u00e7ado ano passado. Ingressos a partir do dia 10 de janeiro, \u00e0s 10h.
    <br> - Turn\u00ea Sonora
    <br>Quando: 10 DE AGOSTO (S\u00e1bado)
    <br>Onde:
    <br> (Av. Osvaldo Aranha, 685)
    <br>Realiza\u00e7\u00e3o:
    <br> e
    <br>Ingressos a partir de R$ 70 (em at\u00e9 3x, no cart\u00e3o de cr\u00e9dito).
    <br>Pontos de venda:
    <br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country (Av. T\u00falio de Rose, 80 - 2\u00ba andar) - De segunda a s\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | domingos e feriados, das 14h \u00e0s 20h.
    <br>Online: ", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/596022910848471"},{"name": "Djonga /Ret /Cynthia Luz /Froid /Recayd /ADL/JovemDex #RapInCena", "address": "Avenida Severo Dullius, 1995 - em frente ao aeroporto, 90200-310
    Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-14 08:00:00"], "place": "Pepsi On Stage", "organizers": ["Olimpo Produ\u00e7\u00f5es", "Filipe Ret", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Dfideliz", "Froid", "Jovemdex", "ADL - Al\u00e9m Da Loucura", "TriRap",
    "Lord ADL", "Rap In Cena", "Recayd Mob", "Djonga"], "organizers_fallback_a": ["Pepsi On Stage"], "description": "Olimpo Produ\u00e7\u00f5es, TriRap e Opini\u00e3o Produtora apresentam;
    <br>\"O maior Festival de RAP do Sul do Pa\u00eds\".
    <br> \u00e9 a uni\u00e3o de v\u00e1rias tribos, \u00e9 cultura e mensagem transmitida de n\u00f3s para n\u00f3s, \u00e9 o MAIOR festival de RAP do SUL do pa\u00eds onde seus melhores momentos s\u00e3o marcados, onde grandes hist\u00f3rias se relevam diante
    da incr\u00edvel diversidade proporcionada, onde a energia positiva \u00e9 contagiante, onde todo e qualquer sorriso ou choro \u00e9 realmente o sentimento mais puro misturado com a intensidade de cada detalhe, venha viver essa experi\u00eancia conosco
    e possibilitar que nossa afinidade crie uma conex\u00e3o intermin\u00e1vel de coisas boas, ta esperando o qu\u00ea? Somos melhores juntos por isso convidamos a todos para partir nessa aventura conosco e viver uma explos\u00e3o de sentimentos!
    <br>\u00c9 a ARTE rompendo barreiras e salvando vidas...
    <br>\"#RapInCena viva uma experi\u00eancia incr\u00edvel e liberte sua imagina\u00e7\u00e3o\".
    <br>\u2022 LINE-UP:
    <br>- Dj
    <br>-
    <br>-
    <br>\u2022 APRESENTADOR:
    <br>-
    <br>\u2022 ATRA\u00c7\u00d5ES:
    <br>-
    <br>-
    <br>-
    <br>-
    <br> (LAN\u00c7AMENTO CD \u201c
    <br>\u201d)
    <br>-
    <br> (D\u2019FIDELIZ, IGU, KLYN, DEREK, J\u00c9 SANTIAGO)
    <br>-
    <br> (1\u00ba SHOW EM PORTO ALEGRE)
    <br>-
    <br>-
    <br>-
    <br>
    <br> - (
    <br>)
    <br>-
    <br> (PELOTAS)
    <br>-
    <br>-
    <br> e
    <br> Oficial da Batalha do Olimpo
    <br>-
    <br>(RS) X
    <br>(RJ)
    <br>-
    <br>(RJ)
    <br>-
    <br> (RJ)
    <br>-
    <br> (RJ)
    <br>-
    <br> (RJ)
    <br>+ 4 Representantes do (RS) **Ser\u00e3o listados conforme resultado das seletivas.
    <br>;
    <br>Pista:
    <br>Lote 1:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,
    <br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$50,00
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 45
    <br>Inteira: R$ 90
    <br>Lote 2:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,
    <br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$60,00
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 55
    <br>Inteira: R$110,00
    <br>Lote 3:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,
    <br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$80,00
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$75,00
    <br>Inteira: R$150,00
    <br>:
    <br>Lote 1:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,
    <br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$70,00
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$65,00
    <br>Inteira: R$130,00
    <br>Lote 2:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,
    <br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$80,00
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$75,00
    <br>Inteira: R$150,00
    <br>Lote 3:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,
    <br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$90,00
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$85,00
    <br>Inteira: R$170,00
    <br>:
    <br>Lote 1:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,
    <br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$60,00
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$55,00
    <br>Inteira: R$110,00
    <br>Lote 2:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,
    <br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$70,00
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 65
    <br>Inteira: R$130,00
    <br>Lote 3:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,
    <br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$80,00
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$75,00
    <br>Inteira: R$150,00
    <br>: (EM CIMA DO PALCO COM ACESSO LIVRE A TODOS SETORES DO EVENTO) - SOMENTE 200 UNIDADES DISPON\u00cdVEIS.
    <br>Lote 1:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$150,00
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 145,00
    <br>Inteira: R$290,00
    <br>Lote 2:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,
    <br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$180,00
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$175,00
    <br>Inteira: R$350,00
    <br>Lote 3:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,
    <br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$200,00
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$195,00
    <br>Inteira: R$390,00
    <br>Observa\u00e7\u00e3o para compra dos ingressos;
    <br>Promoters - Taxa de conveni\u00eancia 10% do valor do ingresso)
    <br>PONTOS DE VENDA; LOJAS MULTISOM
    <br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):
    <br>Multisom Bourbon Wallig
    <br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de 10% a 15% de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):
    <br>Multisom Porto Alegre: Shopping Praia de Belas, Iguatemi, Bourbon Ipiranga, Barra Shopping Sul, Shopping Total e Andradas 1001
    <br>Multisom Regi\u00e3o Metropolitana: Bourbon S\u00e3o Leopoldo, Bourbon Novo Hamburgo, Park Shopping Canoas e Canoas Shopping
    <br>Cobertura Fotogr\u00e1fica:
    <br>Pedro Vieira Picture
    <br>Marcos Paulo Photos
    <br>Everton Bento Fotografia
    <br>Apoio:
    <br> Delivery
    <br>Promo\u00e7\u00e3o:
    <br>Realiza\u00e7\u00e3o:
    <br>Siga e fique por dentro de tudo!!!
    <br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 Anos
    <br>- Obrigat\u00f3rio a apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial com foto.
    <br>- Proibida a entrada de objetos que ponham em risco a sa\u00fade do p\u00fablico.
    <br>- Respeita as mina.
    <br>- N\u00e3o estrague a noite do pr\u00f3ximo.
    <br>- Se beber, volte de Uber.
    <br>- Proibida a entrada cal\u00e7ando chinelos e/ou camisetas de times de futebol.
    <br>- Permitido Bermudas e Bon\u00e9s.
    <br>- Aceitamos pagamento em dinheiro e cart\u00f5es Visa, Mastercard, Elo e American Express.
    <br>\u2022 Maiores informa\u00e7\u00f5es:
    <br>(51) 9 9180-0743 - J\u00falio Romani
    <br>(51) 9 9265-2764
    <br>(51) 9 9100-3930", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/512027399202125"},{"name": "Mindfulness no Parque", "address": "Rua 24 de Outubro, 200 - Moinhos de Vento, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28
    10:30:00"], "place": "Dmae Porto Alegre", "organizers": ["Sati Consci\u00eancia Plena"], "organizers_fallback_a": ["Dmae Porto Alegre"], "description": "VAMOS FAZER A MAIOR MEDITA\u00c7\u00c3O COLETIVA DE PORTO ALEGRE!
    <br>Venha conhecer a medita\u00e7\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o Plena e desfrutar de um momento de presen\u00e7a e desenvolvimento de tranquilidade, contemplando nosso belo cart\u00e3o postal e produzindo Vitamina D
    <br>Junte-se a n\u00f3s nesta celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 vida, \u00e0 natureza, ao ver\u00e3o e ao novo ano que se inicia, uma nova chance de fazer tudo melhor!
    <br>O encontro \u00e9 destinado tanto \u00e0 praticantes quanto \u00e0 pessoas que nunca tiveram contato com a pr\u00e1tica e que desejam conhec\u00ea-la.
    <br>Experimente uma amostra desta medita\u00e7\u00e3o que tem ajudado a milhares de pessoas ao redor do mundo a promover qualidade de vida, diminuir estresse e ansiedade.
    <br>Teremos uma conversa de apresenta\u00e7\u00e3o sobre o que \u00e9 Aten\u00e7\u00e3o Plena e quais s\u00e3o seus benef\u00edcios e seguimos com uma pr\u00e1tica guiada.
    <br>Os participantes devem vestir roupas confort\u00e1veis e levar uma canga, toalha ou e/ou cadeira port\u00e1til.
    <br>Traga tamb\u00e9m aquele chimarr\u00e3o esperto, uma garrafinha de \u00e1gua e o que mais for necess\u00e1rio para se proteger do sol e se manter hidratado no calor!
    <br>Convide a todos os seus amigos!
    <br>Aguardamos a sua presen\u00e7a!", "categories": ["Health", "Meditation"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/241748450048472"},{"name": "Mc Charada - Transferido", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53274665_302860513709962_3606945519802253312_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c4425a5717f34c99c4c9b04b30bcaa93&oe=5D385626",
    "datetimes": ["2019-04-18 10:00:00"], "place": "S\u00e3o Leopoldo", "organizers": ["Rocket Produtora", "P3 Produtora"], "organizers_fallback_a": ["S\u00e3o Leopoldo"], "description": "N\u00e3o ser\u00e1 1 e sim 2 shows !!!
    <br>Sabe aquele lance de uma not\u00edcia boa e uma ruim ? E se a gente oferecer s\u00f3 v\u00e1rias boas ?
    <br>Devido a log\u00edstica do MC Charada, o show ser\u00e1 transferido para dia 18 de abril, v\u00e9spera de feriado. Em compensa\u00e7\u00e3o, s\u00e1bado dia 15 de
    <br>, show
    <br> com MC Hollywood. Sim, ele com os seus grandes sucessos e a nova m\u00fasica lan\u00e7ada nesta semana, com MC kevinho.
    <br>Mas e o ingresso que comprei antecipado para ver o Mc Charada ?
    <br>Todos podem trocar pela exclusiva pulseira de pano + copo do show do MC Hollywood. E mais: s\u00e3o 2h de OPEN !!!
    <br>A troca deve ser realizada com a mesma pessoa com qual voc\u00ea comprou o ingresso para o show do MC Charada, mas at\u00e9 segunda-feira (data limite). Caso voc\u00ea prefira perder este super show com o MC Hollywood, com a pulseira de pano, copo
    exclusivo e 2h de OPEN, solicite o seu dinheiro tamb\u00e9m at\u00e9 segunda-feira. Ap\u00f3s esta data, n\u00e3o vamos mais efetuar troca ou ressarcimento. Quem deixar passar o prazo, poder\u00e1 trocar para o show de 18 de abril, sem preju\u00edzo,
    em data que ainda vamos divulgar.
    <br>Entendeu ? Voc\u00ea tem 3 op\u00e7\u00f5es:
    <br>01) MC Hollywood com muitas vantagens,
    <br>02) dinheiro ]
    <br>03) o ingresso para o show de 18 abril.
    <br>N\u00e3o falamos que seriam s\u00f3 not\u00edcias boas. Um novo show, j\u00e1 na pr\u00f3xima semana, in\u00e9dito, com pulseira de pano, copo exclusivo e open.
    <br>S\u00f3 isso ? N\u00e3oooooo ! Ainda vamos lan\u00e7ar muitas novidades, promo\u00e7\u00f5es e mais shows.
    <br>Ufaaaa, deu at\u00e9 para ficar sem f\u00f4lego.
    <br>Informa\u00e7\u00f5es:
    <br>(51) 997.437.143 - Thain\u00e1 Matiola
    <br>(51) 993.144.434 - Alex Weber
    <br>(51) 993.339.588 - William Silva", "categories": ["Music", "Funk carioca", "Funk music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/284640888909084"},{"name": "Aquecimento HONK! POA: Bate e Sopra e Ax\u00e9 Que Enfim no Bate", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55831586_358924534714010_113849159131332608_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1ab9ce5168a4ad4c0cea6cece92cc3b2&oe=5D42D8B0",
    "address": "Jo\u00e3o Alfredo, 701, 90050230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-05 11:00:00"], "place": "Bate", "organizers": ["Ax\u00e9 Que Enfim", "HONK POA", "Bate & Sopra"], "organizers_fallback_a": ["Bate"], "description": "O HONK! \u2013
    Festival de Fanfarras Ativistas vai desembarcar pela primeira vez em Porto Alegre e nada melhor que um aquecimento com duas atra\u00e7\u00f5es locais que far\u00e3o parte desse festival! A Bate & Sopra retorna ao palco do BATE trazendo muitas novidades,
    al\u00e9m das m\u00fasicas cl\u00e1ssicas pra fazer todo mundo dan\u00e7ar. Estreando no palco do BATE, o Ax\u00e9 que Enfim vai apresentar todos os hits que marcaram \u00e9poca e que n\u00e3o deixam ningu\u00e9m parado!
    <br>O Aquecimento HONK! POA visa apoiar o festival que ocorrer\u00e1 nos dias 24, 25 e 26 de Maio, e o valor arrecadado com os ingressos ser\u00e1 revertido para apoiar os custos do evento.
    <br>Quer contribuir pro festival acontecer? Bora! E t\u00e1 rolando financiamento coletivo tamb\u00e9m. Aqui:
    <br>\u2749 \u274a \u274b
    <br>\u274b Promo de ceva 600ml a R$ 10 at\u00e9 00h30.
    <br>\u274b Duas latinhas (350ml cada) de ceva a R$ 15 a noite toda.
    <br>\u2749 \u274a \u274b
    <br>INGRESSOS:
    <br>Antecipados: R$ 15
    <br>Na hora: R$ 18
    <br>Os ingressos antecipados podem ser adquiridos no Armaz\u00e9m do Largo (Travessa do Carmo \u2013 154) e junto aos coletivos (Bate & Sopra e Ax\u00e9 que Enfim).
    <br>Quer comemorar teu anivers\u00e1rio no Bate? Entra em contato atrav\u00e9s da p\u00e1gina ou do emaildobate@gmail.com e fica por dentro de todas as vantagens!
    <br>In\u00edcio da festa: 23h
    <br>In\u00edcio dos shows: 01h
    <br>\u274b \u00c9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de documento com foto para entrada no bar.
    <br>\u274b Aceitamos Visa, Master, Banri e Elo.
    <br>\u274b Temos chapelaria.
    <br>\u2749 \u274a \u274b
    <br>Respeita as mina!
    <br>\u2749 \u274a \u274b
    <br>Mais informa\u00e7\u00f5es:
    <br>emaildobate@gmail.com
    <br>Arte: Ananda Aliardi", "categories": ["Party", "Acoustic music", "Brazilian music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2170501946368050"},{"name": "Wander Wildner :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/52165067_1710661039035251_2548498821667618816_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=101c03f3ad57e7bd82b630407d7ab894&oe=5D4CA1DC",
    "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, n\u00ba 834 \u2013 Bairro Cidade Baixa, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 10:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a":
    ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "Wander Wildner ir\u00e1 retornar ao palco do Opini\u00e3o, no dia 17 de abril, para fazer o show de lan\u00e7amento do seu 12\u00ba trabalho de est\u00fadio, chamado \u201cO Mar Vai Muito Mais Al\u00e9m no Meu
    Olhar\u201d.
    <br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>Quarta-feira, dia 17 de abril, \u00e0s 22h
    <br> (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)
    <br>Abertura da casa: 20h30
    <br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos
    <br>Realiza\u00e7\u00e3o:
    <br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>Ingressos:
    <br>Lote 1:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 30
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 25
    <br>Inteira: R$ 50
    <br>Lote 2:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 40
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 35
    <br>Inteira: R$ 70
    <br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.
    <br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados
    na Lei Federal 12.933/13.
    <br>Demais descontos:
    <br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.
    <br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.
    <br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da
    Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).
    <br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>Pontos de venda:
    <br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):
    <br>Multisom Iguatemi
    <br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):
    <br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul
    <br>Online:
    <br>Informa\u00e7\u00f5es:
    <br>(51) 3211-2838", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2098863050206477"},{"name": "Djavan \u201cVes\u00favio\u201d em Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x395/50314575_2422240374515403_1113671761288757248_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=443367c11334b376897462fe36c15dc7&oe=5D4EDBE7",
    "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-26 09:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["No Palco", "Hits Entretenimento", "Djavan"], "organizers_fallback_a":
    ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "Um dos mais importantes representantes da m\u00fasica popular brasileira, Djavan volta aos palcos em 2019, com a turn\u00ea nacional de \u201cVes\u00favio\u201d, vig\u00e9simo quarto \u00e1lbum
    de sua carreira.
    <br> - \u201cVes\u00favio\u201d
    <br>Quarta-feira, dia 26 de junho, \u00e0s 21h
    <br> (Av. Osvaldo Aranha, 685)
    <br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos
    <br>Realiza\u00e7\u00e3o:
    <br>INGRESSOS:
    <br>Plateia Diamante
    <br>- Inteira: R$ 420
    <br>- Solid\u00e1rio: R$ 252
    <br>- Meia: R$ 210
    <br>- Clube Hits: R$ 168
    <br>Plateia Gold
    <br>- Inteira: R$ 340
    <br>- Solid\u00e1rio: R$ 204
    <br>- Meia: R$ 170
    <br>- Clube Hits: R$ 136
    <br>Plateia Baixa Central
    <br>- Inteira: R$ 300
    <br>- Solid\u00e1rio: R$ 180
    <br>- Meia: R$ 150
    <br>- Clube Hits: R$ 120
    <br>Plateia Baixa Lateral
    <br>- Inteira: R$ 220
    <br>- Solid\u00e1rio: R$ 132
    <br>- Meia: R$ 110
    <br>- Clube Hits: R$ 88
    <br>Plateia Alta Central
    <br>- Inteira: R$ 260
    <br>- Solid\u00e1rio: R$ 156
    <br>- Meia: R$ 130
    <br>- Clube Hits: R$ 104
    <br>Plateia Alta Lateral
    <br>- Inteira: R$ 180
    <br>- Solid\u00e1rio: R$ 108
    <br>- Meia: R$ 90
    <br>- Clube Hits: R$ 72
    <br>*Ingresso Solid\u00e1rio: 40% de desconto com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel. O alimento ser\u00e1 arrecadado no momento de entrada ao espet\u00e1culo. Desconto dispon\u00edvel na bilheteria e no site.
    <br>PONTOS DE VENDA
    <br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country: 14h \u00e0s 22h de segunda a s\u00e1bado e domingos das 14h \u00e0s 20h.
    <br>Hits Store (Shopping Praia de Belas \u2013 2\u00b0 andar): Segunda a Sabado, das 10 \u00e0s 22h/ Domingo das 14h \u00e0s 20h.
    <br>Online:
    <br>Associe-se no Clube Hits: clube.hte.com.br", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/329170537696519"},{"name": "Matu\u00ea :: Deck22", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s640x640/53665496_1951236008335904_2759665372721315840_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=669f7d13d1ef274c4039b607144ca3fb&oe=5D3A0E5D",
    "address": "Avenida Central, 2060, 95588000 Xangri-La", "datetimes": ["2019-04-19 11:00:00"], "place": "Deck22", "organizers": ["Matu\u00ea"], "organizers_fallback_a": ["Deck22"], "description": "Dropando o \"drink\" em mim a noite inteira
    <br>\"Dan\u00e7ando um bailinho\" a noite inteira
    <br>T\u00f4 com ela em um foguete de bobeira
    <br>T\u00f4 enlouquecendo mesmo que eu n\u00e3o queira...
    <br>MATU\u00ca vem com tudo pro nosso DECK22!!!
    <br>:: SEXTA | 19 DE ABRIL
    <br>:: ATRA\u00c7\u00c3O ::
    <br>:: MATU\u00ca
    <br>:: DJ LOY
    <br>:: KI FORNARI
    <br>:: INGRESSOS ::
    <br>:: VAMO APP:
    <br>:: LOJA PR\u00c9 REQUISITO - Cap\u00e3o da Canoa
    <br>**ATEN\u00c7\u00c3O**
    <br>O Deck22 n\u00e3o se responsabiliza por ingressos comprados de terceiros. Ingressos v\u00e1lidos somente comprados diretamente pelo cliente no VamoApp ou Loja Pr\u00e9 Requisito.
    <br>PS.: As vendas online de ingressos se encerram sempre as 21h do dia da festa! Bora e te antecipa, deckeiro!
    <br>Abertura da casa: 23h
    <br>Proibida a entrada de menores de 18 anos.
    <br>T\u00e1 bom assim?!
    <br>Ent\u00e3o ", "categories": ["Party", "DJ music", "Beer"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/421521581933767"},{"name": "Mindfulness in Company", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55540678_10161646842935261_2686566846114562048_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b3b31b3aa228450624eb25f2196432bf&oe=5D4FE65A",
    "address": "Coronel Lucas de Oliveira, 894 Petr\u00f3polis, 90440010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-24 07:30:00"], "place": "Sati Consci\u00eancia Plena", "organizers": ["Sati Consci\u00eancia Plena"], "organizers_fallback_a": ["Sati Consci\u00eancia
    Plena"], "description": "SOBRE O CURSO:
    <br>NOSSO MODO DE VIDA EST\u00c1 CADA VEZ MAIS COMPLEXO, VOL\u00c1TIL, INCERTO E AMB\u00cdGUO.
    <br>PARA TERMOS SUCESSO E SA\u00daDE NESTE CONTEXTO PRECISAMOS ABORD\u00c1-LO COM CALMA, CLAREZA E PRESEN\u00c7A.
    <br>FACILITAMOS O DESENVOLVIMENTO DE COMPET\u00caNCIAS ESSENCIAIS PARA INDIV\u00cdDUOS E ORGANIZA\u00c7\u00d5ES AMPLIAREM SEUS PR\u00d3PRIOS RECURSOS INTERNOS.
    <br>ATENDEMOS TANTO AS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES QUE EST\u00c3O INICIANDO O DESENVOLVIMENTO DA CONSCI\u00caNCIA CORPORATIVA QUANTO PARA AS QUE EST\u00c3O BUSCANDO UM PROFUNDO ENGAJAMENTO E MAIOR IMPACTO.
    <br>A BASE DE NOSSA ABORDAGEM \u00c9 A ATEN\u00c7\u00c3O PLENA (MINDFULNESS):
    <br>UM ESTADO MENTAL FOCADO E RELAXADO QUE PODE SER TREINADO E DESENVOLVIDO NA EXPERI\u00caNCIA DIRETA DO MOMENTO PRESENTE.
    <br>NESTE ESTADO DE CONSCI\u00caNCIA \u00c9 POSS\u00cdVEL TER MAIOR DISCERNIMENTO, CRIATIVIDADE E FOCO.
    <br>QUEM VAI GOSTAR?
    <br>ESTE CURSO DESTINA-SE A PROFISSIONAIS E ESTUDANTES DE QUALQUER \u00c1REA DO CONHECIMENTO E SEGMENTO DE MERCADO, QUE TENHAM INTERESSE EM APRENDER COMO SE TORNAR UMA PESSOA MAIS PRESENTE E CONSCIENTE, COM GANHOS EM AUTOCONHECIMENTO, QUALIDADE DE VIDA
    (SA\u00daDE, RELACIONAMENTOS) E PRODUTIVIDADE
    <br>PR\u00c9-REQUISITOS:
    <br>N\u00c3O H\u00c1.
    <br>COM ESSE CURSO VOC\u00ca VAI PODER:
    <br> \u2013 TREINAR SUA MENTE DE FORMA A DESENVOLVER HABILIDADES HUMANAS QUE AJUDEM VOC\u00ca A TRAZER MAIS RESULTADO PARA OS SEUS NEG\u00d3CIOS E EQUIPE;
    <br> \u2013 DESENVOLVER CRIATIVIDADE PARA ABORDAR PROBLEMAS COMPLEXOS EM AMBIENTES VUCA;
    <br> \u2013 DESENVOLVER CLAREZA MENTAL PARA A TOMADA DE DECIS\u00d5ES MAIS CONSCIENTES ;
    <br> \u2013 APRENDER COMO DESENVOLVER E CULTIVAR RESILI\u00caNCIA;
    <br> \u2013 COMPREENDER MELHOR SUA MENTE E INICIAR UM PROCESSO DE MUDAN\u00c7A DE PADR\u00d5ES QUE TRAGAM MELHOR SA\u00daDE F\u00cdSICA, MENTAL, EMOCIONAL E SOCIAL;
    <br>CONTE\u00daDO:
    <br>Acordando para o Piloto Autom\u00e1tico:
    <br>Voc\u00ea est\u00e1 consciente de suas a\u00e7\u00f5es e comportamentos?
    <br>Construindo Resili\u00eancia:
    <br>Novas possibilidade de lidar com o grande fluxo de est\u00edmulos que recebemos ao longo do dia atrav\u00e9s da percep\u00e7\u00e3o direta da experi\u00eancia.
    <br>Assertividade diante dos desafios:
    <br>Como cultivar a presen\u00e7a e responder com assertividade \u00e0s situa\u00e7\u00f5es desafiadoras.
    <br>Sustentabilidade da Pr\u00e1tica:
    <br>Fiz o curso e agora? Como colocar em pr\u00e1tica e experimentar os benef\u00edcios.
    <br>Facilitadoras:
    <br>Natasha Bontempi:
    <br>\u00c9 instrutora senior de Mindfulness pelo Mindfulness Training International. Atuou 14 anos no mundo corporativo (IBM), dentro da \u00e1rea de Recursos Humanos. Nos \u00faltimos 7 vem trabalhando com treinamento de soft skills e desenvolvimento
    humano em toda a Am\u00e9rica Latina;
    <br>\u00c9 formada em Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas pela USP e est\u00e1 fazendo P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia Transpessoal pela Unipaz.
    <br>Ane Saraiva:
    <br>Instrutora S\u00eanior Certificada pelo Mindfulness Trainings International sob orienta\u00e7\u00e3o do Lama Jangchub Sempa Gyatso. Come\u00e7ou a praticar medita\u00e7\u00e3o em 2011 em meio \u00e0 sua carreira como gestora. Participou de diversos
    retiros e viveu no Templo Budista Chagdud Gonpa Khadro Ling no ano de 2015. Ap\u00f3s experimentar os benef\u00edcios da medita\u00e7\u00e3o, decidiu disseminar esta bem-aventuran\u00e7a nos grandes centros urbanos. Estudante de psicologia, atualmente
    pesquisa a influ\u00eancia das interven\u00e7\u00f5es de Mindfulness no contexto organizacional e desenvolve grupos de Mindfulness em Porto Alegre e outras localidades do Brasil.
    <br>INFORMA\u00c7\u00d5ES DO CURSO:
    <br>Datas:
    <br>24/05 Palestra Introdut\u00f3ria
    <br> 25 e 26 Imers\u00e3o
    <br>Hor\u00e1rios:
    <br>24/05 19:30min \u2013 21:30min
    <br>25 e 26/05: 9h \u2013 17h com intervalo de almo\u00e7o.
    <br>Dura\u00e7\u00e3o: 16h/aulas
    <br>Local: Av. Lucas de Oliveira, 2507 Bairro Petr\u00f3polis (estacionamento pr\u00f3prio \u00c1rea 51)Porto Alegre RS
    <br>Investimento:
    <br>Palestra: R$ 50,00
    <br>Palestra + Curso Completo : R$ 697,00 individual (1\u00ba lote)
    <br> R$ 797,00 individual (2\u00ba lote)
    <br>Palestra + Curso Completo :R$ 1.497,00 grupos de 3 pessoas (1\u00ba lote)
    <br> R$ 1.697,00 grupos de 3 pessoas (1\u00ba lote)", "event_url": "https://www.facebook.com/events/262421951309280"},{"name": "MC RICK + OPEN BAR", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55726266_2414717708572138_7626022963023708160_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cc04d81b7a458d14e2ded49009e60f8f&oe=5D377D91",
    "address": "Avenida Pedro Adams Filho, 2340, 93320-002 Novo Hamburg, Rio Grande Do Sul, Brazil", "datetimes": ["2019-05-04 11:00:00"], "place": "Mix Eventos", "organizers_fallback_a": ["Mix Eventos"], "description": "S\u00c1BADO 04 DE MAIO DE 2019
    <br>MC RICK (a sensa\u00e7\u00e3o do momento)
    <br> PELA PRIMEIRA VEZ NA MIX CLUB
    <br>O MC MAIS TOCADO NOS BAILES DO BRASIL
    <br>MC Rick - Nada vai Mudar
    <br>Mc Rick - Acordar 11 Horas
    <br>MC Rick - Nada Mudou
    <br>MC Rick - Seu ex perdeu
    <br>MC Rick - Algu\u00e9m tem isqueiro
    <br>A FESTA SER\u00c1 COM OPEN BAR AT\u00c9 AS 4:00 DA MANH\u00c3.
    <br>Antecipados:
    <br>R$ 10,00 Feminino
    <br>R$ 30,00 Masculino
    <br>Pontos de Venda:
    <br>Lojas Multisom de Sapucaia, S\u00e3o Leopoldo e Novo Hamburgo.
    <br>E:
    <br>No escrit\u00f3rio da MIX EVENTOS - Av. Pedro Adams Filho, 2340
    <br>(ANTIGO BNZ CLUB)
    <br>Na hora:
    <br>R$ 20,00 Feminino
    <br>R$ 40,00 Masculino
    <br>Mais Informa\u00e7\u00f5es: (51) 984.942.882 (WhatsApp)", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/404067190370723", "organizers": ["Mix Eventos"]},{"name": "Mulamba ~ Lan\u00e7amento do 1\u00ba disco ~ Agulha", "cover_url":
    "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54463014_1021853774870269_6614617010162630656_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fe632d6879ca6d7a49dc3ec096d2ad0d&oe=5D0999C9", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130
    Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 07:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["No Palco", "Mulamba"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "Ap\u00f3s conquistar e impactar o p\u00fablico Brasil afora com singles como \"P.U.T.A.\",
    \"Espia Escuta\" e a faixa que leva o nome da banda,
    <br> retorna ao palco dos cavalinhos flutuantes para lan\u00e7ar seu primeiro \u00e1lbum.
    <br>Na sexta-feira, 26 de abril, o sexteto de instrumentistas, compositoras, int\u00e9rpretes e arranjadoras apresenta, pela primeira vez em Porto Alegre, o t\u00e3o aguardado disco hom\u00f4nimo.
    <br>||| Servi\u00e7o |||
    <br>||| Mulamba ~ Lan\u00e7amento do 1\u00ba disco ~ Agulha
    <br>||| Sexta-feira, 26 de abril de 2019
    <br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8
    <br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h
    <br>||| Ingressos |||
    <br>No site:
    <br>Lote Promocional limitado - R$ 20 - apenas online;
    <br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 25 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias antes do evento)
    <br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 30 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias antes do evento)
    <br>Na hora: mediante disponibilidade.
    <br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada
    ao evento.
    <br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos
    est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.
    <br>*** Valores de inteira: R$ 50 e R$ 60
    <br>||| Mulamba |||
    <br>Mulamba \u00e9 uma banda curitibana que pulsa for\u00e7a e poesia, unindo influ\u00eancias que v\u00e3o do rock \u00e0 m\u00fasica erudita. Juntas desde dezembro de 2015, Amanda Pac\u00edfico (voz), Cacau de S\u00e1 (voz), Caro Pisco (bateria), \u00c9rica
    Silva (baixo, guitarra e viol\u00e3o), Fer Koppe (violoncelo) e Na\u00edra Deb\u00e9rtolis (guitarra, baixo e viol\u00e3o) s\u00e3o contundentes em reiterar os anseios e as inquieta\u00e7\u00f5es de quem transforma a luta pela igualdade de g\u00eanero
    em batalha di\u00e1ria. O sexteto conquistou visibilidade ap\u00f3s a repercuss\u00e3o do v\u00eddeo de \u201cP.U.T.A\u201d, que est\u00e1 quase atingindo a marca de tr\u00eas milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no Youtube. Suas composi\u00e7\u00f5es
    traduzem tem\u00e1ticas de cunho social e pol\u00edtico, mas tamb\u00e9m falam de amor, fam\u00edlia e amizade.
    <br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos
    <br>||| Plataforma Oficial:
    <br>||| Artes por
    <br>Afonso De Lima", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/1534452410018012"},{"name": "Wander Wildner no Palo Santo em Esteio/RS 12 de abril sexta 22h", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53336662_570744700111917_1262972873266429952_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e54622c2884c889281cd278738dd5e08&oe=5D4B777F",
    "address": "Padre Felipe, 811, 93265158 Esteio", "datetimes": ["2019-04-12 07:00:00"], "place": "Palo Santo", "organizers": ["Wander Wildner"], "organizers_fallback_a": ["Palo Santo"], "description": "Wander Wildner apresenta o show de lan\u00e7amento
    de seu novo disco \"O Mar vai muito mais al\u00e9m no meu olhar\" no Palo Santo em Esteio/RS dia 12 de abril sexta as 22 horas. Acompanhado de Fred Vittola na bateria e Clauber Scholles no baixo ele mostra um repert\u00f3rio de musicas novas e cl\u00e1ssicos
    de sua carreira. Ingressos Antecipados no Palo Santo R$20, no dia e no local $30. Foto de Fernanda Chemale
    <br>ou\u00e7a o disco novo no link abaixo", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2118377731610331"},{"name": "O Baile do N\u00eago V\u00e9io em Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/49664364_2317783998465593_3312876659597639680_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7be494757e5cce90ae6d64f9a914eab6&oe=5D02304A",
    "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-22 09:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["RRany Produtora", "Alexandre Pires", "No Palco"], "organizers_fallback_a":
    ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "O baile mais estourado do Brasil est\u00e1 de volta a Porto Alegre! No dia 22 DE JUNHO, os ga\u00fachos t\u00eam um encontro marcado com
    <br> no Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna. Ser\u00e3o 3 horas de muita m\u00fasica e os principais hits dos anos 90. Ingressos a partir do dia 10/01, \u00e0s 10h.
    <br> apresenta O Baile do N\u00eago V\u00e9io
    <br>Quando: 22 DE JUNHO (S\u00e1bado, \u00e0s 21h)
    <br>Onde:
    <br> (Av. Osvaldo Aranha, 685)
    <br>Abertura da casa: 19h
    <br>Realiza\u00e7\u00e3o:
    <br>Ingressos a partir de R$ 80 (em at\u00e9 3x, no cart\u00e3o de cr\u00e9dito).
    <br>Pontos de venda:
    <br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country (Av. T\u00falio de Rose, 80 - 2\u00ba andar). De segunda a s\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | domingos e feriados, das 14h \u00e0s 20h.
    <br>Online: ", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/990064764517886"},{"name": "Coolture na Pista - SARRADA P\u00c1SCOAL - 20/04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53806368_2291814767757483_664215863397711872_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=68819754d0f1de0ae889f2f8e9948d92&oe=5D0B23B1",
    "address": "Av Central 2060, 95588000 Xangri-La", "datetimes": ["2019-04-20 11:00:00"], "place": "Coolture na Pista", "organizers": ["Coolture", "Complex Atl\u00e2ntida"], "organizers_fallback_a": ["Coolture na Pista"], "description": "Nessa P\u00e1scoa,
    <br>Vem sarrar com a gente!
    <br>A gente passou o ver\u00e3o todo no bola rebola, parado no bail\u00e3o de cop\u00e3o na m\u00e3o, tocando o terror e claro que, nesse feriado n\u00e3o podia ser diferente. Por isso, a sarrada est\u00e1 de volta para fechar a temporada oficialmente
    daqueeele jeito ~ e beeem acompanhada do Bar1e2 com tudo conectado. \u00c9, voc\u00eas que acharam que ia ficar tudo aberto s\u00f3 pelo carnaval, a P\u00e1scoa tb vai ser perfeita pra sarrar no ar e dar aqueles perdidos ~ n\u00e9?
    <br>E, para botar todo mundo pra quebrar, convidamos ele, que \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o do momento, o Rogerinho do Quer\u00f4. Quem sabe do tort\u00e3o pra esquerda, sabe beeem de quem a gente t\u00e1 falando! kkk E ele, que \u00e9 um estouuuuro, vem
    bem acompanhado de uma DJ maravilhooosa, que quando ela desce \u00e9 igual terremoto: DJ Agatha ~ uma das DJs do Baile da Gaiola. C\u00ea acredita? :) Al\u00e9m dessa dupla, nossa dupla de sempre, Lacet e Johnny 420, voltam a tomar conta do Bar1e2
    e da nossa kombi com aquele set pascoal especial para essa zua\u00e7\u00e3o surrrrreal! E tu n\u00e3o vai perder, n\u00e9?
    <br>Vem pascoar com a gente!
    <br>>>> NO COMANDO DA KOMBI
    <br>Rogerinho do Quer\u00f4
    <br>Agatha
    <br>Lacet
    <br>Johnny 420
    <br>>>> TICKETS (exclusivamente pelo seu celular):
    <br>ONNi
    <br>.
    <br>Entrada pela Coolture: R$60,00* (1 lote)
    <br>Entrada pelo Bar1: R$ 150,00 (consum\u00edvel)
    <br>*n\u00e3o consum\u00edvel
    <br>Mesas e camarotes pelo fone 51 99307-6075
    <br>Proibida a entrada de menores de 18 anos.
    <br>Follow us. @coolturebr", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/868413416883932"},{"name": "RapHop + Mateca + Rafo + Rost @scoobars", "address": "Rua Santo \u00c2ngelo, 424, 95625-000 Imb\u00e9", "datetimes": ["2019-04-18
    11:00:00"], "place": "Scooba", "organizers": ["MARCHESE", "ROST", "Rafo", "Mateca"], "organizers_fallback_a": ["Scooba"], "description": "RapHop
    <br>MATECA - Um dos grandes novos nomes da cena
    <br>, com mais de 5 MILH\u00d5ES de visualiza\u00e7\u00f5es no Youtube, chega invadindo o Scooba
    <br>Mateca - Te ensino a voar
    <br>Mateca - Deu Bom
    <br>Rafo tamb\u00e9m \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es confirmadas, com hits que dominaram o Litoral
    <br>Rafo - Na conta do pai
    <br>Novumm - Chega No Baile FT. Bell Mendes & Rafo
    <br>e mais...
    <br>Rost - Funk
    <br>Marchese - Rap \\ HipHop
    <br>Ingressos PROMO(sem fila):
    <br>Ingressos F\u00edsico: EM BREVE
    <br>classifica\u00e7\u00e3o +16.
    <br> ", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2295524737189768"},{"name": "Inferninho - MC RICK", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/54521027_540149469726280_102488150294659072_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2a13fe4204e45332ac239527a4769f07&oe=5D409B80",
    "address": "Av. S\u00e3o Miguel, 785, Centro, 93950-000 Dois Irm\u00e3os", "datetimes": ["2019-05-04 10:30:00"], "place": "Restaurante Atiradores", "organizers": ["FIVE"], "organizers_fallback_a": ["Restaurante Atiradores"], "description": "Vai segurando
    t\u00e1? MC RICK chegou!
    <br>Pu*** braba! De santo a gente n\u00e3o tem nada! Ent\u00e3o brota meu amor que la vem Inferninho!
    <br>Para o inferninho pt 2 estaremos trazendo o mc sensa\u00e7\u00e3o do momento! MC RICK pediu para levar o isqueiro...
    <br>TODAS MENINAS GANHAR\u00c3O CHIFRINHOS LUMINOSOS!
    <br>\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014
    <br>INGRESSOS
    <br>Promocional $25 24/03 \u00e1 10/04
    <br>2\u00ba Lote $30 10/04 \u00e1 25/04
    <br>3\u00ba Lote $40 25/04 \u00e1 03/05
    <br>-\u00c1REA VIP (c/copo personalizado) $50
    <br>-BACKSTAGE: $100(23h as 03h open bar \u201cbudwiser, energ\u00e9tico, vodka, \u00e1gua e refri\u201d)
    <br>-CAMAROTES: $1000 (consome todo valor + 10 ingressos)
    <br>\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014
    <br>Camarotes e informa\u00e7\u00f5es:
    <br>(51) 999163309- Fernando
    <br>(51) 992735440- Felipe
    <br>*Classifica\u00e7\u00e3o 16 anos;
    <br>*Seguran\u00e7as no local;
    <br>*Liberada entrada de Bon\u00e9;
    <br>*Proibido fumar no local;
    <br>*Proibida entrada com camisa de time e bermuda;", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/1591744600959775"},{"name": "Elza Soares :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54799989_2280086865377130_8473613790858969088_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7b01837a58f8d56219ef7107968a15d1&oe=5D038AE3",
    "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-25 08:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Elza Soares"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"],
    "description": "Elza Soares, uma das cantoras mais emblem\u00e1ticas da m\u00fasica brasileira de todos os tempos, ir\u00e1 se apresentar novamente no Opini\u00e3o, no dia 25 de maio, com a turn\u00ea do seu trabalho de est\u00fadio mais recente,
    chamado \u201cDeus \u00e9 Mulher\u201d.
    <br>25 de maio, s\u00e1bado, \u00e0s 20h
    <br> (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)
    <br>Abertura da casa: 18h30
    <br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos
    <br>Realiza\u00e7\u00e3o:
    <br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>Ingressos:
    <br>Lote 1:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60
    <br>Inteira: R$ 120
    <br>Lote 2:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70
    <br>Inteira: R$ 140
    <br>Lote 3:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 85
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 80
    <br>Inteira: R$ 160
    <br>Lote 4:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 95
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 90
    <br>Inteira: R$ 180
    <br>Lote 5:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 105
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 100
    <br>Inteira: R$ 200
    <br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.
    <br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados
    na Lei Federal 12.933/13.
    <br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>Pontos de venda:
    <br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):
    <br>Multisom Iguatemi
    <br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):
    <br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul
    <br>Online:
    <br>Informa\u00e7\u00f5es:
    <br>(51) 3211-2838", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/332916690684858"},{"name": "Letrux em Porto Alegre ~ Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55826892_2176713312352001_1581926052429561856_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b497806204e67f1242bf7465f4c3e7ff&oe=5D460EAF",
    "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-09 09:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Marquise 51", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Morrostock", "Alice Kranen", "Todt
    Produ\u00e7\u00f5es", "eja\u00f2kun produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "Letrux no Opini\u00e3o
    <br>A caprica mais astral du Br\u00e9sil est\u00e1 de volta a Porto Alegre.
    <br> toca no Bar Opini\u00e3o no dia 9 de maio e uma coisa \u00e9 certa: bota na tua cabe\u00e7a que isso aqui vai render!
    <br>Carinhoso apelido dado pelos amigos h\u00e1 alguns anos, LETRUX, como ficou conhecida no pa\u00eds ap\u00f3s o lan\u00e7amento do seu primeiro disco solo, EM NOITE DE CLIM\u00c3O, a escritora, cantora, compositora, poeta e atriz Let\u00edcia Novaes
    \u00e9 um dos nomes de maior destaque no cen\u00e1rio da m\u00fasica independente contempor\u00e2nea.
    <br>A abertura do show fica por conta da cantora e compositora
    <br>Alice Kranen
    <br> \u2665 Bora curtir esse rol\u00ea maravylhoso com altas doses de disco music e new age?! O mundo tem sido uma noite de clim\u00e3o eterna nos \u00faltimos anos, mas vamos resistir juntes numa pista de dan\u00e7a!
    <br>Servi\u00e7o
    <br>Letrux em Porto Alegre
    <br>Data: 9 de Maio \u00e0s 21h
    <br>Local: Bar Opini\u00e3o | Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834
    <br>Realiza\u00e7\u00e3o: Gamana,
    <br>,
    <br> e
    <br>Ingressos:
    <br>Lote 1: Esgotado
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 40
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 30
    <br>Inteira: R$ 60
    <br>Lote 2: Esgotado
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 50
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40
    <br>Inteira: R$ 80
    <br>Lote 3:
    <br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 60
    <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50
    <br>Inteira: R$ 100
    <br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.
    <br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados
    na Lei Federal 12.933/13.
    <br>Demais descontos:
    <br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.
    <br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.
    <br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da
    Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).
    <br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>Pontos de venda:
    <br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):
    <br>Multisom Iguatemi
    <br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):
    <br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul
    <br>Online: ", "categories": ["Music", "Concert", "Pop music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/640029216441244"},{"name": "DILSINHO - Lan\u00e7amento do DVD Terra do Nunca | Samba da Tropa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/53826568_1447256282083145_6128452791296851968_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7fa68f56bd92dd34cdbab70f6c28188b&oe=5D09CCBD",
    "address": "Avenida Severo Dullius, 1995 - em frente ao aeroporto, 90200-310 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 09:30:00"], "place": "Pepsi On Stage", "organizers": ["Tropa Produ\u00e7\u00f5es", "No Palco", "Dilsinho", "Trechos de Pagode"],
    "organizers_fallback_a": ["Pepsi On Stage"], "description": "DILSINHO - Lan\u00e7amento do DVD Terra do Nunca | Samba da Tropa
    <br>\u00c9 isto mesmo, voc\u00eas n\u00e3o estavam esperando? Ent\u00e3o programem-se porque vem a\u00ed com exclusividade da Tropa Produ\u00e7\u00f5es o Lan\u00e7amento do 1\u00ba DVD dele @dilsinho.
    <br>\u27a5 Dia 15 de Junho (s\u00e1bado) \u00e0 partir das 21h30min.
    <br>\u27a5 No Pepsi on Stage (Av. Severo Dullius, 1.995 - Anchieta, Porto Alegre - RS).
    <br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>\u2263 ATRA\u00c7\u00d5ES \u2263
    <br>\u27a5 DILSINHO | Lan\u00e7amento DVD Terra do Nunca.
    <br>\u27a5 Na Levada
    <br>\u27a5 Pyra\u00e7\u00e3o
    <br>\u2263 APRESENTA\u00c7\u00c3O \u2263
    <br>\u27a5 Ju Vieira
    <br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>\u2263 INGRESSOS ANTECIPADOS \u2263
    <br>\u27a5 PISTA - 1\u00ba Lote
    <br>Meia-entrada = R$30,00.
    <br>Promocional = R$35,00.
    <br>Inteira = R$60,00.
    <br>\u27a5 \u00c1REA VIP - 2\u00ba Lote
    <br>Meia-entrada = R$75,00.
    <br>Promocional = R$80,00.
    <br>Inteira = R$150,00.
    <br>\u27a5 MEZANINO - 2\u00ba Lote
    <br>Meia-entrada = R$85,00.
    <br>Promocional = R$90,00.
    <br>Inteira = R$170,00.
    <br>\u201cINGRESSOS COM VALORES PROMOCIONAIS
    <br>(Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1 kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, DISPON\u00cdVEL PARA QUALQUER PESSOA).
    <br>\u201cINGRESSOS DE MEIA-ENTRADA: Aos estudantes adquirentes de ingressos \u201cmeia-entrada\u201d, \u00e9 necess\u00e1rio a apresenta\u00e7\u00e3o do documento do estudante (carteira nacional de identifica\u00e7\u00e3o estudantil) ou a CIE (carteira
    de identifica\u00e7\u00e3o estudantil) na entrada do evento, conforme a Lei 12.933/13.
    <br>OBS: \u201cCARTEIRAS de institui\u00e7\u00f5es de ensino ou, PASSES de \u00f4nibus estudantil (TRI/TEU/ e afins) N\u00c3O S\u00c3O ACEITOS.\u201d
    <br>\"INGRESSO DE MEIA-ENTRADA: Apenas 1 ingresso vendido por CPF\"
    <br>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O 14 ANOS
    <br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>\u2263 PONTOS DE VENDAS \u2263
    <br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):
    <br>\u0f1d Multisom Iguatemi
    <br>Demais pontos de venda (com cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):
    <br>\u0f1d Multisom - Andradas 1001
    <br>\u0f1d Multisom - Praia de Belas
    <br>\u0f1d Multisom - Barra Shopping Sul
    <br>\u2263 TAXAS DE CONVENI\u00caNCIA \u2263
    <br>\u0f1d Valor fixo: R$5,00
    <br>\u2263 VENDAS ONLINE \u2263
    <br>\u0f1d
    <br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>x FRONT VIP
    <br>\u0f1d R$2.000.00 = Espa\u00e7o para 8 pessoas + 3 Copos Personalizados.
    <br>x CAMAROTES INFERIORES
    <br>\u0f1d R$2.000,000 = Espa\u00e7o para 12 pessoas + 5 Copos Personalizados.
    <br>x CAMAROTES SUPERIORES
    <br>\u0f1d R$1.500,00 = Espa\u00e7o para 12 pessoas + 5 Copos Personalizados.
    <br>x CAMAROTES GOLD
    <br>\u0f1d R$3.000,00 = Espa\u00e7o para 15 pessoas + 5 Copos Personalizados.
    <br>INFOS & RESERVAS: (51) 3085-0525 \u201cWhatsApp Business\u201d.
    <br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>\u27a5 REALIZA\u00c7\u00c3O
    <br>Tropa Produ\u00e7\u00f5es @tropaproducoes
    <br>\u27a5 APOIO
    <br>Trechos de Pagode @trechosdepagode
    <br>Moita Lanches @moitalanches
    <br>\u27a5 PROMO\u00c7\u00c3O
    <br>R\u00e1dio 92 @92radio
    <br>Informa\u00e7\u00f5es:
    <br>(51) 3085-0525", "event_url": "https://www.facebook.com/events/385162082276814"},{"name": "Coolture - I LOVE HIP HOP - 06/04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54432418_2304639706474989_1337707644974006272_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3ccdcd304fe69d7b170d3d23518e309a&oe=5D3CBBCE",
    "address": "Av. Pl\u00ednio Brasil Milano, 77, 90520-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 11:00:00"], "place": "Coolture", "organizers_fallback_a": ["Coolture"], "description": "1,2,3,4, go!
    <br>A festa pra quem \u2665 hip hop est\u00e1 de volta! Quem a\u00ed lembra dos maiores hits trazidos sob as vozes do 50 cent, Fergie, Riri, Outkast, Snoop Dogg, Eminem e mais? E dos cl\u00e1ssicos de hoje, comandados por Drake, Post Malone e Kanye West?
    Ent\u00e3o pode contar os dias pra matar as sdds, que a nossa noite de hip hop voltou com tudo pra mais uma edi\u00e7\u00e3o \u00e9pica! Se liga:
    <br>Nosso parceiro paulista, o DJ Heron Love, vem com toda refer\u00eancia e set preparados pra colocar s\u00f3 pedradas pra essa noite. E, quem j\u00e1 viu ele por aqui, sabe que ele \u00e9 ~ o brabo. Para completar no comando do fusca, o nosso residente
    Johnny 420 divide o set com o DJ MilkShake, trazendo hits naquele set misturado que todo mundo tamb\u00e9m \u2665.
    <br>E a\u00ed,
    <br>Bora?
    <br>>>> NO COMANDO DO FUSCA
    <br>DJ Heron Love
    <br>Johnny 420
    <br>Milkshake
    <br>>>> TICKETS (exclusivamente pelo seu celular):
    <br>ONNi
    <br>.
    <br>1\u00ba Lote: $60 pratas.
    <br>2\u00ba Lote: $70 pratas.
    <br>3\u00ba Lote: conforme disponibilidade e valor
    <br>Mesas e camarotes pelo fone 51 99307-6075
    <br>Yooo.
    <br>Follow us. @coolturebr", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/993315964192819", "organizers": ["Coolture"]},{"name": "Baile do Ritter \u2022 20/04 | Bar do Yuri", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55798274_2350600948516246_3053496416291782656_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c231cb4b759d014ce4abed1db3e5b8d9&oe=5D4FF880",
    "address": "Av. Rio Grande,136, 95625-000 Imb\u00e9", "datetimes": ["2019-04-20 12:00:00"], "place": "Bar do Yuri", "organizers": ["RITTER"], "organizers_fallback_a": ["Bar do Yuri"], "description": "Um novo conceito e uma nova hist\u00f3ria, nova
    label que traz o melhor da m\u00fasica eletr\u00f4nica e do Funk
    <br>Entrar no baile e f\u00e1cil, dif\u00edcil \u00e9 sair
    <br>Line
    <br>Jeff Graciano
    <br>RITTER
    <br>Pl\u00ednio Araujo
    <br>FERMY
    <br>Confirmando no evento
    <br>Elas Free at\u00e9 00:30h;
    <br>Eles R$20 at\u00e9 00:30h
    <br>Informa\u00e7\u00f5es
    <br>51 98277977
    <br>Chegue cedo evite filas!
    <br>Proibido entrada:
    <br>Bon\u00e9, touca\\capuz, camisa de time, corrente grossa\u2026
    <br>Classifica\u00e7\u00e3o 18 anos.", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/654786284967019"},{"name": "Cancela o Moz\u00e3o/Confirma a Balada|\u2022Birthday do Weendel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/54400083_2306442552753828_2313275922565824512_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5e4b9a6a5f56b0cde86cc88de9ae480a&oe=5D4B6590",
    "address": "Avenida Mathias Steffens, 2464, 95755000 S\u00e3o Jos\u00e9 Do Hort\u00eancio, Rio Grande Do Sul, Brazil", "datetimes": ["2019-07-20 10:30:00"], "place": "Terrasso Gastro E PUB", "organizers": ["Weendel Metz"], "organizers_fallback_a":
    ["Terrasso Gastro E PUB"], "description": "\ud83d\udca5\ud83d\udca3\ud83d\udca2Cansado das mesmas festas sempre,
    <br> ta lan\u00e7ando uma festa um pouco diferente,ent\u00e3o pra sua noite ser repleta de coisas meias insanas voc\u00ea deve\"CANCELA O MOZ\u00c3O E CONFIRMA A BALADA\"!!! Aquele anivers\u00e1rio do nosso produtor esse ano vai ser meio que stilo americano,ent\u00e3o
    safadeza n\u00e3o faltar\u00e1.\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude08\ud83d\ude31
    <br>\ud83c\udfb2\ud83c\udf7bCOPOS PERSONALIZADOS PARA QUEM ADQUIRIR INGRESSO PROMOCIONAL.Lote para qual esta designado a convidados.\ud83e\udd43\ud83c\udfb1
    <br>\ud83c\udf9fINGRESSOS:\u2199\u2199\u2199
    <br>*1\u00b0 Lote(Promocional): R$ 15,00.*
    <br>2\u00b0 Lote(Antecipado):R$ 20,00.
    <br>3\u00b0 Lote(Na hora): R$ 25,00.
    <br>\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffbSe liga no que te espera:\u2199\u2199\u2199
    <br>\ud83d\udc92BARRACA DO BEIJO\ud83c\udfe9
    <br>\ud83d\udc9e\ud83d\udc02TOURO MEC\u00c2NICO\ud83d\udc03\u2764(Caso n\u00e3o chova)
    <br>\ud83d\udcf8ESPA\u00c7O RESERVADO PARA FOTOS\ud83d\udcf7
    <br>\ud83c\udf54\ud83c\udf5fESPA\u00c7O FOOD\ud83c\udf2d\ud83c\udf55
    <br>\ud83d\udcfd\ud83c\udfa5 Filmes americanos passando no tel\u00e3o durante a noite pra tu se sentir em casa!!\ud83c\udf36\ud83d\ude08\ud83c\udfac
    <br>LINE UP:\ud83d\udd0a\ud83d\udeab\u26a0
    <br>\ud83c\udfa7FUNK PRIME(Atra\u00e7\u00e3o Nacional e Internacional) \ud83c\udfa7
    <br>\ud83c\udfa7DJ CAPU(Atra\u00e7\u00e3o Planeta Atl\u00e2ntida e Universo Alegria) \ud83c\udfa7
    <br>\ud83c\udfa7GIANTS OF FUNK(Funk Proibid\u00e3o)\ud83c\udfa7
    <br>\ud83c\udfa7DJ ROJ\u00c3O(OPEN FORMAT)\ud83c\udfa7
    <br>\ud83c\udfa7DJ WEENDEL METZ(OPEN FORMAT)
    <br>\ud83d\udcf8Cobertura Fotogr\u00e1fica:Everton Bento e Larissa Senger.\ud83d\udcf7
    <br>\ud83c\udfb5\ud83d\udd0aVander Sonoriza\u00e7\u00e3o.\ud83c\udf9b\ud83c\udfb6
    <br>\u2022 \ud83d\udeab\ud83d\udd1eSensura do evento:menores de 15 anos n\u00e3o poder\u00e3o ter acesso ao evento. Ent\u00e3o n\u00e3o adianta insistir.Ent\u00e3o se joga com a gente que a noite vai ser quente\ud83d\udc83\ud83c\udffc e n\u00e3o se esque\u00e7am
    de levar documento com foto.\ud83d\ude0d
    <br>\u2022Lembrando no entanto,se for vim pra brigar nem saia de casa,nosso evento \u00e9 voltado para a divers\u00e3o do p\u00fablico,tornando proibido qualquer tipo de preconceito ou brincadeira desagrad\u00e1vel contra ra\u00e7a,cor,etc..
    <br>Mais informa\u00e7\u00f5es:Weendel Metz \ud83d\udcf2051996228535", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/412846892851801"},{"name": "\"Tchau Pra Quem Namora\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53864628_408410816636311_5310946190735441920_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0699367f97c885e69789c4587135514e&oe=5D3EF418",
    "address": "Avenida Mathias Steffens, 2464, 95755000 S\u00e3o Jos\u00e9 Do Hort\u00eancio, Rio Grande Do Sul, Brazil", "datetimes": ["2019-04-12 11:00:00"], "place": "Terrasso Gastro E PUB", "organizers": ["GN Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a":
    ["Terrasso Gastro E PUB"], "description": "Apresentamos a festa Tchau pra quem Namora!
    <br>Uma festa totalmente Funk a noite toda\ud83d\udd25\ud83d\ude08
    <br>Loca: Terrasso
    <br>Data 12/04/19
    <br>Hor\u00e1rio 23hrs
    <br>\ud83d\udd0aLine up
    <br>Dj
    <br>Dj Deck
    <br>Giants off funk
    <br>\u27a1\ufe0fIngressos \u2b05\ufe0f
    <br>Antecipado 15 reais
    <br>Na hora 20 reais
    <br>\u26a0\ufe0fOBSERVA\u00c7\u00d5ES \u26a0\ufe0f
    <br>Brigas, confus\u00f5es ou discuss\u00f5es n\u00e3o ser\u00e3o toleradas no evento, os envolvidos ser\u00e3o retirados do local.
    <br>Quem for pego com drogas ou algo il\u00edcito ser\u00e1 retirado do evento
    <br> ", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/254258835456629"},{"name": "Mans\u00e3o das Santinhas - A despedida com MC DAVI!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/53499938_2883871801623747_3153881686173810688_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ee23321872f70f5811ca4cf392a3c32f&oe=5D4FE3CE",
    "address": "Rua Para\u00edba, 80, 93700-000 Campo Bom", "datetimes": ["2019-04-05 10:00:00"], "place": "Celebra Hall", "organizers": ["Inove Produtora", "Dj Baruffi"], "organizers_fallback_a": ["Celebra Hall"], "description": "Isso mesmo! Esta chegando
    ao fim nossa Mans\u00e3o. Essa vai ser a \u00faltima edi\u00e7\u00e3o da mans\u00e3o mais amada de todas... Por tr\u00eas anos a gente dan\u00e7ou no palco, beijou, subiu no quartinho e fez muita festa: Mas a vida \u00e9 assim, somos um ciclo e tudo
    tem seu fim: Por isso nossa pen\u00faltima edi\u00e7\u00e3o promete grandes surpresas e dicas para nossa edi\u00e7\u00e3o final em MAIO!
    <br>\ud83d\udd36 INGRESSO FREE as 100 MENINAS que publicarem uma m\u00fasica no evento e marcar mais uma amiga GANHA ISENTO + acesso fila vip! (LISTA ENCERRADA);
    <br>\ud83c\udfa7 LINE UP
    <br>MC DAVI
    <br>DJ BARUFFI
    <br>DJ LUDI
    <br>\ud83d\udccd PIXXXTA DA MANS\u00c3O
    <br>Aqui toca os melhores hits do funk, eletro house, sertanejo e pop! Nosso som \u00e9 ecl\u00e9tico, do cl\u00e1ssico ao ousado: Aten\u00e7\u00e3o novinh4s a noite ser\u00e1 regada com divers\u00e3o + fotos ousadas!
    <br>\ud83d\udccd TERRA\u00c7O LOUNGE
    <br>Tu j\u00e1 conhece n\u00e9? Aqui \u00e9 o ponto de encontro pra trocar aquela ideia com os amigos ou descansar e trovar o crush ou chamar aquele contatinho de cantinho!
    <br>\ud83d\udccd \u00c1REA VIP (quartinho da mans\u00e3o)
    <br>Acesso exclusivo para promoters credenciados com a Inove Produtora e convidados com pulseiras VIPS!
    <br>\u2630 FORMANDOS INOVE
    <br>Formandos com contrato fechado com a produtora tem ingresso isento at\u00e9 00h. Devem enviar nome completo no site produtora acessando:
    <br> at\u00e9 o dia 01/04.
    <br>\u2796 PONTOS DE VENDA
    <br>NOVO HAMBURGO
    <br>- Bulldog Store NH
    <br>EST\u00c2NCIA VELHA
    <br>- Authentic Boardshop
    <br>\u2796 MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:
    <br>Cleber Baruffi - 99573-0915
    <br>Maicon Japa - 99811-9592
    <br>Instagram: @inoveprodutora
    <br>\u2796 MODELO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O
    <br>Clique no link:
    <br>- Estar\u00e1 vetado camisas de time, correntes, casacos com capuz, bermuda, regata e bon\u00e9s. Haver\u00e1 chapelaria no local!
    <br>- Proibido a venda e consumo de bebida alco\u00f3lica e cigarro para menor de 18 anos, bon\u00e9 e bermuda. Evento monitorado por seguran\u00e7as terceirizados com oficio pedindo apoio da Brigada Militar de Campo Bom e supervis\u00e3o do Conselho
    Tutelar.
    <br>- Classifica\u00e7\u00e3o:
    <br>Idade: 15 anos com autoriza\u00e7\u00e3o autenticada em cart\u00f3rio + documento de identidade original.
    <br>Idades: 16 e 17 autoriza\u00e7\u00e3o simples + documento de identidade do menor + c\u00f3pia do RG do respons\u00e1vel legal que assinou o autoriza\u00e7\u00e3o. ", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/306509356729086"},{"name":
    "Villa Mix Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53150382_1167689170078811_81790973478174720_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fe834b4806a8377ca47ef257d54db1b1&oe=5D049529", "address":
    "Avenida Edvaldo Pereira Paiva, S/N, 90110-060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 10:00:00"], "place": "Anfiteatro P\u00f4r Do Sol", "organizers": ["Villa Mix Festival", "Gusttavo Lima", "92 R\u00e1dio", "Hits Entretenimento", "No Palco", "Kevinho",
    "Felipe Ara\u00fajo"], "organizers_fallback_a": ["Anfiteatro P\u00f4r Do Sol"], "description": "O VillaMix Festival \u00e9 o maior festival de m\u00fasica do pa\u00eds. O evento \u00e9 conhecido por apresentar grandes nomes da m\u00fasica brasileira,
    oferecer uma superestrutura, exaltar o glamour e a tradi\u00e7\u00e3o da m\u00fasica nacional. Chega a Porto Alegre para garantir a emo\u00e7\u00e3o do p\u00fablico.
    <br>HOR\u00c1RIO DO 1\u00ba SHOW: a definir
    <br>ABERTURA DOS PORT\u00d5ES: 10H
    <br>\u27a1 ATRA\u00c7\u00d5ES:
    <br>-
    <br>-
    <br>-
    <br>-
    <br>-
    <br>-
    <br>\u27a1 INGRESSOS:
    <br>Villa Arena (1\u00ba Lote)
    <br>- Inteira: R$ 60,00
    <br>- Meia: R$ 30,00
    <br>Villa Extra - Copo Cheio (2\u00ba Lote)
    <br>- Inteira: R$ 126,00
    <br>- Meia: R$ 96,00
    <br>Villa Prime - Open Bar (3\u00ba Lote)
    <br>- Inteira: R$ 210,00
    <br>- Meia: R$ 180,00
    <br>Backstage - Open Bar & Food (2\u00ba Lote)
    <br>- Inteira: R$ 400,00
    <br>- Meia: R$ 370,00
    <br>Villa Lounge - Open Bar & Buffet Internacional (1\u00ba Lote)
    <br>- Inteira: R$ 900,00
    <br>- Meia: R$ 870,00
    <br>\u27a1 PONTOS DE VENDA:
    <br>-
    <br> (Shopping Praia de Belas \u2013 2\u00b0 andar
    <br>Porto Alegre / RS). De Segunda a S\u00e1bado, das 10 \u00e0s 22h/
    <br>Domingo das 14h \u00e0s 20h.
    <br>-
    <br>:
    <br>- Lojas
    <br> (Alvorada, Bento Gon\u00e7alves, Cachoeirinha Shopping do Vale, Camaqu\u00e3, Canoas Shopping e ParkShopping, Caxias do Sul, Gravata\u00ed Centro e Gravata\u00ed Shopping, Gua\u00edba, Esteio, Lajeado, Passo Fundo Bella Citta, Pelotas, Novo Hamburgo
    e Montenegro)
    <br>\u27a1 DESCRI\u00c7\u00c3O DOS SETORES:
    <br>VILLA LOUNGE
    <br>\u00c1rea exclusiva mais desejada do Villa Mix Festival Porto Alegre. Espa\u00e7o Reservado e Coberto dentro do setor Backstage Brahma, decorado e com todo o conforto.
    <br>Open Bar de agua, cerveja, refrigerante, vodka, whisky, espumante, energ\u00e9tico e caipirinhas (bebidas importadas) e Buffet Internacional.
    <br>BACKSTAGE BRAHMA
    <br>Espa\u00e7o elevado e coberto ao lado do palco (camarote) com acesso a \u00e1rea exclusiva na frente (n\u00e3o coberta). Open bar de \u00e1gua, cerveja, vodka, refrigerante e whisky. Open food. Shows exclusivos.
    <br>VILLA PRIME
    <br>\u00c1rea n\u00e3o coberta, vista privilegiada dos shows, acesso a frente ao palco. Open bar com agua, cerveja e refrigerante.
    <br>VILLA EXTRA
    <br>\u00c1rea n\u00e3o coberta. Com direito a 01 (um) ticket de \u00e1gua, cerveja ou refrigerante.
    <br>VILLA ARENA
    <br>\u00c1rea n\u00e3o coberta.
    <br>Apresentado por: Cerveja Brahma Oficial
    <br>Realiza\u00e7\u00e3o:
    <br> e
    <br>Patroc\u00ednio:
    <br>Promo\u00e7\u00e3o:
    <br>Informa\u00e7\u00f5es:
    <br>(51) 9 8050-7866", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/578660259275604"},{"name": "Rodriguinho + Gaab + AhMrDan (DVD LEGADO) | Samba da Tropa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/50192525_1403957163079724_7478205195311120384_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=89b47390467c3ac82439087d36134f1a&oe=5D4772A0",
    "address": "Rua Ot\u00e1vio Francisco Caruso da Rocha, 301, 90010395 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 09:30:00"], "place": "Centro de Eventos Casa do Ga\u00facho", "organizers": ["Tropa Produ\u00e7\u00f5es", "No Palco", "Gaab", "Trechos de
    Pagode", "Rodriguinho", "Ahmrdan"], "organizers_fallback_a": ["Centro de Eventos Casa do Ga\u00facho"], "description": "LEGADO: O que \u00e9 transmitido a gera\u00e7\u00f5es que se seguem. E a Tropa Produ\u00e7\u00f5es traz a Porto Alegre com EXCLUSIVIDADE
    o LAN\u00c7AMENTO DO DVD de 3 gera\u00e7\u00f5es de uma fam\u00edlia que quando se juntam n\u00e3o tem outro resultado al\u00e9m de muita m\u00fasica boa.
    <br>\u27a5 Dia 13 de Abril (s\u00e1bado) \u00e0 partir das 21h30min.
    <br>\u27a5 Na Casa do Ga\u00facho (R. Ot\u00e1vio Francisco Caruso da Rocha, 301 - Centro, Porto Alegre - RS)
    <br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>\u2263 ATRA\u00c7\u00d5ES \u2263
    <br>\u27a5 RODRIGUINHO (Legado)
    <br>\u27a5 AHMRDAN (Legado)
    <br>\u27a5 GAAB (Legado)
    <br>\u27a5 Na Levada
    <br>\u27a5 Pyra\u00e7\u00e3o
    <br>\u2263 APRESENTA\u00c7\u00c3O \u2263
    <br>\u27a5 Ju Vieira
    <br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>\u2263 INGRESSOS ANTECIPADOS \u2263
    <br>\u27a5 PISTA
    <br>Meia-entrada = R$45,00.
    <br>Promocional = R$50,00.
    <br>Inteira = R$90,00.
    <br>\u27a5 \u00c1REA VIP
    <br>Ingressos Esgotados.
    <br>\u27a5 JIRAU
    <br>Meia-entrada = R$20,00.
    <br>Promocional = 25,00.
    <br>Inteira = R$40,00.
    <br>\u27a5 OPEN BAR
    <br>Ingressos Esgotados.
    <br>(Setor Open Bar ter\u00e1 REFRI - CERVEJA e \u00c1GUA LIBERADO \u00c0 NOITE TODA e n\u00e3o ter\u00e1 valores promocional e de meia-entrada).
    <br>\u201cINGRESSOS COM VALORES PROMOCIONAIS
    <br>(Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1 kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, DISPON\u00cdVEL PARA QUALQUER PESSOA). \u201cOS ALIMENTOS dever\u00e3o ser entregues na Casa do Ga\u00facho no momento da entrada ao evento. Na falta do alimento
    ser\u00e1 cobrado R$5,00 do Ticket Solid\u00e1rio.\u201d
    <br>\u201cINGRESSOS DE MEIA-ENTRADA: Aos estudantes adquirentes de ingressos \u201cmeia-entrada\u201d, \u00e9 necess\u00e1rio a apresenta\u00e7\u00e3o do documento do estudante (carteira nacional de identifica\u00e7\u00e3o estudantil) ou a CIE (carteira
    de identifica\u00e7\u00e3o estudantil) na entrada do evento, conforme a Lei 12.933/13.
    <br>OBS: \u201cCARTEIRAS de institui\u00e7\u00f5es de ensino ou, PASSES de \u00f4nibus estudantil (TRI/TEU/ e afins) N\u00c3O S\u00c3O ACEITOS.\u201d
    <br>\"INGRESSO DE MEIA-ENTRADA: Apenas 1 ingresso vendido por CPF\"
    <br>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O 14 ANOS
    <br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>\u2263 PONTOS DE VENDAS \u2263
    <br>\u27a5 PORTO ALEGRE
    <br>\u0f1d Multisom - Andradas, 1001
    <br>\u0f1d Multisom - Shopping Praia de Belas
    <br>\u0f1d Multisom - Shopping Iguatemi
    <br>\u0f1d Multisom - Bourbon Shopping Ipiranga
    <br>\u0f1d Multisom - Barra Shopping Sul
    <br>\u27a5 REGI\u00c3O METROPOLITANA
    <br>\u0f1d Multisom - Canoas Shopping
    <br>\u0f1d Multisom - Bourbon Shopping S\u00e3o Leopoldo
    <br>\u0f1d Multisom - Shopping do Vale (Cachoeirinha)
    <br>\u0f1d Multisom - Bourbon Shopping Novo Hamburgo
    <br>\u0f1d Multisom - Avenida Pedro Adams Filho, 5325 (Novo Hamburgo)
    <br>\u0f1d Multisom - Avenida Jos\u00e9 Loureiro da Silva, 1438 (Gravata\u00ed)
    <br>\u27a5 PELOTAS
    <br>\u0f1d Multisom - Cal\u00e7ad\u00e3o Andrade Neves, 1880
    <br>\u0f1d Multisom - Sete de Setembro, 307
    <br>\u27a5 CAXIAS DO SUL
    <br>\u0f1d Multisom - Shopping Iguatemi
    <br>\u0f1d Multisom - San Pelegrino Shopping
    <br>\u2263 TAXAS DE CONVENI\u00caNCIA \u2263
    <br>\u0f1d R$00,00 a R$50,00 = R$3,00.
    <br>\u0f1d R$50,01 a R$100,00 = R$5,00.
    <br>\u0f1d R$100,01 a R$150,00 = R$7,00.
    <br>\u0f1d R$150,01 a R$250,00 = R$10,00.
    <br>\u2263 VENDAS ONLINE \u2263
    <br>\u0f1d
    <br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>\u27a5 CAMAROTES BRONZE = R$1.000,00. (ESGOTADO)
    <br>\u0f1d Para 12 Pessoas + 2 copos personalizados.
    <br>\u27a5 CAMAROTES PRATA = R$1.250,00. (ESGOTADO)
    <br>\u0f1d Para 12 Pessoas + 3 copos personalizados.
    <br>\u27a5 CAMAROTES CENTRAIS = R$1.500,00. (ESGOTADO)
    <br>\u0f1d Para 12 Pessoas + 5 copos personalizados.
    <br>INFOS & RESERVAS: (51) 3085-0525 \u201cWhatsApp Business\u201d.
    <br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
    <br>\u27a5 REALIZA\u00c7\u00c3O
    <br>Tropa Produ\u00e7\u00f5es @tropaproducoes
    <br>\u27a5 APOIO
    <br>Trechos de Pagode @trechosdepagode
    <br>Moita Lanches @moitalanches
    <br>\u27a5 PROMO\u00c7\u00c3O
    <br>R\u00e1dio Nova Metr\u00f4 @radionovametro
    <br>R\u00e1dio 92 @92radio
    <br>Informa\u00e7\u00f5es:
    <br>(51) 3085-0525", "event_url": "https://www.facebook.com/events/1887198538069480"},{"name": "30\u00b0 Festival Nacional de Peixes e Frutos do Mar | Tramanda\u00ed RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56293807_490140678188335_2203375053855260672_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c443b0887ddfe3ab7079d01b85ba865f&oe=5D3D34A6",
    "address": "Avenida Rubem Berta, S/N, 95590-000 Tramanda\u00ed", "datetimes": ["2019-06-27 12:00:00"], "place": "Festa do Peixe Tramanda\u00ed", "organizers": ["JR News"], "organizers_fallback_a": ["Festa do Peixe Tramanda\u00ed"], "description":
    "Olha s\u00f3 o que j\u00e1 est\u00e1 sendo preparado! \ud83e\udd17
    <br>Olha s\u00f3 o que j\u00e1 est\u00e1 sendo preparado! \ud83e\udd17
    <br>Uns dos segredos do sucesso de um evento \u00e9 a organiza\u00e7\u00e3o. Diante disso, a Secretaria de Turismo da Prefeitura de Tramanda\u00ed j\u00e1 est\u00e1 preparando os detalhes e as novidades da maior Festa Gastron\u00f4mica do Rio Grande do
    Sul.
    <br>De 27 de junho a 21 de julho acontece o 30\u00b0 Festival Nacional de Peixes e Frutos do Mar. S\u00e3o 30 anos de hist\u00f3ria e essa promete ser a maior festa de todos os tempos.
    <br>O Centro de Eventos est\u00e1 sendo totalmente remodelado para receber ainda melhor moradores e visitantes.
    <br>Vai ser show!\ud83d\ude0d
    <br>Fonte: Prefeitura Municipal de Tramanda\u00ed RS", "event_url": "https://www.facebook.com/events/386616508850690"},{"name": "Solteiro nunca esta s\u00f3", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p417x417/53921560_1233065866845375_2223215535020048384_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=60945e93f98a9d89238ad17a61550d5e&oe=5D46E357",
    "address": "Estrada J\u00falio de Castilhos, 95770-000 Feliz", "datetimes": ["2019-05-11 11:00:00"], "place": "Sociedade Cultural Recreativa Benfica", "organizers": ["Show Bar Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Sociedade Cultural Recreativa
    Benfica"], "description": "O PRIMEIRO OPEN BAR DO ANO ESTA CHEGANDO, E VOCE, VAI FICAR DE FORA DESSA?
    <br> em breve mais informa\u00e7\u00f5es...", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/556079508220272"},{"name": "\"FESTA VEM QUE TEM\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55552035_2346272712052370_1487207416368988160_o.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=02546c1a11362ead76307da4476e34f6&oe=5D497631",
    "address": "Nova Col\u00fambia, 95765-000 Bom Princ\u00edpio", "datetimes": ["2019-04-06 10:00:00"], "place": "Sal\u00e3o Persch Bar/Danceteria", "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o Persch Bar/Danceteria"], "description": "\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50
    <br>\u2714 \"FESTA VEM QUE TEM...\"
    <br> \ud83d\udc83\u2764\ud83d\udd7a
    <br> 06 de Abril de 2019
    <br>\u2714 In\u00edcio \u00e0s 22h at\u00e9 \u00e0s 04h30min
    <br>\u2714 1\u00aaPista
    <br>\ud83d\udd34
    <br>(Com toda sua estrutura de som e luz)
    <br>(22h30min \u00e0 01h30min)
    <br>\ud83d\udd34
    <br> e Banda
    <br>(01h40min \u00e0s 04h15min)
    <br>\ud83d\udd34 Dj Cleiton
    <br>(Nos intervalos das Bandas)
    <br>\u2714 2\u00aaPista
    <br>\ud83d\udd34 OPEN DO MEGA com
    <br>\ud83c\udfa7 King Dj
    <br>\ud83c\udfa7 Dj Roger
    <br>\ud83c\udfa7 Dj Evandro & Mr. Doug
    <br>\ud83c\udfa7 Dj Tiago Dewes
    <br>\ud83c\udfa7 Dj J\u00e9ferson Almeida
    <br>\u2714 Todos que Compartilharem e Confirmarem Presen\u00e7a no Evento na P\u00e1gina
    <br>PAGAM \ud83d\udc47
    <br>VALORES PARA 1\u00aaPISTA\ud83d\udc47
    <br>\ud83d\udeba Elas Gr\u00e1tis at\u00e9 \u00e0s 23h
    <br>Ap\u00f3s R$15,00
    <br>\ud83d\udeb9 Eles R$25,00
    <br>\ud83d\udc49SEM PROMO\u00c7\u00c3O\ud83d\udc47
    <br>\ud83d\udeba Elas R$20,00
    <br>\ud83d\udeb9 Eles R$30,00
    <br>VALORES PARA 1\u00aa e 2\u00aaPISTA\ud83d\udc47
    <br>\ud83d\udeba Elas R$20,00
    <br>\ud83d\udeb9 Eles R$40,00
    <br>\ud83d\udc49SEM PROMO\u00c7\u00c3O\ud83d\udc47
    <br>\ud83d\udeba Elas R$25,00
    <br>\ud83d\udeb9 Eles R$50,00
    <br>Todos com direito a uma Pulseira para participar da Festa nas duas Pistas
    <br>\u2705 Cerveja Schin
    <br>\u2705 Refrigerante
    <br>\u2705 \u00c1gua
    <br>\u2705 Energ\u00e9tico
    <br>\u2705 Cuba
    <br>\u2705 Lagoa Azul
    <br>\ud83c\udfc1 Liberados das 23h \u00e0s 04h
    <br>(5 Horas de Bebidas Liberadas)
    <br>\u2714 3 Cervejas Schin 600ml
    <br>\u2714 3 Budweiser Long Neck
    <br> \ud83d\udc49R$20,00 Noite Toda na 1\u00aaPista
    <br>\u2714 Motorista que acessar o Estacionamento at\u00e9 \u00e0s 22h30min Acompanhado de 3 passageiros Ganhar\u00e3o Um Ingresso Cortesia para 1\u00aaPista
    <br>\ud83d\udd32 Informa\u00e7\u00f5es e Reserva de Camarote
    <br>Contato Whatsapp
    <br>\ud83d\udcf21\u00aaPista (051) 980644416
    <br>\ud83d\udcf22\u00aaPista (051) 995836130
    <br>O Camarote tem um valor simb\u00f3lico de R$120,00. Na hora do acerto na Copa Country, Voc\u00ea leva o mesmo valor em bebidas para no m\u00e1ximo at\u00e9 10 pessoas no camarote
    <br>\u2714 Anivers\u00e1riantes do dia do evento mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento com foto e Casais Casados com comprovante n\u00e3o pagam ingresso para 1\u00aaPista
    <br>\u2714 Vans Lotadas com ajuda de custo de R$70,00 e \u00d4nibus como de costume
    <br>\u2714 Locomo\u00e7\u00e3o com Contatos \ud83d\udc47\ud83d\ude09
    <br>\u27a1 Montenegro, Pareci Novo
    <br>Contato: (051)999086408 Gilnei
    <br>\u27a1 Port\u00e3o
    <br>Contatos:
    <br>(051)999683956 Ad\u00e3o
    <br>(051)996335706 Jair
    <br>(051)999882890 Toninho
    <br>\u27a1 Garibaldi, Carlos Barbosa
    <br>Contato: (054)996371918 Marcos
    <br>\u27a1 Bar\u00e3o
    <br>Contato: (051)997211504 Paulo
    <br>\u27a1 Salvador do Sul, S\u00e3o Pedro da Serra
    <br>Contato: (051)998422088 Tiago
    <br>\u27a1 Brochier, Marat\u00e1, Harmonia, Tupandi
    <br>Contato: (051)995677414 Marlene
    <br>\u27a1 Bento Gon\u00e7alves
    <br>Contato: (054)999686230 Everaldo
    <br>\u27a1 Farroupilha
    <br>Contatos:
    <br>(054)996165548 Cristian
    <br>(054)999686645 Jo\u00e3o
    <br>(054)996888058 M\u00e1rcio
    <br>\u27a1 Caxias do Sul
    <br>Contatos:
    <br>(054)996698164 Alex
    <br>(054)991966546 Alison
    <br>(054)999801613 Gilson
    <br>(054)981073360 M\u00e1rcia
    <br>\u27a1 Nova Petr\u00f3polis, Vale Real, Feliz
    <br>Contato: (054)981617064 e (054)981477240 Luciane
    <br>\u27a1 Canela, Gramado
    <br>Contato: (54)999644261 Maique
    <br>\u27a1 S\u00e3o Leopoldo, Novo Hamburgo, Est\u00e2ncia Velha
    <br>Contato: (051)998969123 Orlei
    <br>\u27a1 Ivoti, Lindolfo Collor
    <br>Contato: (051)998969123 Orlei
    <br>\u27a1 S\u00e3o Jos\u00e9 do Hort\u00eancio
    <br>Contato: (051)999994044 Arnildo
    <br>\u27a1 Capela de Santana
    <br>Contato: (051)998030182 Dion\u00edsio
    <br>\u27a1 S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Ca\u00ed
    <br>Contato: (051)980590706 Ta\u00eds
    <br>\u27a1 S\u00e3o Vendelino
    <br>Contato: (054)999544999 Valmor
    <br>\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d
    <br>\u2714 PR\u00d3XIMO EVENTO
    <br>DIA 20 DE ABRIL", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2127154114065101", "organizers": ["Sal\u00e3o Persch Bar/Danceteria"]},{"name": "ME LEVA QUE EU TE LEVO- open bar #VEMCOMOSGURI", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53419645_341424516716680_5433337051976040448_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d3e590d05609505a52e428c3124cb204&oe=5D0866C4",
    "address": "Rua Cansi, Centen\u00e1rio Rural, 93800-000 Sapiranga", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Campo Futebol 7 Do Ademir", "organizers_fallback_a": ["Campo Futebol 7 Do Ademir"], "description": "eaeee galera!! mais um open pesad\u00e3o
    em Sapiranga, e voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o querer ficar de fora dessa n\u00e9?? ent\u00e3o me leva que eu te levo \ud83d\ude1d
    <br>\ud83d\udd25
    <br>Local:
    <br>Ch\u00e1cara do Ademir
    <br>Open:
    <br>Cerveja
    <br>Vodka e energ\u00e9tico
    <br>Ingresso 1\u00ba lote com copo da festa ate dia 05/04
    <br>Feminino 30
    <br>Masculino 35
    <br>Ingresso 2\u00ba lote com copo da festa:
    <br>Feminino 35
    <br>Masculino 40
    <br>Ingresso na hora:
    <br>50 ambos os sexos
    <br>Pontos fixos:
    <br>350 graus
    <br>Belles
    <br>DJS :
    <br> Gabriel Welter
    <br>Baruffi
    <br>DJ Lucas Welter
    <br>Promouters :
    <br>Leonardo de Moura(998178273)
    <br>Thalison Rafael (991911851
    <br>Samuel Herberts (980500233)
    <br>Thalis (985768434)
    <br>Estacionamento no local a 10 reais
    <br>Venda de \u00e1gua a 4 reais
    <br>Tridente a 3 reais
    <br>Mais informa\u00e7\u00f5es:
    <br>Leonardo de Moura : 998178273
    <br>Thalison Rafael : 991911851", "categories": ["Dance"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2258388431103042", "organizers": ["Campo Futebol 7 Do Ademir"]},{"name": "1\u00b0 Novemberfest de Imb\u00e9 | Imb\u00e9 RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/49895286_450115222190881_8024934732292685824_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5779ed9cc807e6e0d909b56ade5cee56&oe=5D4B310B",
    "address": "Imb\u00e9", "datetimes": ["2019-11-16 12:00:00"], "place": "Imbe Litoral Norte - RS", "organizers": ["JR News"], "description": "Est\u00e1 mais que confirmado para 2019 a 1\u00b0 NovemberFest de Imb\u00e9 RS!
    <br>Em breve mais informa\u00e7\u00f5es!
    <br>Realiza\u00e7\u00e3o:
    <br>\u2714 UP Produ\u00e7\u00f5es & Eventos
    <br>Apoio:
    <br>\u2714 JR News", "event_url": "https://www.facebook.com/events/856622444546292"},{"name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Novo Hamburgo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/s526x296/54520650_2334104753278067_7420615791315255296_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fc1a46147a3f59c9ca337288d69cddba&oe=5D3F6F7F",
    "address": "Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, 3825, 93334-000 Novo Hamburgo", "datetimes": ["2019-06-15 11:00:00"], "place": "Fenac Centro de Eventos e Neg\u00f3cios", "organizers": ["R\u00e1dio Alegria", "GDO Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a":
    ["Fenac Centro de Eventos e Neg\u00f3cios"], "description": "A rainha da sofr\u00eancia est\u00e1 de volta a Novo Hamburgo! Voc\u00ea n\u00e3o pode perder Mar\u00edlia Mendon\u00e7a dia 15 de junho, s\u00e1bado, na Fenac, em Novo Hamburgo!
    <br>\u2606 VENDAS A PARTIR DO DIA 02 DE MAIO \u2606", "categories": ["Music", "Concert", "Nightlife"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/315612532490610"},{"name": "Festa do Lupicinio 7\u00ba edi\u00e7\u00e3o", "address": "Br 101, Km 50, 95535000
    Terra de Areia", "datetimes": ["2019-08-17 10:30:00"], "place": "CTG Porteira do Litoral", "organizers_fallback_a": ["CTG Porteira do Litoral"], "description": "AL\u00d4\u00d4 RIO GRANDE DO SUL, AL\u00d4 TERRA DE AREIA \ud83d\udca3\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\ude03
    !!!!!
    <br>S\u00e1bado dia 17 de agosto vem a\u00ed a Festa do Lupicinio 7\u00b0 edi\u00e7\u00e3o com Esta\u00e7\u00e3o Fandangueira, JJSV e DJ Jacson Garcia no CTG Porteira do Litoral em Terra de Areia.
    <br>Encontro de Gigantes a pedidos desse p\u00fablico maravilhoso, esquecemos algumas brigas do passado para agradar a todos voc\u00eas com uma festa hist\u00f3rica!
    <br>Encontro de Gigantes, as duas bandas estar\u00e3o somente em terra de areia dia 17 de agosto, vai ser um s\u00e1bado inesquec\u00edvel.
    <br>junte os seus amigos, convide a sua turma e se preparem para o maior evento do nosso inverno em 2019.
    <br>
    <br>AL\u00d4 AL\u00d4 TERRA DO ABACAXI \ud83d\udcde\ud83d\udcde\ud83d\udcde !!!!!!
    <br>Um grande abra\u00e7o e fiquem com Deus
    <br>Infomrma\u00e7\u00f5es- 982701348", "event_url": "https://www.facebook.com/events/1050300308493491", "organizers": ["CTG Porteira do Litoral"]},{"name": "Tri-Baile da Cerveja | Os\u00f3rio/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/54394374_2667281613313458_4293861646863958016_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=99d10be4814f1f86bae13fdeb23708af&oe=5D08A662",
    "address": "Rua Tiradentes 842 Bairro Gl\u00f3ria, 95520000 Os\u00f3rio, Rio Grande Do Sul, Brazil", "datetimes": ["2019-04-06 11:00:00"], "place": "Sal\u00e3o Colombo - Z\u00e9 da Cacha\u00e7a", "organizers": ["FR Comunica\u00e7\u00e3o & Eventos",
    "Grupo Quer\u00eancia", "F\u00e1bio Ritter", "Banda GD\u00d3"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o Colombo - Z\u00e9 da Cacha\u00e7a"], "description": "Olha o que preparamos para voc\u00eas...
    <br>S\u00e1bado 06 de Abril a terra dos bons ventos recebe mais um mega evento.
    <br>Tri-Baile da Cerveja
    <br>Sal\u00e3o de Esportes Colombo - OS\u00d3RIO/RS
    <br>\u2705 23:30h - Grupo BAILA\u00c7O
    <br>\u2705 01:30h - Grupo QUER\u00caNCIA
    <br>\u2705 03:00h - Banda GD\u00d3
    <br>\u2b55\ufe0f ELAS FREE AT\u00c9 AS 23:30H \u2b55\ufe0f
    <br>\ud83c\udf7b 03 POLAR LATA R$10,00 A NOITE TODA \ud83c\udf7b
    <br>Informa\u00e7\u00f5es e Reservas: (51)9.9859 9747
    <br>Realiza\u00e7\u00e3o: FR Comunica\u00e7\u00e3o & Eventos", "categories": ["Dance"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/277689366463751"},{"name": "Baile Do Megazord | Port\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56319127_415342785950294_3579195340965806080_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=870f480f2334071d6bc8a4da1314919d&oe=5D363FE8",
    "datetimes": ["2019-05-11 10:00:00"], "place": "Port\u00e3o", "organizers": ["LHS Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Port\u00e3o"], "description": "Oque todos esperavam!!
    <br>Uma edi\u00e7\u00e3o do MELHOR BAILE DO RS na cidade de Port\u00e3o!!
    <br>Venda de ingressos apartir do dia 12 de abril!
    <br>SOMENTE INGRESSOS ANTECIPADOS!
    <br>MASCULINO : R$20,00
    <br>FEMININO : R$10,00
    <br>Informa\u00e7\u00f5es e Camarotes pelo WPP
    <br>(051) 9 97213531 -Evandro
    <br>LINE
    <br>---ROB\u00d4S MEGAZORD COM BAZOOKA DE C02
    <br>---DJ EVANDRO e Mr DOUG (Os DJs do Megazord)
    <br>---DJ THIAGO DEWES (TOP DO RS)
    <br>---KING DJ ( UM DOS MAIORES PRODUTORES DO RS)
    <br>--- DAN\u00c7ARINAS
    <br>---DOUGLAS ZAVALHA (S\u00d3 AS BRABAS)
    <br>VAMO DALE \ud83d\udd25
    <br>QUEM J\u00c1 FOI, SABE QUE O BAGULHO \u00c9 LOUCO!!
    <br>---COPOS PERSONALIZADOS A VENDA NO EVENTO!
    <br>---COBERTURA FOTOGR\u00c1FICA
    <br>EM BREVE MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES!!!", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/796433497384973"},{"name": "SABADOU 20/04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54521033_1196935153807964_2890799073684619264_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=01d940a1419ac59bb04719608e0dd7e7&oe=5D060AF1",
    "address": "Av. Jo\u00e3o Corr\u00eaa, 1065, 93800-000 Sapiranga", "datetimes": ["2019-04-20 11:00:00"], "place": "Clube 19 de Julho", "organizers_fallback_a": ["Clube 19 de Julho"], "description": " SABADOU, j\u00e1 ficou sabendo? Ainda n\u00e3o?
    Ent\u00e3o na d\u00favida n\u00e3o da bobeira, confirma a tua presen\u00e7a e cuida tudo o que vai rolar at\u00e9 o dia 20/04\ud83d\udc83\ud83c\udffc
    <br>Nesta esta\u00e7\u00e3o de outono chega a edi\u00e7\u00e3o SABADOU, Sapiranga, no clube 19 de julho, na pista do 2\u00ba andar, tendo como atra\u00e7\u00f5es para noite DJ CLEBER MORAES, tocando aquela sunset at\u00e9 a chegada do Grupo SEM SENTIDO,
    realizando aquele show com muita pagodeira, logo em seguida Dj HERBET RITZEL, com aquele Funk para as mulherexxxxx, encerrando a noite invade o palco nosso querido CRIS FAGUNDES, tornando nossa festa em um baile sertanejo para arrastarmos o p\u00e9,
    VISHHHH, algo diz que essa noite, vai ter muito hist\u00f3ria pra contar hahah
    <br>Ingressos:
    <br>Antecipados Loja 360Graus:
    <br>* Feminino: 10,00
    <br>* Masculino: 20,00
    <br>* Consum\u00edvel ambos: 70,00
    <br>Ingresso consum\u00edvel tem direito a fila vip na entrada.
    <br>Reservas de mesas e camarotes:
    <br>Leonardo Freitas: 51 998892090
    <br>Jackson Siqueira: 51 997765413
    <br>Proibida entrada de menores de 18 anos!
    <br>Convida os amigos e amigas, e bora curtir essa festa cheia de atra\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis, contamos com a presen\u00e7a de voc\u00eas \ud83d\udca5", "event_url": "https://www.facebook.com/events/756971394696479", "organizers": ["Clube 19 de
    Julho"]},{"name": "Planeta Atl\u00e2ntida 2020", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/51450638_750094718717066_1511955314281283584_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a8fcba8ce7ace815634688f09b2f47b6&oe=5D08C32D",
    "address": "Avenida Central, 95588000 Xangri-La", "datetimes": ["2020-01-31 04:00:00"], "place": "Saba Atl\u00e2ntida", "organizers": ["Saint-Michel Viagens"], "organizers_fallback_a": ["Saba Atl\u00e2ntida"], "description": "S\u00e3o mais de 20 anos
    de hist\u00f3ria. Mais de 1.200 atra\u00e7\u00f5es de diferentes estilos que j\u00e1 subiram nos palcos. Mais de 700 horas de m\u00fasica que conectaram ga\u00fachos de todas as idades.
    <br>O evento mais aguardado do ver\u00e3o j\u00e1 tem data marcada:
    <br>\ud83d\udc44 31 de janeiro e 01\u00b0 de fevereiro \u270c\ufe0f
    <br>Onde? Ah, voc\u00eas j\u00e1 sabem!
    <br>Ser\u00e3o dois dias de muita m\u00fasica e experi\u00eancias para ficar na mem\u00f3ria. Chama a galera e confirma presen\u00e7a!
    <br>LINE-UP
    <br>Segura o \u2764, que j\u00e1 vem!", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/311492646032502"},{"name": "Bruno e Marrone - Teatro Feevale", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/53766616_2325050814183461_6932181278506614784_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=580e6630148e3cac92d60dce2dd20356&oe=5D3636C8",
    "address": "Ers-239 2755, 93534-000 Novo Hamburgo", "datetimes": ["2019-05-30 09:00:00"], "place": "Teatro Feevale", "organizers": ["R\u00e1dio Alegria", "Bruno e Marrone", "AME"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Feevale"], "description": "A R\u00e1dio
    Alegria e a AME trazem de volta a Novo Hamburgo Bruno & Marrone! A dupla que encanta gera\u00e7\u00f5es chega para apresentar um show com os cl\u00e1ssicos e novos sucessos, quinta-feira, dia 30 de maio, no conforto do Teatro Feevale.
    <br>\u2606 IN\u00cdCIO DAS VENDAS 29 DE MAR\u00c7O \u00c0S 10 HORAS \u2606
    <br>Pontos de venda:
    <br>\u2022 Bilheteria do Teatro Feevale
    <br>\u2022 Bilheteria do Teatro do Bourbon Country
    <br>\u2022 Ingresso Online: ", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/349641618978647"},{"name": "Planeta Tch\u00ea 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53522379_1208071329360576_2606829610033217536_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=58e038eebd8354be256b152b67b3968c&oe=5D3B94DD",
    "address": "CTG Vila S\u00e3o Jo\u00e3o, 95560000 T\u00f4rres, Rio Grande Do Sul, Brazil", "datetimes": ["2019-11-15 11:00:00"], "place": "Planeta Tch\u00ea music festival", "organizers_fallback_a": ["Planeta Tch\u00ea music festival"], "description":
    "Confirmado a data galeraa ...
    <br>Planeta Tch\u00ea veem aii ...
    <br>#15/11
    <br>
    <br> ", "categories": ["Dance"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/1840387859399881", "organizers": ["Planeta Tch\u00ea music festival"]},{"name": "7\u00b0 Chopp Fest", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/52643741_1881639408614535_3539013027103768576_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=768ab5d9a1e5da710c5ba3bb88dd033a&oe=5D399985",
    "datetimes": ["2019-04-06 11:00:00"], "organizers": ["DB Produ\u00e7\u00f5es e Eventos", "Chopp Fest", "TRopical Som", "Grupo Baila\u00e7o", "Gui e Vinni"], "description": "7\u00b0 Chopp Fest", "categories": ["Dance"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/850824148604717"},{"name":
    "Reabertura da Temporada 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55769866_2695616203813332_8961746839913103360_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5ba7a86ffb0e174ea0bce27d2d9858c3&oe=5D48EAEF",
    "address": "Capivari do Sul", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Centro Comunit\u00e1rio De Capivari Do Sul", "organizers": ["FR Comunica\u00e7\u00e3o & Eventos"], "organizers_fallback_a": ["Centro Comunit\u00e1rio De Capivari Do Sul"],
    "description": "S\u00e1bado 13 de Abril tem Reabertura da Temporada 2019 do Centro Comunit\u00e1rio de Capivari do Sul-RS.
    <br>Convide sua turma e venha fazer a festa com a gente.
    <br>\u2705 Grupo BAILA\u00c7O a noite toda
    <br>\u2b55\ufe0f ELAS R$10,00 AT\u00c9 A MEIA NOITE \u2b55\ufe0f
    <br>Ingressos Antecipados: R$20,00
    <br>Capivari do Sul - Eder Viana
    <br>Os\u00f3rio - Cia da M\u00fasica
    <br>Informa\u00e7\u00f5es e Reservas: (51)9.9706 3804", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2657121001029869"},{"name": "Odivan silva - One Lounge", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56380145_2045249312269372_3333642551595892736_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1fa70d93b85793238af16516b992584f&oe=5D0A5095",
    "address": "Rua Tiradentes, 208, Centro, 93800 032 Sapiranga", "datetimes": ["2019-04-05 10:00:00"], "place": "One Lounge", "organizers_fallback_a": ["One Lounge"], "description": "Quer curtir um sertanejo de qualidade tomando uma cerveja BEM GELADA
    em um ambiente super agrad\u00e1vel?!
    <br>Ent\u00e3o VEEM PRA ONE!\ud83d\ude01
    <br>Quem comanda a festa nessa sexta \u00e9 o cantor ODIVAN SILVA + DJ FRAN PRADO + DJ KAUE CAMARGO tocando s\u00f3 as melhores pra voc\u00eas\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udd7a\ud83c\udffb
    <br>\ud83c\udf7bSomente nessa sexta valor promocional da BUDWEISER, R$7,00 \u00e0 NOITE TODA\ud83c\udf7b
    <br>N\u00e3o perde tempo! Chama geral e j\u00e1 deixa marcadinho\u263a\ufe0f
    <br>ATRA\u00c7\u00d5ES:
    <br>- DJ FRAN PRADO;
    <br>- ODIVAN SILVA;
    <br>- Dj KAUE CAMARGO;
    <br>INGRESSOS:
    <br>*At\u00e9 a meia-noite*
    <br>- Feminino Isento
    <br>- Masculino R$15,00
    <br>*Ap\u00f3s a meia-noite*
    <br>- Feminino isento
    <br>- Masculino R$20,00
    <br>\ud83d\udd1eClassifica\u00e7\u00e3o: 18 anos.
    <br>INDISPENS\u00c1VEL A APRESENTA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTO COM FOTO.
    <br>\u203c\ufe0fExtremamente proibida a entrada com BON\u00c9, CHINELO, CAMISETA DE TIMES DE FUTEBOL e CAMISETAS REGATAS\u203c\ufe0f", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/623305291475704", "organizers": ["One Lounge"]},{"name":
    "Premium 2019 - A Final dos G&Gs", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/56317639_2351345044895817_2415282362213466112_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b644b75c9c22189e9dcb038417e97ad7&oe=5D487CF9",
    "address": "Rua Os Dezoito do Forte, 1110 - Sala 502, 95020-472 Caxias do Sul", "datetimes": ["2019-04-13 10:00:00"], "place": "Project Play Eventos", "organizers_fallback_a": ["Project Play Eventos"], "description": "College English School apresenta:
    PREMIUM 2019! \ud83d\udc51
    <br>A Premium \u00e9 o MAIOR encontro entre escolas de Caxias do Sul! Na edi\u00e7\u00e3o de 2019, receberemos um DJ diretamente do RIO DE JANEIRO (spoiler), al\u00e9m da grande final dos Garotos e Garotas!
    <br>Os vencedores dos GGs de 2018 s\u00e3o convidados para desfilar junto \u00e0 novos candidatos convidados indicados, concorrendo ao t\u00edtulo de Garoto e Garota Premium.
    <br>A Final dos GG's \u00e9 sempre uma festa de Sold Out! Por isso se tu n\u00e3o t\u00e1 afim de ficar de fora dessa, confere as informa\u00e7\u00f5es abaixo:
    <br>\u27aa INGRESSOS:
    <br>PR\u00c9-VENDA (Reservas 90% esgotadas, fale diretamente com um promoter): R$25,00
    <br>Primeiro Lote: R$30,00 (limitado)
    <br>Segundo Lote: R$35,00
    <br>Na hora: R$50,00
    <br>\u27aa VIP's:
    <br>Backstage: R$25,00 (direito a copo na entrada do evento, acesso na VIP e BACKSTAGE)
    <br>\u00c1rea VIP: R$ 20,00 (direito a copo na entrada do evento, acesso somente nas VIPS laterais)
    <br>NOVIDADE - PULSEIRA FREE REFIL
    <br>- Acesso ilimitado a \u00e1gua, refrigerante e energ\u00e9tico, servidos no MEZANINO do PEPSI - quantidade limitada
    <br>R$ 45,00 (al\u00e9m do ingresso)
    <br>\u27aa LINE UP - PISTA PRINCIPAL:
    <br>- em breve
    <br>\u27aa LINE UP - PISTA SECUND\u00c1RIA:
    <br>- Especial B-Day DJ RECH com:
    <br> - Djs Convidados;
    <br> - Pared\u00e3o da Beco Prod.
    <br> - Megafunk
    <br>\u27aa PONTOS DE VENDA:
    <br>- College English School;
    <br>- Promoters e vendedores Play Eventos;
    <br>- Escrit\u00f3rio do Grupo Project Play Eventos;
    <br>\u2192 Classifica\u00e7\u00e3o indicativa: 16 anos;
    <br>Menores com 14 e 15 anos precisar\u00e3o apresentar na entrada autoriza\u00e7\u00e3o do respons\u00e1vel autenticada em cart\u00f3rio.
    <br>\u2192 Obrigat\u00f3rio apresenta\u00e7\u00e3o de documento de identidade na entrada do evento;
    <br>\ud83d\udd1e - \u00c9 proibida a venda ou fornecimento de bebidas alco\u00f3licas para menores de 18 anos. Qualquer ocasi\u00e3o de flagrante, as autoridades ser\u00e3o acionadas.
    <br>\u2192 Dress Code: \u00c9 proibida a entrada portando bon\u00e9, camiseta de time, cal\u00e7a de abrigo ou bermuda que n\u00e3o seja jeans.
    <br>\u2394 Patroc\u00ednio:
    <br>College English School
    <br>\u2394 Realiza\u00e7\u00e3o:
    <br>Play Eventos
    <br>Facebook:
    <br>Instagram:
    <br>Snapchat: project_play
    <br>(054) 3021.4277
    <br>contato@projectplay.com.br", "categories": ["Dance"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/402623667137739", "organizers": ["Project Play Eventos"]},{"name": "F\u00e1bio Jr. \"Especial Dia dos Namorados\" em Porto Alegre/RS", "cover_url":
    "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/51739659_2334375776806415_3792585499667857408_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=866969da3845a10d8921a4a6a89263ec&oe=5D45D394", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha,
    90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 09:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["RRany Produtora", "F\u00e1bio Jr.", "No Palco"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description":
    "F\u00e1bio Jr. voltar\u00e1 a Porto Alegre para apresentar sucessos de sua carreira num show especial para o Dia dos Namorados. Os ingressos est\u00e3o \u00e0 venda.
    <br>- Data:
    <br>, S\u00e1bado, \u00e0s 21h
    <br>- Local:
    <br> (Av. Osvaldo Aranha, 685)
    <br>- Realiza\u00e7\u00e3o:
    <br>- Classifica\u00e7\u00e3o: Livre. Menores de 14 anos, somente poder\u00e3o entrar acompanhados dos pais ou respons\u00e1veis. Crian\u00e7as at\u00e9 24 meses de idade que ficarem no colo dos pais, n\u00e3o pagam.
    <br>Ingressos a partir de R$ 90 (em at\u00e9 3x, no cart\u00e3o de cr\u00e9dito).
    <br>Pontos de venda:
    <br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country (Av. T\u00falio de Rose, 80 - 2\u00ba andar). De segunda a s\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | domingos e feriados, das 14h \u00e0s 20h.
    <br>Online:
    <br>#", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/535178890222072"},{"name": "36\u00b0 Rodeio Praia Grande", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55637041_1975968829364669_6084207086185480192_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=de85996c96600935efc3b65b8e1adcc2&oe=5D03686E",
    "address": "Estrada Geral, 88990000 Praia Grande", "datetimes": ["2019-07-11 11:00:00"], "place": "Ctg Porteira Do Faxinal", "organizers": ["Rodeios - Lotus Eventos"], "organizers_fallback_a": ["Ctg Porteira Do Faxinal"], "description": "Est\u00e1
    chegando mais um Rodeio top na Praia Grande.. est\u00e3o todos convidados... E os bailes est\u00e3o garantidos com a Lotus Eventos !
    <br>* Quinta , baile com Candieiro
    <br>* Sexta, baile com JJSV
    <br>* S\u00e1bado o baile fica por conta de Esta\u00e7\u00e3o Fandangueira e Sandro Coelho ! e ai, vc vai perder?! Salve na sua agendaaa ... e partiu !", "event_url": "https://www.facebook.com/events/359000554700818"},{"name": "VI Arrai\u00e1r do Grupo
    de Jovens Sagrada Fam\u00edlia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55869296_2569819506425539_6270929603968106496_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9e216a538a8977962750f00803907288&oe=5D3C2A46",
    "datetimes": ["2019-05-31 08:00:00"], "place": "Morrinhos do Sul", "organizers": ["Grupo de Jovens Sagrada Fam\u00edlia"], "organizers_fallback_a": ["Morrinhos do Sul"], "description": "O GJSF vai faze nesse ano seu VI Arraiar vai se uma festan\u00e7a
    muito boa no dia 31 de maio a partir das 20h no Sal\u00e3o Comunit\u00e1rio Sagrada Fam\u00edlia, e oc\u00eais num podi fica di fora!!!
    <br>Contamo cum tua presen\u00e7a!!!", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/408707579931026"},{"name": "1\u00b0 Combate de Freio da Zona Sul", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s640x640/53046582_820761064953236_5229379410255151104_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c555efea1e5c7b075ad756f4336ff033&oe=5D37E73C",
    "address": "Acesso Guto Pereira, 375 - Chap\u00e9u do Sol, 91780-051 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 10:00:00"], "place": "Cabanha RM", "organizers_fallback_a": ["Cabanha RM"], "description": "\ud83d\udc0e1\u00b0COMBATE DE FREIO DA ZONA SUL\ud83d\udc03
    <br>\ud83d\udd8bDias 18, 19, 20 e 21 DE ABRIL\ud83d\udd8b
    <br>\u27a1 3 MOTOS E MAIS DE 20 MIL EM DINHEIRO
    <br>\u27a1 Tiro de La\u00e7o, Gineteada e Cavalgada
    <br>\u27a1 LOCAL: Rua Acesso Guto Pereira 350 - Bairro: Chap\u00e9u do Sol, Porto Alegre RS
    <br>BAILES
    <br>\ud83d\udce3Quinta dia 18/04 (V\u00e9spera de feriado)
    <br>Banda Vanera e Banda GDO
    <br>\ud83d\udce3Sexta dia 19/04
    <br>Grupo Baila\u00e7o (4 Horas de baile)
    <br>\ud83d\udce3S\u00e1bado dia 20/04
    <br>Eh Expresso e Cavaleiros da Vanera
    <br>\ud83d\udce3Domingo dia 21/04
    <br>Domingueira Todo Mundo Free a partir das 15:00
    <br>\ud83d\udcf2LGR Produtora
    <br>Contato 51 34075188 ou Whats 51 991314899", "categories": ["Party", "Rodeo", "Concert"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/1027125720819962", "organizers": ["Cabanha RM"]},{"name": "B-DAY 69", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53779481_2131308286950363_2183251336777170944_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c4ba44170c64df904424744235268825&oe=5D4596E5",
    "address": "Rua Marechal Arthur da Costa e Silva, 356, 95650000 Igrejinha", "datetimes": ["2019-05-11 11:00:00"], "place": "GUTES Deck Lounge", "organizers_fallback_a": ["GUTES Deck Lounge"], "description": "E voc\u00eas acharam que o #69 n\u00e3o
    ia lan\u00e7ar mais festinhas pra voc\u00eas rebolarem a raba n\u00e3o n\u00e9?! \ud83e\udd2a Voc\u00eas pediram e n\u00f3s voltamos com mais uma que vai explodir! \ud83d\ude08
    <br>Dia 11/05 o #69 comemora tr\u00eas anos e n\u00e3o poderia ser diferente: fest\u00e3o com muita bebida e tend\u00e9u, do jeitinho que a gente goxxxta...
    <br>Pra quem foi nas \u00faltimas sabe que EXPLODIU, e quem n\u00e3o foi, ouviu falar. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc Ent\u00e3o te prepara pra aproveitar essa noite que vai FICAR PRA HIST\u00d3RIA e comemorar com a gente mais um ano de muita loucura, parcerias,
    festas sold out e \u00e9 claro, muita bira! \ud83c\udf7b
    <br>Teremos aquele SERTANEJO pra dan\u00e7ar coladinho, o FUNK - inclusive o 150bpm pra raba cansar de tanto balan\u00e7ar - e, tamb\u00e9m a nossa cl\u00e1ssica - mas n\u00e3o menos essencial - ELETR\u00d4NICA. Ainda tem d\u00favidas de que vai ser \u00e9pico?
    <br>Ent\u00e3o n\u00e3o rateia e garante teu ingresso seu!
    <br>\ud83c\udfa4 ATRA\u00c7\u00d5ES:
    <br>- Funk Crazy(Atra\u00e7\u00e3o in\u00e9dita)
    <br>- Felipe e Michel
    <br>- Herbert Ritzel
    <br>- Cris Dj
    <br>\ud83c\udf9f INGRESSOS:
    <br>- Antecipados: R$ 25,00
    <br>- Na hora: R$ 35,00
    <br>Ingressos antecipados com:
    <br>Marcelo Conzi(Taquara): 996438797
    <br>Cassiano Soares(Taquara):995042383
    <br>Leonardo Silveira(Parob\u00e9):998786063
    <br>Junior Heindrich(Igrejinha):995640977
    <br>Diulia Morais(Feevale):981124862
    <br>\ud83d\udc51 RESERVAS DE MESAS E CAMAROTES
    <br>- Haroldo: (51) 99524-7681
    <br>- Guilherme Bazei:(51)99782-7304
    <br>\ud83d\udcb3 CART\u00d5ES DE D\u00c9BITO E CR\u00c9DITO ACEITOS
    <br>- Visa
    <br>- Mastercard
    <br>- Elo
    <br>- American Express
    <br>- Cabal
    <br>- Banri
    <br>\u26a0 OBSERVA\u00c7\u00d5ES GERAIS
    <br>- Classifica\u00e7\u00e3o +18
    <br>- Obrigat\u00f3rio a apresenta\u00e7\u00e3o de documento de identifica\u00e7\u00e3o
    <br>- Ambiente climatizado
    <br>\ud83d\udeab Proibida a entrada com regata, bermuda e camisetas de time.
    <br>Realiza\u00e7\u00e3o: @69.eventos", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/504735640054975", "organizers": ["GUTES Deck Lounge"]},{"name": "Festival outono com Alok", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q86/s526x296/54729107_535155020224020_4079165182448762880_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=881aa1c9a07617eb4a30497de6cd7413&oe=5D485CA3",
    "datetimes": ["2019-05-11 05:00:00"], "place": "Caxias do Sul - RS", "organizers": ["Bshow Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Caxias do Sul - RS"], "description": "O maior festival de outono que Caxias j\u00e1 viu!
    <br>Vem a\u00ed...
    <br>ALOK
    <br>Dia 11/05
    <br>em breve todas as informa\u00e7\u00f5es.", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/408339719726305"},{"name": "Capital Inicial em Porto Alegre/RS - 06/04 #TurneSonora", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q85/s526x296/50703125_2217686984920137_4696007328938328064_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bcd7941f3791560842310b5ac1bdc4d0&oe=5D0C2C5E",
    "datetimes": ["2019-04-06 08:30:00"], "place": "Gr\u00eamio N\u00e1utico Uni\u00e3o", "organizers": ["Capital Inicial"], "organizers_fallback_a": ["Gr\u00eamio N\u00e1utico Uni\u00e3o"], "description": "Capital Inicial em PORTO ALEGRE no anivers\u00e1rio
    de 113 anos do Gr\u00eamio N\u00e1utico Uni\u00e3o.
    <br>Mais informa\u00e7\u00f5es em breve!", "categories": ["Music", "Concert"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/361031218058318"},{"name": "4\u00b0 Festa Campeira", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/55833037_1978074715820747_3667063431174815744_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7d6cb73d544e7ee003bf784976298f7a&oe=5D082CFF",
    "address": "Rodovia RS-235, S/N, 95680-000 Canela", "datetimes": ["2019-04-18 11:00:00"], "place": "Parque De Rodeios Do Saiqui", "organizers": ["Rodeios - Lotus Eventos"], "organizers_fallback_a": ["Parque De Rodeios Do Saiqui"], "description": "Dia
    18 de Abril, come\u00e7a a 4\u00b0 Festa Campeira, no Parque de Rodeios do Saiqui- Canela, e a Lotus Eventos, presente nesse evento , trazendo o melhor dos bailes.... \ud83e\udd29\ud83d\udc83\ud83c\udfb8\ud83d\udd7a
    <br>Dia 19/SEXTA tem baile com JJSV \ud83c\udfa4
    <br>Dia 20/S\u00c1BADO baile com FURA\u00c7\u00c3O DA VANERA e SANDRO COELHO \ud83d\udd7a\ud83d\ude40", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/301690200722564"},{"name": "Torres-RS | Show Vitor Kley", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/53476395_2559676977438208_7672110809673105408_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=35a20f64d19f3eef0aa469b37c720fc4&oe=5D4280D6",
    "address": "Avenida Castelo Branco, 95560000 T\u00f4rres, Rio Grande Do Sul, Brazil", "datetimes": ["2019-05-04 08:00:00"], "place": "Parque do Balonismo Torres", "organizers": ["VITOR KLEY"], "organizers_fallback_a": ["Parque do Balonismo Torres"],
    "description": "31\u00ba Festival Internacional de Balonismo apresenta:
    <br>+ Vitor Kley
    <br>Data: 04 de Maio de 2019
    <br>Hor\u00e1rio: A partir das 20:00
    <br>Local: O 31\u00ba Festival Internacional de Balonismo - Parque Odilo Webber Rodrigues - Arena de Shows - Torres / RS
    <br>Ingressos: ", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/308676673178789"},{"name": "Rodeio Crioulo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/52987291_2258326457738692_1482860290990145536_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7597cbd70368c5227abeb9d3fbfff3ee&oe=5D500B96",
    "address": "Rua Sta Maria, 2050, 92717310 Gua\u00edba", "datetimes": ["2019-05-03 08:00:00", "2019-05-04 08:00:00", "2019-05-05 08:00:00"], "dates": ["Friday, May 3, 2019", "Saturday, May 4, 2019", "Sunday, May 5, 2019"], "times": [" 8:00 AM", " 8:00
    AM", " 8:00 AM"], "place": "CTG Gomes Jardim", "organizers_fallback_a": ["CTG Gomes Jardim"], "description": "2\u00ba Festival Dan\u00e7a Crian\u00e7a da Costa Doce
    <br>3\u00ba Encontro de Xirus e Veterano do Delta do Jacu\u00ed", "categories": ["Art"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/392581661302842", "organizers": ["CTG Gomes Jardim"]},{"name": "Sun&Set - Bday dos guris - Open Cooler", "cover_url":
    "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56380176_507106556487184_6552480580125065216_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0deb05ce5fe942d2c3f1856e96a35f5b&oe=5D42AB19", "address": "Arlindo fetter 122 guaruja, 95630000
    Parob\u00e9", "datetimes": ["2019-04-07 02:00:00"], "place": "Aquatico Sul Parob\u00e9", "organizers": ["Xplosion Produ\u00e7\u00f5es", "Dj Baruffi", "Herbert Ritzel"], "organizers_fallback_a": ["Aquatico Sul Parob\u00e9"], "description": "\u2022
    A temporada de ver\u00e3o se encerra no \u00faltimo domingo de mar\u00e7o, nada melhor que uma SUNSET com OPEN COOLER pra comemorar o anivers\u00e1rio dessas feras!
    <br>\u2022 Para a felicidade de muitos, e a tristeza de poucos,
    <br> (G15),
    <br>,
    <br> comemoram mais um ano de vida e voc\u00ea n\u00e3o vai ficar de fora dessa!
    <br>07 abril / In\u00edcio as 14h.
    <br>Confere a\u00ed no que t\u00e1 por vir...
    <br>// LINE UP
    <br>+ de 8 horas de festa!
    <br>\u2192 HERBERT RITZEL / OPEN FORMAT
    <br>\u2192 BARUFFI / FUNK
    <br>\u2192 PLGR / FUNK, TRAP, HIP HOP
    <br>\u2192 JONAS MINOSSO / OPEN FORMAT
    <br>\u2192 DORK / ELETRONICA
    <br>\u2192 DART / OPEN FORMAT
    <br>// INGRESSOS
    <br>A venda de ingressos ser\u00e1 LIMITADA, INGRESSOS DISPON\u00cdVEIS!
    <br>LOTE \u00daNICO- R$25 |POUCAS UNIDADES|
    <br>NA HORA: R$30 COM OPEN COOLER - \u25cf CONFORME DISPONIBILIDADE \u25cf
    <br>NA HORA: R$25 ap\u00f3s as 18h30 sem OPEN COOLER - \u25cf CONFORME DISPONIBILIDADE \u25cf
    <br>______________PROMOTERS__________________________
    <br>\u25cf
    <br> / Parob\u00e9 / 51 99621-0825
    <br>\u25cf
    <br> / Parob\u00e9 / 54 99130-8830
    <br>\u25cf
    <br> / Parob\u00e9 / 51 98405-0219
    <br>\u25cf
    <br> / Parob\u00e9 (ENGENHEIRO) / 51 99660-2862
    <br>\u25cf
    <br> / Parob\u00e9 / 51 99573-2139
    <br>\u25cf
    <br> / Parob\u00e9 / 51 99886-6858
    <br>\u25cf
    <br> / Taquara / 51 98055-2932
    <br>\u25cf
    <br> / Taquara / 51 98168-3844
    <br>________________________________________
    <br>LEMBRANDO QUE:
    <br>A quantidade de ingressos \u00e9 limitada, e depois de esgotados, ningu\u00e9m mais entra na casa, ent\u00e3o n\u00e3o deixe para comprar o seu de \u00faltima hora.
    <br>Fica de olho no evento que logo logo voltamos com mais novidadesss \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5
    <br>// INFOS
    <br>\u2192 Tobog\u00e3 liberado!
    <br>\u2192 Piscinas Liberada, sim piscinas!!!
    <br>\u2192 A festa \u00e9 open cooler, poder\u00e1 levar um cooler cheinho de bebidas ate as 18h30.
    <br>\u2192 COOLER COM GELO APENAS PARA CERVEJA.
    <br>\u2192 Informa\u00e7\u00f5es e ingressos para demais cidade com User Rold\u00e3o 51 996210825.
    <br>// Produ\u00e7\u00e3o dos guris
    <br>Local: Rua arlindo fetter,122, Guaruj\u00e1 - Aqu\u00e1tico Sul / Parob\u00e9-RS.", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/836340910038749"},{"name": "Open Bar Premium \u03df Bday Fabiano Becker \u03df 06.04", "cover_url":
    "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/54731330_10156210639771724_8133286762781868032_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f0867e45f8b78372282c300a4473492b&oe=5D46FEAC", "address": "Rua Guerino Sanvitto, 1412, 95012-340
    Caxias do Sul", "datetimes": ["2019-04-06 11:30:00"], "place": "Pepsi Club", "organizers_fallback_a": ["Pepsi Club"], "description": "Preparados para uma noite de Open Bar a noite toda!?
    <br>J\u00e1 pensou beber tudo que quiser do bar a noite toda sem pagar nada a mais por isso?
    <br>E o melhor! S\u00f3 com bebidas PREMIUM!
    <br>Ent\u00e3o se liga no que vai rolar!
    <br>BEBIDAS DO OPEN:
    <br>- Whisky Johnnie Walker Red Label
    <br>- Vodka Smirnoff Red
    <br>- Gin Rocks
    <br>- Cerveja Polar
    <br>- Energ\u00e9tico
    <br>- Refrigerante
    <br>- Suco
    <br>- \u00c1gua
    <br>ATRA\u00c7\u00d5ES DO OPEN:
    <br>- Karine Larr\u00e9
    <br>- Mena Dj
    <br>- Marcos Boni
    <br>- Christian e Leandro
    <br>E mais Bday do promoter Fabiano Becker
    <br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: (54) 9 99209750 (Whats)", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/815868005438760", "organizers": ["Pepsi Club"]},{"name": "Queen Experience In Concert - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q89/p280x280/50969959_2379002902334514_7899944075808210944_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bb19cd18320385c2c51a8ba55ce78782&oe=5D097A77",
    "address": "Avenida T\u00falio de Rose, 91340110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-26 08:00:00"], "place": "Teatro do Bourbon Country", "organizers": ["Trilha Entretenimento", "No Palco", "Queen Experience In Concert"], "organizers_fallback_a":
    ["Teatro do Bourbon Country"], "description": "\"Queen Experience - In Concert\"
    <br>O maior concerto em homenagem ao Queen j\u00e1 produzido na Am\u00e9rica Latina!
    <br>Domingo, 26 de Maio, 20h.
    <br>Sess\u00e3o Extra: 17h30
    <br>Teatro do Bourbon Country
    <br>Porto Alegre/RS
    <br>\ud83c\udf9f INGRESSOS E PONTO DE VENDA:
    <br>
    <br>Camarotes: R$ 200 (Inteira) / R$ 100 (Meia-Entrada)
    <br>Plateia VIP: R$ 180 (Inteira) / R$ 90 (Meia-Entrada)
    <br>Plateia Baixa: R$ 160 (Inteira) / R$ 80 (Meia-Entrada)
    <br>Plateia Alta: R$ 140 (Inteira) / R$ 70 (Meia-Entrada)
    <br>Mezanino: R$ 120 (Inteira) / R$ 60 (Meia-Entrada)
    <br>Galeria Alta: R$ 100 (Inteira) / R$ 50 (Meia-Entrada)
    <br>Galeria Mezanino: R$ 90 (Inteira) / R$ 45 (Meia-Entrada)
    <br>Bilheteria Teatro Bourbon Country
    <br>Av. T\u00falio de Rose, 80 / 2\u00b0 Andar, Passo D\u2019Areia
    <br>De Segunda a S\u00e1bado das 12h \u00e0s 22h. Domingos e feriados das 14h \u00e0s 20h.
    <br>(Sem taxa de conveni\u00eancia).
    <br>MEIA-ENTRADA: Dispon\u00edvel para estudantes, idosos, PNE's, professores da rede p\u00fablica estadual e municipal e demais benefici\u00e1rios por lei. S\u00f3cios do clube do assinante RBS tamb\u00e9m possuem 50% de desconto na entrada.
    <br>\ud83d\udcde INFORMA\u00c7\u00d5ES: (51) 98206-8269 - Whats App
    <br>\ud83d\udcf1 VENDAS ONLINE:
    <br>\ud83c\udfb8 SOBRE O SHOW:
    <br>Ap\u00f3s grande sucesso nos cinemas com o longa \u201cBohemian Rhapsody\u201d, o grupo Queen voltou aos notici\u00e1rios e retomou grande popularidade em todo o mundo. Autores de diversos cl\u00e1ssicos da hist\u00f3ria do rock, Freddie Mercury,
    Brian May, John Deacon e Roger Taylor provaram, ao longo de 2018, que seguem no imagin\u00e1rio do p\u00fablico. Mesmo 28 anos ap\u00f3s a morte de seu vocalista, considerado pela cr\u00edtica como o maior frontman de todos os tempos, a lend\u00e1ria
    banda brit\u00e2nica coleciona recordes de vendas e pr\u00eamios, inclusive conquistando novas gera\u00e7\u00f5es de f\u00e3s.
    <br>Inspirado nesta hist\u00f3ria nasceu o projeto Queen Experience In Concert, um show que mistura rock n\u2019roll e m\u00fasica erudita, apresentando um espet\u00e1culo ao vivo com orquestra e banda. Com mais de 20 integrantes no palco, o show \u00e9
    comandado pelo maestro paulista User Pereira e pelo banda Magic Queen, cujo vocalista, Andr\u00e9 Abreu, \u00e9 dono de uma semelhan\u00e7a f\u00edsica e vocal extremamente impressionante com Freddie Mercury. O espet\u00e1culo \u00e9 fruto de anos
    de estudos e ensaios, buscando a excel\u00eancia de cada detalhe art\u00edstico e musical do Queen.
    <br>Em quase duas horas de espet\u00e1culo, o projeto entrega um repert\u00f3rio com can\u00e7\u00f5es que marcaram as d\u00e9cadas de 70 e 80, como \u201cLove Of My Life\u201d, \u201cWe Are The Champions\u201d, \u201cSave Me\u201d, \u201cWe Will Rock
    You\u201d, \u201cRadio Gaga\u201d, \u201cCrazy Little Thing Called Love\u201d, \u201cDon't Stop Me Now\u201d, \u201cSomebody To Love\u201d, entre outras. A cereja do bolo fica por conta do hino Bohemian Rhapsody, uma ode de quase 6 minutos que mistura
    rock e \u00f3pera \u2013 uma ousadia extrema e arriscada para a \u00e9poca em que foi lan\u00e7ada \u2013 neste show interpretada totalmente ao vivo.
    <br>Venha embarcar numa viagem no tempo com a maior homenagem j\u00e1 feita ao Queen na Am\u00e9rica Latina. Uma oportunidade singular de celebrar a m\u00fasica e a hist\u00f3ria da melhor banda de rock de todos os tempos. Pela primeira vez em Porto Alegre.
    <br>\u2705 CLASSIFICA\u00c7\u00c3O:
    <br>Livre
    <br>\ud83c\udfb5 REALIZA\u00c7\u00c3O:
    <br> e
    <br>\ud83c\udfad APOIO:", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/359010651601032"},{"name": "Grande Festa do Rinc\u00e3o dos kroeff", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/51095833_2243715179041663_2378784709384601600_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f527b613325506a77bbd8e6a6f634387&oe=5D0C50E1",
    "datetimes": ["2019-08-17 11:00:00"], "place": "Rinc\u00e3o Dos Kroeff, Rio Grande Do Sul, Brazil", "organizers": ["DN Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Rinc\u00e3o Dos Kroeff, Rio Grande Do Sul, Brazil"], "description": "Uma das MAIORES
    festas da Regi\u00e3o!!!
    <br>\ud83d\udc49\ud83d\udc49 4 Atra\u00e7\u00f5es confirmadas.
    <br>\u2714 S\u00e1bado 17 de Agosto:
    <br>\ud83c\udfb9
    <br>\u2714 Domingo 18 de Agosto:
    <br>\ud83c\udfb9
    <br>
    <br>\ud83c\udf99 @Neg\u00e3o & Banda
    <br>\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a
    <br>
    <br>\u2714 Segunda Feira 19 de Agosto:
    <br>\ud83c\udfb8
    <br>Em breve maiores informa\u00e7\u00f5es. ", "event_url": "https://www.facebook.com/events/393118137929086"},{"name": "Breno e Caio Cesar - Inaugura\u00e7\u00e3o Onyx", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53777506_2339382326073796_1856647991931174912_o.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=27115ec45cceb0f26a29d95879b3798f&oe=5D409657",
    "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Onyx NightLife", "organizers_fallback_a": ["Onyx NightLife"], "description": "Inaugura em Abril uma casa Exclusiva! Praia Grande SC, recebe a Onyx que vem com tudo para se tornar uma nova solu\u00e7\u00e3o
    em entretenimento em casa noturna na regi\u00e3o.
    <br>E tem Show Nacional na Inaugura\u00e7\u00e3o!
    <br>S A V E T H E D A T E
    <br>1 3 . A B R I L . 2 0 1 9
    <br>Atra\u00e7\u00f5es:
    <br>>
    <br>
    <br>>
    <br>>
    <br>Marino Alves
    <br>>
    <br>Ingressos Limitados
    <br>1\u00b0 Lote Promocional R$ 35,00
    <br>2\u00b0 Lote Promocional R$
    <br>3\u00b0 Lote Promocional R$
    <br>Na bilheteria se tiver disponibilidade
    <br>// PONTOS DE VENDA
    <br>Ararangu\u00e1 - Marbon
    <br>Sombrio - Matric
    <br>Jacinto Machado - Hilma Modas
    <br>S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul - Mania Lanches
    <br>Passo de Torres - Fabrica do Lache
    <br>Praia Grande- TuttI Frutti Acess\u00f3rios
    <br>Crici\u00fama - \u00d3tica Diniz
    <br>Torres - De Luca Surf
    <br>Pixirica - Mercado CD
    <br>Santa Rosa do Sul - Madekiko
    <br>Tr\u00eas Cachoeiras - Barbutos
    <br>Classifica\u00e7\u00e3o 18 Anos", "categories": ["Dance"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2122624767825616", "organizers": ["Onyx NightLife"]},{"name": "Toni Garrido - Festival Internacional de Balonismo - Torres/RS", "address": "Avenida
    Castelo Branco, S/N, 95560-000 T\u00f4rres, Rio Grande Do Sul, Brazil", "datetimes": ["2019-05-04 10:00:00"], "place": "Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Odilo Webber Rodrigues", "organizers": ["Toni Garrido"], "organizers_fallback_a": ["Parque
    Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Odilo Webber Rodrigues"], "description": "Festival Internacional de Balonismo", "categories": ["Music", "M\u00fasica popular brasileira"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/815619412134472"},{"name": "Vitor
    Kley em Novo Hamburgo/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53150294_1737047116396643_7874936237885227008_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c40ce65d8c4e96064d6c08a32638ab62&oe=5D470E24", "address":
    "Ers-239 2755, 93534-000 Novo Hamburgo", "datetimes": ["2019-04-27 09:00:00"], "place": "Teatro Feevale", "organizers": ["No Palco", "VITOR KLEY", "Opus Promo\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Feevale"], "description": "Sucesso pelo
    Brasil com as m\u00fasicas \u201cO Sol\u201d e \u201cMorena\u201d, o ga\u00facho Vitor Kley retorna ao estado para duas apresenta\u00e7\u00f5es. O cantor se apresenta no Teatro Feevale, em Novo Hamburgo, dia 27 de abril.
    <br>S\u00e1bado, dia 27 de abril, \u00e0s 21h
    <br> (ERS-239, 2755 - Campus II)
    <br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre
    <br>Realiza\u00e7\u00e3o:
    <br>INGRESSOS:
    <br>Frisas 2\u00ba Andar
    <br>- Inteira: R$ 60,00
    <br>- Meia: R$ 30,00
    <br>Frisas 4\u00ba Andar
    <br>- Inteira: R$ 60,00
    <br>- Meia: R$ 30,00
    <br>Balc\u00e3o Nobre
    <br>- Inteira: R$ 80,00
    <br>- Meia: R$ 40,00
    <br>Balc\u00e3o Nobre (Vis\u00e3o Parcial)
    <br>- Inteira: R$ 80,00
    <br>- Meia: R$ 40,00
    <br>Camarote
    <br>- Inteira: R$ 100,00
    <br>- Meia: R$ 50,00
    <br>Plateia Alta
    <br>- Inteira: R$ 100,00
    <br>- Meia: R$ 50,00
    <br>Plateia Baixa
    <br>- Inteira: R$ 120,00
    <br>- Meia: R$ 60,00
    <br>PONTOS DE VENDA:
    <br>Bilheteria do Teatro Feevale
    <br>Local: ERS-239, 2.755, Novo Hamburgo, RS. De segunda a sexta-feira, das 9h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 18h; s\u00e1bados, das 9h \u00e0s 13h. (51) 3271-1200.
    <br>Online: ", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/432208294187524"},{"name": "VALEN SEXY TOUR @Bulls", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s640x640/56448957_2531487596881315_7816867416754880512_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ab7e9524828627bf52c218ad95221b1b&oe=5D4C1C6B",
    "address": "809 Rua Coronel Flores, 95010-030 Caxias do Sul", "datetimes": ["2019-04-26 11:30:00"], "place": "Bulls Brasil", "organizers_fallback_a": ["Bulls Brasil"], "description": "Valen Sexy Tour
    <br>Direto de Porto Alegre, a festa mais sexy do Brasil invade o Bulls Brasil!
    <br>Mais do que uma festa, uma imers\u00e3o na experi\u00eancia mais sexy da sua vida. O Valen Sexy Tour \u00e9 a label oficial do primeiro bar tem\u00e1tico de erotismo do Brasil. Desde o seu lan\u00e7amento, a festa j\u00e1 percorreu 15 cidades do RS,
    com 30 edi\u00e7\u00f5es, que levaram a atmosfera para mais de 20.000 pessoas. O segredo da festa \u00e9 reunir performances, decora\u00e7\u00e3o e brindes, tudo isso regado a boa m\u00fasica e muita divers\u00e3o;
    <br>Performers
    <br>Ponto alto das festas, a equipe de dan\u00e7arinos interage com o p\u00fablico em diferentes momentos da festa, com figurinos \u00fanicos. Provocantes e sexies na medida certa!
    <br>Decora\u00e7\u00e3o
    <br>Inspirada em Amsterdam, a decora\u00e7\u00e3o das festas tem nas v\u00eddeo-instala\u00e7\u00f5es que simulam as famosas vitrines pra l\u00e1 de quentes do Red Light District seu grande destaque. Os neons com frases sugestivas completam o ambiente,
    gerando muitas fotos ao longo da noite.
    <br>Brindes
    <br>A divers\u00e3o passa pelos brindes oferecidos aos clientes. Os canudos de pinto, pra l\u00e1 de sugestivos, n\u00e3o saem da boca da galera e garantem risadas que n\u00e3o acabam mais. Os bon\u00e9s tem\u00e1ticos s\u00e3o disputados e desejados
    pelo p\u00fablico. Os recadinhos de drink s\u00e3o um convite a posts no instagram e as tiaras de diabinha colorem a noite.
    <br>Classifica\u00e7\u00e3o: 18 anos
    <br>Reservas e informa\u00e7\u00f5es
    <br>(54) 9.9200-2140
    <br>(54) 9.9109-6952
    <br>(54) 3223-6260", "event_url": "https://www.facebook.com/events/589326414868568", "organizers": ["Bulls Brasil"]},{"name": "Geminis Bee Gees - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/52360918_1202463759909541_2984062093788971008_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a2a95821f9bbc48ff7ef8034ca656718&oe=5D385D5F",
    "address": "Av Nilo Pe\u00e7anha 1640, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 08:00:00"], "place": "Teatro Unisinos", "organizers": ["Geminis Tribute To Bee Gees", "No Palco", "Trilha Entretenimento"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Unisinos"],
    "description": "Diretamente de Buenos Aires, Geminis Bee Gees, o maior espet\u00e1culo do mundo em tributo aos Irm\u00e3os Gibb! Sucesso absoluto de p\u00fablico, pela d\u00e9cima segunda vez em Porto Alegre, nesta oportunidade em um show super intimista
    e exclusivo.
    <br>Domingo, 07 de Abril de 2019
    <br>20h00
    <br>Teatro Unisinos (Em frente ao Col\u00e9gio Anchieta)
    <br>Av. Dr. Nilo Pe\u00e7anha, 1600
    <br>Novo Campus Unisinos Porto Alegre
    <br>Abertura do teatro: 19h15
    <br>\ud83c\udf9f INGRESSOS:
    <br>Plateia - Primeiro Lote:
    <br>
    <br>Meia-Entrada: R$ 75
    <br>Clube do Assinante ZH: R$ 75
    <br>Ingresso Solid\u00e1rio (Com doa\u00e7\u00e3o de 1KG de alimento): R$ 85
    <br>Inteira: R$ 150
    <br>Pacote VIP - Primeira Fileira:
    <br>R$ 200 (Valor \u00danico)
    <br>Este pacote inclui:
    <br>- Ingresso na primeira fileira do teatro;
    <br>- Poster autografado exclusivo;
    <br>- Prioridade na fila de fotos com o artista;
    <br>- DVD Bee Gees Anthology.
    <br>Por se tratar de um pacote especial com servi\u00e7os adicionais n\u00e3o h\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o de meia-entrada para esta modalidade de ingresso, sendo sua venda praticada em valor \u00fanico (Art. 1 \u00a7 1 - Lei 12933/13). A venda do Pacote
    VIP est\u00e1 dispon\u00edvel apenas na primeira fileira do teatro.
    <br>No restante das fileiras meia-entrada dispon\u00edvel para estudantes, idosos, PNE's, aposentados, pensionistas do INSS e doadores regulares de sangue.
    <br>S\u00f3cios do Clube do Assinante ZH tem direito a ingresso para o titular e para um acompanhante.
    <br>O ingresso solid\u00e1rio poder\u00e1 ser comprado por qualquer cliente, para valid\u00e1-lo \u00e9 necess\u00e1rio levar 1KG de alimento n\u00e3o perec\u00edvel no dia do evento (exceto a\u00e7\u00facar e sal). Os alimentos ser\u00e3o recolhidos
    e encaminhados para a Funda\u00e7\u00e3o Comida POA, que fornece refei\u00e7\u00f5es a moradores de rua.
    <br>\ud83c\udfea PONTOS DE VENDA:
    <br>Multisom - Shopping Iguatemi
    <br>(Av. Jo\u00e3o Wallig, 1800 - Passo D'Areia)
    <br>De Segunda a S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h.
    <br>Domingos das 14h \u00e0s 20h.
    <br>Pagamento em dinheiro e cart\u00e3o. Taxa de servi\u00e7o: R$ 5,00
    <br>Multisom - Andradas
    <br>(Rua dos Andradas, 1001 - Centro)
    <br>De Segunda a S\u00e1bado, das 09h \u00e0s 14h e das 15h30 \u00e0s 18h.
    <br>Pagamento em dinheiro e cart\u00e3o. Taxa de servi\u00e7o: R$ 5,00
    <br>Artistaria
    <br>(Rua General Neto, 198 - Floresta)
    <br>Bairro: Floresta
    <br>De Segunda \u00e0 Sexta das 09h \u00e0s 12h e das 14h \u00e1s 17h.
    <br>Pagamento somente em dinheiro. Sem taxa de servi\u00e7o.
    <br>Bilheteria do Teatro
    <br>Somente no dia do evento, 2h antes do espet\u00e1culo, se ainda houverem ingressos dispon\u00edveis para venda. Pagamento somente em dinheiro. Sem taxa de servi\u00e7o.
    <br>\ud83d\udcde INFORMA\u00c7\u00d5ES:
    <br>(51) 98206-8269 (Whats App)
    <br>\ud83d\udcf1 VENDAS ONLINE:
    <br>Taxa de servi\u00e7o j\u00e1 aplicada no valor do ingresso.
    <br>\ud83c\udfb8 SOBRE O SHOW:
    <br>No final da d\u00e9cada de 70, jovens e adultos de todo o mundo se rendiam a m\u00fasica disco. Espalhadas por todo o planeta, discotecas abusavam de globos espelhados, pisos coloridos e luzes de neon, criando a atmosfera perfeita para uma noite de
    muita divers\u00e3o. Neste cen\u00e1rio, em 1977, um filme despretensioso estreou nos cinemas: Embalos de S\u00e1bado A Noite, estrelado por John Travolta. O que era para ser um simples musical em homenagem a m\u00fasica disco, acabou se tornando
    um dos filmes de maior sucesso da hist\u00f3ria do cinema.
    <br>A trilha sonora, composta e interpretada pelos Bee Gees, vendeu ao todo mais de 50 milh\u00f5es de discos, batendo todos os recordes poss\u00edveis em r\u00e1dios de todo o planeta. Por d\u00e9cadas, o disco permaneceu como o segundo \u00e1lbum mais
    vendido da hist\u00f3ria, perdendo apenas para \u201cThriller\u201d, de Michael Jackson. At\u00e9 os dias de hoje, segue sendo a trilha sonora mais bem sucedida da ind\u00fastria pop, rendendo lan\u00e7amentos de diversos produtos e espet\u00e1culos
    tem\u00e1ticos, em todo o mundo. O enorme sucesso na \u00e9poca, tornou os Bee Gees, entre 1977 e 1979, a banda mais requisitada do planeta. O grupo chegou a ter, em um mesmo dia, seis entre as dez m\u00fasicas mais pedidas nas r\u00e1dios dos Estados
    Unidos. Nem os Beatles conseguiram tal feito.
    <br>Criada em 1999, em Buenos Aires, a Geminis j\u00e1 passou por 12 pa\u00edses com suas turn\u00eas tem\u00e1ticas, recriando com m\u00e1xima fidelidade os mais de 50 anos de carreira dos Bee Gees. O grupo utiliza os mesmos arranjos vocais, figurinos
    e inclusive o mesmo set de instrumentos que os Irm\u00e3os Gibb usavam em suas apresenta\u00e7\u00f5es. N\u00e3o por acaso a banda ganhou o nome de Geminis (\u201cG\u00eameos\u201d em espanhol). No Brasil, o grupo se apresentou pela primeira vez em
    2011 e, desde ent\u00e3o, j\u00e1 percorreu 10 estados, ultrapassando a marca de 180 shows no pa\u00eds, um verdadeiro recorde para um grupo internacional.
    <br>Em 2019, o trio se apresenta no pa\u00eds com o espet\u00e1culo \u201cGreatest Hits\u201d, um apanhado de todos os maiores sucessos dos Irm\u00e3os Gibb. O show, com cerca de duas horas de dura\u00e7\u00e3o, conta a hist\u00f3ria da banda e como os
    Bee Gees se tornaram lendas da m\u00fasica pop. O p\u00fablico vai ter a sensa\u00e7\u00e3o de estar vendo e escutando novamente Barry, Robin e Maurice no palco, em uma recria\u00e7\u00e3o minuciosa, cuidada em todos os m\u00ednimos detalhes.\t
    <br>Venha conferir de perto por que a Geminis \u00e9 frequentemente reconhecida por f\u00e3-clubes como a maior banda de tributo do mundo aos Bee Gees e prepare-se para se cantar, dan\u00e7ar e se emocionar em um show \u00fanico!\t
    <br>\u2705 CLASSIFICA\u00c7\u00c3O:
    <br>Livre
    <br>\ud83c\udfb5 REALIZA\u00c7\u00c3O:
    <br>\ud83c\udfad APOIO:", "categories": ["Theater"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2224220144511321"},{"name": "ACUDE RAIZ - Open Bar", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/53229527_2214725688857440_7264487124445954048_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=da0b6a9a6da3e55b08a67ad50e807695&oe=5D41A75D",
    "datetimes": ["2019-05-04 11:00:00"], "place": "S\u00e3o Francisco de Paula", "organizers": ["ACUDE"], "organizers_fallback_a": ["S\u00e3o Francisco de Paula"], "description": "Descubra.
    <br>+18", "categories": ["Gardening"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2274089259472440"},{"name": "Festa BLACK WHITE - Boteco Entretenimento", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/54517662_2313730102023886_5452921849442729984_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2e43b601f2c9e4d9754c08d6b45029a7&oe=5D4DC671",
    "address": "Rua S\u00e3o Bernardo, 95400-000 S\u00e3o Francisco De Paula, Rio Grande Do Sul, Brazil", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Bar Sacis", "organizers": ["Boteco"], "organizers_fallback_a": ["Bar Sacis"], "description": "Quer
    uma noite elegante , muita gente bonita ,m\u00fasica de qualidade e uma vibe incr\u00edvel ? Ent\u00e3o voc\u00ea j\u00e1 sabe onde ir . Todos os caminhos levam voc\u00ea at\u00e9 a FESTA BLACK WHITE .
    <br>Mais um mega evento do BOTECO Entretenimento edi\u00e7\u00e3o ELETROFUNK com uma LINE de arrepiar !
    <br>\u27a1\ufe0fAtra\u00e7\u00f5es:
    <br>TVZ
    <br>MC Peterzin
    <br>Undertaking
    <br>\u27a1\ufe0f1\u00b0 lote R$15 INGRESSO DUPLO (at\u00e9 o dia 31/03)
    <br>\u27a1\ufe0f2\u00b0 lote R$20
    <br>\u27a1\ufe0fNa hora mediante disponibilidade do local
    <br>\u27a1\ufe0fIngressos com os promoters:
    <br>Israel Oliveira (54 99959-9240)
    <br>Thobias Silvestrin (54 99660-8016)
    <br>Luis Chaves (54 99637-1396)
    <br>web house
    <br>\u27a1\ufe0fClassifica\u00e7\u00e3o 18 anos
    <br>Menores precisam pegar autoriza\u00e7\u00e3o na Web Wouse, e no dia da festa apresentar documento com foto!
    <br>\u27a1\ufe0fAceitamos todos os cart\u00f5es p\u00e1g seguro
    <br>\u27a1\ufe0fConsulte as vantagens especiais para aniversariantes da semana
    <br>\u27a1\ufe0fInforma\u00e7\u00f5es : 54 999599240", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/548999738921963"},{"name": "Festival Wakande-se", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54525929_611622195950275_3580926036692434944_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=66c7db42561099d053973e831d3ab888&oe=5D4C559E",
    "address": "Rua \u00c2ngelo Dourado 464, 90200060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 02:00:00"], "place": "Implicantes", "organizers": ["Mal\u00ea Afroprodu\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Implicantes"], "description": "O festival
    \u201cWakande-se\u201d \u00e9 um evento organizado por v\u00e1rios afro empreendedores de ramos de atividades diferentes.
    <br>Pensando em representatividade, decidiram unir seus trabalhos e fazer o Black Money acontecer.
    <br>O festival conta com Shows de Samba, Rap, Black Music, feira afro e gastronomia.
    <br>Alem disso, haver\u00e1 a S\u00e9rie de cervejas artesanais criadas para homenagear personalidades negras da hist\u00f3ria do Brasil.
    <br>Os convidados n\u00e3o pagar\u00e3o ingressos para entrar, mas pedimos que levem um kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel para doa\u00e7\u00e3o a uma institui\u00e7\u00e3o de caridade.
    <br>-se", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/396629310894351"},{"name": "Balonismo 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x395/53050783_1164415257039400_585569458815238144_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=81b3073a324c33773d0b0ead1574daaa&oe=5D3F9D49",
    "address": "Rua S\u00e3o Pedro, 396, 95560-000 T\u00f4rres, Rio Grande Do Sul, Brazil", "datetimes": ["2019-04-30 09:00:00"], "place": "ApTorres", "organizers_fallback_a": ["ApTorres"], "description": "Estamos te esperando!", "categories": ["Party"],
    "event_url": "https://www.facebook.com/events/2244625309139824", "organizers": ["ApTorres"]},{"name": "F A K E - N E W S / O ZERO 54 vai Fechar?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56398416_1120404871480511_8230671254978297856_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8c782edc38bb39f39acef76dcb038830&oe=5D40DCAF",
    "address": "Augusto Pestana, 154, 95010-030 Caxias do Sul", "datetimes": ["2019-04-05 07:00:00"], "place": "ZERO 54", "organizers_fallback_a": ["ZERO 54"], "description": "\"Eu vi no feice\" \"T\u00e3o falando no grupo do ZapZap\" \"Ouvi no rol\u00ea\".
    N\u00e3o \u00e9 primeiro de abril, mas a pergunta que n\u00e3o quer calar \u00e9: O ZERO54 VAI FECHAR? Ouvi do primo do jardineiro da minha vizinha que sim...
    <br>Ent\u00e3o, pra celebrarmos esse telefone sem fio, vem a\u00ed a primeira edi\u00e7\u00e3o (e, talvez, a \u00faltima) da FAKE NEWS. Vamos aos novos neg\u00f3cios da casa:
    <br>Na pista principal vamos abrir um mercado Andreazza com muito Hip Hop e Trap:
    <br>- Na fila do p\u00e3o DJ King Jay
    <br>- Empacotando geral DJ Calebe
    <br>Na pistinha vamos de farm\u00e1cia S\u00e3o J\u00f5ao com Pop e Funk:
    <br>- Muito funk com o DJ tarja preta ADR
    <br>- Pra aliviar tua dor de cabe\u00e7a DJ Vini Fantin
    <br>- E pra aumentar a press\u00e3o card\u00edaca DJ HNRQ
    <br>/////////////////// INGRESSOS ANTECIPADOS ///////////////////
    <br>Lote 1 + dose de smirnoff: R$15
    <br>Lote 2 + dose de smirnoff: R$ 20
    <br>Lote 3 + dose de smirnoff: R$ 25
    <br>Compre no link >>
    <br>- Os ingressos antecipados s\u00e3o nominais. Apenas o titular do ingresso poder\u00e1 entrar no evento, apresentando documento original com foto.
    <br>- O cancelamento e a troca de titularidade poder\u00e1 ser solicitada em at\u00e9 48h antes do evento pelo site do sympla.
    <br>- As compras online poder\u00e3o ser realizadas em boleto banc\u00e1rio, cart\u00e3o de d\u00e9bito e cart\u00e3o de cr\u00e9dito.
    <br>- A op\u00e7\u00e3o 'Boleto Banc\u00e1rio' est\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 7 dias \u00fateis antes do evento, por conta do prazo para compensa\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria. A op\u00e7\u00e3o 'D\u00e9bito', at\u00e9 2 dias \u00fateis antes do evento.
    <br>/////////////////// INGRESSOS NA HORA ///////////////////
    <br>R$ 20 at\u00e9 a meia noite e R$ 30 ap\u00f3s.
    <br>//////////////////////////////////////////////////////////////////
    <br>\u272a Gentileza gera gentileza. Respeita os MANO, as MINA, as MONA e o STAFF;
    <br>\u272a Reservas e informa\u00e7\u00f5es 54 99163 4273;
    <br>\u272a \u00c9 PROIBIDA a entrada com camisetas de times de futebol, sejam eles nacionais ou estrangeiros;
    <br>\u272a \u00c9 PROIBIDA a entrada de menores de 18 anos;
    <br>\u272a \u00c9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de documento com foto atualizada;
    <br>\u272a ZERO54 - Rua Augusto Pestana, 154, Esta\u00e7\u00e3o F\u00e9rrea.", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2112480622205675", "organizers": ["ZERO 54"]},{"name": "Il Divo \"Timeless - 15\u00ba Anivers\u00e1rio\"
    em Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/48403881_1634372869997402_6695503137110753280_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b4134085f86eb49a5e1eb936f29f75a6&oe=5D43F328", "address":
    "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-17 09:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["No Palco", "Il Divo"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo
    Vianna"], "description": "Considerado o grupo de crossover cl\u00e1ssico mais bem-sucedido na hist\u00f3ria da m\u00fasica internacional, o quarteto IL DIVO comemora 15 anos de carreira com a turn\u00ea mundial TIMELESS, com quatro apresenta\u00e7\u00f5es
    no Brasil. Em Porto Alegre, o show ser\u00e1 dia 17 de maio, no Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna.
    <br>*A pr\u00e9-venda de ingressos acontece a partir das 10 horas do dia 19 de dezembro, exclusivamente pelo site
    <br>
    <br>**Dia 22 de dezembro, tamb\u00e9m \u00e0s 10 horas, come\u00e7a a venda de ingressos para o p\u00fablico em geral.
    <br>: Timeless - 15\u00ba Anivers\u00e1rio
    <br>Sexta-feira, dia 17 de maio, \u00e0s 21h
    <br> - Av. Osvaldo Aranha, 685
    <br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre
    <br>Realiza\u00e7\u00e3o:
    <br>INGRESSOS
    <br>Plateia Alta Lateral
    <br>- Inteira: R$ 300,00
    <br>- Meia: R$ 150,00
    <br>Plateia Baixa Lateral
    <br>- Inteira: R$ 500,00
    <br>- Meia: R$ 250,00
    <br>Plateia Alta Central
    <br>- Inteira: R$ 520,00
    <br>- Meia: R$ 260,00
    <br>Plateia Baixa Central
    <br>- Inteira: R$ 680,00
    <br>- Meia: R$ 340,00
    <br>Plateia Gold
    <br>- Inteira: R$ 750,00
    <br>- Meia: R$ 375,00
    <br>PONTOS DE VENDA (a partir do dia 22 de dezembro)
    <br>Online:
    <br>#
    <br>Bilheteria Teatro Bourbon Country
    <br>Endere\u00e7o: Av. T\u00falio de Rose, 80 / 2\u00b0 andar, Passo D\u2019Areia \u2013 Porto alegre - RS
    <br>Hor\u00e1rio de Funcionamento: de Segunda a Sab. das 12h \u00e0s 22h e Domingos e feriados das 14h \u00e0s 20h.", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/945313048992041"},{"name": "Quilmes \u00c0 Fantasia", "cover_url":
    "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q85/s526x296/54727620_1826004457505408_5168221614285783040_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4422a9d3fb7b68dacc7ba8e0bb6a5ae4&oe=5D363198", "address": "Rua da Independ\u00eancia, 452,
    95650-000 Igrejinha", "datetimes": ["2019-04-27 11:00:00"], "place": "Suci", "organizers": ["Associa\u00e7\u00e3o Quilmes"], "organizers_fallback_a": ["Suci"], "description": "LADIES AND GENTLEMEN,
    <br>Chegou a hora de deixar a imagina\u00e7\u00e3o e a criatividade tomarem conta porque vem a\u00ed a 1\u00aa Festa \u00e0 Fantasia da hist\u00f3ria da Associa\u00e7\u00e3o!
    <br>Preparem-se para uma noite diferente de tudo que voc\u00ea j\u00e1 presenciou, embarque nessa jornada com a gente e sinta essa experi\u00eancia \u00fanica que est\u00e1 sendo preparada para o dia 27 de Abril.
    <br>O local escolhido fica situado no cora\u00e7\u00e3o de Igrejinha. A SUCI \u00e9 o sal\u00e3o de festas mais tradicional da cidade e pela primeira vez ser\u00e1 palco de uma festa realizada por n\u00f3s.
    <br>Com voc\u00eas:
    <br># QUILMES \u00c0 FANTASIA #
    <br>Uma festa onde o personagem principal \u00e9 voc\u00ea!
    <br>Ingressos apenas online
    <br>LOTE PROMOCIONAL - ESGOTADO
    <br>1\u00ba LOTE - ESGOTADO
    <br>2\u00ba LOTE (\u00daLTIMO LOTE) - R$ 45,00
    <br>FANTASIA OBRIGAT\u00d3RIA.
    <br>+18", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/388329045081291"},{"name": "Tributo Ao Rei Do Pop - Especial 10 Anos Sem Michael Jackson", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54256572_1752102998224388_5389843618976497664_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3a3de85c6f1ac88296e6081e729e906d&oe=5D0B75C2",
    "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-20 09:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["No Palco", "Rodrigo Teaser", "Branco Produ\u00e7\u00f5es", "Trilha
    Entretenimento"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "Na semana em que completa uma d\u00e9cada da morte do maior artista de todos os tempos, Porto Alegre recebe o espet\u00e1culo \u201cTributo ao Rei Do
    Pop: Especial 10 Anos Sem Michael Jackson\u201d, uma montagem in\u00e9dita, apresentada por Rodrigo Teaser \u2013 considerado pelo p\u00fablico e pela cr\u00edtica como um dos melhores imitadores de Michael Jackson do mundo \u2013 e com participa\u00e7\u00f5es
    especiais de La Velle Smith Jr., bailarino e core\u00f3grafo do rei do pop por mais de 20 anos, e Jennifer Batten, guitarrista ic\u00f4nica que ficou mundialmente conhecida por suas performances nas turn\u00eas History, Bad e Dangerous.
    <br>\"Tributo ao Rei Do Pop: Especial 10 Anos Sem Michael Jackson\" com
    <br>,
    <br> e
    <br>.
    <br>Quinta-Feira, 20 de Junho, Feriado, \u00e0s 21h.
    <br> (Av. Osvaldo Aranha, 685)
    <br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre
    <br>Realiza\u00e7\u00e3o:
    <br> e
    <br>INGRESSOS - PRIMEIRO LOTE:
    <br>- Plateia Alta Lateral: R$ 100 (Inteira) / R$ 50 (Meia-Entrada)
    <br>- Plateia Baixa Lateral: R$ 130 (Inteira) / R$ 65 (Meia-Entrada)
    <br>- Plateia Alta Central: R$ 150 (Inteira) / R$ 75 (Meia-Entrada)
    <br>- Plateia Baixa Central: R$ 170 (Inteira) / R$ 85 (Meia-Entrada)
    <br>- Plateia Gold: R$ 200 (Inteira) / R$ 100 (Meia-Entrada)
    <br>- Plateia Diamante (Ingresso + Camarim + Meet And Greet com La Velle Smith e Jennifer Batten): R$ 450 (Pre\u00e7o \u00danico)
    <br>PLATEIA DIAMANTE: Garanta uma experi\u00eancia \u00fanica assistindo o show na primeira fileira em frente ao palco. Al\u00e9m do ingresso, voc\u00ea receber\u00e1 um pulseira que dar\u00e1 direito a acessar o camarim e conhecer os integrantes originais
    da banda de Michael Jackson: La Velle Smith Jr e Jennifer Batten.
    <br>Por se tratar de um pacote especial com servi\u00e7os adicionais n\u00e3o h\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o de meia-entrada para este ingresso, sendo sua venda praticada em valor \u00fanico. Os ingressos de plateia diamante s\u00e3o limitados em sua quantidade,
    apenas 20 unidades dispon\u00edveis (Art. 1 \u00a7 1 - Lei 12933/13).
    <br>MEIA-ENTRADA: Dispon\u00edvel para estudantes, idosos, PNE's, professores da rede p\u00fablica estadual e municipal, crian\u00e7as menores de 15 anos e demais benefici\u00e1rios por lei.
    <br>ALTERA\u00c7\u00c3O DE LOTE: Pode ocorrer a qualquer momento sem pr\u00e9vio aviso, garanta seu ingresso antecipado para garantir o melhor pre\u00e7o.
    <br>PONTOS DE VENDA:
    <br>Bilheteria Teatro Bourbon Country
    <br>Av. T\u00falio de Rose, 80 / 2\u00b0 Andar, Passo D\u2019Areia
    <br>De Segunda a S\u00e1bado das 12h \u00e0s 22h. Domingos e feriados das 14h \u00e0s 20h.
    <br>(Sem taxa de conveni\u00eancia).
    <br>Bilheteria do Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna
    <br>Parque Farroupilha, 685 - Porto Alegre-RS
    <br>Somente em dias de shows, abertura 2h antes do in\u00edcio do espet\u00e1culo.
    <br>(Sem taxa de conveni\u00eancia).
    <br>Bilheteria do Teatro Feevale
    <br>ERS-239, 2.755, Novo Hamburgo
    <br>De segunda a sexta-feira, das 9h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 18h.
    <br>S\u00e1bados, das 9h \u00e0s 13h. Domingos somente em dia de espet\u00e1culo.
    <br>(Com taxa de conveni\u00eancia).
    <br>VENDAS ONLINE:
    <br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:
    <br>(51) 3231-4142 \u2013 Atendimento pelo telefone
    <br>(51) 9 8206-8260 \u2013 Atendimento pelo whats app", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/317218692275432"},{"name": "Leituras de Sueli Carneiro: ideias em movimento", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55575586_1998669663775721_1090326582515466240_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b859b67d162016a465accecb6dca9d78&oe=5D0552E0",
    "address": "Av Paulo Gama, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 19:00:00", "2019-04-17 19:00:00", "2019-04-26 19:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Wednesday, April 17, 2019", "Friday, April 26, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00
    PM", " 7:00 PM"], "place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS", "organizers": ["DEDS - UFRGS", "FestiPoa Liter\u00e1ria", "Atinuk\u00e9"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"], "description": "Leituras de Sueli Carneiro: ideias em movimento
    <br>\u00c9 um curso de extens\u00e3o que ser\u00e1 realizado em quatro encontros, com a leitura e discuss\u00e3o do pensamento de Sueli Carneiro, ativista e escritora homenageada neste ano na Festipoa. Nos encontros, ser\u00e3o discutidos textos que abordam
    temas como racismo na educa\u00e7\u00e3o e nas m\u00eddias; ancestralidade, religi\u00f5es de matriz afro, ensino e estado laico; movimento negro; lutas sociais e produ\u00e7\u00e3o de conhecimento.
    <br>O curso \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Social - DEDS, em parceria com a Festipoa Liter\u00e1ria e o Atinuk\u00e9 - Grupo de Estudos sobre o Pensamento de Mulheres Negras.
    <br>A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, aberta \u00e0 comunidade em geral, e pode ser feita at\u00e9 07 de abril, atrav\u00e9s do link:
    <br>Datas: 11, 17, 26 e 30/04*
    <br>Hora: 19h \u00e0s 21h
    <br>Local: Sala II do Sal\u00e3o de Atos da UFRGS (Av. Paulo Gama, 110, bairro Farroupilha)
    <br>*O encontro do dia 30/04 est\u00e1 sujeito \u00e0 altera\u00e7\u00e3o de data, entre 29/04 e 07/05. Contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de Sueli Carneiro, nesse dia.
    <br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:
    <br>*11/04 (quinta-feira)
    <br>19h \u2013 Apresenta\u00e7\u00e3o do curso
    <br> Racismo na educa\u00e7\u00e3o e nas m\u00eddias; imagens estigmatizadoras e estere\u00f3tipos
    <br> Texto base: \"Movimento negro no Brasil: novos e velhos desafios\"
    <br> Textos complementares: \"\u2019Terra Nostra' s\u00f3 para italianos\", \"Ideologia tortuosa\" e \"Racismo, religi\u00e3o e crime\"
    <br>20h \u2013 Ancestralidade, religi\u00f5es de matriz afro, ensino e estado laico
    <br> Texto base: \"O Poder Feminino no Culto aos Orix\u00e1s\", Sueli Carneiro e Cristiane Cury
    <br> Textos complementares: \"Racismo, religi\u00e3o e crime\" e \"Estado laico, feminismo e ensino religioso em escolas p\u00fablicas\"
    <br>*17/04 (quarta-feira)
    <br>19h \u2013 Movimento de mulheres negras no Brasil e novas agendas feministas
    <br> Texto base: \"Mulheres em movimento\"
    <br> Outro texto sugerido: \"Mulheres negras e poder: um ensaio sobre a aus\u00eancia\"
    <br>20h \u2013 Conquistas e desafios do movimento negro
    <br> Texto base: \"A quest\u00e3o dos direitos humanos e o combate \u00e0s desigualdades: discrimina\u00e7\u00e3o e viol\u00eancia\"
    <br> Textos complementares: \"Viva a Constitui\u00e7\u00e3o - Cidad\u00e3\", \"Pelo direito de ser\", \"Viveremos!\", \"Em leg\u00edtima defesa\"
    <br>*26/04 (sexta-feira)
    <br>19h \u2013 Lutas sociais e produ\u00e7\u00e3o de conhecimento
    <br> Textos base: Cap\u00edtulo 3 \u2013 Do Epistemic\u00eddio (p. 96-124) e Cap\u00edtulo 10 \u2013 Educa\u00e7\u00e3o e o cuidado de si (p. 302-322), da Tese de doutorado \u201cA constru\u00e7\u00e3o do outro como n\u00e3o-ser como fundamento do ser\u201d
    <br> Texto complementar: \u201cG\u00eanero, Ra\u00e7a e Ascen\u00e7\u00e3o Social\u201d
    <br>*30/04 (ter\u00e7a-feira)
    <br>OBS: Data pode ser alterada para outro dia da semana do 29/04 ao 07/05.
    <br>19h \u2013 Di\u00e1logo com Sueli Carneiro \u2013 Reverberando as ideias em movimento (com a presen\u00e7a de Sueli Carneiro)
    <br>MINISTRANTES:
    <br>- Fernanda Bastos, Jornalista e Md. Comunica\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o (UFRGS)
    <br>- Fernanda Oliveira, Dra. em Hist\u00f3ria (UFRGS), Professora na UFPel
    <br>- Janine Cunha Nina Fola, Md. Sociologia (UFRGS)
    <br>- Suelen Aires Gon\u00e7alves, Dd Sociologia (UFRGS)
    <br>- Sueli Carneiro, Dra. em Filosofia (USP), Coordenadora Executiva do Geled\u00e9s Instituto da Mulher Negra
    <br>OBS: para recebimento de certificado de extens\u00e3o, \u00e9 necess\u00e1rio 75% de presen\u00e7a.", "event_url": "https://www.facebook.com/events/1018215215042597"},{"name": "P\u00e1scoa Makawi - Matheus e Kauan + Gustavo Mioto", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54798121_369950270399125_3279984133597560832_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fbd5b62f037de7eb4259f204834f970b&oe=5D3DA30F",
    "address": "VEREADOR ADOLFO MACHADO 445, 88701-310 Tubar\u00e3o", "datetimes": ["2019-04-20 06:00:00"], "place": "Ingressos & Baladas", "organizers": ["Ingressos & Baladas"], "description": "INGRESSOS NO FONE 48 998344238 OU NO LINK
    <br>-_-_-_-_-_-_-_-_-_-_-_-_-_-
    <br>PISTA MEIA ENTRADA 45,00
    <br>PISTA SOLIDARIA 50,00
    <br>PISTA INTEIRA 90,00
    <br>VIP INTEIRA 100,00
    <br>CAMAROTE COL INTEIRO 110,00
    <br>BACKSTAGE INTEIRO 150,00", "categories": ["Party", "Kid Friendly"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/575087559672500"},{"name": "Dingo Bells no ZERO 54 - 1 ano de Todo Mundo Vai Mudar", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/54420974_1112491822271816_6815314058741284864_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c7e3105aeb684b60b178ecc27927f7bd&oe=5D3D8E83",
    "address": "Augusto Pestana, 154, 95010-030 Caxias do Sul", "datetimes": ["2019-04-06 07:30:00"], "place": "ZERO 54", "organizers_fallback_a": ["ZERO 54"], "description": "Tava com saudades?
    <br>Chega junto!
    <br>A banda Dingo Bells volta \u00e0 Caxias do Sul para o show de comemora\u00e7\u00e3o de 1 ano do \u00e1lbum 'Todo Mundo Vai Mudar!' O ZERO54 recebe a banda e para relembrar as can\u00e7\u00f5es de seu segundo disco mais as cl\u00e1ssicas que todo mundo
    j\u00e1 conhece e adora cantar...
    <br>/////////////INGRESSOS ANTECIPADOS/////////////
    <br>lote PROMOCIONAL: R$15 + 1 BUDWEISER
    <br>1\u00ba lote: R$20 + 1 BUDWEISER
    <br>2\u00ba lote: R$25 + 1 BUDWEISER
    <br>Compre no link >>
    <br>- Os ingressos antecipados s\u00e3o nominais. Apenas o titular do ingresso poder\u00e1 entrar no evento, apresentando documento original com foto.
    <br>- O cancelamento e a troca de titularidade poder\u00e1 ser solicitada em at\u00e9 48h antes do evento pelo site do sympla.
    <br>- As compras online poder\u00e3o ser realizadas em boleto banc\u00e1rio, cart\u00e3o de d\u00e9bito e cart\u00e3o de cr\u00e9dito.
    <br>- A op\u00e7\u00e3o 'Boleto Banc\u00e1rio' est\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 7 dias \u00fateis antes do evento, por conta do prazo para compensa\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria. A op\u00e7\u00e3o 'D\u00e9bito', at\u00e9 2 dias \u00fateis antes do evento.
    <br>///////////// INGRESSOS NA HORA /////////////
    <br>R$ 30 at\u00e9 a meia noite e R$ 40 ap\u00f3s.
    <br>//////////////////////////////////////////////////////////////////
    <br>DINGO BELLS, Formada por Diogo, Felipe, Rodrigo e Fabricio, a banda faz m\u00fasicas que passeiam com leveza pelo pop, rock, soul e funk. Al\u00e9m de baixo, bateria e guitarras, o quarteto utiliza viol\u00f5es e teclados para enriquecer a sonoridade
    instrumental, \u00e0 qual se somam os intrincados arranjos vocais, muitos deles a 4 vozes.
    <br> O \u00e1lbum de estreia da banda, Maravilhas da Vida Moderna (2015), financiado atrav\u00e9s de crowdfunding, foi muito bem recebido pelo p\u00fablico e pela cr\u00edtica especializada (Rolling Stone, O Estado de S. Paulo, O Globo, etc.), possibilitando
    que o grupo tocasse para plat\u00e9ias do Brasil inteiro.
    <br>O disco mais recente, Todo Mundo Vai Mudar (2018), foi lan\u00e7ado pelo selo Natura Musical em abril de 2018 no Audit\u00f3rio Ibirapuera, em S\u00e3o Paulo, e figurou nas principais listas de melhores \u00e1lbuns, incluindo Rolling Stone Brasil,
    Minuto Indie, Hits Perdidos, Associa\u00e7\u00e3o Paulista de Cr\u00edticos de Artes, R\u00e1dio Cultura, Tenho Mais Discos Que Amigos, al\u00e9m de ter sido indicada pela Jovem Pan como uma das novas promessas da m\u00fasica brasileira.
    <br>//////////////////////////////////////////////////////////////////
    <br>\u272a Gentileza gera gentileza. Respeita os MANO, as MINA, as MONA e o STAFF;
    <br>\u272a Reservas e informa\u00e7\u00f5es 54 99163 4273;
    <br>\u272a \u00c9 PROIBIDA a entrada com camisetas de times de futebol, sejam eles nacionais ou estrangeiros;
    <br>\u272a \u00c9 PROIBIDA a entrada de menores de 18 anos;
    <br>\u272a \u00c9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de documento com foto atualizada;
    <br>\u272a ZERO54 - Rua Augusto Pestana, 154, Esta\u00e7\u00e3o F\u00e9rrea.", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/389479448541614", "organizers": ["ZERO 54"]},{"name": "Visitando o Sr. Green (Sergio Mamberti e Ricardo
    Gelli) em PoA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53607342_1725764777524877_7641733326327250944_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bdf3ca2f696279bfa4eea78053fe0f88&oe=5D01CB24", "address": "Avenida
    T\u00falio de Rose, 91340110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 09:00:00"], "place": "Teatro do Bourbon Country", "organizers": ["No Palco", "Opus Promo\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Teatro do Bourbon Country"], "description":
    "O famoso espet\u00e1culo \"Visitando o Sr. Green\", do autor americano Jeff Baron e estrelado por Sergio Mamberti e Ricardo Gelli, chega a Porto Alegre no dia 4 de maio para um apresenta\u00e7\u00e3o no Teatro Bourbon Country.
    <br>VISITANDO O SR. GREEN com
    <br> e
    <br>S\u00e1bado, dia 4 de maio, \u00e0s 21h
    <br> (Av. T\u00falio de Rose, 80)
    <br>Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos
    <br>Realiza\u00e7\u00e3o:
    <br> e Mamberti Produ\u00e7\u00f5es
    <br>INGRESSOS:
    <br>Galeria Mezanino
    <br>- Inteira: R$ 60,00
    <br>- Meia: R$ 30,00
    <br>Galeria Alta
    <br>- Inteira: R$ 80,00
    <br>- Meia: R$ 40,00
    <br>Mezanino
    <br>- Inteira: R$ 100,00
    <br>- Meia: R$ 50,00
    <br>Plateia Alta
    <br>- Inteira: R$ 120,00
    <br>- Meia: R$ 60,00
    <br>Camarote
    <br>- Inteira: R$ 140,00
    <br>- Meia: R$ 70,00
    <br>Plateia Baixa
    <br>- Inteira: R$ 140,00
    <br>- Meia: R$ 70,00
    <br>PONTOS DE VENDA:
    <br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country
    <br>Av. T\u00falio de Rose, 80 / 301 - Porto Alegre, RS. De segunda a s\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h; domingos e feriados, das 14h \u00e0s 20h.
    <br>Online:
    <br>SOBRE O ESPET\u00c1CULO:
    <br>Um pequeno acidente de tr\u00e2nsito nas ruas de Nova York, que quase resultou num atropelamento, acaba provocando a aproxima\u00e7\u00e3o entre o Sr Green, um velho e solit\u00e1rio judeu ortodoxo, e Ross Gardner, um jovem executivo de 29 anos que,
    gra\u00e7as ao juiz Kruger, foi acusado de neglig\u00eancia na dire\u00e7\u00e3o e considerado culpado pela ocorr\u00eancia. A pena consiste em fazer com que Ross Gardner deva prestar servi\u00e7o comunit\u00e1rio junto \u00e0 v\u00edtima uma vez
    por semana, pelos pr\u00f3ximos seis meses.
    <br>A a\u00e7\u00e3o da pe\u00e7a se passa no velho apartamento do Sr. Green, tipicamente nova-iorquino, atulhado entre outras coisas de in\u00fameras edi\u00e7\u00f5es de listas telef\u00f4nicas j\u00e1 em desuso, jornais espalhados, pilhas de correspond\u00eancias
    e um buqu\u00ea de flores secas. Tudo parece ter sido adquirido nos anos 50 e mantido intoc\u00e1vel desde ent\u00e3o.
    <br>A circunst\u00e2ncia legal que os uniu involuntariamente, envolve os dois em situa\u00e7\u00f5es inusitadas, com tra\u00e7os de fino humor e de profunda emo\u00e7\u00e3o.
    <br>Revelando pouco a pouco a personalidade de cada um, suas realiza\u00e7\u00f5es e suas frustra\u00e7\u00f5es acabam por constituir a trama central da pe\u00e7a atrav\u00e9s da riqueza da narrativa e dos instigantes di\u00e1logos de Jeff Baron. Retratam
    tamb\u00e9m, magistralmente, os aspectos mais pitorescos da cultura judaica, bem como os encontros e desencontros de dois habitantes de uma metr\u00f3pole como Nova York.
    <br>O resultado final \u00e9 estimulante e provocador, surpreendendo aos espectadores, pela originalidade das situa\u00e7\u00f5es e a oportunidade de oferecer ao p\u00fablico um espet\u00e1culo de alta qualidade e de comoventes e inesquec\u00edveis atua\u00e7\u00f5es.",
    "categories": ["Theater"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/256205091965669"}]
