[{"name": "Fun\u00e7\u00e3o no Divina Com\u00e9dia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52708439_299554407423676_3970715836590587904_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f17b4ab00446c9cf9899b296ae87b343&oe=5D238138", "address": "RUA DA REP\u00daBLICA 649, 90050-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-02-28 08:00:00"], "place": "DIVINA COM\u00c9DIA", "organizers": ["Fun\u00e7\u00e3o", "DJ Martinelli", "Fritzzo", "Bavaresco", "BRF"], "organizers_fallback_a": ["DIVINA COM\u00c9DIA"], "description": "<span>Os residentes <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fritzzo/\">Fritzzo</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djbavaresco/\">Bavaresco</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djmtn9090/\">DJ Martinelli</a> convidam <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/brunordef\">Bruno Freitas</a> a.k.a. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/brunofreitasbrf/\">BRF</a> para mais uma <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festafuncao/\">Fun\u00e7\u00e3o</a>, desta vez no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/divinacomediapub/\">DIVINA COM\u00c9DIA</a>!<br><br>INGRESSOS<br><br>R$10 ANTECIPADOS ONNI - <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2T8Hjhc&amp;h=AT1MqHM_4Jre8EB8qnQTsnrN85N4vrit4GCU-snf3pH6dOwhZZJdoR7Rtprwp4aRtvl2aAGKqBUL7mG8lfJK-_Q2m-ZgjsuzMDH7MvfAd3lrH1_th5XJ5l1zhhAKOJtnJ8U53UgDKOQ_\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2T8Hjhc</a><br>R$15 AT\u00c9 22H CONFIRMANDO NO EVENTO (o nome estar\u00e1 na lista)<br>R$20 NA HORA<br><br>ANIVERSARIANTES de fevereiro s\u00e3o FREE com direito a acompanhante e lista de R$15 a noite toda! &gt;&gt;&gt;<br>Mandar nome + acompanhante e lista para festafuncao@gmail.com<br><br>A Fun\u00e7\u00e3o nasce de um forte desejo de se fazer m\u00fasica. \u00c9 uma \u00e2nsia por dan\u00e7ar e, principalmente por conectar-se com as pessoas atrav\u00e9s de um fim comum. Quando estamos pela fun\u00e7\u00e3o doamos algo de n\u00f3s mesmos, nos redescobrimos em processos coletivos e sempre alcan\u00e7amos um resultado m\u00fatuo. Sem se prender a m\u00eddias e formatos, a Fun\u00e7\u00e3o \u00e9 um culto \u00e0 musica eletr\u00f4nica underground em diferentes formas, do House ao Techno, do Deep ao Funky, do Minimalista ao Pesado.<br><br>Se voc\u00ea est\u00e1 disposto, voc\u00ea est\u00e1 pela fun\u00e7\u00e3o! <br>A GENTE SEMPRE D\u00c1 UM JEITO.<br><br>Valorize o trampo e o corre suado dos artistas, prestigie os movimentos independentes da comunidade eletr\u00f4nica!<br><br>Venha com sapatinhos confort\u00e1veis pra curtir e dan\u00e7ar bastante!<br><br>Ilustra\u00e7\u00e3o por <span>Fernanda Rizzo</span> e design por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pyetra.salles\">Pyetra Salles</a></span>", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/560795694396186"},{"name": "Cosmic 22 de Mar\u00e7o - Sexta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/52480964_811241309231772_1837240151412047872_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a39044ab155ae937bba73d2bd94140df&oe=5CEA2DAE", "datetimes": ["2019-03-22 11:00:00"], "organizers": ["Cosmic"], "description": "<span>22.MAR\u00c7O.2019 &gt; 23h &gt; <br>Rua da Concei\u00e7\u00e3o, 15 <br>Centro - POA <br><br>&gt;DJs, pre\u00e7os e demais informa\u00e7\u00f5es em breve!<br><br>&gt;&gt;&gt; COSMIC bebe das fontes originais do Techno e do House. Ela expressa a vis\u00e3o musical daqueles DJs que tiveram suas vidas mudadas quando descobriram o som de Detroit. O Cosmos era a fonte de inspira\u00e7\u00e3o principal de alguns pioneiros do Techno. Esse imagin\u00e1rio deixou s\u00f3lidas marcas como as gravadoras Red Planet, Planet E (Carl Craig), Axis. O futurismo impulsionava a criatividade dos inventores do Techno, como Juan Atkins em seus primeiros discos, assinando Model 500 e Cybotron. A emblem\u00e1tica Underground Resistance tem em seu disco \u201cThe Final Frontier\u201d uma de suas principais obras. O DJ residente e idealizador da COSMIC, Apoena, lembra de tudo isso e acompanhou as transforma\u00e7\u00f5es e renova\u00e7\u00f5es do underground House/Techno at\u00e9 hoje. Atualiza\u00e7\u00e3o sem esquecer das est\u00e9ticas originais do House/Techno \u00e9 a marca principal da festa COSMIC.&lt;&lt;&lt;<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fsoundcloud.com%2Ffestacosmic&amp;h=AT3gUWMqLiMIeuc55MdRp0SRUsfkqgeL77M2XwFhY9HTO6yOcLo6NliFyB4eD3d-hyZDAs-ryUy2_-3YP0nTu6TJRSwdA-_dgJABaoxv3dwoMy9XywG5nIItr-2qbTwPbq89yUuQAVnl\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">soundcloud.com/festacosmic</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Finstagram.com%2Ffestacosmic&amp;h=AT1JpS7Z_er1ix_VizvUjyUFRIyv1QvkkwXgwuXad1b2v3KQLV1aYS_wB3uG_jGJlTdX7CXo0lTQIEAY-INDswMthvmTlYMcTT4Cbqw2eIeexmdl8AZEif8-9AyqFk1WuJGjVdYgO2U5\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">instagram.com/festacosmic</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Ffestacosmic&amp;h=AT1vfpl0jsdFoTcLo9lvXSAi5m2_TBVO2y_NQh09gPAFjwxZvhJFA0eeBuWWKHB3VVcGQFbVolCPgWSInfHC3wa4y9neKAcxUiqJf3cXWbRi8T6jvAZ3fQddqRP-eMXxzByhTGJ3etDV\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">twitter.com/festacosmic</a><br><br>Classfica\u00e7\u00e3o --- 18 anos ---</span>", "categories": ["Music", "Techno music", "House music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/400025397235588"},{"name": "Cine Escadaria III - Viaduto da Borges", "address": "Viaduto Ot\u00e1vio Rocha, 90020-030 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-10 07:30:00"], "place": "Viaduto Otavio Rocha", "organizers": ["LORA", "JUSTO", "Armaz\u00e9m Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Viaduto Otavio Rocha"], "description": "<span>ESTAMOS DE VOLTA!<br><br>A Escadaria da Borges ir\u00e1 se transformar em #4 grandes cinemas a c\u00e9u aberto! <br>Em ritmo de festival, a exibi\u00e7\u00e3o este ano ser\u00e1 simult\u00e2nea e qu\u00e1drupla!<br><br>Celebrando o encerramento do Festival Online de Cinema Franc\u00eas, a LORA realiza mais uma vez a III edi\u00e7\u00e3o do CineEscadaria, transformando o espa\u00e7o urbano do centro de Porto Alegre em quatro salas de cinema - ocupando a paisagem com arte, interven\u00e7\u00e3o e imers\u00e3o para todxs!<br><br>. Como?<br><br>.sonzera <br>(playlist das vozes roucas na linguagem abafadinha)<br><br>.curt\u00edneas <br>(obras impactantes e revigorantes dos fr\u00e8res franceses)<br><br>.bons papos <br>(pela lei natural dos encontros)<br><br>.muita vibe boa <br>(natural e abundante)<br><br>.muita gente boa <br>(do olho no olho e do abra\u00e7o longo)<br><br>.uma tela de cada lado <br>(dos dois lados da escadaria)<br><br>.p\u00f4r do sol de tom rompido <br>(para o momento de se amar nosso solo alegre)<br><br>Para que tudo isso aconte\u00e7a, ocupando o quadro todo e explorando as dimens\u00f5es arquitet\u00f4nicas da nossa cidade, nos movimentamos n\u00e3o soltando a m\u00e3o de ningu\u00e9m e n\u00e3o andamos s\u00f3. <br><br>Contamos com parceiros de escada que apoiam e acreditam em nosso move e juntos resgatamos o papel do cinema como agente socializador e pol\u00edtico.<br>Sendo assim, a curadoria Lora e seus hermanitos de f\u00e9 apresentam:<br><br>LADO <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/justo741/\">JUSTO</a> <br><br>- 20h - Um Cachorro Azul (2018)<br><br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)<br><br>LADO <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Teatro-de-Arena/238464216638003\">Teatro de Arena</a><br><br>- 20h - A Fera (2018)<br><br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)<br><br>LADO <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/armazemportoalegre/\">Armaz\u00e9m Porto Alegre</a><br><br>- 20h - Um Cachorro Azul (2018)<br><br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)<br><br>LADO HOTEL<br><br>- 20h - A Fera (2018)<br><br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)<br><br><br>O encontro come\u00e7a no happy hour de domingo, final da tarde - in\u00edcio da noite e as exibi\u00e7\u00f5es s\u00f3 rodam quando j\u00e1 estivermos no escurinho do cinema.<br><br>No flow,  sintam-se a vontade para trazerem suas cadeiras de praia, cangas, tapetes, sof\u00e1s para se aconchegarem nos degraus do nosso point tur\u00edstico. <br><br>QUEM VEM?<br><br>___________________________________________________________________<br><br>O evento nasceu em parceria com a uniFrance, que \u00e9 a Ag\u00eancia Nacional de Cinema da Fran\u00e7a e promove todo ano o <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FMyFrenchFilmFestival.com%2F&amp;h=AT1eJHNMsmJEEYgf9PaoKoMezGDVSI1xxmb2c2-0Qw4oammrv_JzimSmlBWMEFOGMe2la-exXgSViDvjmjz9n8RBYnaT3diS9b8exdcvEoDHGYJ8fOamttjdSg86tpcibfm3nMQZCCjd\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">MyFrenchFilmFestival.com</a>, com acesso a diversos filmes franceses, com legendas em portugu\u00eas e direito a vota\u00e7\u00e3o para premia\u00e7\u00e3o.  <br><br>E a LORA \u00e9 uma curadoria de cinema independente que seleciona obras do mundo inteiro, que n\u00e3o foram distribu\u00eddas no Brasil e apresenta ao p\u00fablico em espa\u00e7os alternativos de exibi\u00e7\u00e3o. Estes ambientes variam entre escolas, museus, galerias, empresas e espa\u00e7os p\u00fablicos, como \u00e9 o caso da nossa querida escadaria.<br><br>___________________________________________________________________<br><br>Trailers<br><br>A Fera (2018): <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D5B5uHdM-fdY&amp;h=AT1eAav_-YMjU2OyedNEXBP5KZdWFTkbcfqHP2Njw952Kof6DMmMuau0G7HBQQNaUvMaJtHQHHqLkBc8jjsEjEg0myfoUyQqMcflGJmlngnCfXCnR5VdO0SY4GtA7ugoYeBKjKKe03fx\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=5B5uHdM-fdY</a><br>Um Cachorro Azul (2018): <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DdfBEZnW7nJQ&amp;h=AT3NzY103wb446iOhtNwOYy0LKlnV-9e3F6Q2rxpyQR-gOe2-TIwq1kFZpENKu6QChBr_2tXrM5NKkvBaOWymS57MOYWHuDi3HS1i7GFywCXhl1TICafTWBGGXWfwSzkH34Be_eiHOXq\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=dfBEZnW7nJQ</a><br>Um homem, meu filho (2017): <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3Dz3Pc4JttzWw&amp;h=AT2CEMDDMFpSoxHzVY8l_WgzEHBJjBPowbkEMUB-FOUjNCQpUMgGFMTzCgrh-iZ5_21-jt92YyLKdHf6JJ2EAVgkl_QWXjMH0Nu5HtzUxoTwsl_Zmrff7GR8GLyB6lmEoO1cKin9isnS\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=z3Pc4JttzWw</a><br></span>", "categories": ["Film", "French cinema", "Film screening"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/313565609288915"},{"name": "Serenata Iluminada na Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/49864627_2286789247998519_7193793414452740096_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1967c2e52b592b05afb04d3328c1e216&oe=5CEC4509", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 06:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Serenata Iluminada", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": "<span>A Serenata Iluminada \u00e9 um movimento de pessoas que amam Porto Alegre e querem o melhor para a nossa cidade! Por isso, em abril estaremos mais uma vez juntos com a Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre 2019 para realizar uma edi\u00e7\u00e3o especial.<br><br>Teremos muitas atra\u00e7\u00f5es nessa noite, com a participa\u00e7\u00e3o que ter\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de quatro espet\u00e1culos - dois de m\u00fasica popular e outros dois de m\u00fasica instrumental, selecionados atrav\u00e9s do edital de ades\u00f5es da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Outros seis espet\u00e1culos musicais far\u00e3o parte da programa\u00e7\u00e3o geral.<br><br>A Serenata Iluminada surgiu em 2012 e segue muito viva: a ocupa\u00e7\u00e3o noturna do Parque Farroupilha, a Reden\u00e7\u00e3o, em prol de mais cultura, seguran\u00e7a cidad\u00e3 para que todos possam compartilhar o parque tamb\u00e9m \u00e0 noite. <br><br>Dessa forma, a Serenata Iluminada contribui para a reflex\u00e3o sobre os temas que norteiam a Virada 2019: redu\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais, educa\u00e7\u00e3o de qualidade, cidades sustent\u00e1veis, colaboratividade, consumo respons\u00e1vel, \u00e1gua pot\u00e1vel e saneamento, paz, justi\u00e7a e institui\u00e7\u00f5es eficazes.<br><br>Traga velas, lanternas, instrumentos musicais e manifesta\u00e7\u00f5es culturais para fazer um encontro que mistura artes, alegria, express\u00e3o e reflex\u00e3o sobre o BOM USO dos espa\u00e7os p\u00fablicos de nossa cidade. Eles s\u00e3o NOSSOS! :) Traga sua LUZ, confirme presen\u00e7a e convide seus amigos, seus filhos, pais, leve o cachorro, a bici, os sorrisos... Enfim, traga muito AMOR e vamos nos divertir COM SABEDORIA.\"<br><br>Informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para uma boa confraterniza\u00e7\u00e3o em uma Serenata Iluminada para todos:<br><br>- Cuide do seu lixo, descarte os res\u00edduos no local correto e leve seus recicl\u00e1veis para casa; <br><br>- Respeite as diferen\u00e7as, saiba conviver com a diversidade de ideias; <br><br>- Compartilhe! Seja alegria, respeito, seja seu amor pela cidade; <br><br>- Fogo e \u00e1rvores n\u00e3o combinam. Tenha cuidado com o material que voc\u00ea vai levar para iluminar o parque, n\u00e3o fa\u00e7a fogo, \u00e9 proibido!<br><br>A Reden\u00e7\u00e3o \u00e9 de tod@s. Fa\u00e7a a sua parte, COLABORE no cuidado para que ningu\u00e9m cause danos aos canteiros, plantas, \u00e1rvores, sinaliza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e outros equipamentos! <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/serenatailuminada\">#SerenataIluminada</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/373799036764008"},{"name": "Brech\u00f3 + Flash Day - Patas Dadas & Santa Madre", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 472, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-17 01:00:00"], "place": "Santa Madre Tattoo", "organizers": ["Patas Dadas"], "organizers_fallback_a": ["Santa Madre Tattoo"], "description": "<span>O Patas Dadas e a Santa Madre Tattoo se juntam para movimentar o domingo de ver\u00e3o em Porto Alegre, no cora\u00e7\u00e3o da Cidade Baixa! <br><br>O brech\u00f3 do Patas estar\u00e1 com SUPER pre\u00e7os a partir de 2 REAIS!<br><br>&amp;<br><br>Os tatuadores do Santa Madre Tattoo ir\u00e3o disponibilizar tatuagens tem\u00e1ticas para os pet lovers \u2665 <br><br>Uma tarde de BRECH\u00d3, RANGOS MANEIROS, CERVEJA ARTESANAL e muita TATTOO!<br><br>DOA\u00c7\u00d5ES \u272a<br><br>O Patas Dadas estar\u00e1 aceitando doa\u00e7\u00f5es de roupas, medicamentos, produtos de limpeza e valores para ajudar nossas contas nas veterin\u00e1rias parceiras. <br><br><br>BRECH\u00d3 + FLASH TATTOO \u272a<br><br>E durante todo o dia, nossos artistas te esperam com TATTOOS EXCLUSIVAS, pra TODOS OS GOSTOS com valores especiais pro evento!!<br><br>Todos os desenhos entre R$90 e R$300. (Parte do valor arrecadado ser\u00e1 doado ao PATAS DADAS)<br><br>\u272a REGRAS DO FLASH \u272a<br><br>- As tattoos ser\u00e3o feitas por ordem de chegada<br>- Quem quiser comprar seu desenho e agendar pra outro dia, pode tamb\u00e9m;<br>- Pagamento em dinheiro, ou cart\u00f5es (Visa, Master, Banri e Elo)<br>- Maiores de 18 apns<br>- Vc pode trazer o desenho que quer tatuar e a gente conversa. :)<br><br>\u272a ARTISTAS PRESENTES \u272a <br><br>Alan Soares (@soaresalan)<br>Carlos Prestes (@prestestattoo)<br>Evelyn Hell (@evyhelltattoo)<br>Everton Gafanha (@gafanhaa)<br>Jean Oliveira (@jeantattoo)<br>Miguel Magnus (@magnustattoo_)<br><br>\u272a \u272a \u272a<br><br>Ou seja: uma BAITA tarde de domingo! :)<br><br>\u272a \u272a \u272a <br><br>Brech\u00f3 e Flash Day - Patas Dadas + Santa Madre<br>17 de mar\u00e7o \u2013 das 13 \u00e0s 20h<br>@ Santa Madre Tattoo (Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 472 - Cidade Baixa - POA/RS)<br><br>Nos vemos l\u00e1! :)</span>", "categories": ["Causes"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/413168566085862"},{"name": "Cosmic 22 de Mar\u00e7o - Sexta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/52480964_811241309231772_1837240151412047872_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a39044ab155ae937bba73d2bd94140df&oe=5CEA2DAE", "datetimes": ["2019-03-22 11:00:00"], "organizers": ["Cosmic"], "description": "<span>22.MAR\u00c7O.2019 &gt; 23h &gt; <br>Rua da Concei\u00e7\u00e3o, 15 <br>Centro - POA <br><br>&gt;DJs, pre\u00e7os e demais informa\u00e7\u00f5es em breve!<br><br>&gt;&gt;&gt; COSMIC bebe das fontes originais do Techno e do House. Ela expressa a vis\u00e3o musical daqueles DJs que tiveram suas vidas mudadas quando descobriram o som de Detroit. O Cosmos era a fonte de inspira\u00e7\u00e3o principal de alguns pioneiros do Techno. Esse imagin\u00e1rio deixou s\u00f3lidas marcas como as gravadoras Red Planet, Planet E (Carl Craig), Axis. O futurismo impulsionava a criatividade dos inventores do Techno, como Juan Atkins em seus primeiros discos, assinando Model 500 e Cybotron. A emblem\u00e1tica Underground Resistance tem em seu disco \u201cThe Final Frontier\u201d uma de suas principais obras. O DJ residente e idealizador da COSMIC, Apoena, lembra de tudo isso e acompanhou as transforma\u00e7\u00f5es e renova\u00e7\u00f5es do underground House/Techno at\u00e9 hoje. Atualiza\u00e7\u00e3o sem esquecer das est\u00e9ticas originais do House/Techno \u00e9 a marca principal da festa COSMIC.&lt;&lt;&lt;<br><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fsoundcloud.com%2Ffestacosmic&amp;h=AT12P__uRjAVgz9nnkOESWEOOLiuG7qPxiowtGAmniELbq9ntfFjsI13k8t_DBBM19Tb5D908jq8lA9hsJ29acpHt58ya71qFsfyBec6FVsui1qtzdEsonVgmGzLcp3PcZhzd1QiBY-WyUo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">soundcloud.com/festacosmic</a><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Finstagram.com%2Ffestacosmic&amp;h=AT0iQ8_hL1j_VEf9fwOyf8YUyQD7LW7rFcwlaOQjb97l3-O6NRFtxN9Nl1pdM0sBozKEVDjMA3kaN1SFSAcy8Gq6a6QkAv4e7ugnTOCjEcEvuv3KSi4Ib2cVhf2iLNM8PWjxRInm_n2N7VA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">instagram.com/festacosmic</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Ffestacosmic&amp;h=AT1NppQVViyo3NvjagH0SiykFWZbsm-_KINjYVM5f4P6rADTmfynMvrZgFQ8BxLwhXcCSMmQc0LNTFX6A7Hvg5WJSAvgjNHkf41gbhSscLbowzbZgO1KeemAHsyIx_QXwp9mLs-fuTyrAmM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">twitter.com/festacosmic</a><br><br>Classfica\u00e7\u00e3o --- 18 anos ---</span>", "categories": ["Music", "Techno music", "House music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/400025397235588"},{"name": "Flash Tattoo - Power Girls", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/51510848_2192236957758932_405407898714243072_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=40948ecb92917ca4102561b98210eca3&oe=5D268CBE", "address": "Rua Giordano Bruno 291, 90420150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-08 01:00:00"], "place": "Cad\u00ea Am\u00e9lia", "organizers_fallback_a": ["Cad\u00ea Am\u00e9lia"], "description": "<span>Vem ai a 2\u00ba Edi\u00e7\u00e3o do Flash Tattoo Dia da Mulher.  <br>Vamos comemorar juntas esse dia t\u00e3o especial!<br><br>Sexta-feira, dia 08/03 a partir das 13h, esperamos voc\u00eas com muita coisa bacana e muita tatuagem e piercing.<br><br>Tatuadoras:<br>- Karime Ferran<br>- Lize Schmidt<br>- Karen Techi<br><br>PIercing<br>- Carla Dani De Cesaro<br><br>Confirma presen\u00e7a aqui no evento pra saber de tudo em primeira m\u00e3o. <br><br>- \ud83c\udfa8 Desenhos a partir de R$ 100,00.<br>- \ud83c\udf7a Cerveja artesanal da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/aculpaedascervejasbeertruck/\">A Culpa \u00e9 das Cervejas - Beer Truck</a>. Com eles o Happy Hour t\u00e1 garantido!<br>- \ud83c\udf54\ud83c\udf5fHamburguer <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/corleonesfoodtruck/\">Corleone's Food Truck</a><br><br><br>REGULAMENTO DO EVENTO: <br>* Desenhos dispon\u00edveis no est\u00fadio, na Giordano Bruno 291<br>* Pagamento em dinheiro, cart\u00e3o de d\u00e9bito ou cr\u00e9dito.<br>* Permitido que a cliente traga a sua imagem para tatuar, desde que seja at\u00e9 7cm e a mesma passar\u00e1 por avalia\u00e7\u00e3o antes do procedimento. <br>* Valores \u00fanicos: de 100,00 a 350,00<br>* N\u00c3O ser\u00e1 tatuado dedo, costela e partes \u00edntimas;<br>* As tattoos ser\u00e3o feitas por ordem de chegada e entregues fichas a partir das 13h.<br>* Menores de idade, a partir de 16 anos, somente com autoriza\u00e7\u00e3o dos pais.<br>* N\u00e3o ser\u00e3o tatuados homens.</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/243166149948057", "organizers": ["Cad\u00ea Am\u00e9lia"]},{"name": "Carnaval da Diversidade", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53888994_1771795576254609_7427975063158128640_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c100e96f3b7578fc4cffa518ad8f9636&oe=5D4EBBB2", "address": "about 3 weeks ago", "datetimes": ["2019-03-10 02:00:00"], "place": "Centro Volunt\u00e1rios Da P\u00e1tria Loteamento Santa Terezinha", "organizers": ["Bloco da Diversidade"], "organizers_fallback_a": ["Centro Volunt\u00e1rios Da P\u00e1tria Loteamento Santa Terezinha"], "description": "<span>O <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/carnavaldaresist%C3%AAncia\">#CarnavalDaResist\u00eancia</a> \u00e9 o Carnaval da Diversidade! Um carnaval independente, constru\u00eddo junto com a comunidade, amigxs e parceirxs. Vamos ocupar o nosso espa\u00e7o, tomar as ruas da Vila Santa Terezinha, unindo o povo em uma grande festa. A RUA \u00c9 NOSSA!<br><br>Com os lindxs: <br><br>Banda Ecos<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Tamboresdavila/\">NA\u00c7\u00c3O Tambores da Vila</a><br>Bloco do OP<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/truvaomaracatu/\">Maracatu Truv\u00e3o</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Unidos-do-P%C3%B4r-do-sol-2002127386758054/\">Unidos do P\u00f4r do sol</a><br>Bloco da Diversidade<br><br>Interven\u00e7\u00f5es po\u00e9ticas com xs slammer <span>Cristal</span> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Janove/100008241392527\">Janove</a><br><br>10 de mar\u00e7o - Domingo - 14hs<br>Vila Santa Terezinha - Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria, 1940 - Floresta<br><br>Respeita as mina, as mona, as mana e os mano.<br>Recolha seu lixo. Beba \u00e1gua.<br>Cuida dxs amigxs.</span>", "categories": ["Causes", "Kid Friendly", "Samba music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/1773912142731195"},{"name": "3\u00aa Sa\u00edda Oficial | N\u00e3o mexe comigo que eu n\u00e3o ando s\u00f3", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50777180_2117403978313608_3020268144108240896_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=294198be1b00a579bc54a230ecd1175d&oe=5D3E645E", "datetimes": ["2019-04-13 02:00:00"], "place": "Porto Alegre", "organizers": ["N\u00e3o Mexe Comigo que Eu N\u00e3o Ando S\u00f3"], "organizers_fallback_a": ["Porto Alegre"], "description": "<span>\u00c9 REAL OFICIAL!<br><br>O N\u00e3o mexe comigo que eu n\u00e3o ando s\u00f3 vai levar luta e alegria para as ruas de Porto Alegre pela 3\u00aa vez, dando aquela esticadinha marota no carnaval.<br><br>Separa o teu glitter, prepara a fantasia e traz tua felicidade para a nossa festa. <br><br>Partiu confirmar presen\u00e7a \u2665<br><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/802399500092334"},{"name": "Fun\u00e7\u00e3o no Divina Com\u00e9dia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52708439_299554407423676_3970715836590587904_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dcbc79bc95c4b74a49df302d63df2a1a&oe=5D4B0E38", "address": "RUA DA REP\u00daBLICA 649, 90050-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-02-28 08:00:00"], "place": "DIVINA COM\u00c9DIA", "organizers": ["Fun\u00e7\u00e3o", "DJ Martinelli", "Fritzzo", "Bavaresco", "BRF"], "organizers_fallback_a": ["DIVINA COM\u00c9DIA"], "description": "<span>Os residentes <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fritzzo/\">Fritzzo</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djbavaresco/\">Bavaresco</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djmtn9090/\">DJ Martinelli</a> convidam <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/brunordef\">Bruno Freitas</a> a.k.a. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/brunofreitasbrf/\">BRF</a> para mais uma <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festafuncao/\">Fun\u00e7\u00e3o</a>, desta vez no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/divinacomediapub/\">DIVINA COM\u00c9DIA</a>!<br><br>INGRESSOS<br><br>R$10 ANTECIPADOS ONNI - <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2T8Hjhc&amp;h=AT2L12H8Ebk8W3XRFZqlqrtGp5p0tjCWlIA5BLAvqsmgssz6AR7YVOnLVrVVoyA4Xr2ZozG2WkMCPcB7dFHRpfgS8Ydyhg4jEVC2EFDGO7gjrciKav7tb-R_5iSj08gE8cC4Lnih66mBbgc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2T8Hjhc</a><br>R$15 AT\u00c9 22H CONFIRMANDO NO EVENTO (o nome estar\u00e1 na lista)<br>R$20 NA HORA<br><br>ANIVERSARIANTES de fevereiro s\u00e3o FREE com direito a acompanhante e lista de R$15 a noite toda! &gt;&gt;&gt;<br>Mandar nome + acompanhante e lista para festafuncao@gmail.com<br><br>A Fun\u00e7\u00e3o nasce de um forte desejo de se fazer m\u00fasica. \u00c9 uma \u00e2nsia por dan\u00e7ar e, principalmente por conectar-se com as pessoas atrav\u00e9s de um fim comum. Quando estamos pela fun\u00e7\u00e3o doamos algo de n\u00f3s mesmos, nos redescobrimos em processos coletivos e sempre alcan\u00e7amos um resultado m\u00fatuo. Sem se prender a m\u00eddias e formatos, a Fun\u00e7\u00e3o \u00e9 um culto \u00e0 musica eletr\u00f4nica underground em diferentes formas, do House ao Techno, do Deep ao Funky, do Minimalista ao Pesado.<br><br>Se voc\u00ea est\u00e1 disposto, voc\u00ea est\u00e1 pela fun\u00e7\u00e3o! <br>A GENTE SEMPRE D\u00c1 UM JEITO.<br><br>Valorize o trampo e o corre suado dos artistas, prestigie os movimentos independentes da comunidade eletr\u00f4nica!<br><br>Venha com sapatinhos confort\u00e1veis pra curtir e dan\u00e7ar bastante!<br><br>Ilustra\u00e7\u00e3o por <span>Fernanda Rizzo</span> e design por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pyetra.salles\">Pyetra Salles</a></span>", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/560795694396186"},{"name": "A Cabana Showcase", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/50979287_969560029901409_6639105466280443904_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c6ddd8c2d4aea32c172f02cbec676e0e&oe=5D19CF96", "address": "\u00c1lvaro de Moraes, 1193, 95780-000 Montenegro, Rio Grande do Sul", "datetimes": ["2019-04-06 03:00:00"], "place": "River Club", "organizers": ["A Cabana - RS", "Pi\u00f1ero"], "organizers_fallback_a": ["River Club"], "description": "<span>H\u00e1 5 anos atr\u00e1s, existiu um lugar m\u00e1gico. Pertinho de Porto Alegre, A Cabana foi uma esp\u00e9cie de \u201ctemplo\u201d dedicado exclusivamente ao culto da discotecagem e da dan\u00e7a da m\u00fasica eletr\u00f4nica. Abria sua cabine, dando espa\u00e7o a djs de toda parte, dos mais reconhecidos aos totalmente desconhecidos. Um rol\u00ea onde se podia chegar na sexta e sair s\u00f3 no domingo \u00e0 noite, com direito a cochilo em uma das redes do bosque, ou no lounge e sala de v\u00eddeo, na casa da \u00e1rvore. Lar dos amantes da batida 4x4, que no ver\u00e3o tamb\u00e9m virava clube com piscina com dj num lado do deck, e bar-cont\u00eainer no outro. Fogueira pra aquecer as noites de inverno. Atmosfera perfeita para os in\u00fameros namoros e at\u00e9 casamentos que l\u00e1 come\u00e7aram.<br>O lugar f\u00edsico ficou para tr\u00e1s, no tempo, por circunst\u00e2ncias da vida. Mas na mem\u00f3ria e nos cora\u00e7\u00f5es, A Cabana segue mais viva que nunca. Por isso, queremos relembrar aqueles momentos inesquec\u00edveis, as tardes e noites de viagens sonoras indescrit\u00edveis. Pelas palavras do mago Marc Romboy, logo ap\u00f3s sua fant\u00e1stica apresenta\u00e7\u00e3o: \u201cFoi f\u00e1cil! Voc\u00eas t\u00eam aqui algo realmente m\u00e1gico. O lugar, as pessoas e a atmosfera\u2026 maravilhoso!\u201d. O lugar escolhido para esse grande reencontro muito lembra nossa casa original, e nela se inspirou desde seu nascimento. O River Club, em Montenegro, abre suas portas para receber toda a magia e boa vibra\u00e7\u00e3o dA Cabana. Um resgate emocional das mem\u00f3rias mais acalentadoras do s\u00edtio de Nova Santa Rita.<br><br>! Ser\u00e3o 12 horas de festa, chegue cedo e aproveite ao m\u00e1ximo cada set.<br><br>!! Line up com djs locais que se apresentaram nA Cabana e djs convidados que iniciaram carreira ap\u00f3s o encerramento das atividades, mas frequentavam o club.<br><br>!!! Prepara a sola do sapato e o cora\u00e7\u00e3o \\o/<br><br>&gt;&gt; Em breve todas as infos.</span>", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/534112337086416"},{"name": "Cine Escadaria III - Viaduto da Borges", "address": "Viaduto Ot\u00e1vio Rocha, 90020-030 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-10 07:30:00"], "place": "Viaduto Otavio Rocha", "organizers": ["LORA", "JUSTO", "Armaz\u00e9m Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Viaduto Otavio Rocha"], "description": "<span>ESTAMOS DE VOLTA!<br><br>A Escadaria da Borges ir\u00e1 se transformar em #4 grandes cinemas a c\u00e9u aberto! <br>Em ritmo de festival, a exibi\u00e7\u00e3o este ano ser\u00e1 simult\u00e2nea e qu\u00e1drupla!<br><br>Celebrando o encerramento do Festival Online de Cinema Franc\u00eas, a LORA realiza mais uma vez a III edi\u00e7\u00e3o do CineEscadaria, transformando o espa\u00e7o urbano do centro de Porto Alegre em quatro salas de cinema - ocupando a paisagem com arte, interven\u00e7\u00e3o e imers\u00e3o para todxs!<br><br>. Como?<br><br>.sonzera <br>(playlist das vozes roucas na linguagem abafadinha)<br><br>.curt\u00edneas <br>(obras impactantes e revigorantes dos fr\u00e8res franceses)<br><br>.bons papos <br>(pela lei natural dos encontros)<br><br>.muita vibe boa <br>(natural e abundante)<br><br>.muita gente boa <br>(do olho no olho e do abra\u00e7o longo)<br><br>.uma tela de cada lado <br>(dos dois lados da escadaria)<br><br>.p\u00f4r do sol de tom rompido <br>(para o momento de se amar nosso solo alegre)<br><br>Para que tudo isso aconte\u00e7a, ocupando o quadro todo e explorando as dimens\u00f5es arquitet\u00f4nicas da nossa cidade, nos movimentamos n\u00e3o soltando a m\u00e3o de ningu\u00e9m e n\u00e3o andamos s\u00f3. <br><br>Contamos com parceiros de escada que apoiam e acreditam em nosso move e juntos resgatamos o papel do cinema como agente socializador e pol\u00edtico.<br>Sendo assim, a curadoria Lora e seus hermanitos de f\u00e9 apresentam:<br><br>LADO <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/justo741/\">JUSTO</a> <br><br>- 20h - Um Cachorro Azul (2018)<br><br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)<br><br>LADO <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Teatro-de-Arena/238464216638003\">Teatro de Arena</a><br><br>- 20h - A Fera (2018)<br><br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)<br><br>LADO <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/armazemportoalegre/\">Armaz\u00e9m Porto Alegre</a><br><br>- 20h - Um Cachorro Azul (2018)<br><br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)<br><br>LADO HOTEL<br><br>- 20h - A Fera (2018)<br><br>- 20h30 - Um homem, meu filho (2017)<br><br><br>O encontro come\u00e7a no happy hour de domingo, final da tarde - in\u00edcio da noite e as exibi\u00e7\u00f5es s\u00f3 rodam quando j\u00e1 estivermos no escurinho do cinema.<br><br>No flow,  sintam-se a vontade para trazerem suas cadeiras de praia, cangas, tapetes, sof\u00e1s para se aconchegarem nos degraus do nosso point tur\u00edstico. <br><br>QUEM VEM?<br><br>___________________________________________________________________<br><br>O evento nasceu em parceria com a uniFrance, que \u00e9 a Ag\u00eancia Nacional de Cinema da Fran\u00e7a e promove todo ano o <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FMyFrenchFilmFestival.com%2F&amp;h=AT31HCK0yLaIy1WAVDt2XCkN-GoIU39IzAO_v0UTLpge9D-Dk_B_r-LEze7AYuTyto2-hv7kBxTFN4Iyh3JzwJB2W7xCQFTeUvTMgPsYZAtW1uXhvoWX5yRv4tAd7QakDp1Cc68FngnKm-Q\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">MyFrenchFilmFestival.com</a>, com acesso a diversos filmes franceses, com legendas em portugu\u00eas e direito a vota\u00e7\u00e3o para premia\u00e7\u00e3o.  <br><br>E a LORA \u00e9 uma curadoria de cinema independente que seleciona obras do mundo inteiro, que n\u00e3o foram distribu\u00eddas no Brasil e apresenta ao p\u00fablico em espa\u00e7os alternativos de exibi\u00e7\u00e3o. Estes ambientes variam entre escolas, museus, galerias, empresas e espa\u00e7os p\u00fablicos, como \u00e9 o caso da nossa querida escadaria.<br><br>___________________________________________________________________<br><br>Trailers<br><br>A Fera (2018): <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D5B5uHdM-fdY&amp;h=AT3FmUjpfyMZhFbk7dSDTPNJKEO6VFdpQuCR2IqWBeaMuODWnJq_YHeMAwzurag-XK7T2ZtOGfn60P9-fHCScts4lJDL6rQ56gXnKV6BqPFu0j7KHBBP28TnFem2HOMmuC3_uF8FAsML_MM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=5B5uHdM-fdY</a><br>Um Cachorro Azul (2018): <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DdfBEZnW7nJQ&amp;h=AT1ETGujJNuSfElsXL-u-TioTh4GcbnJTku52Iil2gZqXaP508t8unuaJsoOqkNbmOcWtgnJNErgyfLwG0UK3TVV6sC4EFANU8ds52Jd3_sRXHj0hY9txho9Sf1CZi1pUzy8DC8QkpAARUw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=dfBEZnW7nJQ</a><br>Um homem, meu filho (2017): <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3Dz3Pc4JttzWw&amp;h=AT3lqfCn5uwaynusuMbjfEc2N--ichGiIoAiHuXxvoVqjuzh1GUgdrv0mVjNSsn_T5lu9IbONjlkWdxYyn-wYwwQyinKxkQObS-hI6L5MFUUpgH1lhEVAnIyRoJtmMWFGpnl8qU25VtUgx4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=z3Pc4JttzWw</a><br></span>", "categories": ["Film", "French cinema", "Film screening"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/313565609288915"},{"name": "Saint Patrick Days da CB (Cidade Baixa)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50120401_1044491572397196_1134616199372472320_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b74dbc61c91a8377911294be4144db82&oe=5D203BF4", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-16 10:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia RADIO WEB", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a Bora bebemorar o Saint. Patrick Days da CB (cidade baixa), com muita alegria, diversidade e principalmente criatividade, e muito amoooo\u00f4 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b<br><br>\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40Trevo de quatro folhas por que n\u00f3is\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40<br><br>\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9aInspirados nos duendes irlandeses,  e em busca do pote de ouro no fim do arco \u00edris, estamos bolando uma confraterniza\u00e7\u00e3o que nos leve em uma viagem no tempo\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b.<br><br>\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a Na Irlanda , o St. Patrick's, dedica o dia 17 de mar\u00e7o ao Padroeiro do Pa\u00eds. A data marcaria a morte de St. Patrick, Brit\u00e2nico que na juventude teria sido escravizado na Irlanda, no entanto mesmo ap\u00f3s ter conseguido escapar da escravid\u00e3o e voltado a sua cidade natal, ele retornou \u00e0s terras irlandesas com a miss\u00e3o de propagar o cristianismo na regi\u00e3o.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b<br><br>\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a N\u00f3isssss por aqui somos a favor do livre arb\u00edtrio, entre Estado laico e o paganismo,  somos a favor de potencializar a Cultura da Cerveja Artesanal, entonces \ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40Trevo de quatro folhas pra desejar bons ventos a todxs\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43....\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b<br><br>\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9aEntonces convocamos todxs os Cl\u00e3s... humanxs, duendes, anjxs e demonixs a confraternizar com n\u00f3s e participarem das brincadeiras e atividades.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b<br><br>\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a A iniciativa visa proporcionar cultura e divers\u00e3o a comunidade da  capital, na quebrada da Cidade Baixa, que por si s\u00f3 \u00e9 o bairro mais bo\u00eamio do portinho.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b<br><br>Bora okupar as ruas!!!<br><br>Liga xs migxs e vem com n\u00f3isssss!!!<br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mambembecervejaepatuscada/\">Mambembe Cerveja e Patuscada</a><br>Salva Craft Beer<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/beertruckgazapina/\">Beer truck gazapina</a><br>Nazca Cervejas M\u00edsticas<br><br>ATRA\u00c7\u00d5ES CONFIRMADAS:<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cumbianarua/\">Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/grupopuro.asthral\">Grupo Puro Asthral</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/amanda.arruda.374\">Fauna Flora</a> e Douglas<br>Dee <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/PortoCiberAugusto\">Augusto Santos</a> Vee Jay <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bentooc\">Bento Fagundes</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/solandradecantora/\">Sol andrade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mcleti/\">MC LETI</a><br><br>\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\u2618\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf54\ud83c\udf55\ud83c\udf78\ud83c\udf77\ud83e\udd42\ud83c\udf7b\ud83c\udf7a\u2615\ud83c\udfb8\ud83e\udd41\ud83c\udfbc\ud83c\udfb9\ud83c\udfba\ud83c\udfb7\ud83c\udfac\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83d\udeb2<br><br>Boraaaa......que a CB \u00e9 o bairro mais bohemio e que mais movimenta a cena dos  das brejas.... e n\u00f3is somxs os mais rolezeirxssssss....<br><br>Entonces sin bora pro Saint Patrick Days da CB (Cidade Baixa)<br><br>E motivos pra beber n\u00e3o nos falta liga xs migxs e bora se emborrachar. V\u00e3o ser mais de 30 horas de evento. mais de 40 torneiras...<br>Vai ter Chopp verde pra combinar.... com  a decora\u00e7\u00e3o.... vai ter Chopp de litro pra ver quem bebe mais r\u00e1pido.<br>Vai ter boa musica, e gente linda....<br><br>Bora se divertir..... e muito importante... se liga nas #tag<br><br>#vemdeboas<br><br>#respeitaasmina<br><br>#diversidadecultural<br><br>#cuidedoseulixo<br><br>#preserveosespe\u00e7osokupados<br><br>Links relacionados:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/BistroDaTravessa/\">Bistro da Travessa</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MarkHamburgueria/\">Mark Hamburgueria</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/travessacafe/\">Travessa Caf\u00e9</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/venezianospubcafe/\">Venezianos Pub Caf\u00e9.</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/InstitutoParrhesiaErgaOmnes/\">Instituto Parrhesia Erga Omnes</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/associacaochicolisboa/\">Chico Lisboa</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/507461319383689/\">Vizinhos do Centro Hist\u00f3rico - POA</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/190914477941199/\">Vizinhos da Cidade Baixa - POA</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/AconteceNaCidadeBaixa/\">Acontece Na Cidade Baixa</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/acontecenatravessa/\">Acontece na Travessa</a><br><br>Hist\u00f3rico...<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fpt.wikipedia.org%2Fwiki%2FDia_de_S%25C3%25A3o_Patr%25C3%25ADcio&amp;h=AT1SACLrabhE6n1NMv3rpopZl6J38FtxU1Rs3ZppULXaTKtej27BZiIKgJogM1DBpNkURJoVGLmmKJwKPPKFkn7p1IB-7qoYtvTCUadQVQCB5kxLYK661W-UITbBm1Axk-J-6eWXLJ1ToRc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://pt.wikipedia.org/wiki/Dia_de_S%C3%A3o_Patr%C3%ADcio</a><br><br></span>", "categories": ["Art"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/572650759864958"},{"name": "Cumbia na Rua - Homenagem a Elas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51083576_1052864574893229_8555659683531063296_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=48fb71615fd9e6e85f3ac169f7f385e9&oe=5D39DFF2", "address": "Pra\u00e7a dos A\u00e7orianos, 90010-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-01 09:00:00"], "place": "Monumento aos A\u00e7orianos", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "World Jinga - M\u00fasica e Cultura Negra do Mundo", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Monumento aos A\u00e7orianos"], "description": "<span>Cumbia na Rua Homenagem a Elas se inicia atrav\u00e9s de uma a\u00e7\u00e3o cultural que visa mobilizar o respeito pelas mulheres. Na imagem do evento juntamos a linha critica, para dar nosso recado.<br>Venha bailar e se divertir homenageando todas as mulheres, em uma noite de muchas cumbias.<br><br>O local ser\u00e1 divulgado no dia...<br>Vem com n\u00f3is!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitasmina\">#respeitasmina</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cumbianarua/\">Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras</a></span>", "categories": ["Art"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/976205342573062"},{"name": "Carnaval das Cores na Pra\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53908305_3050988944927108_560141001860055040_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c79f4270351f05c28c74eb63a7ae8a4d&oe=5D4842F5", "address": "about 1 week ago", "datetimes": ["2019-03-23 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Garibaldi", "organizers": ["ASA Coletivo", "La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Garibaldi"], "description": "<span>O Asa Coletivo junto com a La Movida v\u00e3o promover um dia tem\u00e1tico com apresenta\u00e7\u00e3o de bloco, na Pra\u00e7a Garibaldi dia 23 de mar\u00e7o.<br><br>Vai rolar tem\u00e1tica de carnaval, muita ceva artesanal, comida de rua, mais de 30 marcas presentes, atividades para crian\u00e7ada, folia pra gurizada, tudo em clima de ver\u00e3o e folia\ud83c\udf89\ud83c\udf7a\ud83c\udf54<br><br>Fica ligado no evento, vai acompanhando as novidades e vem com a gente curtir esse dia \ud83d\ude0e\ud83e\udd73 \u2665<br><br>O ASA re\u00fane cervejeiros, gastronomia, marcas, m\u00fasica, cultura, empreendedores e criativos em um s\u00f3 espa\u00e7o, promovendo n\u00e3o s\u00f3 eventos itinerantes mas experi\u00eancias compartilhadas, boas energias multiplicadas, sonhos e objetivos aliados, para levar ao p\u00fablico o conceito de colaboratividade e economia criativa e tornar todo esse movimento poss\u00edvel e divertido :)<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es para expositores ou mais informa\u00e7\u00f5es:<br>oiasacoletivo@gmail.com<br>whats: 99767.2500<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventoderua\">#EventoDeRua</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/festivaldecervejaegastronomia\">#FestivalDeCervejaeGastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiraderua\">#FeiraDeRua</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumalocal\">#ConsumaLocal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/comidaderua\">#ComidaDeRua</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/carnavalderua\">#CarnavalDeRua</a><br></span>", "categories": ["Kid Friendly"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/406982373393883"},{"name": "Baile da Laje na Saldanha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/51746129_2026455824116570_1578708357420679168_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5ecda107b1d2cf07174b02717d24f716&oe=5CE3E8CE", "address": "Av. Pe. Cacique 1355, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-23 06:00:00"], "place": "Banda Saldanha", "organizers": ["Cl\u00e3", "No Palco", "Marquise 51", "Facool", "Bloco da Laje", "R\u00e1dio Saldanha"], "organizers_fallback_a": ["Banda Saldanha"], "description": "<span> Evo\u00e9 carnavalescxs e gente que caminha de azul e vermelho de amor! \u2665<br> <br>O Bloco da Laje est\u00e1 de volta aos palcos deste porto, para tentar deixar a nossa cidade mais alegre dan\u00e7ando e achando-se na multid\u00e3o!<br> <br>Ent\u00e3o se voc\u00ea procura uma louCURA coletiva de m\u00fasica, amor e resist\u00eancia pra esquentar o cora\u00e7\u00e3o, te agenda a\u00ed: 23 de mar\u00e7o tem Baile da Laje na Saldanha \u2665 <br> <br>Ingressins via Blueticket <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.blueticket.com.br%2F24011%2FBaile-da-Laje-na-Saldanha&amp;h=AT2u4XL7xCowPAXWQaFSmHGaC5IUEgaGb1yiG5ZDyIp5wqRlUJPoNh8Fgx5AN6Eog8UKs3Oulmu5xdAH7tFkd9qlzRNZ0oPxDiFFdqFaZA_GpOrQ8iYPRAgGMXvl1uMDv1YqzEPVOW1PGf0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.blueticket.com.br/24011/Baile-da-Laje-na-Saldanha</a><br><br>e nas Lojas Multisom:<br><br>PONTOS DE VENDA F\u00cdSICOS<br><br>PORTO ALEGRE<br>Multisom - Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a Sexta 09:00 \u00e0s 18:30 / S\u00e1bado 09:00 \u00e0s 18:00\t<br>Formas de pagamento: Dinheiro/ D\u00e9bito/ Cr\u00e9dito (10 x com acr\u00e9scimo)\t<br>Rua das Andradas, 1001<br><br>Multisom - Bourbon Shopping Ipiranga<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e0s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e0 20:00\t<br>Formas de pagamento: Dinheiro/ D\u00e9bito/ Cr\u00e9dito (10 x com acr\u00e9scimo)\t<br>Avenida Ipiranga, 5200, Jardim Bot\u00e2nico<br><br>Multisom - Praia de Belas Shopping<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e0s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e0s 20:00\t<br>Formas de pagamento: Dinheiro/ D\u00e9bito/ Cr\u00e9dito (10 x com acr\u00e9scimo)\t<br>Avenida Praia de Belas, 1181<br><br>Multisom - Shopping Iguatemi<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e0s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e0s 20:00\t<br>Formas de pagamento: Dinheiro/ D\u00e9bito/ Cr\u00e9dito (10 x com acr\u00e9scimo)\t<br>Avenida Jo\u00e3o Wallig, 1800 - Loja 109<br><br>Multisom Barra Shopping Sul -<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e0s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e0s 20:00\t<br>Formas de pagamento: Dinheiro/ D\u00e9bito/ Cr\u00e9dito (10 x com acr\u00e9scimo)\t<br>Avenida Di\u00e1rio de Not\u00edcias, 300 - Lojas 1040 a 10<br><br>CANOAS<br>Multisom - Canoas Shopping<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e0s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e0s 20:00\t<br>Formas de pagamento: Somente Dinheiro\t<br>Rua Guilherme Shell, 6750, Loja 69/70<br><br>CACHOEIRINHA<br>Multisom - Shopping do Vale<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e0s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e0s 20:00\t<br>Formas de pagamento: Somente Dinheiro\t<br>Av. Gen. Flores da Cunha, 4001<br><br>NOVO HAMBURGO<br>Multisom - Centro<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a Sexta 9:00 \u00e0s 19:00 / S\u00e1bado 09:00 \u00e0s 18:00<br>Formas de pagamento: Somente Dinheiro\t<br>Av. Pedro Adams Filho, 5325 - Centro, Novo Hamburgo - RS<br><br>Multisom - Bourbon Shopping<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e0s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e1s 20:00\t<br>Formas de pagamento: Somente Dinheiro\t<br>Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas, 2001, 1\u00ba Piso, lojas 1002/1<br><br>S\u00c3O LEOPOLDO<br>Multisom - S\u00e3o Leopoldo Bourbon Shopping<br>Hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado 10:00 \u00e0s 22:00 / Domingo 14:00 \u00e0s 20:00\t<br>Formas de pagamento: Somente Dinheiro\t<br>Rua Primeiro de Mar\u00e7o, 821 - Loja 204<br><br> <br>Para apoiadores permanentes do Bloco tem aquele desconto para quem comprar antecipado na Casa da Tra\u00e7a. <br> <br>Servi\u00e7o:<br>Baile da Laje na Saldanha<br>Data: 23 de Mar\u00e7o - s\u00e1bado \u2013 a partir das 18h<br>Local: Saldanha | Av. Pe. Cacique 1355, Porto Alegre, Rio Grande do Sul<br> <br>1\u00ba Lote<br>Valor: 20,00<br> <br>2\u00ba Lote<br>Valor: 30,00<br> <br>3\u00ba Lote / Na Hora <br>Valor: 40,00<br> <br>*Apoiadores: Valor: 15,00  para os primeiros 100 compradores, ap\u00f3s R$ 20,00<br>Apenas compra antecipada. Compra exclusiva na Casa da Tra\u00e7a (apenas mediante documento, intransfer\u00edvel)  </span>", "categories": ["Theater", "Samba music", "African music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2288728288048305"},{"name": "DOOR I 05/04 I Sexta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56381636_2290420421014853_7353380934449627136_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8d1591863835744e150bac2747c22336&oe=5D0D6D59", "address": "Rua Padre Chagas 347 - Loja 3, 90570-080 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-05 07:00:00"], "place": "Blank - Convivence Store", "organizers": ["Door"], "organizers_fallback_a": ["Blank - Convivence Store"], "description": "<span>J\u00c1 temos a programa\u00e7\u00e3o para a sua SEXXTA!! <br><br>Come\u00e7a cedo com a gente, vem pro Happy.<br><br>Com uma pesquisa musical escolhida a dedo, aquela ceva gelada, o tradicional chope Muscle Mule  e tudo de bom que a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/blankconvstore/\">Blank - Convivence Store</a> proporciona. <br><br>Teremos exposi\u00e7\u00e3o de artes de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/neb.felipe\">Neb Felipe</a>. As artes estar\u00e3o dispon\u00edveis para aquisi\u00e7\u00e3o!<br><br> A cobertura fotogr\u00e1fica fica por conta do grande <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DouglasMRtins\">Douglas Martins</a>.<br><br>Momento perfeito para come\u00e7ar o findi na maior Vibe!!<br><br>A partir da 19hs. <br>Entrada franca, s\u00f3 chegar!<br><br>Muito house, deep house, funk e soul no melhor lounge de Poa!<br><br>Djs<br>ALIH<br>FILIPE FONSECA<br>POMPERMAYER<br>WILL<br><br>Artista<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/neb.felipe\">Neb Felipe</a> - Artes inspirada em Surf e Skate.<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fnebfelipe%2F%3Fhl%3Dpt-br&amp;h=AT3uXjWSEI_NSgb4IGyI2um4WgL_s62ypNVj89L89KQgO-jni8PBl_r2KlpIuik5hpM4rClX7lUqx2qE8kNDt3LSmQY9drxGHV_oeoGXaSOleIfqxofy1sy2mLZisIAJ5bk2f331QD-aK1s\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.instagram.com/nebfelipe/?hl=pt-br</a><br><br><br>Esperamos voc\u00eas!  <br></span>", "categories": ["Music", "Electronic music", "Happy hour"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/955496768174641"},{"name": "Tendel 27.04 \u03df Scanners \u03df Lumertz \u03df DidoGreco \u03df Apache \u03df Bobadra", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/p526x296/53716781_1943615409095330_8050190686181392384_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7b9af375f653396f64e2914689b794c2&oe=5D05B02F", "datetimes": ["2019-04-27 11:30:00"], "organizers": ["Tendel", "Lumertz", "Pi\u00f1ero", "Bobadra", "HUM. Espa\u00e7o Multiuso"], "description": "<span>TENDEL no Centro - S\u00e1bado 27/04 - 23:30<br>Local: Espa\u00e7o HUM<br>Rua Concei\u00e7\u00e3o 15 - Centro Hist\u00f3rico POA<br>Whats - 51991817980<br><br>Tendel \u00e9 org\u00e2nica, independente e livre de qualquer r\u00f3tulo ou apropria\u00e7\u00e3o. Nossa edi\u00e7\u00e3o no Centro vai rolar no Espa\u00e7o HUM no cora\u00e7\u00e3o da cidade, :-) 2 Minutos da Rodovi\u00e1ria<br><br>Nessa edi\u00e7\u00e3o no Club ser\u00e1 em um espa\u00e7o multiuso, confort\u00e1vel seguro no Centro Hist\u00f3rico a 7 minutos da ponto da ponte do Gua\u00edba, s\u00f3 vem ;-) Siga o mapa.<br><br>Seguran\u00e7as instru\u00eddos, Cart\u00f5es de Cr\u00e9dito e D\u00e9bito, Bar com pre\u00e7os amig\u00e1veis, Fum\u00f3dromo, Soundsystem da Banshee Soundsystem e todos os recursos para curtir aquela festa fina na eleg\u00e2ncia do som underground.<br><br>Line Up:<br>Lumertz (Lumertz REC)<br>Dido Greco (1601)<br>Scanners (Debora Blank + Pi\u00f1ero (A Cabana)<br>Cristiano Pereira aka Apache (Festa Detroit POA)<br>Bobadra (Festa Tendel)<br><br>tocando Techno, House e Minimal.<br><br>A nossa estrutura conta com:<br><br>Bar Completo e pre\u00e7os acess\u00edveis<br>Cart\u00f5es D\u00e9bito e Cr\u00e9dito<br>SoundSystem Banshee<br>Seguran\u00e7as Qualificados<br><br>Valores de ingressos<br>[Cart\u00e3o ou Dinheiro]<br><br>Aniver Abril Listas:<br>tendelsemfim@gmail.com<br><br>Lote 1 - R$20 Lista Evento at\u00e9 01:00<br>Lote 2 - R$30 na hora - (300 pessoas)<br><br>Faixa Et\u00e1ria do evento: maiores de 18 anos.<br><br>Hostess: Tabatta Twster \u2665<br><br>Video: H.I.V.E.<br><br>Seja respons\u00e1vel, venha de UBER,Trem, \u00d4nibus, Lota\u00e7\u00e3o ou Taxi.<br><br>Estacionamento gratu\u00edto no local :-)<br><br>Facebook:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festatendel/\">https://www.facebook.com/festatendel</a><br><br>Instagram:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Ftendelsemfim%2F&amp;h=AT1fTtxy3DDevzobAeks1TKDuOcQs9poYr00m1HkCmmrrLO1jt6p5FO9PLjAyo3kJXzCzd7anDDliVS6wCWLJ9fZ7krwyXukW3G6D1oBA8gK4h0oBNvp3Gr3mTk5Cwy7O3KydIYtC16SRMI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.instagram.com/tendelsemfim/</a></span>", "categories": ["Causes", "House music", "Techno music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/1208549422643543"},{"name": "6\u00b0 Carnaval da Ziriguidum na Cidade Baixa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/p280x280/52633962_1130534903773890_647968994254389248_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=58493f9a92785045f6cd0d2c49a72d3f&oe=5CDC08EB", "address": "Pra\u00e7a Garibaldi, 90050-020 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-10 03:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Garibaldi", "organizers": ["Ziriguidum - Batucada Social"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Garibaldi"], "description": "<span>Vai ter ZIRI na Cidade Baixa meu povo!!  <br><br>Dia 10 de mar\u00e7o a gente vai se reencontrar pra fazer uma festa linda com muita m\u00fasica e alegria, ao som da BATERIA GUERREIRA DA ZIRIGUIDUM!<br><br>Este ano vamos ter muitos convidados especiais, al\u00e9m de um aquece de primeira antes da sa\u00edda do nosso querido bloco.  A gente vai divulgando essas informa\u00e7\u00f5es na sequ\u00eancia.<br> <br>A sa\u00edda vai ser ali na Pra\u00e7a Garibaldi, entre a Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio e a \u00c9rico verissimo, e em breve a gente posta um mapa do percurso, pra ningu\u00e9m perder a Ziri pelo caminho.<br><br>VAI SER LINDO!</span>", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2216000005125122"},{"name": "Roda do Brasilidades na Rua!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54434906_1931795516946811_995718503208058880_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=42a3f5516f2d5a8d75ec2ecfc876d202&oe=5D382CE9", "address": "Rua da Rep\u00fablica, 695, 90050-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 03:00:00"], "place": "I Love CB", "organizers": ["Instituto Brasilidades"], "organizers_fallback_a": ["I Love CB"], "description": "<span>Samba na rua! <br>Era isso que a gente queria!<br><br>Os queridos do I Love CB v\u00e3o abra\u00e7ar novamente a nossa roda de samba, proporcionando que um baita ambiente pra gente sambar!<br><br>Avisa todo mundo a\u00ed: \u00e9 cultura na rua, de gra\u00e7a!<br>Te agenda e bora sambar!</span>", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/343978542906366"},{"name": "St. Patrick's Day - Cidade Baixa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/50060762_2193487770899469_3155594845548969984_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9718499b9492758e0e98ce6caf0f5576&oe=5CE134DA", "address": "Pra\u00e7a Garibaldi, 90050-020 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-03-17 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Garibaldi", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Garibaldi"], "description": "<span>AGUARDEM EM BREVE MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES!!!<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> <br><br>Vamos comemorar o Dia de S\u00e3o Patr\u00edcio!!<br><br>Se no Brasil o maior Feriado Nacional \u00e9 o Carnaval, na Irlanda l\u00e1 do outro lado do oceano, a comemora\u00e7\u00e3o fica por conta do St. Patrick's, que dedica o dia 17 de mar\u00e7o ao padroeiro do pa\u00eds.<br><br>A data marcaria a morte de St. Patrick, Brit\u00e2nico que na juventude teria sido escravizado na Irlanda, no entanto mesmo ap\u00f3s ter conseguido escapar da escravid\u00e3o e voltado a sua cidade natal, ele retornou \u00e0s terras irlandesas com a miss\u00e3o de propagar o cristianismo na regi\u00e3o.<br><br>O Evento, a princ\u00edpio de origem religiosa, cresceu e se transformou em uma grande manifesta\u00e7\u00e3o de Patriotismo e reafirma\u00e7\u00e3o da Cultura do Pa\u00eds, projetando em todo o mundo a identidade do povo Irland\u00eas.<br><br>Com muita m\u00fasica, dan\u00e7a, teatros de rua, desfiles, exposi\u00e7\u00f5es, fogos de artif\u00edcio e, claro, as cervejas t\u00edpicas da regi\u00e3o, a festa verde ganha o mundo nessa \u00e9poca do ano e real\u00e7a alguns dos principais pontos tur\u00edsticos mundiais com a cor que simboliza a data.<br><br>Os Cervejeiros festejam  St. Patrick's Day \u00e9 uma \u00f3tima oportunidade para experimentar marcas t\u00edpicas e degustar a Irlandesa Guinness, que ao longo dos anos, vem sendo cada vez mais associada ao evento.<br><br>A for\u00e7a da imigra\u00e7\u00e3o irlandesa em diversos continentes contribuiu com a divulga\u00e7\u00e3o dessa tradi\u00e7\u00e3o que hoje \u00e9 celebrada nos quatro cantos do mundo. <br><br>Mais uma vez a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>  n\u00e3o poderia ficar de fora dessa comemora\u00e7\u00e3o!!<br><br><br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/stpatricksday\">#StPatricksDay</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos todos os participantes aqui no Evento!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Drinks", "Kid Friendly", "Food festival"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/358491094722878"},{"name": "Arrast\u00e3o Turucut\u00e1 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/51749975_2088849827836875_8772368172620709888_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=baef9bc19b9c43d01abb11dddbf028f8&oe=5D19C526", "datetimes": ["2019-03-17 03:00:00"], "organizers": ["Turucut\u00e1"], "description": "<span>Ser um bloco independente em Porto Alegre \u00e9 tarefa complexa.<br><br>Por um lado conseguimos captar todo o dinheiro necess\u00e1rio para garantir uma baita infraestrutura para colocar o bloco na rua atrav\u00e9s de um financiamento coletivo com colabora\u00e7\u00e3o exclusivamente do nosso p\u00fablico. \u2665<br><br>E, apesar de uma maior populariza\u00e7\u00e3o da cultura dos blocos de carnaval em Porto Alegre, o munic\u00edpio se junta a empresas privadas para delimitar e regrar a organicidade dos blocos. <br>Carnaval \u00e9 uma constru\u00e7\u00e3o feita pelas pessoas, onde cultivamos e criamos nossas estorias e nossa cultura. <br><br>A sorte \u00e9 que j\u00e1 faz 11 anos que a Turucut\u00e1 sabe que fazer carnaval \u00e9 resistir. Em paralelo com o abandono do carnaval das escolas de samba, com as pol\u00edticas todas voltadas para o lucro do empres\u00e1rio e com as normas que fazem com que cada vez sintamos a cidade menos nossa, a Turu batalha tamb\u00e9m para poder colorir as ruas de vermelho e verde no dia 17 de mar\u00e7o, data do nosso 11\u00ba anivers\u00e1rio.<br><br>Com a ajuda de cada membro da nossa gigante fam\u00edlia turucuteira a gente j\u00e1 sabe que n\u00e3o tem erro: o bloco estar\u00e1 na rua com toda a estrutura para garantir uma festa democr\u00e1tica e popular. Esperamos voc\u00ea para juntos, mais uma vez, sermos resist\u00eancia.</span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Samba music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2187038308212898"},{"name": "Colours 10 Anos com Joris Voorn", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51541334_2208353912540966_1474676561520099328_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8c6aaf5172a2b99551a7d00841cbcb25&oe=5D1F2F28", "address": "Rodovia RS 122, Km 67, 250, 95115-220 Caxias do Sul", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Jockey Clube Multieventos", "organizers": ["Colours", "Fly by Night", "Fran Bortolossi"], "organizers_fallback_a": ["Jockey Clube Multieventos"], "description": "<span>A celebra\u00e7\u00e3o dos nossos 10 anos j\u00e1 tem data marcada: na noite de 13 de abril vamos festejar uma d\u00e9cada intensa juntos! Save the date e prepare-se: vai ter DJ internacional estreando no Rio Grande do Sul. Fique ligado para as novidades que vamos anunciar nos pr\u00f3ximos dias!</span>", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2226829404245811"},{"name": "River apresenta Chinelada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q92/s526x296/52156619_769549906751785_3887006966941220864_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7452e956d70c86a1a408a73052a4a913&oe=5D08B03E", "address": "\u00c1lvaro de Moraes, 1193, 95780-000 Montenegro, Rio Grande do Sul", "datetimes": ["2019-11-16 03:00:00"], "place": "River Club", "organizers": ["James Camargo", "modular.mdlr", "Kak\u00e1 Franco"], "organizers_fallback_a": ["River Club"], "description": "<span>Optando por utilizar pela primeira vez o p\u00e1tio do River Club como pista, a Chinelada que adentra o entardecer aposta em uma atmosfera de liberdade ao seu p\u00fablico. <br><br>O termo \u201cChinelada\u201d no primeiro momento, se refere ao som estralado da soma entre caixa e clap, sonoridade muito marcante na house music. <br><br>Por\u00e9m n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso que a festa quer enfatizar\u2026<br>Buscando proporcionar uma experi\u00eancia completa, convidamos todos voc\u00eas a virem de chinelo, assim deixando-os livres para dan\u00e7arem descal\u00e7os no gramado, ao som de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/kakafrancodj\">Kak\u00e1 Franco</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/james.music.camargo/\">James Camargo</a>.<br><br>Lista no mural do evento <br>R$ 25,00 + 1kg de alimento at\u00e9 18h<br>R$ 35,00 + 1kg de alimento ap\u00f3s as 18h <br>*Nome no mural at\u00e9 12h do dia 09/03 <br><br>Ingressos online Onni <br>R$ 25,00 + tx (com 1kg de alimento)<br>R$ 40,00 + tx (sem alimento)<br><br>Sem nome na lista R$ 50,00<br><br>Evento para maiores de 18 anos </span>", "categories": ["Art"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/386943362118364"},{"name": "Tendel 10.05 \u03df Malik Mustache SP \u03df Bavaresco \u03df Pinero \u03df Apache", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q89/p526x296/56536135_1963948067062064_2884824396218761216_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1a6e90a540221e81b1a4df75f9a44844&oe=5D02CDC2", "datetimes": ["2019-05-10 11:00:00"], "organizers": ["Tendel", "Lumertz", "Bavaresco", "Bobadra"], "description": "<span>TENDEL na F\u00e1brica - Sexta 10/05 - 23:00<br>Local: Gildo de Freitas - 311 - Canoas<br>10 Minutos da BR116<br>Whats - 51991817980<br><br>Tendel \u00e9 org\u00e2nica, independente e livre de qualquer r\u00f3tulo ou apropria\u00e7\u00e3o. Nossa edi\u00e7\u00e3o na F\u00e1brica vai rolar num espa\u00e7o reservado a 10 minutos da BR116 em Canoas :-) Siga o mapa.<br><br>Seguran\u00e7as instru\u00eddos, Cart\u00f5es de Cr\u00e9dito e D\u00e9bito, Bar com pre\u00e7os amig\u00e1veis, Fum\u00f3dromo, Soundsystem da Banshee Soundsystem e todos os recursos para curtir aquela festa fina na eleg\u00e2ncia do som underground.<br><br>Line Up:<br><br>Malik Mustache - D-vision - SP<br>Lummertz<br>Bavaresco (Cosmic)<br>Pi\u00f1ero (Cabana)<br>Bobadra (Festa Tendel)<br>Cristiano Pereira aka Apache (Festa Detroit POA)<br>Arigous<br><br><br>A nossa estrutura conta com:<br><br>Bar Completo e pre\u00e7os acess\u00edveis<br>Cart\u00f5es D\u00e9bito e Cr\u00e9dito<br>SoundSystem Banshee<br>Seguran\u00e7as Qualificados<br><br>Valores de ingressos<br>[Somente Dinheiro]<br><br>R$20 marcando nome no evento<br>(Lota\u00e7\u00e3o 300 pessoas)<br><br>Aniver Abril ganha FREE mais acompanhante :-)<br><br>Faixa Et\u00e1ria do evento: maiores de 18 anos.<br><br>Video: H.I.V.E.<br><br>Seja respons\u00e1vel, venha de UBER,Trem, \u00d4nibus, Lota\u00e7\u00e3o ou Taxi.<br><br>Estacionamento R$10 no local :-)<br><br>Facebook:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festatendel/\">https://www.facebook.com/festatendel</a></span>", "categories": ["Party", "Techno music", "House music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2468224193252601"},{"name": "Fun\u00e7\u00e3o com DJ Nasck (SP)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56158089_315187182527065_6363965098179952640_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=259d145ae00d4d0542a7122747fb2fea&oe=5D3AB305", "address": "RUA DA REP\u00daBLICA 649, 90050-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 10:00:00"], "place": "DIVINA COM\u00c9DIA", "organizers": ["Fun\u00e7\u00e3o", "Fritzzo", "Bavaresco"], "organizers_fallback_a": ["DIVINA COM\u00c9DIA"], "description": "<span>Os residentes <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fritzzo/\">Fritzzo</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djbavaresco/\">Bavaresco</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/leonardotom.baldi\">Baldi</a> convidam <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djnasck\">Anderson Nascimento</a> a.k.a Nasck (SP) para mais uma Fun\u00e7\u00e3o no Divina Com\u00e9dia!<br><br>INGRESSOS: <br><br>R$ 15 Anteciapado ONNi (link em breve)<br>R$ 20 na hora at\u00e9 a meia - noite<br>R$ 25 na hora depois da meia - noite<br><br>A Fun\u00e7\u00e3o nasce de um forte desejo de se fazer m\u00fasica. \u00c9 uma \u00e2nsia por dan\u00e7ar e, principalmente por conectar-se com as pessoas atrav\u00e9s de um fim comum. Quando estamos pela fun\u00e7\u00e3o doamos algo de n\u00f3s mesmos, nos redescobrimos em processos coletivos e sempre alcan\u00e7amos um resultado m\u00fatuo. Sem se prender a m\u00eddias e formatos, a Fun\u00e7\u00e3o \u00e9 um culto \u00e0 musica eletr\u00f4nica underground em diferentes formas, do House ao Techno, do Deep ao Funky, do Minimalista ao Pesado.<br><br>Se voc\u00ea est\u00e1 disposto, voc\u00ea est\u00e1 pela fun\u00e7\u00e3o! <br>A GENTE SEMPRE D\u00c1 UM JEITO.<br><br>Venha com sapatinhos confort\u00e1veis pra curtir e dan\u00e7ar bastante!<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o 18 anos ------------------------------------------------</span>", "categories": ["Dance"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/321419948516994"},{"name": "Cumbia na Rua - Viralizando a Madrugada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50921805_1052818091564544_4142269564970860544_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7e50c440e06aea65fedd750cdcb76661&oe=5D02A000", "address": "Porto Alegre, 90020-070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-05 09:00:00"], "place": "Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Das Ruas", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil"], "description": "<span>Ent\u00e3o gente chegou o momento do corre aut\u00f4nomo viralizar o patrocinado...<br><br>vem com nois que vai ser loko....<br><br>Noite linda <br></span>", "categories": ["Art"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/387296818698077"},{"name": "Fest in las Calles (Trance,Trap, Funk y Cumbia)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55514031_1085892768257076_2880633427260866560_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a5aa6139bf0de870c205fd22fbfdf9dc&oe=5D0C36DB", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 09:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Mambembe Cerveja e Patuscada", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>Fest in las Calles, \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o cultural coletiva organizada de forma autonomista. Resolvemos mesclar ritmos e okupar las calles vem com n\u00f3isssss que vai ser doido...<br><br>Programa\u00e7\u00e3o completa na sequ\u00eancia.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/okupandolascalles\">#okupandolascalles</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/adorocumbianarua\">#adorocumbianarua</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cuidedoseulixo\">#cuidedoseulixo</a></span>", "categories": ["Art"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/675064822911399"},{"name": "Sunset D-Leve Wine Garden Miolo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/51791346_1998335373595510_3344596676705779712_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c45eab37dcf3a9d36f00053dcc95229b&oe=5D166036", "address": "RS 444 Km 21 Vale dos Vinhedos, 90430-000 Bento Gon\u00e7alves, Rio Grande do Sul", "datetimes": ["2019-04-06 04:30:00"], "place": "Wine Garden", "organizers": ["Bangal\u00f4 Esta\u00e7\u00e3o Club", "Sunset D-Leve"], "organizers_fallback_a": ["Wine Garden"], "description": "<span>Wine Garden Miolo, Sunset D-Leve e Bangal\u00f4 se unem para uma Sunset inesquec\u00edvel no Wine Garden Miolo.<br><br>O local, em meio a natureza, j\u00e1 \u00e9 uma grande atra\u00e7\u00e3o, com um verde exuberante, uma das paisagens mais bonitas do Brasil.<br><br>N\u00e3o bastasse o lugar, teremos ainda ATRA\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL. <br><br>Para aproveitarmos a natureza do Wine Garden, neste evento n\u00e3o teremos distin\u00e7\u00e3o de \u00e1reas, todos ter\u00e3o o mesmo acesso no evento, com exce\u00e7\u00e3o aos lounges privados adquiridos mediante reserva. <br><br>RESERVAS: <br>Ferra\u00e7o (21) 969626752 <br>Mario (51) 982044947 <br><br>INGRESSOS ANTECIPADOS: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fticketmais.com.br%2Fevento%2Fview%2F35562%2Fsunset-d-leve-wine-garden-miolo&amp;h=AT3C5_7PVQ0Jad5clepSPm4xmVGkyOxCF40hYAHZXH6-tEyBE5FoK1R13PBfliYv8dvETCBW_IK5hGMMJKsK8p2PFC6VQK7oAowVWu99gfa8J37DFIi1cABoUpfLqsy3nd03cCW4EER-rCs\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://ticketmais.com.br/evento/view/35562/sunset-d-leve-wine-garden-miolo</a><br><br><br>PONTOS DE VENDA: <br>Pontos de venda f\u00edsicos: <br><br>BENTO GON\u00c7ALVES<br>\u2022 Bangal\u00f4<br>\u2022 Guri Guria (Rua Gal. Goes Monteiro, 26)<br><br>CACHOEIRINHA<br>\u2022 Gang (Av. General Flores da Cunha, 1225)<br><br>CANOAS<br>\u2022 Gang (Canoas Shopping)<br><br>CAP\u00c3O DA CANOA<br>\u2022 Gang (Rua Sep\u00e9, 1939)<br><br>CARLOS BARBOSA<br>\u2022 Loja Prata<br>   Rua Elisa Tramontina, 165<br><br>CAXIAS DO SUL<br>\u2022 Gang (Centro)<br>\u2022 Gang (Prataviera Shopping)<br>\u2022 Monte Cristo Store (Rua Os dezoito do Forte, 2626)<br><br>FARROUPILHA<br>\u2022 Academia Prime Fitness (Av. Paulo Broilo, 831)<br>\u2022 Boardstore (Rua Pinheiro Machado, 464)<br><br>GRAVATA\u00cd<br>\u2022 Gang (Gravata\u00ed Shopping Center)<br><br>LAJEADO<br>\u2022 Gang (Rua J\u00falio de Castilhos, 924)<br><br>NOVA PRATA<br>\u2022 Franko Moda Masculina<br><br>NOVO HAMBURGO<br>\u2022 Gang (Bourbon) <br><br>PORTO ALEGRE<br>\u2022 Gang (Av. Ot\u00e1vio Rocha, 152)<br>\u2022 Gang (Barra Shopping Sul)<br>\u2022 Gang (Bourbon Ipiranga)<br>\u2022 Gang (Bourbon Wallig)<br>\u2022 Gang (Praia De Belas)<br>\u2022 Gang (Shopping Iguatemi)<br>\u2022 Gang (Shopping Lindoia)<br>\u2022 Gang (Shopping Total)<br><br>S\u00c3O LEOPOLDO<br>\u2022 Gang (Bourbon Shopping)<br><br><br><br><br></span>", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/1531169270320060"},{"name": "Beat On Me 4 anos c/ L_cio", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/s526x296/55523468_2088835197860857_8808286417181474816_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=097cfe82fbd25372dee4fa1c79844e75&oe=5D4BF9E1", "address": "Rua Marechal Floriano Peixoto 190, 95180000 Farroupilha", "datetimes": ["2019-05-04 11:59:00"], "place": "Muinho Club", "organizers": ["Beat on me", "L_cio", "Butzge", "Mau Maioli", "Cris d."], "organizers_fallback_a": ["Muinho Club"], "description": "<span>Para comemorarmos nossos 4 anos, convidamos um dos principais artistas do Brasil no momento. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Lciolive/\">L_cio</a> se destaca pelo seu live, ao qual j\u00e1 teve apresenta\u00e7\u00f5es em grandes festivais como <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/dkmntl/\">Dekmantel</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/timewarpofficial/\">Time Warp</a>, al\u00e9m de ter grandes lan\u00e7amentos por gravadoras como a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/doclabel/\">DOC Records</a>. <br><br>Um artista \u00fanico e inspirador, far\u00e1 sua estr\u00e9ia na data mais importante do ano para n\u00f3s. Mais um ano de vida, com muito amor e dedica\u00e7\u00e3o para a entrega de uma grande noite!<br><br>Line up<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/butzgeofficial/\">Butzge</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/crisdmusic/\">Cris d.</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Lciolive/\">L_cio</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/maumaioli/\">Mau Maioli</a><br><br>Ingressos:<br><br>R$ 20 Primeiro lote<br>R$ 30 Segundo lote<br><br>Proibida a entrada de menores de 18 anos.</span>", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/646085092502171"},{"name": "Maori Sunset \u2022 Reabertura 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/53036235_2157594567630388_2920380338813272064_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3f7e9e98b236edff5e96bb7d9d8c8f7e&oe=5D24F7F2", "address": "Travessia Engenheiro R\u00e9gis Bitencourt, 1101, 90250-710 bairro Arquip\u00e9lago = Ilha do Pav\u00e3o Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 03:00:00"], "place": "Marina Navegantes S\u00e3o Jo\u00e3o", "organizers": ["Maori Beach Club"], "organizers_fallback_a": ["Marina Navegantes S\u00e3o Jo\u00e3o"], "description": "<span>Maori Aloha Sunset \u2013 Reabertura 2019<br><br>ALOHA!! Palavra Havaiana que significa amor, carinho, paz e compaix\u00e3o. Esses s\u00e3o os sentimentos que entendemos ser a base pra um mundo melhor, e por isso, ser\u00e3o a ess\u00eancia da reabertura Maori Sunset 2019. A temporada de sunsets chega trazendo nova decora\u00e7\u00e3o, fazendo uso de materiais org\u00e2nicos e renov\u00e1veis, inspirada em grandes festivais sustent\u00e1veis mundo a fora!<br><br>SAVE THE DATE - 07/04/2019<br><br>Ingressos e reservas de camarote:<br>Bruna: (51) 99964.9646<br>Caio: (51) 99235.3202<br><br>O primeiro Maori Sunset de 2019. \u2600<br>Confirme presen\u00e7a no evento e convide seus amigos! \ud83c\udfb6<br><br>O que: Maori Sunset \u2022 Reabertura 2019<br>Quando: 07 de abril de 2019 \u00e0s 15h<br>Onde: Marina Navegantes S\u00e3o Jo\u00e3o - Porto Alegre/RS <br>Classifica\u00e7\u00e3o: 18 anos <br><br>Aten\u00e7\u00e3o: N\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada com carteira de cigarro aberta, somente lacrada.</span>", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/198026067793748"},{"name": "Warung : Boris Brejcha Marcel Dettmann Renato Ratier e Mais", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q89/s526x296/52297611_10156358982943152_4298111980859817984_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=163b677dfdfb7ab4c85395ecda6c7d1d&oe=5D35A11C", "address": "Av. Jos\u00e9 Medeiros Vieira 350, Praia Brava, 88306-800 Itaja\u00ed", "datetimes": ["2019-05-03 10:00:00"], "place": "Warung Beach Club", "organizers": ["MARCEL DETTMANN", "Boris Brejcha", "Renato Ratier", "DJ Leozinho", "BLANCAh"], "organizers_fallback_a": ["Warung Beach Club"], "description": "<span>Warung Beach Club<br>apresenta<br><br>BORIS BREJCHA<br>MARCEL DETTMANN<br>RENATO RATIER<br>LEOZINHO<br>BLANCAH<br>GROMMA<br>DU SERENA<br>MANDI<br><br>_ <br>Ingressos/Tickets: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.warungclub.com%2F&amp;h=AT3tKzsMFU3YZX_zSepI7KDjAXpCMhMHtMvykJqP6QpL0DEoStBfBrIYY1g4mc-f_k2DdCj1wSytyKFC_cfIJoFaBddSHx011EPcefja8668xqPtjDPUORsjCLEUpf9cGCCwhEdhuQ7HDtg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.warungclub.com</a>; <br><br>Pontos de venda Blueticket ou<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/storewarung/\">Warung Store</a> { Balne\u00e1rio Shopping };<br><br>Mesas e camarotes:<br>Milla - (47) 99610-8880<br>Kisy - (48) 98816-5959<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/warungbeachclub\">#warungbeachclub</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/instarung\">#instarung</a></span>", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/1153485304830312"},{"name": "Funk\u00dc Sunset \u2022 14/04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p235x350/48396879_514113682418561_4748390339218243584_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7101008224a4e6900ae4d6becc3f4a2e&oe=5D17A74F", "datetimes": ["2019-04-14 03:00:00"], "place": "Porto Alegre", "organizers": ["FUNK\u00dc"], "organizers_fallback_a": ["Porto Alegre"], "description": "<span>Loading..</span>", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/349009535830626"},{"name": "Camarao Stories / Sunset de Anivers\u00e1rio / 2 Anos / 12 horas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/55939935_2438683689754285_8229297964955205632_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2e4a7d39439bd9f524ca65d7c0b7ee38&oe=5D403DBE", "address": "Rua Paulo Frederico Schumacher, 95900-000 Lajeado, Rio Grande Do Sul, Brazil", "datetimes": ["2019-05-25 05:00:00"], "place": "Jam Lounge", "organizers": ["Camarao Stories"], "organizers_fallback_a": ["Jam Lounge"], "description": "<span>++++ S\u00e3o 2 anos dedicados \u00e0 House Music na cidade de Lajeado e regi\u00e3o. De l\u00e1 para c\u00e1, al\u00e9m de fazer festas, nos especializamos em capturar sons &amp; imagens, gravamos sets completos de lendas da m\u00fasica eletr\u00f4nica nacional e at\u00e9 mundial - absorvemos muitas refer\u00eancias. <br><br>+++ <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djglendj/\">Dj Glen</a> \u00e9 o convidado especial para o nosso anivers\u00e1rio!!! O cara \u00e9 uma lenda viva da m\u00fasica eletr\u00f4nica brasileira! Com lan\u00e7amentos pelas gravadoras gringas Dirtybird e Cajual, DJ Glen \u00e9 o cara escolhido para balan\u00e7ar a nossa comemora\u00e7\u00e3o de forma jamais vista por aqui. <br><br>// <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djglendj/\">Dj Glen</a> \u00e9 presen\u00e7a confirmada nas principais festas do pa\u00eds, como Universo Paralello Festival, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/maoribeachclub/\">Maori Beach Club</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sotrackboa/\">S\u00f3 Track Boa</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sunsetsessionsSM/\">Sunset Sessions</a> - sendo artista residente desta \u00faltima. <br><br><br>/// LINEUP:<br><br>+ <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djglendj/\">Dj Glen</a> (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/EntourageBrazil/\">Entourage | Conteudo Artistico</a>)<br>+ <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/knorstmusic/\">Knorst</a><br>+ <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djUrsound/\">DJ Ursound</a><br>+ <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/durimalandre/\">Durimalandre</a><br>+ <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/nikneppele/\">Dj Nik Neppele</a><br>+ <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fagner.vieira.9\">Fagner Vieira</a><br><br><br>/// INGRESSOS E MESAS \u00c0 VENDA!<br><br>\u2022 Lote promo DUPLO (apenas 50 unidades) - R$ 30,00 (ESGOTADO)<br><br>\u2022 PRIMEIRO lote: R$ 25,00 <br>\u2022 SEGUNDO lote: R$ 35,00<br>\u2022 NA HORA (sujeito \u00e0 disponibilidade): R$ 45,00<br><br>ONLINE no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/polvotickets/\">Polvo Tickets</a>: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fingressos-camarao2anos&amp;h=AT211obTXI2BHPSPwEJ2rjDbrkFsWwLvrsb4iYv5L9FCnEeC-jP_YQXZacRDmkYj9F5WQL0Wyi3QHV79d5keCXGnF9S2o8gyeRFyOC7lI0Yj7Sb_vxX9E9JvUw_Qah3VcDjEcm9Xo85dgTs\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/ingressos-camarao2anos</a><br><br>\u2022 MESAS COM CONSUMA\u00c7\u00c3O<br>reservas com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rafaelcappelli\">Cappelli</a> - 051 9 8195-4364<br><br>PONTOS DE VENDA: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Loja-Tribus/1719375704739231\">Loja Tribus</a> (Lajeado)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/solanastarheadshop/\">Solana Star Headshop</a> (Lajeado)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/nagashibarbershop/\">Nagashi Barber Shop</a> (Lajeado)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/tropicoscs/\">Tr\u00f3pico Santa Cruz</a> (Santa Cruz do Sul)<br><br>\u2022 Aniversariantes de MAIO t\u00eam vantagens! (infos em breve)<br><br>// FOTOGRAFIA: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/RafaelHanzenFotografo/\">Rafael Hanzen - Fot\u00f3grafo</a><br>// SONORIZA\u00c7\u00c3O: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Banshee-Soundsystem-2001014533476700/\">Banshee Soundsystem</a><br>// ILUMINA\u00c7\u00c3O: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/modular.mdlr/\">modular.mdlr</a><br>// 12 horas de festa: tempo para dan\u00e7ar, sorrir e ser feliz com novas e antigas amizades! A pista \u00e9 toda nossa<br><br><br>Local do evento: Jam Lounge - Lajeado/RS<br><br><br><br><br></span>", "categories": ["Music", "House music", "Techno music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/349433465910533"},{"name": "Baile do Dennis Sunset @Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q90/s526x296/52605469_2159388280789750_7984830870303277056_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b95eb64539fa6ed82d57a80928fdabcd&oe=5D207F89", "datetimes": ["2019-05-05 03:00:00"], "place": "Porto Alegre", "organizers": ["Dennis DJ", "Grupo Matiz", "Vnew", "Baile do Dennis"], "organizers_fallback_a": ["Porto Alegre"], "description": "<span>Vem a\u00ed mais uma super edi\u00e7\u00e3o do MAIOR BAILE DO MUNDO!<br><br>O Baile do Dennis volta para Porto Alegre, prometendo mais uma edi\u00e7\u00e3o HIST\u00d3RICA!!<br>No \u00faltimo baile, 4 mil pessoas tiveram presentes e queremos repetir a dose!<br>Dessa vez, ser\u00e1 muito mais INCR\u00cdVEL e MEMOR\u00c1VEL: uma estrutura jamais vista, com muitos efeitos especiais in\u00e9ditos e surpresas inesquec\u00edveis. <br>Dennis, o maior DJ e produtor musical do pa\u00eds, hoje vive seu sonho e, junto com seus convidados, faz de seu projeto autoral uma das festas mais desejadas do Brasil.<br><br>Chegou a hora do nosso reencontro.<br>Estamos contando os dias.<br><br>Em Maio, esteja pronto.<br>O maior baile do mundo est\u00e1 de volta.<br><br>Reservas de camarotes, mesas, anivers\u00e1rios e maiores informa\u00e7\u00f5es: <br>51 98173.4241<br>51 99914.6919<br><br>\u2730\u2730\u2730 VENDAS ABERTAS \u2730\u2730\u2730<br><br>\u2756 PONTOS DE VENDA<br><br>\ud83d\udd3a ONLINE: <br><br>- Blueticket: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FBDDBluePOA&amp;h=AT1Wtfrivq5vi39jm_ACU72VbV7GhJTe6rmDzb0MCTWwQ2KYAKhcaO3Bg8X5CaZdwQ4Rgc4N1uKyH7eJCGQBz0O2RSUyFdAmqh4r-rtUcjnDNSIYqZB1fbhTSyHOzY7NljhsZxw56bSzkA4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/BDDBluePOA</a><br>- VAMO: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FBDDVamoPOA&amp;h=AT3MDgOW1fsJBfgu1jGxouPzZkM2tuGebZf_fuPNF-Nxu5uX3-7osXDMr2Ba9xR6dwYl5zEOlrQSI4DvKGuh9dcc_QSplEUpccFBn0vAlpReULjsCTamL2uE96M3RfE6XiGdIiOINFySgq0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/BDDVamoPOA</a><br><br>\ud83d\udd3a MULTISOM<br><br>\u279c PORTO ALEGRE<br><br>Palacio - Andradas F12<br>Shopping Iguatemi F9<br>Barra Shopping Sul F133 <br>Bourbon Shop Ipiranga F109<br>Praia de Belas F13<br><br>\u279c CAXIAS<br><br>Shopping Iguatemi <br>San Pelegrino F94<br><br>\u279c NOVO HAMBURGO<br><br>Shopping Bourbon F47<br><br>\u279c S\u00c3O LEOPOLDO<br><br>Bourbon Shopping F48<br><br>\u279c CANOAS<br><br>Canoas Shopping F21<br><br>\u279c CACHOEIRINHA<br><br>Shop do Vale F32<br><br>\u279c PELOTAS<br><br>Multisom F36 Cal\u00e7ad\u00e3o<br><br>\u279c FLORIAN\u00d3POLIS<br><br>Felipe Schmidt<br>Floripa Shopping<br>Shopping Iguatemi<br><br>\u279c BALNE\u00c1RIO<br><br>Atl\u00e2ntico Shopping<br>Balne\u00e1rio Shopping<br><br>\u279c BALNE\u00c1RIO<br><br>Atl\u00e2ntico Shopping<br>Balne\u00e1rio Shopping<br><br>\u279c JAGUAR\u00c1 DO SUL<br><br>Shopping Breithaupt<br><br>\u279c BLUMENAU<br><br>Shopping Neumarkt<br><br>\u279c ARARANGU\u00c1<br><br>Centro<br><br>\u279c CRICI\u00daMA<br><br>Centro<br><br>\u279c TUBAR\u00c3O<br><br>Farol Shopping<br><br>\u279c ITAJA\u00cd<br><br>Shopping Itaja\u00ed<br>Cal\u00e7ad\u00e3o<br><br>\u279c CACHOEIRINHA<br><br>Shop do Vale<br><br>\u279c CHAPEC\u00d3<br><br>Shopping P\u00e1tio<br>Centro<br><br>\u279c GRAVATA\u00cd<br><br>Centro<br><br>\ud83d\udd3a CHEIA DE GRA\u00c7A<br><br>\u279c FLORIAN\u00d3POLIS<br><br>Centro<br>Ingleses<br>Lagoa<br><br>\ud83d\udd3a PITSTOP | Balne\u00e1rio Cambori\u00fa<br><br>\ud83d\udd3a TURN | Balne\u00e1rio Cambori\u00fa<br><br>\ud83d\udd3a LOJAS RECANTO | SC<br><br>\ud83d\udd3a EMPORIUM | SC<br><br>\ud83d\udd3a MARBON | SC<br><br>\ud83d\udd3a \u00d3TICAS CAROL<br><br>\u279c CURITIBA<br><br>Centro<br>S\u00e3o Louren\u00e7o<br>Bacacheri<br><br><br>\ud83d\udcc5 SAVE THE DATE  \ud83d\udcc5<br>Domingo, 05 de Maio, \u00e0s 15 horas<br>\ud83d\udccdPorto Alegre.<br> <br>\u25fe Maiores informa\u00e7\u00f5es, atra\u00e7\u00f5es convidadas em breve \u25fe<br><br>\u2756 CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: <br>18 anos<br><br>\u2756 REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/grupomatiz/\">Grupo Matiz</a><br><br>\u2756 AG\u00caNCIA: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/vnewbrasil/\">Vnew</a><br><br>\u2756 LOCAL:<br>Marina S\u00e3o Jo\u00e3o<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/dennisdj\">#DennisDj</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/bailedodennissunsetportoalegre\">#BaileDoDennisSunsetPortoAlegre</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/bailedodennis\">#BaileDoDennis</a></span>", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2281576732079897"},{"name": "Saint Patricks da CB - Torneio de Chopp a metro Grande Final", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53845644_1081249398721413_3938617626137198592_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=330a18899627b84d9f6ea57209f70b5b&oe=5D3B2E03", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 02:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>Entonces devido a chuva transferimos a grande final do torneio de chopp a metro do Saint Patricks Days da CB, . Vem em busca do teu barril.... liga xs migxs... Viva la vida.....</span>", "categories": ["Art"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2217838035102664"},{"name": "Gruu_v no Muinho", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/52778938_2569495096401058_6040978682732871680_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d48eeed4e82ea169604dc4faf72aa4c0&oe=5D09736A", "address": "Rua Marechal Floriano Peixoto 190, 95180000 Farroupilha", "datetimes": ["2019-03-16 11:59:00"], "place": "Muinho Club", "organizers": ["Gruu_v"], "organizers_fallback_a": ["Muinho Club"], "description": "<span>Ap\u00f3s 2 edi\u00e7\u00f5es recheadas de muita m\u00fasica de qualidade, alegria e gente bonita a Gruu_v desembarca na serra Ga\u00facha para uma noite especial no Muinho Club.<br><br>Como presente para essa noite teremos o Do Santos que depois de ter passado por clubs como Warung, Vibe, Beehive, L\u00e1 Fabrica (Argentina), Rex Club (Paris), Club 33 (Bogot\u00e1) e estar retornando de sua tour no M\u00e9xico faz sua estr\u00e9ia na pista do Muinho Club.<br><br>Completando o Line, fazendo as honras da casa os residentes do Muinho Club Mau Maioli e Cris d. e os residentes da Gruu_v Frontier e Nociam <br><br>INGRESSOS:<br><br><br>Antecipado online: R$ 20 Unissex(N\u00e3o pega fila)<br><br>Link para compra de ingresso: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fgruu-v-no-muinho__461502&amp;h=AT0L51I1eROTs2W6SX4h3vyRosckFjq53rCqLYuw6XzoF9yp2hmfJX81wNrdDKnHUzu13B0qwCWWp10HixWC_rKYgoMr5Ge17SZ5tOZtgRzqQkM6BjD89rM0DK2Le3KP4PhaMDphZxyjKdA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/gruu-v-no-muinho__461502</a> <br><br>Nomes na lista: R$ 15,00 at\u00e9 00:30h ap\u00f3s R$ 30,00 <br><br>Nomes para por na lista: whats (51) 980523560<br><br>Na Hora: R$ 30,00 <br><br>Aceitamos cart\u00e3o visa/master<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/muinhoclub\">#MuinhoClub</a> onde a m\u00fasica faz o seu lar.<br><br>Pro\u00edbida a entrada de menores de 18 anos.<br></span>", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2039868416050647"},{"name": "CarnaVale 2019 - OPEN BAR", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50127162_1107480462759192_6539872188231581696_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=127089e4cc6a649bdf0e2c3b8d61463e&oe=5D4F4529", "address": "Estrada Do Vinho - Rod RS 444 n\u00ba 300 Km 17, 95700-000 Bento Gon\u00e7alves, Rio Grande do Sul", "datetimes": ["2019-03-01 11:30:00"], "place": "Eventos Marco Luigi", "organizers": ["FINDI Produtora", "Tomorrow Produ\u00e7\u00f5es", "Bento Eventos"], "organizers_fallback_a": ["Eventos Marco Luigi"], "description": "<span>Com objetivo de reviver o carnaval de Bento Gon\u00e7alves Findi Produtora, Tomorrow Produ\u00e7\u00f5es e Bento Eventos se unem para fazer o carnaval mais completo da regi\u00e3o nos \u00faltimos tempos!<br><br>E para completar a festa faremos aquele open bar de respeito (OPEN das 23:00 \u00e0s 05:00):<br>Chopp (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Cervejaria-Sud-Brau/1608343229471472\">Cervejaria Sud Brau</a>)<br>Vodka Natasha<br>Wisky Blackstone<br>Energ\u00e9tico Baly<br>Conhaque Presidente<br>Refrigerante<br>\u00c1gua C/ e S/G\u00e1s <br>entre outros ....<br>------------------------------------------------------------------------------------------<br>ATRA\u00c7\u00d5ES:<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/TcheskoOficial/\">MC Tchesko</a><br>Grupo Partido de Primeira<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/banda.sextaneja/\">Banda Sextaneja</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/visionariosrock/\">Vision\u00e1rios</a> (Cover Charlie Brown .Jr)<br>DJ Wilk<br>DJ Kito<br>DJ Matheus Carbonera<br>------------------------------------------------------------------------------------------<br>ESTRUTURA:<br><br>\u2022 Amplo espa\u00e7o e muito bem localizado ( <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/villavitoriaespacodeeventos/\">Villa Vit\u00f3ria Espa\u00e7o de Eventos</a> - 15 da Graciema - Vale dos Vinhedos)<br>\u2022 Ar condicionado<br>\u2022 Seguran\u00e7as especializados<br>\u2022 Estacionamento facilitado no local<br>\u2022 Ambul\u00e2ncia todas as noites do evento<br>\u2022 Sistema de som e luz de qualidade<br>\u2022 Decora\u00e7\u00e3o<br>\u2022 Pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o<br>\u2022 Aceitaremos cart\u00e3o de cr\u00e9dito/d\u00e9bito<br><br><br>------------------------------------------------------------------------------------------<br>VENDA ONLINE DE INGRESSOS:<br>PASSAPORTE: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fvamoapp.com%2Fevents%2F3787&amp;h=AT0NWfvoetYujzj3PPN6HMnB6PjlNMjCe9mhkkA7J92_WtLEImqO9gCTPjOQq2SQKU84rIOd7dDTRl7zvzj5jM37NzlFEQtNfnIMjUC4QaKxHLNpRvqSqCe6edekAvuF26QSz8I8Xlltzbg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://vamoapp.com/events/3787</a><br>NOITE 01/03: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fvamoapp.com%2Fevents%2F3804&amp;h=AT3XJAmJekCkjZjwF4JEDuLsgEcJV709bSW6X74JuiHngPexBG3x1E4a1QjmpR43F0-PecOjDNvcdQ1BdCudt2JdbNcOY8I_manlEZaIiEnkbg39P8I7f9VG_YarulKSB4S-SYDjrkX0SXM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://vamoapp.com/events/3804</a><br>NOITE 02/03: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fvamoapp.com%2Fevents%2F3805&amp;h=AT12GnWrWJJ-MBHlr18E3YY2V4yaCqxrCi7w2Cgkjs5T83XU1yxkwD3ceFo1ggF2KiYu7-LMeYZNdE4sLteJ5R4LzuAQM9aVAnyda6Vhz4o3ZeZK715IwJiy0QXxeTTnS8L-pE_Jm139tmc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://vamoapp.com/events/3805</a><br>NOITE 04/03: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fvamoapp.com%2Fevents%2F3806&amp;h=AT3HhFb52kbjm5eXB8uGVHRm1c2wktxFjmPF2-NDvTJYbgNhPtEWRGaCF-uwpMdHNKyNjVf0jTk89UrjfDwkMLWdxvF1uQ0LZn21UGWKG4aSDHpnLCQQFzuWXSnOCovgRSKcad7IGbxhfC4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://vamoapp.com/events/3806</a><br><br><br>------------------------------------------------------------------------------------------<br>INGRESSOS(Pontos de venda e promoters):<br>LOTE PROMOCIONAL (Troca de lote 20/02):<br>3 noites (Passaporte) - R$ 200,00 <br>1 noite - R$ 80,00<br><br>1\u00ba LOTE:<br>3 noites (Passaporte) - R$ 210,00<br>1 noite - R$ 90,00<br><br>2\u00ba LOTE:<br>3 noites (Passaporte) - R$ 220,00<br>1 noite - R$ 100,00<br><br>Sujeito a disponibilidade no dia do evento!<br>------------------------------------------------------------------------------------------<br>PONTOS DE VENDA:<br><br>\u2022 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/vicoexpress/\">Vico Express</a><br>\u2022 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/botequimsaobento/\">Botequim S\u00e3o Bento</a><br>\u2022 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/StudioGCB/\">Studio GCB</a><br>\u2022 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Havana-Revistaria-e-Tabacaria-207728872615372/\">Havana Revistaria e Tabacaria</a><br>\u2022 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/provoqstorebg/\">Provoq Store - Bento Gon\u00e7alves</a><br><br>------------------------------------------------------------------------------------------<br>PROMOTERS:<br><br>BENTO GON\u00c7ALVES:<br>\u2022 Rafaela Cainelli - 054 99994-9701<br>\u2022 Laura Somensi - 054 99670-7524<br>\u2022 Nathane Waleska - 054 99668-2906<br>\u2022 Mateus Debiasi - 054 99629-4533<br><br>CARLOS BARBOSA<br>\u2022 Magali Davila - 054 99984-4538<br><br>GARIBALDI<br>\u2022 Nathana Cimadon - 054 99646-5663<br><br>FARROUPILHA<br>\u2022 Caroline Favretto - 054 99635-3512<br>\u2022 Kelly Speth 054 99998-1135<br><br>NOVA PRATA<br>\u2022 Viviane Ghidolin - 054 99919-8997<br><br>-----------------------------------------------------------------------------------------<br>EXCURS\u00d5ES:<br><br>Entre em contato com a gente para verificar os benef\u00edcios das excurs\u00f5es!<br><br>-----------------------------------------------------------------------------------------<br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br><br>\u2022 Classifica\u00e7\u00e3o 18 anos! Obrigat\u00f3rio apresenta\u00e7\u00e3o de documento com foto<br>\u2022 Realiza\u00e7\u00e3o: FINDI Produtora, Tomorrow Produ\u00e7\u00f5es e Bento Eventos<br>-----------------------------------------------------------------------------------------</span>", "categories": ["Party", "Funk music", "M\u00fasica sertaneja"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/764536133944734"},{"name": "Carnafarra \u2022 X Music", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53034514_2243219622365790_4311098243976003584_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3c2daac0b42fce8c050ea0e51d35e427&oe=5D4E4401", "address": "RS-389, Km 29, Xangri-La", "datetimes": ["2019-03-02 11:00:00"], "place": "X Music", "organizers": ["Maori Beach Club", "Rapha Costa", "Liu", "Associa\u00e7\u00e3o Quilmes"], "organizers_fallback_a": ["X Music"], "description": "<span>GH MUMM apresenta:<br><br>O CARNAFARRA X voltou para fazer todo mundo ferver no s\u00e1bado de Carnaval e encerrar a temporada de ver\u00e3o da X Music.<br><br>No dia 02 de Mar\u00e7o, caia na farra e curta essa folia com a gente. Um carnaval cheio de anima\u00e7\u00e3o, gente bonita, boas bebidas, e um line up para ningu\u00e9m ficar parado. <br><br>Muitas novidades v\u00e3o fazer a segunda edi\u00e7\u00e3o dessa FOLIA ainda melhor!<br>MUITA ELETR\u00d4NICA <br>MUITO FUNK<br>MUITO CALOR<br>MUITA ANIMA\u00c7\u00c3O e claro ...<br>MUITA FARRA!<br><br>Escolha seu BLOQUINHO de Carnaval:<br><br>\u2022 Bloco Sede pra Beber <br>\u2022 Bloco Inimigos do Fim<br>\u2022 Bloco Deus me Livre mas Quilmes Dera\t <br>\u2022 Bloco Azar \u00e9 Ver\u00e3o <br><br>Os blocos incluem:<br>Entada na X Music camarote bloco<br>Open Bar de Chopp a noite toda <br>Camarote Exclusivo <br>Abad\u00e1 e Copo personalizado com fita <br><br>Customiza\u00e7\u00e3o de Abad\u00e1s na X Music by C\u00e9u Hand Made<br>01.03 (sexta-feira) - 17h as 23h<br>02.03 (s\u00e1bado) - 10h as 17h<br><br>LINE UP:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/oficialmcdavi/\">MC Davi</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/liulive/\">Liu</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djanaofloripa/\">Dj An\u00e3o Floripa</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djraphacosta/\">Rapha Costa</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/HerbertRitzelDJ/\">Herbert Ritzel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/listenjaggo/\">JAGGO</a> b2b <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/muriloebert\">Murilo Ebert</a><br><br>INGRESSO ONLINE: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fcarnavalxmusic19&amp;h=AT37B-40f02-ieAv4-BOzRqlheR8ufr0-Yb91NoykCniW2esIEZaWzEJvKs6FguoY9Tz9Isbb-yYPhz-Hfc1J-gEZ5d_Vo_B46skNIZVGq7cgXAwTPhyypWXlBfDMaR7kFgebH1w-1NBhq8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">bit.ly/carnavalxmusic19</a><br><br>RESERVAS DE CAMAROTES E MESAS:<br>51 9.9235.3202 (cel e whats) <br><br>PONTOS DE VENDA:<br><br>BENTO GON\u00c7ALVES:<br>\u2022 Multisom (R. Mal. Deodoro, 270 - Centro).<br><br>CACHOEIRINHA:<br>\u2022 Multisom (Shopping do Vale).<br><br>CANOAS:<br>\u2022 Multisom (Canoas Shopping).<br><br>CAXIAS DO SUL <br>\u2022 Multisom (shopping)<br><br>GRAVATA\u00cd:<br>\u2022 Multisom (Centro).<br><br>NOVO HAMBURGO:<br>\u2022 Multisom (Bourbon Shopping).<br><br>PORTO ALEGRE:<br>\u2022 Centro Hist\u00f3rico: Multisom Andradas;<br>\u2022 Cristal: Multisom (Barra Shopping Sul);<br>\u2022 Floresta: Multisom (Shopping Total);<br>\u2022 Jardim Bot\u00e2nico: Multisom (Shopping Bourbon Ipiranga);<br>\u2022 Passo D\u2019Areia: Multisom (Bourbon Shopping Wallig); <br>\u2022 Passos D\u2019Areia: Multisom Breno (Shopping Iguatemi); <br>\u2022 Praia de Belas: Multisom (Shopping Praia de Belas).<br><br>S\u00c3O LEOPOLDO:<br>\u2022 Multisom (Bourbon Shopping).<br><br>TRAMANDA\u00cd<br>\u2022 Via Uno (Av. Emancipa\u00e7\u00e3o, 675).<br><br>CAP\u00c3O DA CANOA<br>\u2022 Via Uno (Av. Paraguassu, 2537).<br><br>XANGRI-L\u00c1:<br>\u2022 Agafarma (Av. Rio Jacu\u00ed, 560).<br><br>SERVI\u00c7O<br>O qu\u00ea: CarnaFarra X Music<br>Quando: 02 de mar\u00e7o (s\u00e1bado)<br>Onde: Km 29, RS-389, Xangri-L\u00e1 - RS<br>Reservas de mesas e camarotes: (51) 9.9235.3202 <br><br>Valor estacionamento: R$ 40,00. <br><br>Aten\u00e7\u00e3o: N\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada com carteira de cigarro aberta, somente lacrada<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o: 18 anos<br><br>Patroc\u00ednio: Heineken, Schweppes, Coca Cola, Ciroc Vodka, Johnnie Walker e Tanqueray.</span>", "categories": ["Party"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/1153822141450302"},{"name": "Baile da Gaiola com Livinho e Cabelinho", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55949735_2245671578978924_1280526155497078784_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=46c562025aa0a2e9d6fdc24874803fb3&oe=5D06EBFC", "address": "4 days ago", "datetimes": ["2019-03-31 04:00:00"], "place": "Arena do Gr\u00eamio", "organizers": ["T2F Entretenimento", "No Palco"], "organizers_fallback_a": ["Arena do Gr\u00eamio"], "description": "<span>\u2022 Baile da Gaiola Original - Edi\u00e7\u00e3o Sunset<br>\u2022 31 de Mar\u00e7o - Arena do Gr\u00eamio<br>\u2022 Informa\u00e7\u00f5es: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FT2Fonline&amp;h=AT1wmaDhnnHcNaNYHq3ym3sMjOaEC6tysiP00lyYYkbuVOW5p5ISdn3iS5mGTWOXd0p0HD1w0l1Mx60NeBXA4_CkgJdPFOe62cWKrmu5zeHuYxns5Nu2dgtewhl4fm9MFIrebLx4E5qPI2w\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/T2Fonline</a><br><br>Da cidade maravilhosa, pra capital Ga\u00facha:<br>O baile oficial do Rio de Janeiro chegou em Porto Alegre, e trouxe tr\u00eas grandes artistas na bagagem, o MC Livinho o DJ Rennan da Penha e o Corvina DJ.<br><br>Al\u00e9m das atra\u00e7\u00f5es, o Baile da Gaiola tr\u00e1s uma atmosfera totalmente carioca, n\u00e3o ser\u00e1 um evento qualquer, \u00e9 a ess\u00eancia do Rio de Janeiro em Porto Alegre.<br><br>_____________________________<br><br>\u25cf ATRA\u00c7\u00d5ES<br>- MC Livinho<br>- MC Cabelinho<br>- Corvina DJ<br>- MC Denner<br>- Atra\u00e7\u00f5es Locais<br><br>*** Sobre Rennan da Penha: em nota oficial para o Ga\u00fachaZH, informamos que os clientes que se sentirem lesados pelo acontecimento com o artista, podem efetuar o estorno do ingresso SOMENTE at\u00e9 s\u00e1bado (30/03), 22h em todos os pontos de vendas e pelo site da ticketeira.<br><br>_____________________________<br><br><br>\u25cf VALORES DOS INGRESSOS NO LOCAL<br><br>- ARENA: R$ 50,00<br>- ARENA VIP: R$ 100,00<br>- BACKSTAGE ESGOTADO<br>- BACKSTAGE OPEN BAR ESGOTADO<br><br>_____________________________<br><br>// PONTOS DE VENDAS<br><br>\u25cf CACHOEIRINHA<br>- Lojas Gang (Av. Gen. Flores da Cunha, 12250)<br><br>\u25cf CANOAS<br>- TMS Elite (ParkShopping Canoas)<br><br>\u25cf ESTEIO<br>- Multisom Esteio<br><br>\u25cf GRAVATA\u00cd<br>- A Firma (MV1)<br>- Lojas Gang (Shopping Gravata\u00ed)<br><br>\u25cf GUA\u00cdBA<br>- Multisom Gua\u00edba<br><br>\u25cf NOVO HAMBURGO<br>Multisom Bourbon Shopping 1\u00ba Piso<br><br>\u25cf PORTO ALEGRE<br>- Multisom Andradas<br>- Multisom Shopping Iguatemi<br>- Multisom Bourbon Ipiranga<br>- Multisom Barra Shopping Sul<br>- Multisom Bourbon Wallig<br><br>\u25cf S\u00c3O LEOPOLDO<br>- Multisom Centro<br><br>\u25cf VIAM\u00c3O<br>- Multisom Centro<br><br>_____________________________<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o:<br>\u25cf 16 anos<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br>T2F Entretenimento / Tig Fox / Pardal Produ\u00e7\u00f5es</span>", "categories": ["Music"], "event_url": "https://www.facebook.com/events/2585949814809172"}]