[{"name": "Serenata Iluminada na Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53726462_2383959988281444_2252661663297699840_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cb0b5c615714a8767775b5f069049c7e&oe=5D092CEF", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 06:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Serenata Iluminada", "Inser\u00e7\u00f5es em Circuitos Ideol\u00f3gicos", "Dona Concei\u00e7\u00e3o", "Edu Meirelles", "Cristian Sperandir", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": "<span>A Serenata Iluminada \u00e9 um movimento de pessoas que amam Porto Alegre e querem o melhor para a nossa cidade! Por isso, em abril estaremos mais uma vez juntos com a Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre 2019 para realizar uma edi\u00e7\u00e3o especial.<br><br>Teremos muitas atra\u00e7\u00f5es nessa noite, com a participa\u00e7\u00e3o que ter\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de quatro espet\u00e1culos - dois de m\u00fasica popular e outros dois de m\u00fasica instrumental, selecionados atrav\u00e9s do edital de ades\u00f5es da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Outros seis espet\u00e1culos musicais far\u00e3o parte da programa\u00e7\u00e3o geral.<br><br>A Serenata Iluminada surgiu em 2012 e segue muito viva: a ocupa\u00e7\u00e3o noturna do Parque Farroupilha, a Reden\u00e7\u00e3o, em prol de mais cultura, seguran\u00e7a cidad\u00e3 para que todos possam compartilhar o parque tamb\u00e9m \u00e0 noite. <br><br>Dessa forma, a Serenata Iluminada contribui para a reflex\u00e3o sobre os temas que norteiam a Virada 2019: redu\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais, educa\u00e7\u00e3o de qualidade, cidades sustent\u00e1veis, colaboratividade, consumo respons\u00e1vel, \u00e1gua pot\u00e1vel e saneamento, paz, justi\u00e7a e institui\u00e7\u00f5es eficazes.<br><br>Traga velas, lanternas, instrumentos musicais e manifesta\u00e7\u00f5es culturais para fazer um encontro que mistura artes, alegria, express\u00e3o e reflex\u00e3o sobre o BOM USO dos espa\u00e7os p\u00fablicos de nossa cidade. Eles s\u00e3o NOSSOS! :) Traga sua LUZ, confirme presen\u00e7a e convide seus amigos, seus filhos, pais, leve o cachorro, a bici, os sorrisos... Enfim, traga muito AMOR e vamos nos divertir COM SABEDORIA.\"<br><br>Informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para uma boa confraterniza\u00e7\u00e3o em uma Serenata Iluminada para todos:<br><br>- Cuide do seu lixo, descarte os res\u00edduos no local correto e leve seus recicl\u00e1veis para casa; <br><br>- Respeite as diferen\u00e7as, saiba conviver com a diversidade de ideias; <br><br>- Compartilhe! Seja alegria, respeito, seja seu amor pela cidade; <br><br>- Fogo e \u00e1rvores n\u00e3o combinam. Tenha cuidado com o material que voc\u00ea vai levar para iluminar o parque, n\u00e3o fa\u00e7a fogo, \u00e9 proibido!<br><br>A Reden\u00e7\u00e3o \u00e9 de tod@s. Fa\u00e7a a sua parte, COLABORE no cuidado para que ningu\u00e9m cause danos aos canteiros, plantas, \u00e1rvores, sinaliza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e outros equipamentos! <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/serenatailuminada\">#SerenataIluminada</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Adult contemporary music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/373799036764008"},{"name": "Fest in las Calles (Trance,Trap, Funk y Cumbia)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55514031_1085892768257076_2880633427260866560_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8cacc7291bed49e8da41342735cb325d&oe=5D33C3DB", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 09:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Mambembe Cerveja e Patuscada", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>Fest in las Calles, \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o cultural coletiva organizada de forma autonomista. Resolvemos mesclar ritmos e okupar las calles vem com n\u00f3isssss que vai ser doido...<br><br>Programa\u00e7\u00e3o completa na sequ\u00eancia.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/okupandolascalles\">#okupandolascalles</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/adorocumbianarua\">#adorocumbianarua</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cuidedoseulixo\">#cuidedoseulixo</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/675064822911399"},{"name": "Picnic Cultural no Museu - Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba18", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55600735_624461711315819_6084088227260530688_n.png?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f2e54d80aa926d11255d04bbb59dba7f&oe=5D038193", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 582, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Picnic Cultural no Museu", "organizers": ["Gastronomia em movimento", "Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo", "Studio JAM"], "organizers_fallback_a": ["Picnic Cultural no Museu"], "description": "<span>\u2605 SALVE A DATA \u2605 <br><br>Essa edi\u00e7\u00e3o do Picnic Cultural no Museu ser\u00e1, como sempre, muito especial e cheia de coisas boas! <br><br>Vamos celebrar um dia lindo no p\u00e1tio do Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo. Um lugar cheio de energia positiva para tu curtires com teus amigos, amores e familiares! <br><br>\u21e8 Convida todo mundo e vem! :) <br><br>\u2605 O que \u00e9? \u2605 <br><br>Um evento gratuito com a inten\u00e7\u00e3o de ressignificar o espa\u00e7o do museu criando um elo entre a gastronomia, a m\u00fasica e a cidade, reinventando as rela\u00e7\u00f5es entre as artes e a vida.<br><br>\u2605 O que ter\u00e1? \u2605 <br><br>\u21e8 ESPA\u00c7O KIDS ! :) <br><br>\u21e8 M\u00daSICA de qualidade! ;) <br>\u266b \u266a \u266c Atra\u00e7\u00f5es \u266b \u266a \u266c<br><br>\u21e8 CERVEJAS ARTESANAIS<br><br>\u21e8 GASTRONOMIA de lamber os bei\u00e7o! <br><br>\u21e8 BAZAR e ARTESANATO<br><br>\u21e8 O MUSEU conta com um lindo ACERVO arqueol\u00f3gico da nossa querida Porto Alegre! E durante todo o evento as portas estar\u00e3o abertas para visitas! Atualmente, o Museu possui duas exposi\u00e7\u00f5es de longa dura\u00e7\u00e3o: \u201cO Solar que virou Museu \u2013 mem\u00f3rias e hist\u00f3rias\u201d, onde s\u00e3o exploradas as transforma\u00e7\u00f5es sofridas pela edifica\u00e7\u00e3o e trajet\u00f3ria dos indiv\u00edduos que a ela se relacionaram e \u201cTransforma\u00e7\u00f5es Urbanas: Porto Alegre de Montaury a Loureiro\u201d, dedicada \u00e0s mudan\u00e7as no espa\u00e7o da cidade.<br><br>At\u00e9 setembro de 2018 \u00e9 poss\u00edvel visitar a exposi\u00e7\u00e3o de curta dura\u00e7\u00e3o \u201cA Banda e a Cidade\u201d, dedicada \u00e0 Banda Municipal de Porto Alegre, criada em 1925 e at\u00e9 hoje em atividade. O p\u00fablico poder\u00e1 conferir os antigos uniformes, instrumentos musicais da primeira forma\u00e7\u00e3o do grupo, como o fagote e o trompete, al\u00e9m de partituras e imagens.<br><br>O acervo do Museu \u00e9 formado por cerca de 1.300 objetos dos s\u00e9culos XIX e XX, como acess\u00f3rios de uso pessoal, objetos de decora\u00e7\u00e3o, instrumentos musicais, mobili\u00e1rio e indument\u00e1ria, entre outros. Tamb\u00e9m conta com cerca de 200.000 itens arqueol\u00f3gicos relacionados a diferentes grupos que ocuparam o territ\u00f3rio desde o per\u00edodo pr\u00e9-colonial. Al\u00e9m disso, conta com, aproximadamente, 9.000 imagens da cidade de Porto Alegre dos s\u00e9culos XIX e XX.<br><br>Nessa edi\u00e7\u00e3o estaremos recolhendo doa\u00e7\u00f5es.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es importantes:<br><br>- Alguns expositores podem n\u00e3o trabalhar com cart\u00f5es;<br>- N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a entrada de animais, conforme norma interna do Museu; <br>- Somente ser\u00e1 permitida a entrada de alimentos e bebidas em por\u00e7\u00f5es individuais; <br>- Em caso de previs\u00e3o de chuva para o dia do evento ou chuvas recorrentes nos dias antecedentes, o evento poder\u00e1 ser adiado.<br><br>Chama teus amigos, teus vizinhos, teus primos, teus crushs e vem curtir este dia conosco! S\u00f3 n\u00e3o me chega em cima do la\u00e7o!!! <br><br>\u2605 ENTRADA FRANCA \u2605<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/studiojampoa/\">Studio JAM</a>M<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gastronomiaemmovimento/\">Gastronomia em movimento</a>imento<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/museudepoa/\">Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo</a> <br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/updjs.net.br/\">UP Dee Jays</a><br>Prefeitura de Porto Alegre<br>Quer apoiar ou patrocinar o evento? Entre em contato conosco! ;)</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/244934653035820"},{"name": "Cumbia na Rua - Viralizando a Madrugada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50921805_1052818091564544_4142269564970860544_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7e50c440e06aea65fedd750cdcb76661&oe=5D02A000", "address": "Porto Alegre, 90020-070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 09:00:00"], "place": "Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Das Ruas", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil"], "description": "<span>Ent\u00e3o gente chegou o momento do corre aut\u00f4nomo viralizar o patrocinado...<br><br>vem com nois que vai ser loko....<br><br>Noite linda <br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/387296818698077"},{"name": "Mercado de Pulgas Poa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55927982_2167472069984775_3138479001442451456_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a17dffe03467e06748e51904a123c06d&oe=5D3F0E00", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 01:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Mercado de Pulgas/POA", "Agora \u00e9 meu, Brech\u00f3", "YEAH - Brech\u00f3", "Carol Morandi Atelier Crochet"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Nossa Feira aterriza novamente na Casa de Cultura Mario Quintana como um grande mercado do alternativo, vintage e cultural.<br>Como sempre teremos expositores dos mais variados, um som gostoso e nost\u00e1lgico e algumas atra\u00e7\u00f5es!<br><br>A arara convidada desta vez fica por conta da querida Carol Morandi que traz sua linha de pe\u00e7as em croch\u00ea, a Carol Morandi Handmade Crochet, marca local que tamb\u00e9m ir\u00e1 fazer um desfile pocket em nosso evento!<br><br>Na finaleira n\u00e3o podia faltar o agito dos Teachers Trio na pista, tocando o melhor da Jovem Guarda! Pedida mais que confirmada!<br><br>N\u00e3o perde!<br><br>***Vai ser em <br>14/04 na Casa de Cultura Mario Quintana, Travessa dos Catavento<br>das 13h \u00e0s 19h<br><br>ENTRADA FRANCA<br><br>***16h Desfile pocket da marca Carol Morandi Handmade Crochet<br><br>***17h show com a banda Teachers Trio<br><br>/////Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido\\\\\\\\\\<br><br>Tem uma marca, trabalho art\u00edstico, brech\u00f3 e que expor?<br>Entra em contato conosco pelo<br>mercadodepulgaspoa@gmail.com e manda teu portf\u00f3lio!<br><br>*Breve mais informa\u00e7\u00f5es S2<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/309311519729507"},{"name": "Picnic Cultural no Museu - Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba18", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55600735_624461711315819_6084088227260530688_n.png?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f2e54d80aa926d11255d04bbb59dba7f&oe=5D038193", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 582, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Picnic Cultural no Museu", "organizers": ["Gastronomia em movimento", "Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo", "Studio JAM"], "organizers_fallback_a": ["Picnic Cultural no Museu"], "description": "<span>\u2605 SALVE A DATA \u2605 <br><br>Essa edi\u00e7\u00e3o do Picnic Cultural no Museu ser\u00e1, como sempre, muito especial e cheia de coisas boas! <br><br>Vamos celebrar um dia lindo no p\u00e1tio do Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo. Um lugar cheio de energia positiva para tu curtires com teus amigos, amores e familiares! <br><br>\u21e8 Convida todo mundo e vem! :) <br><br>\u2605 O que \u00e9? \u2605 <br><br>Um evento gratuito com a inten\u00e7\u00e3o de ressignificar o espa\u00e7o do museu criando um elo entre a gastronomia, a m\u00fasica e a cidade, reinventando as rela\u00e7\u00f5es entre as artes e a vida.<br><br>\u2605 O que ter\u00e1? \u2605 <br><br>\u21e8 ESPA\u00c7O KIDS ! :) <br><br>\u21e8 M\u00daSICA de qualidade! ;) <br>\u266b \u266a \u266c Atra\u00e7\u00f5es \u266b \u266a \u266c<br><br>\u21e8 CERVEJAS ARTESANAIS<br><br>\u21e8 GASTRONOMIA de lamber os bei\u00e7o! <br><br>\u21e8 BAZAR e ARTESANATO<br><br>\u21e8 O MUSEU conta com um lindo ACERVO arqueol\u00f3gico da nossa querida Porto Alegre! E durante todo o evento as portas estar\u00e3o abertas para visitas! Atualmente, o Museu possui duas exposi\u00e7\u00f5es de longa dura\u00e7\u00e3o: \u201cO Solar que virou Museu \u2013 mem\u00f3rias e hist\u00f3rias\u201d, onde s\u00e3o exploradas as transforma\u00e7\u00f5es sofridas pela edifica\u00e7\u00e3o e trajet\u00f3ria dos indiv\u00edduos que a ela se relacionaram e \u201cTransforma\u00e7\u00f5es Urbanas: Porto Alegre de Montaury a Loureiro\u201d, dedicada \u00e0s mudan\u00e7as no espa\u00e7o da cidade.<br><br>At\u00e9 setembro de 2018 \u00e9 poss\u00edvel visitar a exposi\u00e7\u00e3o de curta dura\u00e7\u00e3o \u201cA Banda e a Cidade\u201d, dedicada \u00e0 Banda Municipal de Porto Alegre, criada em 1925 e at\u00e9 hoje em atividade. O p\u00fablico poder\u00e1 conferir os antigos uniformes, instrumentos musicais da primeira forma\u00e7\u00e3o do grupo, como o fagote e o trompete, al\u00e9m de partituras e imagens.<br><br>O acervo do Museu \u00e9 formado por cerca de 1.300 objetos dos s\u00e9culos XIX e XX, como acess\u00f3rios de uso pessoal, objetos de decora\u00e7\u00e3o, instrumentos musicais, mobili\u00e1rio e indument\u00e1ria, entre outros. Tamb\u00e9m conta com cerca de 200.000 itens arqueol\u00f3gicos relacionados a diferentes grupos que ocuparam o territ\u00f3rio desde o per\u00edodo pr\u00e9-colonial. Al\u00e9m disso, conta com, aproximadamente, 9.000 imagens da cidade de Porto Alegre dos s\u00e9culos XIX e XX.<br><br>Nessa edi\u00e7\u00e3o estaremos recolhendo doa\u00e7\u00f5es.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es importantes:<br><br>- Alguns expositores podem n\u00e3o trabalhar com cart\u00f5es;<br>- N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a entrada de animais, conforme norma interna do Museu; <br>- Somente ser\u00e1 permitida a entrada de alimentos e bebidas em por\u00e7\u00f5es individuais; <br>- Em caso de previs\u00e3o de chuva para o dia do evento ou chuvas recorrentes nos dias antecedentes, o evento poder\u00e1 ser adiado.<br><br>Chama teus amigos, teus vizinhos, teus primos, teus crushs e vem curtir este dia conosco! S\u00f3 n\u00e3o me chega em cima do la\u00e7o!!! <br><br>\u2605 ENTRADA FRANCA \u2605<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/studiojampoa/\">Studio JAM</a>M<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gastronomiaemmovimento/\">Gastronomia em movimento</a>imento<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/museudepoa/\">Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo</a> <br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/updjs.net.br/\">UP Dee Jays</a><br>Prefeitura de Porto Alegre<br>Quer apoiar ou patrocinar o evento? Entre em contato conosco! ;)</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/244934653035820"},{"name": "Feira do Aeromovel 04 de maio", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56320368_1961701433938834_1318000900500881408_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5a1de32ccf1c24aa16368685d672e2f5&oe=5D4F844D", "address": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita, 90030-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 02:00:00"], "place": "Feira do Aeromovel", "organizers": ["Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Feira do Aeromovel"], "description": "<span>Feira do Aeromovel s\u00e1bado, 04/05, das 14h \u00e0s 20h na Pra\u00e7a Julio Mesquita<br>Vem ocupar a Pra\u00e7a e prestigiar artistas, marcas autorais, sustent\u00e1veis, cervejarias e gastronomia locais \u2665<br>A Aerofeira acontece de frente para a Orla do Gua\u00edba, na Pra\u00e7a do antigo Aeromovel. <br><br>Agenda divulgada em breve <br>Quer fazer parte desse movimento? <br>feiradoaeromovel@gmail.com<br>Vagas com curadoria, limitadas.<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Quando? 04/05/2019 (s\u00e1bado)<br>Hor\u00e1rio? 14h \u00e0s 20h<br>Onde? Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita, em frente ao Gas\u00f4metro, Centro Hist\u00f3rico<br>Entrada franca!<br><br>Fanpage: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/aerofeira/\">https://www.facebook.com/aerofeira</a><br>Produ\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jade.primavera\">Jade Primavera</a> &amp; <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rafaferretti\">Rafael Brum-Ferretti</a></span>", "categories": ["Wellness", "Kid Friendly", "Farmers market"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/408053226672523"},{"name": "Feira de P\u00e1scoa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56869956_2341806709218063_6013799287870193664_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=79382c9ad0bbbad8879ed9a19b6963f3&oe=5D0960C7", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 10:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/583653305437569"},{"name": "Mercado de Pulgas Poa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55927982_2167472069984775_3138479001442451456_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a17dffe03467e06748e51904a123c06d&oe=5D3F0E00", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 01:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Mercado de Pulgas/POA", "Agora \u00e9 meu, Brech\u00f3", "YEAH - Brech\u00f3", "Carol Morandi Atelier Crochet"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Nossa Feira aterriza novamente na Casa de Cultura Mario Quintana como um grande mercado do alternativo, vintage e cultural.<br>Como sempre teremos expositores dos mais variados, um som gostoso e nost\u00e1lgico e algumas atra\u00e7\u00f5es!<br><br>A arara convidada desta vez fica por conta da querida Carol Morandi que traz sua linha de pe\u00e7as em croch\u00ea, a Carol Morandi Handmade Crochet, marca local que tamb\u00e9m ir\u00e1 fazer um desfile pocket em nosso evento!<br><br>Na finaleira n\u00e3o podia faltar o agito dos Teachers Trio na pista, tocando o melhor da Jovem Guarda! Pedida mais que confirmada!<br><br>N\u00e3o perde!<br><br>***Vai ser em <br>14/04 na Casa de Cultura Mario Quintana, Travessa dos Catavento<br>das 13h \u00e0s 19h<br><br>ENTRADA FRANCA<br><br>***16h Desfile pocket da marca Carol Morandi Handmade Crochet<br><br>***17h show com a banda Teachers Trio<br><br>/////Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido\\\\\\\\\\<br><br>Tem uma marca, trabalho art\u00edstico, brech\u00f3 e que expor?<br>Entra em contato conosco pelo<br>mercadodepulgaspoa@gmail.com e manda teu portf\u00f3lio!<br><br>*Breve mais informa\u00e7\u00f5es S2<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/309311519729507"},{"name": "Gastronomia & Arte no Parque - Edi\u00e7\u00e3o Dia das M\u00e3es.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55765339_2238312236417022_892635199295193088_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8588b44741c5e87b658b6102f46fcdbd&oe=5D035089", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span>Mega Revel  - Feira Cultural edi\u00e7\u00e3o especial Dia das M\u00e3es.<br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>Venha fazer suas comprinhas para quem voc\u00ea Ama! \ud83e\udd70\ud83d\ude0d<br>Presente \u00fanico e Feito com Amor!<br><br>Os visitantes  poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com um grande Mix de Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/valorizeoartesanatolocal\">#ValorizeoArtesanatoLocal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompredeQuemFaz</a><br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br>Mega Revel - Feira Cultural   <br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina Mega Revel - Feira Cultural.<br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210284975745071"},{"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/53934081_2225345861046993_104727086681292800_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cfaf9a9fae9882aaa8849e632c9f1c76&oe=5D46BE69", "address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "description": "<span>Mais uma realiza\u00e7\u00e3o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Dessa vez chegamos na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra%C3%A7a-J%C3%BAlio-Mesquita/541389312647062\">Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita</a> com uma super edi\u00e7\u00e3o para curtir o mais Lindoo P\u00f4r do Sol para quem estiver em Porto Alegre!!.<br><br>Curtir o Findi com a Fam\u00edlia e os Amigos reunidos \u00e9 uma del\u00edcia. <br>Com M\u00fasica, Cerveja Artesanal e Comida boa ent\u00e3o, nem se fala! <br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos todos os participantes aqui no Evento!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br><br>APOIO: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a></span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1925308807547375"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial - 4 Anos Mega Revel - Feira Cultural", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53896997_2229232320658347_4501566209463943168_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8d73ddb8016757c926595d6adc4c34bb&oe=5D4E5989", "address": "Rua Comendador Caminha, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 10:00:00"], "place": "Parque Moinhos de Vento", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Moinhos de Vento"], "description": "<span>Venha comemorar conosco os 4 anos de Anivers\u00e1rio da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>!!!<br><br>Em 2015 surgia um novo Evento de Rua ( Mega Bazar), que tinha como proposta apoiar o Artesanato e o Pequeno Empreendedor local.<br><br>O palco dessa primeira edi\u00e7\u00e3o foi um dos Parques mais lindos de Poa <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/1585096695062621/\">Parc\u00e3o - Parque Moinhos de Vento</a>!!<br><br>De l\u00e1 pra c\u00e1 foram muitas edi\u00e7\u00f5es realizadas neste local, e nada mais do que justo que essa comemora\u00e7\u00e3o seja realizada aqui, local que nos acolheu na nossa 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o!!<br><br>O Evento cresceu, e conosco hoje nos acompanham mais de 200 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>A Mega Revel se tornou uma grande Feira Cultural, que tem como objetivo ocupar mais os espa\u00e7os p\u00fablicos de Poa, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques, com M\u00fasica, Arte e Gastronomia!!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumolocal\">#ConsumoLocal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompreDeQuemFaz</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempramegarevel\">#VemPraMegaRevel</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos aqui no Evento todos os participantes e atra\u00e7\u00f5es especiais para esse grande dia!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br>APOIO: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/279301942737437"},{"name": "Mega Revel - Feira Cultural #Parque Germ\u00e2nia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56306727_2242246692690243_4226752679784742912_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6399e739dc265e1be132dc34d796e0fe&oe=5D3CAEC0", "address": "Rua T\u00falio de Rose, 499, 91340-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-26 11:00:00"], "place": "Parque Germania", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Germania"], "description": "<span>Mega Revel - Feira Cultural # Parque Germ\u00e2nia.<br><br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2117661764976427"},{"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a Estado de Israel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54220486_2230849373829975_7241421810036637696_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f57bee6904bbe97c81f55a85c2e87ffe&oe=5D0874C8", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-11 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>O Projeto M\u00fasica na Pra\u00e7a realizado pela <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> consiste em promover o reconhecimento de Artistas,<br>reunindo M\u00fasicos e Bandas locais.   <br>              <br>Al\u00e9m de valorizar a profiss\u00e3o dos m\u00fasicos,  M\u00fasica na Pra\u00e7a \u00e9 um Evento gratuito para momentos de cultura e lazer.                                              <br><br>O projeto tem como objetivo, diversificar e democratizar a realiza\u00e7\u00e3o de Eventos em espa\u00e7os p\u00fablicos, incentivando o acesso \u00e0 cultura musical.<br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Curta e acompanha a nossa p\u00e1gina no Facebook <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br>Siga no Instagram: @megarevel_feiracultural</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2209980335906904"},{"name": "Tribo Brasil no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54522579_1940187136090952_6938032857914802176_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f024a8956c4fd3a9b8a6c543b0e2002e&oe=5D450D54", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Tribo Brasil", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>A Tribo Brasil \u00e9 uma das bandas de maior atua\u00e7\u00e3o no atual cen\u00e1rio cultural porto-alegrense. Com a proposta de pesquisa e pr\u00e1tica da m\u00fasica brasileira, apresenta um verdadeiro baile de ritmos genuinamente brasileiros como Samba, Bai\u00e3o, Frevo, Choro, Maracatu, Ijex\u00e1, Samba Reggae e Samba Rock.<br> <br>O grupo j\u00e1 lan\u00e7ou dois disco autorais: o EP \"Sorriso Banguela\" (2012), e \u00e1lbum \"Peixe Que J\u00e1 N\u00e3o H\u00e1\" (2014). No repert\u00f3rio Jorge Ben, Tim Maia, Novos Baianos, Chico Science, Caetano Veloso, Gil entre muitos outros nomes. <br><br>Banda formada por Gabriel Maciel (viol\u00e3o/voz), User Aresso (guitarra/voz), Alan Furtado (baixo), Gabriel Cabelo (percuss\u00e3o/voz) e Duda Cunha (bateria).<br><br>Dose Dupla de Chopp at\u00e9 \u00e0s 21h!<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>Ingresso:<br>at\u00e9 20h - 50% de desconto<br>ap\u00f3s 20h - R$20,00</span>", "categories": ["Music", "Brazilian music", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2219450091449493"},{"name": "Mariza em Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s960x960/51536754_1698048413629847_4868725504556924928_o.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c933bc3990064dd7669687ab03f472ae&oe=5D38C15E", "address": "Avenida T\u00falio de Rose, 91340110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-29 09:00:00"], "place": "Teatro do Bourbon Country", "organizers": ["No Palco", "Mariza", "Opus Promo\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Teatro do Bourbon Country"], "description": "<span>A fadista Mariza, se apresenta em Porto Alegre no dia 29 de maio, no Teatro do Bourbon Country. Dona de uma marca com mais de milh\u00e3o de discos vendidos no mundo todo, a portuguesa apresentar\u00e1 can\u00e7\u00f5es que marcaram sua carreira e tamb\u00e9m novas composi\u00e7\u00f5es do novo \u00e1lbum que ser\u00e1 lan\u00e7ado em maio.  <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marizaoficial/\">Mariza</a> <br>Quarta-feira, dia 29 de maio, \u00e0s 21h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/teatrodobourboncountry/\">Teatro do Bourbon Country</a> (Av. T\u00falio de Rose, 80)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opuspromocoes/\">Opus Promo\u00e7\u00f5es</a><br><br>INGRESSOS:<br>Galeria Alta<br>- Inteira: R$ 100,00<br>- Meia: R$ 50,00<br><br>Galeria Mezanino<br>- Inteira: R$ 120,00<br>- Meia: R$ 60,00<br><br>Mezanino<br>- Inteira: R$ 140,00<br>- Meia: R$ 70,00<br><br>Camarote<br>- Inteira: R$ 180,00<br>- Meia: R$ 90,00<br><br>Plateia Alta<br>- Inteira: R$ 200,00<br>- Meia: R$ 100,00<br><br>Plateia Baixa<br>- Inteira: R$ 240,00<br>- Meia: R$ 120,00<br><br>PONTOS DE VENDA: <br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country<br>Av. T\u00falio de Rose, 80 / 301 - Porto Alegre, RS. De segunda a s\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h; domingos e feriados, das 14h \u00e0s 20h.<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fuhuu.com%2Fevento%2Frs%2Fporto-alegre%2Fmariza-6795&amp;h=AT0LDI4rBuheMEO2xj1JtlCBXBjsCEfzUOZAJZ9vPVuOGYMK1Hf2Iyq6ooC9sCiMPhvwhcMCq_mj3LJrt5TskXSonhhh5U5y_jOjpzXC6yRg-qHTHl8W5ycvluq9fm8weMuMZ9rwaUKUz-A\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/mariza-6795</a><br><br>SOBRE A ARTISTA: <br>Em poucos anos, Mariza passou de um fen\u00f4meno local quase escondido, partilhado apenas por um pequeno c\u00edrculo de admiradores portugueses, para uma das mais aplaudidas estrelas mundiais. Reconhecida pela imprensa internacional como uma das melhores vozes de todos os tempos, Mariza tem colecionado galard\u00f5es e distin\u00e7\u00f5es um pouco por todo o mundo, bem como nomea\u00e7\u00f5es para os mais importantes pr\u00e9mios mundiais.<br><br>Em constante digress\u00e3o pelo mundo, Mariza \u00e9 presen\u00e7a regular nas mais importantes salas como The London Royal Albert Hall, The Sydney Opera House e Los Angeles Hollywood Bowl.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/242981086631244"},{"name": "1\u00ba Festival Gastron\u00f4mico da Pra\u00e7a Cinquenten\u00e1rio da R\u00e1dio Ga\u00facha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53415084_2229233053991607_4510149302173040640_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ce74e1ac3a57b2ba978bac77db073c20&oe=5D458FE6", "address": "Rua Saldanha Marinho, 90150-101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha"], "description": "<span>Vem novidade por ai!!!<br><br>A <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> chega na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra%C3%A7a-Cinq%C3%BCenten%C3%A1rio-Da-R%C3%A1dio-Ga%C3%BAcha/215959561820174\">Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha</a>.<br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>A Pra\u00e7a fica localizada no Bairro Menino Deus na Rua Saldanha Marinho.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br><br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2038361436218484"},{"name": "Gastronomia & Arte no Parque - Edi\u00e7\u00e3o Dia das M\u00e3es.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55765339_2238312236417022_892635199295193088_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8588b44741c5e87b658b6102f46fcdbd&oe=5D035089", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span>Mega Revel  - Feira Cultural edi\u00e7\u00e3o especial Dia das M\u00e3es.<br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>Venha fazer suas comprinhas para quem voc\u00ea Ama! \ud83e\udd70\ud83d\ude0d<br>Presente \u00fanico e Feito com Amor!<br><br>Os visitantes  poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com um grande Mix de Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/valorizeoartesanatolocal\">#ValorizeoArtesanatoLocal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompredeQuemFaz</a><br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br>Mega Revel - Feira Cultural   <br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina Mega Revel - Feira Cultural.<br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210284975745071"},{"name": "Encontro de Vinhos & Espumantes - Parque Marcos Rubim", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53253042_2223935167854729_5177950810427883520_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a48b886e4e3fa9421f3c9095ebb7da39&oe=5D4AF49E", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-21 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><br>De alguns anos para c\u00e1, a produ\u00e7\u00e3o e o consumo de Vinhos e Espumantes no mundo s\u00f3 cresceu, e a tend\u00eancia \u00e9 que cres\u00e7am ainda mais!<br><br>Voc\u00ea sabia que o respons\u00e1vel por mais de 90% dos Espumantes produzidos no Brasil, \u00e9 o Rio Grande do Sul.<br>Em m\u00e9dia produzimos cerca de 17 milh\u00f5es de litros da bebida anualmente.<br><br>Apreciado por muita gente, h\u00e1 quem considere a arte de tomar vinho uma experi\u00eancia \u00fanica. Pode at\u00e9 parecer rom\u00e2ntico para alguns, mas para quem fabrica, quando uma garrafa \u00e9 aberta, o mundo tamb\u00e9m se abre para muitas hist\u00f3rias.<br><br>Talvez esse seja o maior segredo do vinho, a paix\u00e3o que envolve a sua produ\u00e7\u00e3o.<br><br>O Espumante e o Vinho Ga\u00facho fazem sucesso no mercado internacional.<br>Hoje o nosso maior mercado de exporta\u00e7\u00e3o \u00e9 o Chile, seguido pelos Estados Unidos.<br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/encontrodevinhos\">#EncontroDeVinhos</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM BREVE MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES.<br><br>Acompanhe nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2267860040207821"},{"name": "Amo.Te Fados de Lisboa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55498773_2080363338728130_6564607334385975296_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=77f4574c365e9c9c9ee360655f5ce983&oe=5D3AC194", "address": "Av. Independencia, 1211, Lj. 31, 90035077 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 07:00:00"], "place": "amo.te lisboa", "organizers": ["Nani Medeiros"], "organizers_fallback_a": ["amo.te lisboa"], "description": "<span>ABERTO AO P\u00daBLICO - ENTRADA FRANCA!<br><br>Neste dia 8 de Abril de 2019, estr\u00e9ia o projeto AMO.TE FADOS DE LISBOA, que acontecer\u00e1 mensalmente, sempre \u00e0s segundas 2\u00aa-feira do m\u00eas.<br><br>Com intuito de mostrar ao p\u00fablico um pouco do universo cultural do Fado Lisboeta, o Amo-Te Lisboa trar\u00e1 a cantora e fadista Nani Medeiros que apresentar\u00e1 seu show com repert\u00f3rio especial que contemplar\u00e1 grandes nomes do Fado do passado e do presente.<br><br>O projeto contar\u00e1 tamb\u00e9m em suas edi\u00e7\u00f5es com outras formas de express\u00f5es art\u00edsticas que dialogam com o universo cultural do Fado, como a poesia, as dan\u00e7as t\u00edpicas portuguesas, e outras culturas e g\u00eaneros musicais, atrav\u00e9s de interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas antes do show da fadista Nani Medeiros.<br><br>Nani Medeiros (voz) e Junior Pita (viol\u00e3o), ir\u00e3o abordar neste show, o Fado e os Fadistas de Lisboa, grandes nomes do passado e do presente, atrav\u00e9s de um belo repert\u00f3rio com os diversos estilos que o g\u00eanero cont\u00e9m, para mostrar que o Fado n\u00e3o \u00e9 somente triste, e sim exp\u00f5e o cotidiano das pessoas e a maneira de ver e sentir a vida, atrav\u00e9s de suas poesias e melodias.<br><br>Convidem seus amigos, familiares e venham participar dessa linda festa e conhecer verdadeiramente um pouco do universo do Fado de Lisboa.<br><br><br>*Obs: Em caso de chuva o evento ocorrer\u00e1 na segunda-feira pr\u00f3xima<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Fado"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/393561151474132"},{"name": "Libertadores 2019 - Inter x Palestino", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/54386818_1941642872612045_285143763544702976_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e1e969e7296179a65bd9cf30ffdab49f&oe=5D462366", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Agora o 512 tem ROD\u00cdZIO DE PIZZAS nas ter\u00e7as-feiras!<br><br>\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55<br>S\u00e3o 15 sabores salgados e 5 doces preparadas pelo nosso chef da noite. Ainda tem DOSE DUPLA de CHOPE at\u00e9 21h!<br> \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b<br>DOSE DUPLA DE CHOPE AT\u00c9 \u00c0S 21H<br>Abertura da casa: 19h<br>Rod\u00edzio: R$24,90<br><br>*PASSAREMOS O JOGO DE INTER x PALESTINO, v\u00e1lido pela quarta rodada da fase de grupos da Libertadores da Am\u00e9rica 2019. Assim como passaremos os jogos da dupla grenal nas seguintes rodadas.<br>*</span>", "categories": ["Sports", "Soccer", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2345701015714193"},{"name": "Chiru Chama no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/56323800_1959135924196073_6563391330360229888_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=eee74d088d2884fcc2dcfa1ebda247e6&oe=5D3E758A", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Chiru Chama", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Chiru Chama<br>A noite vai ter show do m\u00fasico e compositor Chiru Chama. No repert\u00f3rio ecl\u00e9tico, m\u00fasicas em ritmos variados, como reggae, funk, samba e rock. Chiru Chama \u00e9 vocalista da banda Chama Violeta.<br><br>**********<br>Depois do sucesso das pizzas nas ter\u00e7as, agora o Espa\u00e7o Cultural 512 apresenta o Rod\u00edzio de Petiscos! Os j\u00e1 famosos itens do card\u00e1pio servidos de forma livre \u2665 \u2665 \u2665<br><br>Entrada gratuita.<br>Rod\u00edzio de petiscos:<br>R$24,90 vegetariano<br>R$34,90 com carnes<br>\ud83c\udf30\ud83e\udd5f\ud83c\udf30\ud83e\udd5f<br><br>DOSE DUPLA DE CHOPE AT\u00c9 \u00c0S 21H \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h<br><br>*<br>PASSAREMOS O JOGO DE GR\u00caMIO X Ros\u00e1rio Central, v\u00e1lido pela quarta rodada da fase de grupos da Libertadores da Am\u00e9rica 2019. Assim como passaremos os jogos da dupla grenal nas seguintes rodadas.<br>*</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Soccer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2477899035770873"},{"name": "Cacha\u00e7a de Rolha no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54523895_1943067415802924_7314911973236277248_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e528c92accbfadeca3b7de1dbe90a7db&oe=5D384623", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>CACHA\u00c7A DE ROLHA<br>A banda toca os maiores sucessos do samba e MPB. A cantoria \u00e9 feita pelos irm\u00e3os Aquiles (voz e viol\u00e3o) e En\u00e9ias (cavaco e voz). O embalo dos quadris fica por conta do trio de ouro dos percussionistas Josu\u00e9 Oliveira, Martin Weiller e Thayan Martins. E o ingrediente final na mistura \u00e9 o solista, maestro e mestre Franco Salvadoretti na flauta transversa.<br><br>\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>DOSE DUPLA DE CHOPP AT\u00c9 21H<br>Ingressos: <br>at\u00e9 20h - %50 de desconto<br>ap\u00f3s 20h - R$25</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1062364970639405"},{"name": "Brazuca #66 \u2022 A Festa da M\u00fasica Brasileira \u2022 14/04 @512", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Brazuca", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>A festa da m\u00fasica brasileira vem pra sua 6\u00aa temporada, e ter\u00e1 a sua pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o, de n\u00famero #66, no dia 14 de abril !!<br><br>Na pista, rolam p\u00e9rolas da m\u00fasica brasileira dos anos 60, 70, 80, 90 e 2000, al\u00e9m das \u00faltimas novidades BRAZUCAS, com muita MPB, samba, soul, funk, frevo, forr\u00f3, coco, carimb\u00f3, guitarrada e outros ritmos nacionais, uma pista original e extremamente dan\u00e7ante! <br><br>Quem comandam esse mix de ritmos brasileiros, s\u00e3o os DJ'S DAMON M. e MANOEL CANEPA, que trazem pra pista da BRAZUCA todas as suas pesquisas e influ\u00eancias musicais do territ\u00f3rio nacional. E a edi\u00e7\u00e3o conta ainda com o j\u00e1 habitual DJ convidado, RICARDO PONT @ricktocadisco (Alala-u\u00f3, Tieta).<br><br>IMPERD\u00cdVEL !!!<br>----------------------<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Brazuca.Musica/\">Brazuca</a> #66 \u2022 A Festa da M\u00fasica Brasileira \u2022<br>DOMINGO, 14 de ABRIL, 19h, <br>no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/espacocultural512/\">Espa\u00e7o Cultural 512</a> [Jo\u00e3o Alfredo, 512] <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/promo\">#PROMO</a>:: INGRESSOS<br>R$12,00 at\u00e9 20h30 p/ Estudantes e Classe Art\u00edstica *<br>R$15,00 at\u00e9 20h30 p/ xs demais<br>* (Classe art\u00edstica portando carteira do SATED ou OMB, <br>Estudantes com carteira da UNE-UBES ou comprovante de matr\u00edcula universit\u00e1rio atualizado + C.I.)<br>-----------------<br>R$25,00 ap\u00f3s 20h30 para todxs!<br><br>++ #PROMO:: BEBIDAS<br>&gt;&gt; DOSE DUPLA de BRASILEIRINHO at\u00e9 21h <br>(Caipira de Chica)<br><br>DJ's: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DJDamonM/\">DJ Damon M.</a> + <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DjManoelCanepa/\">DJ Manoel Canepa</a><br>+ <span>Ricardo Pont</span> @<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ricktocadisco/\">Ricktocadisco</a><br>Arte/montagem da edi\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jimi.melo\">Jimi Melo</a><br>Fotos durante a festa: <span>Henriq Santos</span><br><br>** CHEGUEM CEDO **<br>Aproveitem as PROMOS e curtam mais a festa !! <br><br>***********************************<br><br>* P\u00e1gina da BRAZUCA<br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Brazuca.Musica/\">https://www.facebook.com/BrazucaMusica</a>]<br><br>* P\u00e1gina DJ DAMON M.<br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DJDamonM/\">https://www.facebook.com/DjDamonM</a>]<br><br>* P\u00e1gina DJ MANOEL CANEPA<br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DjManoelCanepa/\">https://www.facebook.com/DjManoelCanepa</a>]<br><br>* P\u00e1gina do DJ RICKTOCADISCO<br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ricktocadisco/\">https://www.facebook.com/ricktocadisco</a>]<br><br>* P\u00e1gina do ESPA\u00c7O CULTURAL 512: <br>[<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Espa%C3%A7o-Quinhentos-e-Doze\">https://www.facebook.com/pages/Espa\u00e7o-Quinhentos-e-Doze</a>]</span>", "categories": ["Dance", "Brazilian music", "M\u00fasica popular brasileira"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/328520554344694"},{"name": "Libertadores 2019 - Gr\u00eamio x Ros\u00e1rio Central", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/54155037_1941655125944153_2413451305986031616_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=35cb6117dbd6d5789102562e65aa0f2d&oe=5D4BB266", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Depois do sucesso das pizzas nas ter\u00e7as, agora o Espa\u00e7o Cultural 512 apresenta o Rod\u00edzio de Petiscos! Os j\u00e1 famosos itens do card\u00e1pio servidos de forma livre \u2665 \u2665 \u2665<br><br>Entrada gratuita.<br>Rod\u00edzio de petiscos:<br>R$24,90 vegetariano<br>R$34,90 com carnes<br>\ud83c\udf30\ud83e\udd5f\ud83c\udf30\ud83e\udd5f<br><br>DOSE DUPLA DE CHOPE AT\u00c9 \u00c0S 21H \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h<br><br>*<br>PASSAREMOS O JOGO DE GR\u00caMIO X Ros\u00e1rio Central, v\u00e1lido pela quarta rodada da fase de grupos da Libertadores da Am\u00e9rica 2019. Assim como passaremos os jogos da dupla grenal nas seguintes rodadas.<br>*</span>", "categories": ["Sports", "Food festival", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/325006465038437"},{"name": "Brunno Bonelli no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/55849327_1959101250866207_6950178338233122816_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b5f30834e6fbc3b3252aff1e757a33cc&oe=5D35CB92", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>BRUNNO BONELLI<br>Vocalista e fundador da banda Calote, navega pelos mares da m\u00fasica brasileira com seu projeto \u201cAc\u00fastico bem brasileiro\u201d. Um passeio din\u00e2mico pela nossa m\u00fasica: pra relaxar, pra curtir, bater o pezinho ou balan\u00e7ar a cabe\u00e7a. Bonelli surfa nas ondas sonoras do samba e da malemol\u00eancia de Jorge Ben ao groove dan\u00e7ante do S\u00edndico Tim Maia. Do clima relax de Caetano Veloso e Chico Buarque ao \u00eaxtase de Ed Motta. Do pop soul lover de Djavan e Lenine ao samba rock de Seu Jorge e Clube do Balan\u00e7o. Sem deixar de lado a velha guarda do samba de raiz e a hipongagem dos Novos Baianos. O som mais apropriado para todos os momentos.<br><br>*****<br>ENTRADA FREE<br>\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4<br><br>Agora o 512 tem ROD\u00cdZIO DE PIZZAS nas ter\u00e7as-feiras!<br><br>\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55<br>S\u00e3o 15 sabores salgados e 5 doces preparadas pelo nosso chef da noite. Ainda tem DOSE DUPLA de CHOPE at\u00e9 21h!<br> \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b<br>DOSE DUPLA DE CHOPE AT\u00c9 \u00c0S 21H<br>Abertura da casa: 19h<br>Rod\u00edzio: R$24,90<br><br>*PASSAREMOS O JOGO DE INTER x PALESTINO, v\u00e1lido pela quarta rodada da fase de grupos da Libertadores da Am\u00e9rica 2019. Assim como passaremos os jogos da dupla grenal nas seguintes rodadas.<br>*</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Soccer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/394570741374753"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55811474_2233745343540378_8653907683197321216_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c2e781b6b5df7f030286dbc9aec67c22&oe=5D4884A9", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> vem com uma edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc30\ud83d\udc30<br><br>Edi\u00e7\u00e3o Especial P\u00e1scoa - Menino Deus.<br><br>Vem curtir o Domingo de P\u00e1scoa conosco!!<br><br>Convidem os Amigos, a Fam\u00edlia, tragam a Crian\u00e7ada, os Pets!!<br><br>Teremos v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es para Crian\u00e7ada!!<br><br>Espa\u00e7o Kids, Guloseimas e muito mais!!<br>\ud83d\ude31 \ud83c\udf6c\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c\ud83c\udf6d \ud83d\ude31<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/edi%C3%A7%C3%A3op%C3%A1scoa\">#Edi\u00e7\u00e3oP\u00e1scoa</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/espa%C3%A7okids\">#Espa\u00e7oKids</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>E \u00e9 claro, a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais, com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e ao Desenvolvimento Sustent\u00e1vel!!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31<br><br>Vai perder??<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/360702104543160"},{"name": "Festa Junina - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54378980_2232115033703409_770078084165533696_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8c9dbd93e703228387c9ab7e1c0c4fa9&oe=5D020832", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-16 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> traz para a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Praca-estado-de-ISrael/281555935212359\">Praca estado de ISrael</a><br><br>M\u00eas de junho \u00e9 sin\u00f4nimo de Festa Junina!!<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/events/1980961592210161/\">Festa Junina - Menino Deus</a><br>\ud83e\udd5c\ud83c\udf8a\ud83e\udd5c\ud83c\udf62\ud83c\udf2d\ud83c\udf7f\ud83c\udf77\ud83c\udf7f\ud83c\udf89<br><br>Al\u00e9m de ser conhecido pelas baixas temperaturas registradas no pa\u00eds, o m\u00eas de junho \u00e9 muito aguardado pelos arraiais que se espalham pelos quatro cantos do Brasil.<br>As brincadeiras, m\u00fasicas, dan\u00e7as e comidas t\u00edpicas fazem sucesso e arrastam multid\u00f5es para as animadas Festas Juninas, que se espalham pelos meses de julho e at\u00e9 mesmo agosto.<br><br>A Festa dos Santos!<br>S\u00e3o Pedro, Santo Ant\u00f4nio e S\u00e3o Jo\u00e3o Batista.<br><br>A Festa Junina \u00e9 a cara do Brasil!<br>Uma mistura de ingredientes vindos de diversos pa\u00edses.<br>A quadrilha surgiu na Fran\u00e7a, a dan\u00e7a-de-fita \u00e9 Portuguesa e Espanhola, a culin\u00e1ria \u00e9 Portuguesa e Ind\u00edgena e a m\u00fasica \u00e9 principalmente Nordestina.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempropra%C3%A7a\">#VemProPra\u00e7a</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.</span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1980961592210161"},{"name": "Gastronomia & Arte Parque Marcos Rubim", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56158299_2237985223116390_7931795282692407296_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=82f950516b320c44cfbdf2d032b6dcd3&oe=5D3DB4FA", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span>Gastronomia &amp; Arte Parque Marcos Rubim<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Venha prestigiar o melhor da Gastronomia Itinerante e Cerveja Artesanal!!<br>\ud83c\udf5f\ud83c\udf55\ud83c\udf2d\ud83c\udf62\ud83c\udf66\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83d\ude31\ud83d\ude31 <br><br>Comida \u00e9 sempre uma boa pedida. =D <br><br>Diversidade de comida, ent\u00e3o, nem se fala.<br><br>Para os apaixonados pela Bebida e Comida Itinerante, em um lugar que re\u00fane v\u00e1rios Food Trucks, al\u00e9m de M\u00fasica boa e Cultura, \u00e9 um prato cheio!!<br><br>A ideia \u00e9 mesclar, Comida Boa e Cerveja Artesanal.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br><br></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/555527564915928"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial - 4 Anos Mega Revel - Feira Cultural", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53896997_2229232320658347_4501566209463943168_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8d73ddb8016757c926595d6adc4c34bb&oe=5D4E5989", "address": "Rua Comendador Caminha, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 10:00:00"], "place": "Parque Moinhos de Vento", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Moinhos de Vento"], "description": "<span>Venha comemorar conosco os 4 anos de Anivers\u00e1rio da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>!!!<br><br>Em 2015 surgia um novo Evento de Rua ( Mega Bazar), que tinha como proposta apoiar o Artesanato e o Pequeno Empreendedor local.<br><br>O palco dessa primeira edi\u00e7\u00e3o foi um dos Parques mais lindos de Poa <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/1585096695062621/\">Parc\u00e3o - Parque Moinhos de Vento</a>!!<br><br>De l\u00e1 pra c\u00e1 foram muitas edi\u00e7\u00f5es realizadas neste local, e nada mais do que justo que essa comemora\u00e7\u00e3o seja realizada aqui, local que nos acolheu na nossa 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o!!<br><br>O Evento cresceu, e conosco hoje nos acompanham mais de 200 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>A Mega Revel se tornou uma grande Feira Cultural, que tem como objetivo ocupar mais os espa\u00e7os p\u00fablicos de Poa, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques, com M\u00fasica, Arte e Gastronomia!!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumolocal\">#ConsumoLocal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompreDeQuemFaz</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempramegarevel\">#VemPraMegaRevel</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos aqui no Evento todos os participantes e atra\u00e7\u00f5es especiais para esse grande dia!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br>APOIO: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/279301942737437"},{"name": "Festa Secreta \"O retorno\" | Madragoa 824", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q85/p280x280/55639982_10156941133890586_3629671690708975616_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a42d08765094f3d597cb3a849d2ce67e&oe=5D3A44CA", "address": "R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 824, 90050000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 10:00:00"], "place": "Madragoa 824", "organizers_fallback_a": ["Madragoa 824"], "description": "<span>Festa Secreta \"O retorno\"  <br><br>O quarteto <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cleslachmann\">Cles</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gil.tuchamba\">Gil</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gabrielcabelo\">Cabelo</a> e <span>Pamela</span> re\u00fane para retomar umas das festas mais loucas e divertidas. Quem curtiu a cl\u00e1ssica \"Festa Secreta\" na antiga casa das Chicas na Sarmento Leite, sabe do que falamos... <br><br>Revesando as duas pistas os Djs:<br>\u266a \u266a  Cles Lachmann (Subtropicaos, Acabou Chorare) - Brasilidades e Latinidades <br>\u266a \u266a  Gil Tuchtenhagen (Ch\u00e1 de Fita) - Bate-e-volta na LUA<br>\u266a \u266a  Gabriel Cabelo (Tribo Brasil) - Brasil suado, Rock'n'Roll e Grooveria <br>\ud83c\udf08 Hostess: Pamela Morrison (Me Gusta / <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/revistajadore/\">Revista J'adore</a>)<br><br>Decora\u00e7\u00e3o psicod\u00e9lica, Groove, Samba, Tropicalismo, Rock 'n'Roll, Psicodelia, Hard Core, Rap, Cumbia, Arrasta P\u00e9, Drum n Bass, Nu Bossa, Macumbas, Bai\u00e3o, Ragga, Funk e Brasil suado... <br><br>QUANDO? 12/04 - Sexta-feira;<br>QUE HORAS? come\u00e7a \u00e0s 23h e vai at\u00e9 o sol raiar;<br>QUANTO? r$ 10,00 at\u00e9 23h30 - ap\u00f3s a 0h r$ 15,00<br>ONDE? R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 824 - Cidade Baixa<br><br>** Tradi\u00e7\u00e3o da festa secreta. Porta fechada. Bata pra entrar \u2665</span>", "categories": ["Party", "Brazilian music", "Latin music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/428330047741819", "organizers": ["Madragoa 824"]},{"name": "Brech\u00f3 Sideral na Reden\u00e7\u00e3o #14/04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/56345960_2430191580358945_1939255357087940608_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=52dabcd85808b32dc0f58e34e6da66de&oe=5D39E234", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 02:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Brech\u00f3 Sideral"], "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": "<span>EVENTO ABERTO - QUALQUER UM PODE EXPOR<br><br>Eventinho pra reunir toda a galera que gosta de uns garimpo e de uns brick bem daquele jeito, chega com tuas arte, teus desapego, comidinhas, o que tu tiver fazendo pra sobreviver, s\u00f3 cola! <br><br>Ficamos nos gramados na frente do Arco!!<br><br><br>\u2014\u2014<br>AVISOS E DICAS PARA UM BOM BRECH\u00d3<br><br>- EM CASO DE CHUVA O EVENTO \u00c9 ADIADO PARA O PR\u00d3XIMO DOMINGO SEM CHUVA. <br>- LEVEM SACOLAS REUTILIZ\u00c1VEIS PARA AS POSS\u00cdVEIS COMPRAS. AJUDE O MEIO AMBIENTE.<br>- EVENTO SEGURO PARA PESSOAS FORA DO PADR\u00c3O HETEROCISMAGROBRANCONORMATIVO, DESRESPEITO E IGNOR\u00c2NCIA N\u00c3O SER\u00c3O TOLERADOS.<br>- LUGAR DE LIXO \u00c9 NO LIXO, E BITUCA DE CIGARRO TAMB\u00c9M \u00c9 LIXO!<br><br>brech\u00f3 sideral \u00e9:<br>Nath Kharchenko<br>JoJo Bernardo<br>Nicoly Venso<br><br>((((((((((procuramos parceires))))))))))))<br>((((((((((((((((((chama inbox)))))))))))))))))))</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/538937146627661"},{"name": "Feira Autoral - P\u00e1tio Ivo Rizzo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56393140_2241710039410575_1839723368358608896_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bb651056343ef4513d9f6a8466ad1a47&oe=5D4CF392", "address": "R. F\u00e9lix da Cunha, 1215 - Moinhos de Vento, 90570 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 11:00:00"], "place": "Condominio Patio Ivo Rizzo", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Renova - Feira Autoral"], "organizers_fallback_a": ["Condominio Patio Ivo Rizzo"], "description": "<span>Nosso Evento tem como objetivo trazer ao p\u00fablico um Mercado com um grande Mix de produtos Autorais, que re\u00fane e incentiva Pequenos Empreendedores locais!<br><br>Quem recebe essa edi\u00e7\u00e3o \u00e9 o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/patioivorizzo/\">P\u00e1tio Ivo Rizzo</a>, local aconchegante no cora\u00e7\u00e3o do Bairro Moinhos de Vento.<br>Tem tudo a ver com a nossa Feirinha e com os Produtos Lindos dos nossos Expositores!!<br><br>Aproveite a v\u00e9spera do Dia das M\u00e3es e venha fazer umas comprinhas!!<br><br>Produto \u00fanico feito com Amor para a pessoa mais especial da sua vida. M\u00c3E \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiraautoral\">#FeiraAutoral</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/moda\">#Moda</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/design\">#Design</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Edi\u00e7\u00e3o especial Dia das M\u00e3es.<br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>Em caso de chuva o Evento ser\u00e1 transferido!</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/263471547934539"},{"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/53934081_2225345861046993_104727086681292800_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cfaf9a9fae9882aaa8849e632c9f1c76&oe=5D46BE69", "address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "description": "<span>Mais uma realiza\u00e7\u00e3o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Dessa vez chegamos na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra%C3%A7a-J%C3%BAlio-Mesquita/541389312647062\">Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita</a> com uma super edi\u00e7\u00e3o para curtir o mais Lindoo P\u00f4r do Sol para quem estiver em Porto Alegre!!.<br><br>Curtir o Findi com a Fam\u00edlia e os Amigos reunidos \u00e9 uma del\u00edcia. <br>Com M\u00fasica, Cerveja Artesanal e Comida boa ent\u00e3o, nem se fala! <br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos todos os participantes aqui no Evento!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br><br>APOIO: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a></span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1925308807547375"},{"name": "Feira Multipalco - P\u00e1scoa - Abertura dos trabalhos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/56361718_2308802406044895_5266380776848490496_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=53a39fc62ff1bd60e503c95bb6a303d8&oe=5D494F2A", "address": "Pra\u00e7a da Matriz, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 02:00:00"], "place": "Feira Multipalco", "organizers_fallback_a": ["Feira Multipalco"], "description": "<span>Abertura dos trabalhos de 2019 \u2665</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/713770382356901", "organizers": ["Feira Multipalco"]},{"name": "Os Exagerados 10 anos - Tributo a Cazuza no Paraphern\u00e1lia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/53749518_2360669790886555_7067507202558263296_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e1ced19910497e2832147683609e7298&oe=5D01DB81", "address": "R. Jo\u00e3o Alfredo, 425, Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 11:00:00"], "place": "Paraphernalia Bar", "organizers": ["Lico Silveira e os Exagerados - Tributo a Cazuza"], "organizers_fallback_a": ["Paraphernalia Bar"], "description": "<span>Os Exagerados comemorando anivers\u00e1rio de 10 anos de estrada! Noite de celebrar, dan\u00e7ar e cantar junto os cl\u00e1ssicos do poeta carioca Cazuza, \u00edcone da gera\u00e7\u00e3o dos anos 80 e um dos maiores compositores da m\u00fasica brasileira de todos os tempos. Com precis\u00e3o e alma aliadas a muita energia, o show da banda \u00e9 a melhor pedida aos f\u00e3s do cantor, feita com poesia, amor e sinceridade.<br><br>Quando: Dia 06.04, S\u00e1bado. <br>Abertura do bar 20h - Shows \u00e0s 23h<br>Ingressos: R$ 25,00 - somente no local<br>CONFIRMANDO NOME NO EVENTO entra na lista amiga e paga $ 15 o ingresso, entrando at\u00e9 as 23h. Ap\u00f3s pre\u00e7o normal.<br><br>\ud83d\udce3 Anivers\u00e1rios, formaturas ou despedida de solteirx entre em contato com a nossa page, Paraphernalia Bar! Garantimos diversos benef\u00edcios pra voc\u00ea \u2618<br><br>Reservas de mesas e informa\u00e7\u00f5es: (51) 984127255<br>N\u00c3O TRABALHAMOS COM BANRICOMPRAS<br><br>\ud83c\udfb6 Paraphernalia Bar (R. Jo\u00e3o Alfredo, 425 | Cidade Baixa) \ud83c\udfb6</span>", "categories": ["Dance", "Blues rock", "Rock Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/573770216457842"},{"name": "Brick de Desapegos no Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/51620166_1981925371924557_769202494952701952_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=66f302a4927131f1655c0707a6d45e79&oe=5D385574", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Brick de Desapegos", "Brech\u00f3 de Desapegos"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Logo mais infos! Para se inscrever: brickdedesapegos10@gmail.com </span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/499014690502699"},{"name": "Dj Fred, revendo amigos.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55620992_590668538089714_6878835740285861888_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=24015be72fc7fb2554f3fd80dbe34b70&oe=5D48B7E2", "address": "Rua General Lima e Silva, 601 lj 3, 90050-101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 09:00:00"], "place": "IN Sano Pub", "organizers": ["Dj Kafu S."], "organizers_fallback_a": ["IN Sano Pub"], "description": "<span>O Paulistano, Fred, iniciou suas atividades de Dj quando radicado em Porto Alegre em 1999 no Espa\u00e7o Cultural Ax\u00e9 Bahia, depois disso participou do coletivo Zazauera, respons\u00e1vel pela produ\u00e7\u00e3o de festas universit\u00e1rias de m\u00fasica brasileira. Um dos respons\u00e1veis pela retomada da Cidade Baixa como Bairro bo\u00eamio, foi dj e um dos s\u00f3cios propriet\u00e1rios do Ateli\u00ea 5 e P\u00e9 Palito, duas casas emblem\u00e1ticas nessa retomada. Morando desde 2012 em S\u00e3o Paulo, far\u00e1 uma breve passagem por PoA onde mostrar\u00e1 a evolu\u00e7\u00e3o do seu trabalho e trar\u00e1 alguns momentos de recorda\u00e7\u00e3o das saudosas casas. Para relembrar velhas parcerias convida os dj\u2019s Fausto e Kafu S. discotec\u00e1rios do Baile Brasa. Vai ser lindo!!!<br>Quando: Domingo 27 de Abril.<br>O que: Brasilidades, grooves y otras cositas m\u00e1s<br>Dj\u2019s:Fred,  Kafu Silva e Fausto Barbosa.<br>Onde: Insano Pub (Lima e Silva, 601).<br>Hor\u00e1rio 21:00 \u00e0s 02:00<br>I</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2295958550692064"},{"name": "Duo da Tribo no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/56764366_1960513467391652_6965287101172547584_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=83b4898b2d90fe9a739b1fc0bfedeb70&oe=5D023F32", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Tribo Brasil", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Na quarta-feira os fundadores da Tribo Brasil, Gabriel Maciel (voz e viol\u00e3o) e Gabriel Cabelo (voz e percuss\u00e3o) trazem ao 512 um ac\u00fastico cheio de ritmos genuinamente brasileiros como Samba, Bai\u00e3o, Frevo, Bossa Nova e Samba Rock. A Tribo Brasil \u00e9 uma das bandas de maior atua\u00e7\u00e3o no atual cen\u00e1rio cultural porto-alegrense. O grupo j\u00e1 lan\u00e7ou dois \u00e1lbuns autorais, \"Sorriso Banguela\" (2012) e \"Peixe Que J\u00e1 N\u00e3o H\u00e1\" (2014), sempre com excelentes cr\u00edticas e intensa circula\u00e7\u00e3o de shows por todo o Brasil.<br><br>\u26bd\u26bd\u26bd<br>No quintal vai rolar transmiss\u00e3o de Inter x Alianza Lima, v\u00e1lido pela fase de grupos da Libertadores 2019.<br>\u26bd\u26bd\u26bd<br><br>Depois do sucesso das pizzas nas ter\u00e7as, agora o Espa\u00e7o Cultural 512 apresenta o Rod\u00edzio de Petiscos! Os j\u00e1 famosos itens do card\u00e1pio servidos de forma livre \u2665 \u2665 \u2665<br><br>Entrada gratuita.<br>Rod\u00edzio de petiscos:<br>R$24,90 vegetariano<br>R$34,90 com carnes<br>\ud83c\udf30\ud83e\udd5f\ud83c\udf30\ud83e\udd5f<br><br>DOSE DUPLA DE CHOPE AT\u00c9 \u00c0S 21H \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Soccer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1207820279392820"},{"name": "Dia Mundial do Rock", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56248106_2341871585878242_3135922323375259648_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a11d514da97f2e52b90a484a7cf9890f&oe=5D08D8B9", "address": "Jo\u00e3o Pessoa, Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, Oswaldo Aranha e Setembrina, 90200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-13 10:00:00"], "place": "Parque da Reden\u00e7\u00e3o", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes", "Lendas Beer Truck"], "organizers_fallback_a": ["Parque da Reden\u00e7\u00e3o"], "description": "<span>O dia 13 de julho \u00e9 reconhecido no Brasil como o Dia Mundial do Rock.[1] A data celebra anualmente o rock e foi escolhida em homenagem ao Live Aid, megaevento que aconteceu nesse dia em 1985. A celebra\u00e7\u00e3o \u00e9 uma refer\u00eancia a um desejo expressado por Phil Collins, participante do evento, que gostaria que aquele fosse considerado o \"dia mundial do rock\". O evento tamb\u00e9m ficou conhecido por contar com grandes artistas do g\u00eanero, como Queen, Mick Jagger, Keith Richards, Ronnie Wood, Elton John, Paul McCartney, David Bowie, U2 entre outros.<br><br>Hist\u00f3ria<br>Em 13 de julho de 1985, Bob Geldof organizou o Live Aid, um show simult\u00e2neo em Londres, na Inglaterra, e na Filad\u00e9lfia, nos Estados Unidos. O objetivo principal era o fim da fome na Eti\u00f3pia. O evento chamou a aten\u00e7\u00e3o por contar com a presen\u00e7a de muitos artistas famosos na \u00e9poca. Entre os participantes, estavam The Who, Status Quo, Led Zeppelin, Dire Straits, Madonna, Queen, Joan Baez, David Bowie, BB King, Mick Jagger, Sting, Scorpions, U2, Paul McCartney, Phil Collins (que tocou nos dois lugares), Eric Clapton e Black Sabbath.[2]<br><br>Os shows foram transmitidos ao vivo pela BBC para diversos pa\u00edses e abriram os olhos do mundo para a mis\u00e9ria no continente africano.<br><br>Em 2005, 20 anos depois do primeiro evento, Bob Geldof organizou o Live 8, uma nova edi\u00e7\u00e3o com estrutura maior e shows em mais pa\u00edses. Dessa vez o objetivo foi pressionar os l\u00edderes do G8 para perdoar a d\u00edvida externa dos pa\u00edses mais pobres e erradicar a mis\u00e9ria do mundo.<br><br>No Live 8 o Grupo de rock brit\u00e2nico Pink Floyd se reuniu em sua forma\u00e7\u00e3o cl\u00e1ssica pela primeira vez depois de 20 anos de separa\u00e7\u00e3o.<br><br>No Brasil<br>Apesar de se chamar \"Dia Mundial do Rock\", a data s\u00f3 \u00e9 comemorada no Brasil. Ela come\u00e7ou a ser celebrada em meados dos anos 1990, quando duas r\u00e1dios paulistanas dedicadas ao rock - 89 FM e 97 FM - come\u00e7aram a mencionar a data em sua programa\u00e7\u00e3o.A celebra\u00e7\u00e3o foi amplamente aceita pelos ouvintes e, em poucos anos, passou a ser popular em todo o pa\u00eds. Entretanto, essa data \u00e9 completamente ignorada em todo o resto do mundo.[3]<br><br>Outros pa\u00edses e localidades n\u00e3o t\u00eam uma data espec\u00edfica para celebrar esse estilo musical ou t\u00eam outras datas. Nos EUA, poucas pessoas comemoram a data no dia 9 de julho, em homenagem ao programa \"American Bandstand, de Dick Clark, programa que estreou nessa data e ajudou a popularizar o g\u00eanero.[4]<br><br>Por ser uma data definida arbitrariamente e sem respaldo em outros pa\u00edses, especialistas em m\u00fasica contestam essa escolha. Eles sugerem outras datas que seriam mais significativas para a hist\u00f3ria do rock e que, portanto, mereceriam ser o verdadeiro Dia do Rock. Entre elas, est\u00e3o o dia 5 de julho, quando, em 1954, Elvis Presley, ao lado de Scotty Moore (guitarra) e [[Bill Black (contrabaixo), gravou uma vers\u00e3o de That's All Right de Arthur Crudup e 9 de fevereiro, quando, em 1964, a banda The Beatles se apresentou pela primeira vez nos EUA.[5]</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2076126549108931"},{"name": "Feira de P\u00e1scoa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56869956_2341806709218063_6013799287870193664_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=79382c9ad0bbbad8879ed9a19b6963f3&oe=5D0960C7", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 10:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/583653305437569"},{"name": "Feira de Natal", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/52599111_2284231974975537_300430458389266432_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ce78c3f4088dcc4044decf2376ae9304&oe=5D08B9BA", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-12-18 10:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Leather crafting"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2290405611191910"},{"name": "La Movida Economia Criativa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/56331100_2341833062548761_7603265623539318784_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3478557c1a0bc6502530a478d8c77393&oe=5D4415B0", "address": "Rua T\u00falio de Rose, 499, 91340-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 10:00:00"], "place": "Parque Germania", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Parque Germania"], "description": "<span> O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreededorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade, como Parc\u00e3o, Parque Gem\u00e3nia, Cidade Baixa e Praca julio Mesquita.<br>Nestes 3 anos de estrada apresentamos diversos artistas de dan\u00e7a, musica e artes cenicas como programa\u00e7\u00e3o artistica da feira, ocupamos os locais publicos e incentivamos pequenos empreendedores a vender suas cria\u00e7\u00f5es.<br>Como voc\u00ea se relaciona com o mundo? j\u00e1 pensou sobre isto? n\u00f3s acreditamos que o desapego e a reutiliza\u00e7\u00e3o de materiais \u00e9 importante para o futuro do planeta e um novo modelo de neg\u00f3cio, podendo assim transformar uma ideia bacana em uma fonte de renda.<br>O planeta  agradece.Se Voc\u00ea quer desapegar de roupas, livros, discos ou pensar em algo bacana vem expor com a gente !<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventoderua\">#eventoderua</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/empreededorismosustent%C3%A1vel\">#empreededorismosustent\u00e1vel</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/novomodelodenegocio\">#novomodelodenegocio</a><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/548505012293477"},{"name": "Festival Beer Na Rua", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56422317_3101500323209303_4912818978847457280_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=34e7cf3d2baac8cd3808c929f50951f2&oe=5D031A25", "address": "Pra\u00e7a Garibaldi, 90050-020 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Garibaldi", "organizers": ["ASA Coletivo", "La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Garibaldi"], "description": "<span>No Dia do Trabalho, que tal fortalecer aqueles que d\u00e3o duro o tempo todo para realizar seus projetos e sonhos independentes?<br><br>Para celebrar esta data, o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asacoletivo/\">ASA Coletivo</a> e seus parceiros, v\u00e3o invadir a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra%C3%A7a-Garibaldi/257973420989365\">Pra\u00e7a Garibaldi</a> com o Festival Beer Na Rua. \ud83c\udf33 \ud83c\udf7a<br><br>\u27a1\ufe0f Vai rolar muita ceva artesanal, comida de rua, marcas independentes, atividades pra crian\u00e7ada e pra gurizada, interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e, como sempre, muita energia boa pra levar a galera, fam\u00edlia, pet e ir curtir o dia na pra\u00e7a, incentivando gente empreendedora e apoiando a economia criativa \ud83c\udf7a\ud83c\udf54\ud83c\udf1e<br><br>\u27a1\ufe0f Fica ligado no evento, vai acompanhando as novidades e vem com a gente curtir esse dia \ud83d\ude0e \u2665<br><br>O ASA \u00e9 como o pr\u00f3prio nome diz. Um n\u00facleo propulsor de talentos e empreendedorismo. \u00c9 um grupo de profissionais da \u00e1rea da comunica\u00e7\u00e3o (jornalismo, publicidade e marketing digital) que acredita no conceito de Colaboratividade: Economia colaborativa (compartilhada ou em rede, como tamb\u00e9m \u00e9 conhecida), um movimento de concretiza\u00e7\u00e3o de uma nova percep\u00e7\u00e3o de mundo.<br><br>O coletivo re\u00fane cervejeiros, gastronomia, marcas, m\u00fasica, cultura, empreendedores e criativos ocupando ruas e pra\u00e7as, promovendo al\u00e9m de eventos itinerantes, experi\u00eancias compartilhadas, boas energias multiplicadas, sonhos e objetivos aliados, para levar ao p\u00fablico o conceito de colaboratividade e economia criativa e tornar todo esse movimento poss\u00edvel e divertido :)<br><br>Segue a gente nas m\u00eddias sociais&gt;&gt;<br><br>Instagram - <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fasacoletivo%2F&amp;h=AT1Uf33Y1QH8cQo51_dylx0sYAz3C_E5cMGrrZGIGAzrvpkHz12xhhU4S746gDMVPaaOBmTL6FD1U6Q7dAFY1gzoIXZaKtSg5i4Mzb42jvC1P4xpjY1Ke5YolQ9NSPKfa1HsTGfPwXkYWnI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.instagram.com/asacoletivo/</a><br><br>Facebook - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asacoletivo/\">https://www.facebook.com/asacoletivo/</a><br><br><br>\u26a0\ufe0fInscri\u00e7\u00f5es para expositores ou mais informa\u00e7\u00f5es:<br>oiasacoletivo@gmail.com<br>whats: 99767.2500<br>Ou preencha nosso formul\u00e1rio que entramos em contato o mais breve poss\u00edvel!  LINK&gt;&gt; <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fformulario-asa&amp;h=AT2S4illYEA7R8gvjjdjzA-5uMDLfMKpDK4OzskA0c9HEbjuKh3KFZUHH2tgP803IOw74618et9oOTE7GGuZM3tXWPKOleC4KmjxsvGAEogqU_e--V-Y7IJkRbP4bgHN7GLKSGW00whgEf4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">bit.ly/formulario-asa</a></span>", "categories": ["Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/368901050503529"},{"name": "FICA Comit\u00ea - Financiamento Coletivo Aut\u00f4nomo e Festa de 9 anos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/51569551_1183232851835247_1187522276539498496_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=68fddc114b2b8c164fa514b03bbb8f18&oe=5D49450C", "address": "Av. Augusto de Carvalho, 1225, 90010-390 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 12:00:00"], "place": "Galpao do Ibge", "organizers": ["Comit\u00ea Latino-Americano"], "organizers_fallback_a": ["Galpao do Ibge"], "description": "<span>Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o para realiza\u00e7\u00e3o de obra estrutural do piso do Comit\u00ea Latinoamericano.<br>Nosso Financiamento Coletivo \u00e9 simples, voc\u00ea contribui com R$20,00, ajuda o Comit\u00ea a continuar existindo, e ainda ganha um convite para a FESTA de 9 anos do Comit\u00ea, que ser\u00e1 no Galp\u00e3o do IBGE, no dia 4 de maio de 2019.<br><br>Como Contribuir?<br>1 - Direto no Comit\u00ea<br>2 - Dep\u00f3sito ou transfer\u00eancia nos seguintes bancos:<br><br>Banco do Brasil. Ag 1899-6 Ct 41.151-5<br>Josu\u00e9 santos farias Cpf 008.015.840-43<br><br>Santander Ag 1480 Conta 01020944-5 <br>Claudia Maria Alves Marques - Cpf 30065840030<br><br>Caixa Econ\u00f4mica Federal - Ag 0435 CC 00078896-9<br>Raquel Marques Ledur (c\u00f3gigo 013 poupan\u00e7a)<br><br>Banrisul: Agencia 0040 CC 3518986702 Lisiane Gon\u00e7alves Brolese<br><br>Aten\u00e7\u00e3o: Tem que enviar comprovante de transf. ou dep\u00f3sito para garantir o seu pr\u00eamio. que \u00e9 a entrada n a Festa de 9 anos do Comit\u00ea<br><br><br>A obra precisar\u00e1 ser realizada no m\u00eas de fevereiro. Mas a arrecada\u00e7\u00e3o ir\u00e1 at\u00e9 o dia da Festa de 9 anos. Faremos a obra em fevereiro com o valor arrecadado at\u00e9 ent\u00e3o. O que faltar faremos um empr\u00e9stimo para ser pago at\u00e9 o final do Financiamento.<br><br>Se voc\u00ea quiser ajudar ainda mais, temos as seguintes maneiras:<br>Divulgue nas redes sociais<br>Convide as amigues pra contribuir<br>Contribua com valores maiores<br>Fique com cupons para vender<br><br>O or\u00e7amento da obra ficou em 24 mil, mais as despesas do m\u00eas (aluguel, contas, ajuda de custos para quem trabalha).<br><br><br><br><br><br></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/340144493259224"},{"name": "PsicoLaborat\u00f3rioClub - BATA PARA ENTRAR", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56158138_2163321010428873_3455094807863492608_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3fb2e5851effbb74e6c8814f8a3316a5&oe=5D4601A3", "address": "R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 824, 90050000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 11:00:00"], "place": "Madragoa 824", "organizers": ["Espacito Verde"], "organizers_fallback_a": ["Madragoa 824"], "description": "<span>Senha para entrar: \u201cEU QUERO \u00c9 ROCK!\u201d<br><br>PsicoLaborat\u00f3rioClub<br><br>Festa Invis\u00edvel - BATA PARA ENTRAR<br><br>O que acontece no Madragoa 824 fica no Madragoa 824.<br><br>No som teremos Tom Gaston, Lee Ohn e Leo Esmerio.<br>Convidado da noite Damon Meyer.<br><br>Performances, flash tatoo, vinil, climinha de paquera e muito mais...<br><br>Chopp pilsen meio litro a 10 pilas!<br><br>Ingresso: 10 pilas (ganha uma dose de Caipora - cacha\u00e7a org\u00e2nica) <br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2355891547991528"},{"name": "Festival Beer na Rua - ROCK", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56734868_3102634856429183_5218111314445991936_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=58873f9fc0f194dca8a3918349d64082&oe=5D4BAAC1", "address": "Jo\u00e3o Pessoa, Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, Oswaldo Aranha e Setembrina, 90200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 10:00:00"], "place": "Parque da Reden\u00e7\u00e3o", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes", "ASA Coletivo"], "organizers_fallback_a": ["Parque da Reden\u00e7\u00e3o"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/feiralamovida/\">La Movida Bazar Economia Criativa &amp; Artes</a> e o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asacoletivo/\">ASA Coletivo</a> v\u00e3o invadir a Reden\u00e7\u00e3o para promover a edi\u00e7\u00e3o do Festival Beer Na Rua ROCK \ud83e\udd1f \ud83c\udf33 \ud83c\udf7a<br><br>\ud83d\udce3Vai rolar muita ceva artesanal, comida de rua, marcas independentes, atividades pra crian\u00e7ada, shows de rock  e como sempre, muita energia boa pra levar a galera, fam\u00edlia, pet e ir curtir o dia na pra\u00e7a, incentivando gente talentosa, empreendedora e apoiar a economia criativa \ud83c\udf7a\ud83c\udf54\ud83c\udf1e<br><br>Fica ligado no evento, vai acompanhando as novidades e vem com a gente curtir esse dia \ud83d\ude0e \u2665<br><br>\u27a1\ufe0fO projeto La Movida \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que re\u00fane Arte, Empreendedorismo, Moda, Gastronomia, M\u00fasica, Criatividade e Artesanato.<br><br>\u27a1\ufe0fO ASA Coletivo re\u00fane cervejeiros, gastronomia, marcas, m\u00fasica, cultura, empreendedores e criativos ocupando ruas e pra\u00e7as, promovendo al\u00e9m de eventos itinerantes, experi\u00eancias compartilhadas, boas energias multiplicadas, sonhos e objetivos aliados, para levar ao p\u00fablico o conceito de colaboratividade e economia criativa e tornar todo esse movimento poss\u00edvel e divertido :)<br><br>\u26a0\ufe0fInscri\u00e7\u00f5es para expositores ou mais informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/feiralamovida/\">La Movida Bazar Economia Criativa &amp; Artes</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asacoletivo/\">ASA Coletivo</a><br></span>", "categories": ["Kid Friendly", "Fashon accessories", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2031685460276139"},{"name": "La Movida Economia Criativa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/52611779_2284229264975808_19898381618905088_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=746b29eabec1a30c1701b1ba1afd15a7&oe=5D09A944", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-10-16 12:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Art exhibition"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1308722629276413"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55811474_2233745343540378_8653907683197321216_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c2e781b6b5df7f030286dbc9aec67c22&oe=5D4884A9", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> vem com uma edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc30\ud83d\udc30<br><br>Edi\u00e7\u00e3o Especial P\u00e1scoa - Menino Deus.<br><br>Vem curtir o Domingo de P\u00e1scoa conosco!!<br><br>Convidem os Amigos, a Fam\u00edlia, tragam a Crian\u00e7ada, os Pets!!<br><br>Teremos v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es para Crian\u00e7ada!!<br><br>Espa\u00e7o Kids, Guloseimas e muito mais!!<br>\ud83d\ude31 \ud83c\udf6c\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c\ud83c\udf6d \ud83d\ude31<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/edi%C3%A7%C3%A3op%C3%A1scoa\">#Edi\u00e7\u00e3oP\u00e1scoa</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/espa%C3%A7okids\">#Espa\u00e7oKids</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>E \u00e9 claro, a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais, com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e ao Desenvolvimento Sustent\u00e1vel!!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31<br><br>Vai perder??<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/360702104543160"},{"name": "1\u00ba Festival Gastron\u00f4mico da Pra\u00e7a Cinquenten\u00e1rio da R\u00e1dio Ga\u00facha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53415084_2229233053991607_4510149302173040640_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ce74e1ac3a57b2ba978bac77db073c20&oe=5D458FE6", "address": "Rua Saldanha Marinho, 90150-101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha"], "description": "<span>Vem novidade por ai!!!<br><br>A <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> chega na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra%C3%A7a-Cinq%C3%BCenten%C3%A1rio-Da-R%C3%A1dio-Ga%C3%BAcha/215959561820174\">Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha</a>.<br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>A Pra\u00e7a fica localizada no Bairro Menino Deus na Rua Saldanha Marinho.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br><br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2038361436218484"},{"name": "Gastronomia & Arte Parque Marcos Rubim", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56158299_2237985223116390_7931795282692407296_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=82f950516b320c44cfbdf2d032b6dcd3&oe=5D3DB4FA", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span>Gastronomia &amp; Arte Parque Marcos Rubim<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Venha prestigiar o melhor da Gastronomia Itinerante e Cerveja Artesanal!!<br>\ud83c\udf5f\ud83c\udf55\ud83c\udf2d\ud83c\udf62\ud83c\udf66\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83d\ude31\ud83d\ude31 <br><br>Comida \u00e9 sempre uma boa pedida. =D <br><br>Diversidade de comida, ent\u00e3o, nem se fala.<br><br>Para os apaixonados pela Bebida e Comida Itinerante, em um lugar que re\u00fane v\u00e1rios Food Trucks, al\u00e9m de M\u00fasica boa e Cultura, \u00e9 um prato cheio!!<br><br>A ideia \u00e9 mesclar, Comida Boa e Cerveja Artesanal.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br><br></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/555527564915928"},{"name": "Projeto Mercado #06 - Especial Dia das M\u00e3es | Adulla", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55802325_1246563555496349_8827148182673686528_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e90f8f581c0917366c5aae757caa8fd2&oe=5D3C9C49", "address": "Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 90560-005 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 02:00:00"], "place": "Adulla", "organizers": ["Projeto Mercado"], "organizers_fallback_a": ["Adulla"], "description": "<span>A ADULLA recebe o PROJETO MERCADO para a 6\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DE 2019 em homenagem ao DIA DAS M\u00c3ES \u2665 \ud83d\udcab *<br><br>Venha curtir esse dia t\u00e3o especial numa tarde de s\u00e1bado \ud83d\ude0d<br><br>As melhores id\u00e9ias e presentes originais para voc\u00ea antecipar as compras do DIA DAS M\u00c2ES valorizando expositores de MARCAS AUTORAIS e LOCAIS \ud83d\ude0d<br><br>Gastronomia, decora\u00e7\u00e3o, moda, design, acess\u00f3rios ++++ numa linda FEIRA ao AR LIVRE e show ac\u00fastico para animar a galera!<br><br>_______________________________<br>Promovido pelo Projeto Mercado , o evento se realizar\u00e1 no dia 27 de Abril, das 14h at\u00e9 \u00e0s 19h, no espa\u00e7o externo da Adulla Padaria e Confeitaria.<br><br>Vale a pena conferir \u2764<br><br># EVENTO ABERTO AO P\u00daBLICO<br># ENTRADA FRANCA \ud83d\udcb8<br># SOMOS PET FRIENDLY (traga seu bichinho p/ o evento) \ud83d\udc36\ud83d\udc31<br><br>* Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido para o dia 11/ Maio.<br><br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br>..........................................................................................................<br>SHOW DE M\u00daSICA AO VIVO \u2665\u2665<br>das 16h30 \u00e0s 19h - Com o cantor <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Joe-Yang/100009481233713\">Joe Yang</a> (Joe Macaco), tocando o melhor do MPB, Rock Nacional e Internacional. Essa n\u00e3o vai dar pra perder!!! \ud83c\udf99\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d<br><br>....................................................................................<br>FEIRA DE VARIEDADES \u2764<br>das 14h \u00e0s 19h - Expositores de MARCAS AUTORAIS e MULTIMARCAS de gastronomia, decora\u00e7\u00e3o, moda, acess\u00f3rios, paisagismo, aromaterapia e design...<br>FORMA DE PAGAMENTO (na Feira): \ud83d\udcb5\ud83d\udcb3<br>A forma de pagamento depende de cada marca. A maioria aceita cart\u00f5es de v\u00e1rias bandeiras (cr\u00e9dito/d\u00e9bito), mas n\u00e3o dependa somente de cart\u00f5es, leve dinheiro na m\u00e3o! <br><br>.........................................................................................................<br>SORTEIOS<br>Com o apoio da ADULLA, PARCEIROS e EXPOSITORES ocorrer\u00e3o sorteios no decorrer do evento. Fa\u00e7a as suas compras na feira de variedades, preencha seu cupom e concorra a muitos pr\u00eamios.<br>*\u00c9 preciso estar presente no evento quando sorteado para ter direito a receber o pr\u00eamio<br><br>................................................................<br>Patroc\u00ednio: <br>Adulla<br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br>Projeto Mercado<br><br>QUER EXPOR? <br>Mande e-mail: queroexpor@gmail.com<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>Karen Gasparin | Projeto Mercado<br>(51) 3360.5786 | (51) 98142.2103<br>E-mail: contato@projetomercado.com.br</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Farmers market"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/390623648436585"},{"name": "SOBRE N\u00d3S", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51218495_776052489430912_6733385672079441920_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a1ecde09247464bcc15cbdc676cd9b40&oe=5D4D6FD5", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["SOBRE N\u00d3S"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>ESCOLHA A DATA E CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A!<br><br>SINOPSE:<br>Partindo dos textos de Tchekhov  a pe\u00e7a apresenta um paralelo dos cl\u00e1ssicos com a vida cotidiana. Os anseios sociais e pol\u00edticos atuais atravessam as figuras que buscam por algum lugar e terminam por encontrar a inexist\u00eancia dele, mantendo a poesia melanc\u00f3lica potente do autor. Como no Tetris, jogo criado nos anos 80 na R\u00fassia, a trama acontece atrav\u00e9s de um conjunto de fragmentos que se encaixam dando uma possibilidade contempor\u00e2nea de leitura sobre quais s\u00e3o as reais quest\u00f5es que te afetam hoje. Qual \u00e9 a \u201csua R\u00fassia\u201d?<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Temporada \u201cSOBRE N\u00d3S\u201d: De 5 a 28 de abril<br>Sextas, s\u00e1bado e domingos \u00e0s 20h<br>Teatro Carlos Carvalho \u2013 Casa de Cultura Mario Quintana<br><br>Ingressos de plateia VIP por R$ 50 e recompensas em financiamento coletivo atrav\u00e9s do link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FAjudaSobreNos&amp;h=AT2ckqjMY2dIKNT5EPyC3gwTuqiNxywj-joYMFxwoiTKWiFqzq-0rpBdHHs-3GWKa6OBqHonl82jx0y9k7AuS-rJyK6MB2qQBS29yBIe2_pL-5dkiPhgQ37EgxSzCR4yeck162rjiw_VeK4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/AjudaSobreNos</a><br> <br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Leo Maciel<br>Prepara\u00e7\u00e3o corporal/coreografia: Angela Spiazzi<br>Produ\u00e7\u00e3o: Jaques Machado<br>Design de luz: Ricardo Vivian<br>Operadora de som: Manu Goulart<br>Figurinos, Maquiagem e Cabelos: Valquiria Cardoso<br><br>Elenco: Aline Armani, Felipe Evangelista, Guilherme Fraga, Jaques Machado, Juliana Sixel, Lincoln Speziali, Natalia Lavratti e Ricardo Neme.<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 75 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos.<br></span>", "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308287106545395"},{"name": "Workshop Blockchain e a Gera\u00e7\u00e3o de Valor em Projetos de Impacto", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/54436338_662965624121539_8440350312828502016_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a80958f636e06c765317c53ea2b7402c&oe=5D074ADB", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 09:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Empreender \u00e9 trilhar um caminho tortuoso, cheio de viv\u00eancias e constru\u00e7\u00e3o. Empreender \u00e9 movimento.<br><br>Ao nos conectarmos a novos mindsets e tecnologias, temos instrumentos \u00fateis para a transforma\u00e7\u00e3o a partir de cada um.<br>Esse Workshop trata exatamente da constru\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de impacto, aplicando a l\u00f3gica de redes, com livre gera\u00e7\u00e3o de valor e utilizando a tecnologia Blockchain como instrumento.<br><br>Para qu\u00ea?<br>Estamos em uma mudan\u00e7a de era, um momento em que o que \u00e9 real, que \u00e9 humano, ganha cada vez mais import\u00e2ncia em nossas vidas. Buscamos significado constantemente. \u00c9 poss\u00edvel trabalhar, criar valor e gerar impacto. Isso justifica tudo.<br><br>O que:<br>Novos Contextos<br>Economia Circular<br>Neg\u00f3cios orientados a prop\u00f3sito<br>Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel<br>Revolu\u00e7\u00f5es P\u00f3s-Plataforma<br>Novos Modelos<br>L\u00f3gica de redes<br>Holocracia, Sociocracia<br>Mindset de Abund\u00e2ncia<br>Neg\u00f3cios de Impacto<br>Novas Tecnologias<br>Blockchain<br>Contratos Inteligentes<br>Cria\u00e7\u00e3o de Tokens<br><br>Como:<br>Ser\u00e1 uma atividade altamente pr\u00e1tica, com cases reais e a oportunidade de que voc\u00ea trabalhe sobre seu pr\u00f3prio modelo de neg\u00f3cio para construir algo relevante. Faremos sess\u00f5es de Design Thinking, passagens de conceito e troca constante. Traga o m\u00e1ximo de materiais sobre seu neg\u00f3cio que puder.<br>Ao final do dia, teremos um momento de celebra\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o de redes.<br><br>Quem:<br>Rafael Urquhart :<br>Especialista em inova\u00e7\u00e3o disruptiva de impacto, um amante inveterado da arte da colabora\u00e7\u00e3o<br><br>Profissional com 10 anos de experi\u00eancia em gest\u00e3o executiva de constru\u00e7\u00e3o e grandes projetos. Especialista em gest\u00e3o de recursos, desenvolvimento de ferramentas de an\u00e1lise e tomada de decis\u00e3o no melhor uso de recursos humanos e f\u00edsicos alinhado a efici\u00eancia e efic\u00e1cia. Cr\u00ea no desenvolvimento das pessoas a partir de suas compet\u00eancias somadas a estrat\u00e9gias de autoconhecimento e motiva\u00e7\u00e3o constante. <br><br>\u00c9 facilitador de intelig\u00eancia coletiva em equipes de alto desempenho, estuda os fen\u00f4menos da colabora\u00e7\u00e3o humana na nova economia, aplica os princ\u00edpios ganha x ganha atrav\u00e9s da metodologia Dragon Dreaming, buscando o uso de recursos ocultos no entorno empresarial atrav\u00e9s de inova\u00e7\u00e3o disruptiva <br><br>Fausto Vanin: <br>Pai da Cec\u00edlia, da Anabela e do Henrique. Tamb\u00e9m sou profissional da Transforma\u00e7\u00e3o Digital e da Inova\u00e7\u00e3o. Desenvolvo neg\u00f3cios que exploram tecnologia e gera\u00e7\u00e3o de impacto positivo. Atua com Blockchain h\u00e1 3 anos, com pr\u00e1tica no tema em ensino, consultoria e desenvolvimento de solu\u00e7\u00f5es em organiza\u00e7\u00f5es como Blockchain Academy, Ecoopower e OnePercent. \u00c9 iniciador da Acelera Impacto, uma aceleradora aberta para Neg\u00f3cios de Impacto e atua com empreendedores sociais de todo Brasil.<br><br>Vagas Limitadas!<br><br>Valores:<br>Lote promocional para as primeiras 8 inscri\u00e7\u00f5es R$400<br>Inscri\u00e7\u00e3o normal R$500,00<br><br>Data: 09/04/2019, ter\u00e7a-feira<br>Hor\u00e1rio: 9h \u00e0s 18h<br>Local: Simplify - Av. Bastian, 121 - Menino Deus - Porto Alegre. <br><br>Informa\u00e7\u00f5es pelo WhatsApp (51) 984328121 Maria ou (51) 9509-7559 Fanny. </span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/328544334681705", "organizers": ["Simplify POA"]},{"name": "Aula Inaugural do Curso Atin\u00fak\u00e9 2019 (Atividade aberta)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55487960_2351853128192670_859970014504026112_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cd572c0a9d590723e37b73e8e6b19a4a&oe=5D0292C1", "address": "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 761, 90560-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 07:00:00"], "place": "Ponto de Cultura \u00c1fricanamente", "organizers": ["Atinuk\u00e9"], "organizers_fallback_a": ["Ponto de Cultura \u00c1fricanamente"], "description": "<span>O Curso Atin\u00fak\u00e9 ter\u00e1 sua 4\u00ba edi\u00e7\u00e3o em 2019, para marcar a data e tamb\u00e9m para possibilitar que mais pessoas conhe\u00e7am e compartilhem das atividades abertas idealizou-se essa aula. A tem\u00e1tica \"Entre passos e letras: o pensamento de mulheres negras ao sul do Sul\" tem por objetivo socializar aquele que \u00e9 o mote do curso desde 2016, quando realizamos a 1\u00ba edi\u00e7\u00e3o.  <br><br>A aula aberta a todas/todos interessadas/interessados ser\u00e1 conduzida pelas idealizadoras do curso: <br>- Fernanda Oliveira, doutora em Hist\u00f3ria, professora, coordenadora da setorial sul do GT Emancipa\u00e7\u00f5es e P\u00f3s-Aboli\u00e7\u00e3o da ANPUH<br>- Giane Vargas Escobar, doutora em Comunica\u00e7\u00e3o, professora, coordenadora do Neabi Mocinha (UNIPAMPA)<br>- Nina Fola, mestranda em Sociologia (UFRGS), cantora. <br><br></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/414188675982160"},{"name": "Gordura Trans no Teatro de Quinta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p280x280/55483149_2237121229887992_1751300883771031552_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fe7c3ecdae0e797c044e0c1b9347e708&oe=5D3FB3F1", "address": "Rua Doutor Olinto de Oliveira 64, 90040-250 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 20:00:00", "2019-04-18 20:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Thursday, April 18, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Cia/Est\u00fadio Stravaganza", "organizers": ["INDETERMINADA artes da cena"], "organizers_fallback_a": ["Cia/Est\u00fadio Stravaganza"], "description": "<span>Heinz Limaverde apresenta: GORDURA TRANS<br><br>Um Pocket Show os mais variados tipos c\u00f4micos, tudo sob o comando do ator Heinz Limaverde e seus convidados. Poesia, m\u00fasica, comportamento, cultura gay e humor festejam o encontro entre p\u00fablico e artistas. O inusitado, o improviso e alegria ivadem o espa\u00e7o c\u00eanico unindo palco e plat\u00e9ia.<br><br>O que \u00e9 Gordura Trans ?<br> Gordura Trans - Humor e Cultura Crocante, \u00e9 um Pocket Show criado pelo o ator Heinz Limaverde dentro das atividades de anivers\u00e1rio do Grupo Dep\u00f3sito de Teatro no ano de 2008 na cidade de Porto Alegre. Desde a estr\u00e9ia o projeto passou por teatros, bares, casas noturnas, cidades de alguns estados brasileiros, mas sempre seguindo um roteiro onde o mais importante \u00e9 o Riso. Acompanhado de artistas convidados, Heinz Limaverde assume o papel de mestre de cerim\u00f4nias conduzindo o p\u00fablico por n\u00fameros de teatro de revista, m\u00fasica, poesia, dublagens, cultura gay, anarquia e muito humor. Citando grandes pensadores ou at\u00e9 gurus de nomes imagin\u00e1rios, cantando p\u00e9rolas do cancioneiro brega popular brasileiro, dublando cl\u00e1ssico da m\u00fasica, interagindo com o p\u00fablico, \u00e9 assim que o Pocket Show \"Gordura Trans\" transforma esse momento de encontro entre artista e plateia em um grande festejo Dionis\u00edaco. <br><br>Quem s\u00e3o os convidados?<br>Cada edi\u00e7\u00e3o do \"Gordura Trans\" artistas de v\u00e1rias \u00e1reas e linguagens participam desse momento de comunh\u00e3o art\u00edstica. <br><br>No dia 11/04 recebemos a artista perform\u00e1tica <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/brenda.thompson.927\">Brenda Thompson</a><br><br>E no dia 18/04 o convidado \u00e9 cantor <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MADBLUSH/\">Madblush</a><br><br>Datas: 11 e 18 de abril<br>Hor\u00e1rio: 20h<br>Local: Est\u00fadio Stravaganza, rua Olinto de Oliveira, 64<br>Ingressos: 40,00 inteira e 20,00 meia-entrada (estudantes, s\u00eanior e classe art\u00edstica)</span>", "categories": ["Theater", "Comedy (theater)", "Musical theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/391398664776678"},{"name": "Servi\u00e7os \u2013 Marketing para o Intang\u00edvel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/53843117_330267644272734_414499494076350464_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3df26b482b988f3d160f57ae07249e22&oe=5D36A8BA", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-14 07:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Events Office", "Daniela Pedroso"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Servi\u00e7os \u2013 Marketing para o Intang\u00edvel<br><br>O workshop apresentar\u00e1, al\u00e9m da retomada das caracter\u00edsticas b\u00e1sicas dos servi\u00e7os e como potencializa-las (intangibilidade, perecibilidade, variabilidade e inseparabilidade), estrat\u00e9gias de diferencia\u00e7\u00e3o focadas em evid\u00eancias f\u00edsicas, processos e pessoas.<br><br>Propor estrat\u00e9gias mercadol\u00f3gicas para o intang\u00edvel, ou seja, servi\u00e7os de qualquer natureza, passa tamb\u00e9m pela defini\u00e7\u00e3o, refor\u00e7o ou reestrutura\u00e7\u00e3o do posicionamento da marca.<br><br>No encontro ser\u00e3o abordadas estrat\u00e9gias de posicionamento, principais erros e ferramentas de alinhamento entre expectativas e a realidade da marca. <br><br>A quem se destina:  <br>Para quem percebe que o servi\u00e7o que presta \u00e9 a grande chave de diferencia\u00e7\u00e3o e consolida\u00e7\u00e3o no mercado competitivo que vivemos. <br>Profissionais liberais, aut\u00f4nomos, gestores e empreendedores da \u00e1rea de servi\u00e7os que querem definir uma estrat\u00e9gia baseada em servi\u00e7os ou redesenhar aquilo que j\u00e1 possuem a partir do posicionamento da marca.<br><br>Diferenciais desse curso:<br>Articular teoria e pr\u00e1tica. Daniela Pedroso possui como habilidade e diferencia\u00e7\u00e3o a capacidade de adaptar os conte\u00fados \u00e0 realidade dos participantes, com agilidade necess\u00e1ria para o momento. A facilitadora possui mais de 20 anos de experi\u00eancia com aulas em p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, workshops e palestras e nos \u00faltimos anos atuou com executiva de marketing de uma empresa de servi\u00e7os, reposicionando a marca e alinhando com p\u00fablico interno e externo o novo conceito.<br><br>Objetivos:<br>O foco do objetivo \u00e9 empoderar os participantes a partir de reflex\u00f5es estrat\u00e9gicas focadas em debates, exerc\u00edcios pr\u00e1ticos, compartilhamento de experi\u00eancias e conceitos sobre a \u00e1rea de servi\u00e7os, para que ap\u00f3s o evento possam aplicar o conte\u00fado adquirido em suas atividades e fortalecendo suas marcas.<br><br>Ao final do evento, o participante ser\u00e1 capaz de:<br>- Identificar as caracter\u00edsticas do servi\u00e7o que atua e avaliar se algumas delas est\u00e3o sendo subutilizadas;<br>- Avaliar criticamente as estrat\u00e9gias que atualmente orientam os processos, as pessoas e as evid\u00eancias f\u00edsicas do servi\u00e7o;<br>- Analisar o posicionamento da marca e identificar a coer\u00eancia entre os canais de comunica\u00e7\u00e3o utilizados;<br>- Assumir um olhar estrat\u00e9gico sobre a diferencia\u00e7\u00e3o por meio dos servi\u00e7os. <br><br>Metodologia:<br>Encontro com exposi\u00e7\u00e3o de conte\u00fado intercalando com atividades pr\u00e1ticas \u2013 discuss\u00e3o de cases reais, exerc\u00edcios de sensibiliza\u00e7\u00e3o sobre o tema e din\u00e2micas em equipes para fortalecimento dos debates sobre estrat\u00e9gias.<br><br>Instrutora:  <br>Daniela Pedroso - Acredita que compartilhar conte\u00fado \u00e9 empoderar pessoas e empresas. Mestre em Comunica\u00e7\u00e3o e Linguagens, especialista em Administra\u00e7\u00e3o e bacharel em Publicidade e Propaganda. Ex-executiva de marketing da regi\u00e3o Sul da GOVERNAN\u00c7ABRASIL (empresa de sistemas de gest\u00e3o para \u00e1rea p\u00fablica), atuou por muito tempo articulando teoria e pr\u00e1tica (\u00e9 docente h\u00e1 mais de 20 anos tanto na gradua\u00e7\u00e3o quanto na p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em IES como Faculdade Senac, S\u00e3o Judas Tadeu, UFN, UFSM, UNOESC, UTP-PR). Como executiva, possui grande experi\u00eancia em gest\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o alinhando os diversos p\u00fablicos com objetivos estrat\u00e9gicos da organiza\u00e7\u00e3o. Na doc\u00eancia, coordenou laborat\u00f3rios e ministrou disciplinas, palestras e workshops nas \u00e1reas de inova\u00e7\u00e3o, criatividade, comunica\u00e7\u00e3o integrada e branding.<br><br>Data: 14/05/2019<br>Hor\u00e1rio: 19h \u00e0s 22h<br>Local: Simplify - Av. Bastian, 121 - Menino Deus - Porto Alegre. <br>Carga hor\u00e1ria: 3 horas <br><br>Esta capacita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pode ser realizada no formato in company, solicite uma proposta! <br><br>Informa\u00e7\u00f5es: contato@eventsoffice.com.br ou WhatsApp (51) 984328121. </span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2337808469786138"},{"name": "Workshop Soft Skills e Pr\u00e1ticas de Facilita\u00e7\u00e3o nas Organiza\u00e7\u00f5es", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52895317_2149429845137845_2022304137508552704_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=de24cd058df14d42b982def1b3a95370&oe=5D39313D", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-09 06:45:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>WORKSHOP Soft Skills \u2022 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o<br><br>Como aplicar e vivenciar pr\u00e1ticas de facilita\u00e7\u00e3o no ambiente organizacional<br><br>QUANDO: 9, 10 e 11 de julho<br>HOR\u00c1RIO: das 18h45 \u00e0s 22h15<br>LOCAL: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a> &gt; Av. Bastian, 121, B. Menino Deus, Porto Alegre (pr\u00f3ximo ao Praia de Belas Shopping)<br><br>QUANTO: <br>R$ 440,00 at\u00e9 30/04. <br>R$ 530,00 at\u00e9 31/05.<br>R$ 620,00 at\u00e9 08/07 (enquanto houver vagas)<br><br>Vagas limitadas (30 participantes).<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es abertas: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fworkshop-soft-skills-e-praticas-de-facilitacao-nas-organizacoes-o-2-edicao-o__467800&amp;h=AT2SY4w_borIdzfjQtxTXZcWOgXbFWqUU3N6TaX4N9UwvOZ63euiW3j0YNyxqbnE02L6HOgygjxFnkt-HvGzdm_C6Zpm93ncO3ixAzm34vqJx1QLWmrFsvoxlZHs5rQALD6imX6vu3Y17DQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/workshop-soft-skills-e-praticas-de-facilitacao-nas-organizacoes-o-2-edicao-o__467800</a><br><br>O QUE VAMOS VER?<br>Apresentar e preparar o participante para utilizar conceitos e ferramentas de facilita\u00e7\u00e3o de pessoas no ambiente organizacional na jornada da comunica\u00e7\u00e3o interna, que promovam a identifica\u00e7\u00e3o e o despertar das soft sklills necess\u00e1rias para os diversos contextos e cen\u00e1rios organizacionais.<br><br>Metodologias baseadas no Art of Hosting - World Caf\u00e9, Pro-Action Caf\u00e9, Open Space -, no Programa Germinar - Processo Decis\u00f3rio, no Dragon Dreaming, na Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, no Thinking Environment e na Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa.<br><br>Objetivos:<br>Apresentar, debater e praticar o uso de conceitos e ferramentas de facilita\u00e7\u00e3o no ambiente comunicacional das organiza\u00e7\u00f5es.<br><br>Preparar os participantes para o uso destas metodologias em seus ambientes de trabalho.<br><br>Key Points:<br>\u2022 Mudan\u00e7as da comunica\u00e7\u00e3o nas organiza\u00e7\u00f5es<br>\u2022 Jornada do empregado por meio da comunica\u00e7\u00e3o interna<br>\u2022 Di\u00e1logo<br>\u2022 Comunica\u00e7\u00e3o como abertura<br>\u2022 Quebra gelo<br>\u2022 Rodas conc\u00eantricas<br>\u2022 Escuta ativa<br>\u2022 Improvisa\u00e7\u00e3o Aplicada<br>\u2022 World caf\u00e9<br>\u2022 Objeto da fala<br>\u2022 Investiga\u00e7\u00e3o apreciativa<br>\u2022 Media\u00e7\u00e3o de conflitos<br>\u2022 Pr\u00e1ticas e viv\u00eancias e grupos<br><br>PRA QUEM?<br>Profissionais das \u00e1reas de Comunica\u00e7\u00e3o Corporativa, Recursos Humanos e Marketing, respons\u00e1veis por planejar, implantar e conduzir processos de Comunica\u00e7\u00e3o Interna e de Endomarketing. Estudantes de Comunica\u00e7\u00e3o social, Administra\u00e7\u00e3o de Empresas e outros interessados em atuar na \u00e1rea. L\u00edderes e gestores interessados em abrir conversas significativas com suas equipes.<br><br>COM QUEM?<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a><br>M\u00e3e do Pedro. G\u00eamea da F\u00e1. Sou apaixonada por Comunica\u00e7\u00e3o e por ferramentas de facilita\u00e7\u00e3o de grupos. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social (RRPP) pela UFRGS. S\u00f3cia fundadora da FALE Consultoras. L\u00edder facilitadora de processos e pessoas formada pelo programa Germinar/EcoSocial. Professora dos cursos de f\u00e9rias da ESPM-SUL desde 2017/I. Facilitadora do Grupo de Estudos de Comunica\u00e7\u00e3o e A\u00e7\u00f5es Motivacionais e parceira de aprendizagem na ABRH-RS. Tenho buscado inspira\u00e7\u00e3o em v\u00e1rias fontes, como a Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, Dragon Dreaming, Thinking Environment e Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa, e procuro aplicar e vivenciar as pr\u00e1ticas de facilita\u00e7\u00e3o no decorrer da jornada de comunica\u00e7\u00e3o nas organiza\u00e7\u00f5es.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/danielamaria.medeiros\">Daniela Maria Medeiros</a><br>Consultora de educa\u00e7\u00e3o corporativa, rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e anfitri\u00e3 de conversas que promovam o despertar dos potenciais humanos e organizacionais. Mestre em comunica\u00e7\u00e3o social pela PUCRS e MBA em comunica\u00e7\u00e3o mercadol\u00f3gica pela ESPM/RS. Facilitadora de processos decis\u00f3rios e de processos de transforma\u00e7\u00e3o de grupos, pelo programa Germinar \u2013 Instituto EcoSocial. Por mais de 20 anos atuei nas \u00e1reas de comunica\u00e7\u00e3o, marketing e educa\u00e7\u00e3o corporativa de diversas organiza\u00e7\u00f5es. Fui gerente de comunica\u00e7\u00e3o e relacionamento com o mercado e empregados da ESPM/RS, Unisinos e do Col\u00e9gio Farroupilha. No Grupo Record, coordenei a \u00e1rea de relacionamento com o assinante do Jornal Correio do Povo e na Ag\u00eancia Escala, fui respons\u00e1vel pela \u00e1rea de desenvolvimento institucional. Educadora por voca\u00e7\u00e3o e por convic\u00e7\u00e3o, atuo tamb\u00e9m como docente dos cursos de comunica\u00e7\u00e3o social e administra\u00e7\u00e3o de empresas. M\u00e3e e aprendiz incur\u00e1vel de processos integrativos do ser, tais como: metodologias colaborativas, antroposofia, comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u2013violenta, educa\u00e7\u00e3o para a inclus\u00e3o e diversidade, constela\u00e7\u00f5es familiares sist\u00eamicas, nova economia entre outros. <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bricia.becker\">Fabiana Becker</a><br>Entusiasta da comunica\u00e7\u00e3o com empregados e rela\u00e7\u00f5es organizacionais desde 1996. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social pela UFRGS. P\u00f3s-graduada pela FGV e UCS, nos cursos de Varejo|Com\u00e9rcio Eletr\u00f4nico e Marketing. L\u00edder facilitadora de processos e pessoas formada pelo Programa Germinar/EcoSocial, membro do Art of Hosting. Busco sempre forma\u00e7\u00f5es que possam contribuir para ambientes de trabalho mais humanizados, como Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, Dragon Dreaming, Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa, entre outros. Professora na FTEC/IGEN. Top de Marketing na categoria Ferramentas de Endomarketing (ADVB/RS)- Lojas Colombo e Empresa Cidad\u00e3 (ADVB/SC)- Lojas Berlanda. M\u00e3e da Dani. A g\u00eamea da Ale. Velejadora e corredora super amadora!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gustavo.nunespereira.31\">Gustavo Nunes Pereira</a><br>Sou especialista em Gest\u00e3o e Intelig\u00eancia Competitiva pela PUCRS, sou membro da comunidade internacional de conversas significativas Art of Hosting e possuo forma\u00e7\u00f5es complementares em: Metodologias Colaborativas, Jogos Cooperativos, An\u00e1lise Transacional, Psicologia Positiva, Comunica\u00e7\u00e3o Emp\u00e1tica, Programa\u00e7\u00e3o Neurolingu\u00edstica e Palha\u00e7o. Empres\u00e1rio, atuei por 15 anos no mundo corporativo, passando por todos degraus hier\u00e1rquicos at\u00e9 s\u00f3cio-diretor, acredito na espontaneidade como forma de acessar a leveza de cada pessoa. Ajudo pessoas e organiza\u00e7\u00f5es a conhecerem o seu lado mais leve, alegre, aut\u00eantico e criativo, contribuindo para a forma\u00e7\u00e3o pessoal e profissional e por consequ\u00eancia, para a gera\u00e7\u00e3o de melhores resultados.<br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/414818569097196"},{"name": "Tennessee - O Espet\u00e1culo", "address": "rua dos Andradas, 230, 90020-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 21:00:00", "2019-04-07 21:00:00", "2019-04-12 21:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 9:00 PM", " 9:00 PM", " 9:00 PM"], "place": "Museu do Trabalho", "organizers": ["Tamires Mora", "Veterana Cerveja Artesanal & Beertruck"], "organizers_fallback_a": ["Museu do Trabalho"], "description": "<span>Tennessee \u00e9 um espet\u00e1culo baseado livremente na vida e obra do autor americano Tennessee Williams, um dos mais aclamados escritores modernos da dramaturgia universal.<br><br>A pe\u00e7a transita por quatro obras de Tennessee Williams, eleitas pela equipe, onde se encenam fragmentos de \u201cUm Bonde Chamado Desejo\u201d, \u201cGata em Teto de Zinco Quente\u201d, \"Fala Comigo Doce Como a Chuva\u201d, al\u00e9m de alus\u00f5es \u00e0 \"A Rosa Tatuada\u201d. As cenas s\u00e3o reveladas a partir de uma entrevista, que personifica o autor, permeando suas mem\u00f3rias e obras e prestando uma homenagem a um dos maiores dramaturgos, inspira\u00e7\u00e3o e refer\u00eancia do teatro contempor\u00e2neo e cinema mundial.<br><br>O espet\u00e1culo \u00e9 a conclus\u00e3o do 1\u00ba ano do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atores da Casa de Teatro de Porto Alegre, tem no elenco 13 novos atores, \u00e9 dirigida por Z\u00e9 Ad\u00e3o Barbosa e Larissa Sanguin\u00e9, tem dire\u00e7\u00e3o corporal e coreogr\u00e1fica de Carlota Albuquerque e dire\u00e7\u00e3o musical de Everton Rodrigues e Gustavo Petry.<br><br>ATEN\u00c7\u00c3O:<br><br>A partir das 20h teremos <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/veteranacervejaartesanal/\">Veterana Cerveja Artesanal &amp; Beertruck</a>, brech\u00f3 e comidinhas bem gostosas esperando por voc\u00eas!<br><br>Voc\u00ea pode ajudar a fazer o espet\u00e1culo acontecer em tempos escassos atrav\u00e9s do link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.catarse.me%2Ftennessee&amp;h=AT2ENOfW0n_ARXfeo7ahqCFk90nXlEv3VF2c4qWFbhVl0j44ee3q3lOPCclK8psSWVF_eo-pWZJkgiX8FcO-ntDn_UxmqMObdmBbGBokn8fCN7CBlmzFt70sTS5t45kgGqcSb5DAvUKbKQk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.catarse.me/tennessee</a>. S\u00f3 escolher a RECOMPENSA!<br><br>Quando:<br>De 05 a 14 de abril, sexta a domingo, sempre \u00e0s 21 horas<br>Onde:<br>Teatro do Museu do Trabalho (Rua dos Andradas, 230)<br>Ingressos<br>R$ 30,00 Inteira<br>R$ 15,00 (desconto pra estudantes, idosos, classe art\u00edstica e alunos da Casa de Teatro de Porto Alegre)<br>Ingressos antecipados<br>EntreAtos - <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.entreatosdivulga.com.br%2Ftennessee&amp;h=AT0R1d5CEco4X0etGB9KS9dVskPN_xYn9TdlMGdPAY_oiGk2cDNxq4W07YRk2TN6rGqy5wqzE7PJi-3JPrSfGTL0A4UdN4Hg3LDLfCcLcOy2iTfw47ts74P19qIISgiZBIimPdP6OWahs8k\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.entreatosdivulga.com.br/tennessee</a><br><br>Ficha t\u00e9cnica<br>Dire\u00e7\u00e3o de Atores: <span>Z\u00e9 Ad\u00e3o Barbosa</span><br>Dire\u00e7\u00e3o de Cena: <span>Larissa Sanguin\u00e9</span><br>Dire\u00e7\u00e3o Corporal e Coreogr\u00e1fica: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/carlota.albuquerque.7\">Carlota Albuquerque</a><br>Dire\u00e7\u00e3o musical: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gustavobpetry\">Gustavo Petry</a> e <span>Everton Rodrigues</span><br>Dramaturgia: <span>Larissa Sanguin\u00e9</span><br>Textos: Tennessee Williams, Larissa Sanguin\u00e9 e Elenco<br>Elenco: Ana Caroline Oliveira, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bruno.mros\">Bruno Mros</a>, Camille Myskovsky, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/caroline.schmitz.73\">Caroline Schmitz</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/daniele.turmena\">Daniele Rodrigues</a>, <span>Giuliano Bandeira</span>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/guilhermedemarchi3\">Guilherme Demarchi</a>, Isabela Gimenes, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/kelvin.finotti\">Kelvin Finotti</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/leticia.arioli\">Leticia Arioli</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/luisa.bossle\">Lu\u00edsa Bossle</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/shicomenegat\">Shico Menegat</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/tamires.s.mora\">Tamires Mora</a><br>Cria\u00e7\u00e3o e Opera\u00e7\u00e3o de Luz: <span>User Kraemer</span> <br>Cenot\u00e9cnico: Paulo Ricardo de Oliveira<br>Opera\u00e7\u00e3o de Som: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Jimi-Mello-2196846957232138/\">Jimi Mello</a> <br>Divulga\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/casadeteatropoa/\">Casa de Teatro de Porto Alegre</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/entreatospoa/\">EntreAtos</a> e o grupo<br>Assessoria de Imprensa: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/liane.strapazzon\">Liane Strapazzon</a><br><br>Agradecimentos:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/casadeteatropoa/\">Casa de Teatro de Porto Alegre</a> <br>EntreAtos<br>Aos diretores maravilhosos que acompanham nossa trajet\u00f3ria<br>Aos artistas e professores convidados<br>\u00c0 equipe t\u00e9cnica<br>Aos nossos apoiadores<br>Aos amigos e familiares<br></span>", "categories": ["Art", "Musical theater", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2286729231599052"},{"name": "Miscelanea Qurioza | Estreia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55932442_2268139540127458_1515602183897219072_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=56cc316cca7bda5f744355b7f31e1edf&oe=5D4F4FA2", "address": "Rua Duque de Caxias, 90010-283 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 18:00:00", "2019-04-12 18:00:00", "2019-04-13 18:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Friday, April 12, 2019", "Saturday, April 13, 2019"], "times": [" 6:00 PM", " 6:00 PM", " 6:00 PM"], "place": "Pra\u00e7a da Matriz", "organizers": ["Santo Qoletivo"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a da Matriz"], "description": "<span>O Santo Qoletivo orgulhosamente apresenta <br>Miscelanea Qurioza <br>um cortejo-espet\u00e1culo pelo Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre. <br><br>Quando? Nos dias 11, 12 e 13 de abril de 2019<br>Onde? O ponto de encontro \u00e9 a Pra\u00e7a da Matriz - 1\u00aa esta\u00e7\u00e3o.<br>Hora? 18:00h<br><br>** Retirada de senhas 1h antes do espet\u00e1culo na Pra\u00e7a da Matriz. **<br><br>** Em caso de chuva o espet\u00e1culo ser\u00e1 adiado **<br><br>Sinopse: <br>O Santo Qoletivo te convida a caminhar pelas antigas ruas de Qorpo Santo e percorrer seus escritos cheios de teatro e poesia, atrav\u00e9s de um cortejo conjurador da mem\u00f3ria da Cidade. O pr\u00f3prio homenageado conduz o publico at\u00e9 a celebra\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de excertos de pe\u00e7as, recortes de di\u00e1logos e poemas publicados no Jornal \"A Justi\u00e7a\", que comp\u00f5e a dramaturgia da montagem, o que torna o percurso uma Miscelania Qurioza e divertida. Enquanto revisita uma cartografia que revela o esquecimento estrategicamente pol\u00edtico do homenageado autor - o Santo Qoletivo oferece esse exerc\u00edcio po\u00e9tico de resist\u00eancia: um cortejo-espet\u00e1culo pelo Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre. <br><br>Ficha T\u00e9cnica:<br>Dire\u00e7\u00e3o coletiva: Santo Qoletivo<br>Atua\u00e7\u00e3o: Aline Ferraz, User Schmidt, Ju\u00e7ara Gaspar, Magda Schiavon, Renan Leandro, Renata Cieslak e Rodolfo Ruscheinsky<br>Produ\u00e7\u00e3o Executiva: Aline Ferraz e Ju\u00e7ara Gaspar<br>Dramaturgia: Aline Ferraz, Ju\u00e7ara Gaspar e Santo Qoletivo<br>Figurinos: Santo Qoletivo com assessoria de Margarida Rache e apoio de R\u00f4 Cortinhas<br>Cenografia: User Schmidt e Santo Qoletivo<br>Cenot\u00e9cnicos: Giana da Rocha e Ricardo de Oliveira<br>Trilha Sonora: Aline Ferraz, User Schmidt, Rodolfo Ruscheinsky e Santo Qoletivo<br>Elementos C\u00eanicos: Renan Leandro e Santo Qoletivo<br>Prepara\u00e7\u00e3o vocal e musica: Martina Frohlich e Suzi Cardoso<br>Colabora\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: In\u00eas Marocco e Naomi Luana<br>Assessoria de Imprensa: Ju\u00e7ara Gaspar<br>Material Gr\u00e1fico e fotos: Amanda Gatti<br>Coordena\u00e7\u00e3o Log\u00edstica: Naomi Luana<br>Apoio: Ana Girardello, Andr\u00e9 Varela, Gabriel de Negreiros e Giana da Rocha<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Santo Qoletivo<br>Financiamento: Prorext/UFRGS<br>Parceria: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Biblioteca-P%C3%BAblica-do-Estado/1432130397023498\">Biblioteca P\u00fablica do Estado</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/museudepoa/\">Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo</a><br>Agradecimentos: Antu Tahiel, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/grupo.experimental/\">Grupo Experimental</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/machado.emerson\">Emerson Machado</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bibmorganah.marcon\">Morganah Marcon</a>, Tom\u00e1s Piccinini, Utopia e Luta, Ubando Grupo e DAD/UFRGS<br><br><br>Teaser: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2Fc96GO-On-IQ&amp;h=AT0RZCXFvAWyhs5Z1fRciOYOODce0xAUHqV7WT-II3sfiPOx-5vOULdcNwEMb3C4pB6qKhoG-l6-UeHQnpNFcdVrfhvoGKwZDNAqn5ELBFgjVIjjt_MnRwuw73hwKTLEYegOI-1JYVqH5cE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://youtu.be/c96GO-On-IQ</a><br>Facebook: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/santoqoletivo\">www.facebook.com/santoqoletivo</a></span>", "categories": ["Theater", "Performing arts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1152898948202956"},{"name": "O Fant\u00e1stico Circo-Teatro de Um Homem S\u00f3", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/p526x296/56301751_3254173751275419_4882117818176241664_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=52651b6806590c5c69fe4e2aedf93ada&oe=5D06B755", "address": "Avenida \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 20:00:00", "2019-04-27 20:00:00", "2019-04-28 20:00:00"], "dates": ["Friday, April 26, 2019", "Saturday, April 27, 2019", "Sunday, April 28, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Teatro Renascen\u00e7a", "organizers": ["Cia R\u00fastica de Teatro"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Renascen\u00e7a"], "description": "<span>O Fant\u00e1stico Circo-Teatro de Um Homem S\u00f3<br>em curt\u00edssima temporada no Teatro Renascen\u00e7a! <br><br>No palco-picadeiro, Heinz Limaverde transita por v\u00e1rios tipos<br>do imagin\u00e1rio circense: a mulher barbada, o m\u00e1gico, a vedete, o cantor, o palha\u00e7o; al\u00e9m de expor sua pr\u00f3pria persona. A dramaturgia se inspira na estrutura polif\u00f4nica do circo, combinando com\u00e9dia, biografia, poesia, m\u00fasica, cr\u00edtica, festa. Em uma celebra\u00e7\u00e3o dos pequenos circos brasileiros e da arte popular, prop\u00f5e-se espa\u00e7os de encontro onde o real e o sonho dan\u00e7am no picadeiro, em uma ruptura ef\u00eamera do cotidiano. Apenas tr\u00eas apresenta\u00e7\u00f5es deste espet\u00e1culo que j\u00e1 circulou por todo o pa\u00eds! <br><br>Dramaturgia: Heinz Limaverde e Patr\u00edcia Fagundes<br>Dire\u00e7\u00e3o: Patr\u00edcia Fagundes<br>Elenco: Heinz Limaverde<br>Trilha Sonora e Prepara\u00e7\u00e3o Vocal:Simone Rasslan<br>Cenografia: Juliano Rossi<br>Adere\u00e7os, pintura de cenografia e programa\u00e7\u00e3o visual: Paloma<br>Hernandez<br>Figurino: Daniel Lion<br>Prepara\u00e7\u00e3o Corporal: Cibele Sastre<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Anderson Balhero<br>Produ\u00e7\u00e3o: Diego Nardi<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 65 min<br>Faixa Et\u00e1ria: 14 anos<br><br>Dias: 26, 27 e 28 de abril <br>Hor\u00e1rio: 20 horas<br><br>Ingressos: <br><br>Sexta-feira: 30,00 inteira e 15,00 meia-entrada (s\u00eanior, estudante e classe art\u00edstica) <br><br>S\u00e1bado e domingo: 40,00 inteira e 20,00 meia-entrada <br><br>Na bilheteria do teatro 1h antes do espet\u00e1culo ou pelo site: <br><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.entreatosdivulga.com.br%2F&amp;h=AT3xGXZZyhWyTPsBZbpjZCeBYiR69AU_daRQ6F3EqeCxtKUJ9rgXeNJ5Eht-PmgOkXdXPNtO1W_pfKF2-P2q_4xYKpORkdXPeEGEVchFpxwM6qYVfhP2-cHQ1Z6kRovkeVCEXvOV1o88CDM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.entreatosdivulga.com.br</a> </span>", "categories": ["Comedy", "Comedy (theater)", "Performing arts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2405705212997167"},{"name": "Aceita! #7 Com Madblush e Douglas Pires no Ven\u00ea - S\u00e1bado 06.04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56184307_2099246386834696_9186488249286131712_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c8e7aa4a8bf0ed2c52e9515e54a4b26a&oe=5D05CFF6", "address": "Rua Joaquim Nabuco, 397, 90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 11:00:00"], "place": "Venezianos Pub Caf\u00e9.", "organizers": ["Aceita", "Madblush"], "organizers_fallback_a": ["Venezianos Pub Caf\u00e9."], "description": "<span>Neste s\u00e1bado tem <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/aceitaparty/\">Aceita</a> com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MADBLUSH/\">Madblush</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/samarapires1108\">Douglas Pires</a> no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/venezianospubcafe/\">Venezianos Pub Caf\u00e9.</a> e uma super festa!!!<br>A nossa pista come\u00e7a \u00e0s 23hs logo ap\u00f3s o projeto S\u00e1bado Cedo.<br>Vamos transformar o Ven\u00ea em um club pra dan\u00e7ar muito!! M\u00fasica boa mesmo!! Com DJS incr\u00edveis!!<br>N\u00e3o conhece ainda:????<br>Ent\u00e3o vem!!!<br><br>A casa abre \u00e0s 20hs com bar e restaurante.<br>A ACEITA! come\u00e7a \u00e0s 23hs.<br><br>Ingressos:<br>$20 at\u00e9 23hs e $25 ap\u00f3s.<br><br>VEM!!!<br> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/clubber\">#clubber</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/colorfulcat\">#colorfulcat</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/brasil\">#Brasil</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/poa\">#poa</a></span>", "categories": ["Party", "Adult contemporary music", "Dance pop"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2260765040848839"},{"name": "Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/51068962_2180797611942264_1687190177526579200_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=06454197233590e5a47ac4b6965e14d5&oe=5D4EE756", "address": "Avenida Luiz Manoel Gonzaga, 744, 90470-280 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 08:30:00"], "place": "Unisinos", "organizers": ["Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a", "N\u00facleo de Direitos Humanos - Unisinos"], "organizers_fallback_a": ["Unisinos"], "description": "<span>Convidamos a tod@s para participar de mais um grande evento realizado pelo N\u00facleo de Direitos Humanos (NDH-UNISINOS) e pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Direito da Universidade do Vale do Rio dos Sinos (PPGD-UNISINOS): \"Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a\". <br><br>O semin\u00e1rio ocorrer\u00e1 no dia 25 de abril de 2019, quinta-feira, das 08h30min \u00e0s 21h, na sede da UNISINOS em Porto Alegre, na Av. Nilo Pe\u00e7anha, n\u00b0 1600, Bairro Boa Vista, tendo como objetivo principal proporcionar uma reflex\u00e3o mais densa sobre as causas e consequ\u00eancias do racismo institucional, focando os debates em torno do sistema de justi\u00e7a como instrumento de concretiza\u00e7\u00e3o dos direitos da popula\u00e7\u00e3o negra.<br><br>O evento contar\u00e1 com a presen\u00e7a de profissionais de diversas carreiras que comp\u00f5em o sistema de justi\u00e7a, al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o de alunos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o (mestrado e doutorado) de diversos cursos e institui\u00e7\u00f5es, e representantes de movimentos sociais vinculados \u00e0 tem\u00e1tica.<br><br>Para realiza\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, submiss\u00e3o de trabalhos e maiores informa\u00e7\u00f5es: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fdoity.com.br%2Fracismo-institucional-e-o-sistema-de-justica&amp;h=AT2GH5IcTjLYBw-lkPiFhn4FF-nHnn_yrQrNvYgeRgJ9-ZlRgHS3aGnOcvStlc-dRo_E95BiC1KIBoyhpmkPaz9wh3onf38OOpCCGcx5Nw2DNIQUkoZIsU81wa_Z8GOIVwbR_ZbBFh-CjHM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://doity.com.br/racismo-institucional-e-o-sistema-de-justica</a>. Al\u00e9m disso, a p\u00e1gina no facebook tamb\u00e9m conter\u00e1 informa\u00e7\u00f5es atualizadas ao longo dos dias: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Semin%C3%A1rio-Racismo-Institucional-e-o-Sistema-de-Justi%C3%A7a-2179658692056156/\">https://www.facebook.com/Semin%C3%A1rio-Racismo-Institucional-e-o-Sistema-de-Justi%C3%A7a-2179658692056156/?modal=admin_todo_tour</a><br><br>As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e o evento \u00e9 v\u00e1lido para horas complementares. <br><br>A organiza\u00e7\u00e3o salienta, ainda, que maiores informa\u00e7\u00f5es sobre os Grupos de Trabalho ser\u00e3o divulgadas em breve, juntamente com a abertura do prazo para submiss\u00e3o de trabalhos!</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2305904033028496"},{"name": "Festival Wakande-se", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54525929_611622195950275_3580926036692434944_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=66c7db42561099d053973e831d3ab888&oe=5D4C559E", "address": "Rua \u00c2ngelo Dourado 464, 90200060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 02:00:00"], "place": "Implicantes", "organizers": ["Mal\u00ea Afroprodu\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Implicantes"], "description": "<span>O festival \u201cWakande-se\u201d \u00e9 um evento organizado por v\u00e1rios afro empreendedores de ramos de atividades diferentes.<br>Pensando em representatividade, decidiram unir seus trabalhos e fazer o Black Money acontecer.<br><br>O festival conta com Shows de Samba, Rap, Black Music, feira afro e gastronomia.<br>Alem disso, haver\u00e1 a S\u00e9rie de cervejas artesanais criadas para homenagear personalidades negras da hist\u00f3ria do Brasil.<br><br>Os convidados n\u00e3o pagar\u00e3o ingressos para entrar, mas pedimos que levem um kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel para doa\u00e7\u00e3o a uma institui\u00e7\u00e3o de caridade. <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/blackmoney\">#BlackMoney</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/wakande\">#Wakande</a>-se</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/396629310894351"},{"name": "Desenvolvimento, Inova\u00e7\u00e3o e Economia Criativa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56262410_341267096506122_4163814894749089792_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c12d3adb1a626f8fe13bd5829e4d60c6&oe=5D406D08", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 09:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Events Office"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Desenvolvimento, Inova\u00e7\u00e3o e Economia Criativa - M\u00f3dulo I<br><br>\"Criativos s\u00e3o naturalmente flex\u00edveis. Buscam solu\u00e7\u00f5es e, n\u00e3o raro, formulam novas perguntas. Apontam tend\u00eancias e permitem-se navegar de forma mais eficiente neste mundo cada vez mais digital, no qual as fronteiras f\u00edsicas s\u00e3o menos relevantes. Utilizam instrumentos necess\u00e1rios para identificar e aproveitar as oportunidades, quando, onde e como surgirem. Na crise, inovar para sobreviver. Na recupera\u00e7\u00e3o, inovar para crescer. No futuro, inovar para existir.\"<br>FIRJAN. Mapeamento da Economia Criativa. (2019, p. 10)<br><br>Com essa inspira\u00e7\u00e3o o Curso promove a compreens\u00e3o da Economia Criativa. Os aprendizados da \u00e1rea motivam modelos mentais conectando inova\u00e7\u00e3o, criatividade, desenvolvimento regional a neg\u00f3cios tradicionais ou disruptivos.<br>No workshop ser\u00e3o realizados exerc\u00edcios e trocas de experi\u00eancias que promovam o entendimento e pr\u00e1tica dos pilares da Economia Criativa.<br><br>Trata-se de uma (nova) l\u00f3gica para compreender cen\u00e1rios, oportunidades e prop\u00f3sitos empresariais e empreendedores em contextos de inova\u00e7\u00e3o e coopera\u00e7\u00e3o:<br><br>NOVAS L\u00d3GICAS. NOVOS (RENOVADOS) NEG\u00d3CIOS.<br><br>O objetivo \u00e9 saber o que \u00e9 a Economia Criativa, o funcionamento e fazer com que o p\u00fablico se sensibilize e se compreenda como agente de inova\u00e7\u00e3o. Conforme a palestrante afirma, a partir disso pode-se verificar a possibilidades de desenvolvimento a partir dos aprendizados e colabora\u00e7\u00f5es da Economia Criativa<br> <br><br>OBJETIVOS:<br>\u2022          Saber o que \u00e9 Economia Criativa<br>\u2022          Compreender-se como agente de inova\u00e7\u00e3o da Economia Criativa<br>\u2022          Verificar a possibilidades de desenvolvimento a partir da economia criativa<br>\u2022          Reconhecer fen\u00f4menos sociais e culturais como forma de desenvolvimento<br>\u2022          Identificar problemas e solu\u00e7\u00f5es em cen\u00e1rios de inova\u00e7\u00e3o da economia criativa<br><br>P\u00daBLICO-ALVO:<br>Empreendedores, empres\u00e1rios, gestores, gerentes de bancos, investidores de empresas, agentes de inova\u00e7\u00e3o interessados em economia criatividade.<br><br>CONTE\u00daDOS PROGRAM\u00c1TICOS <br>O que \u00e9 a Economia Criativa <br>Problemas e Solu\u00e7\u00f5es Multidimensionais<br><br>DOCENTE<br>LUCIANA BRAUN REIS - Publicit\u00e1ria, Especialista em Marketing, Mestre e Doutora em Comunica\u00e7\u00e3o. Docente da Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Escolas da Economia Criativa e Gest\u00e3o e Neg\u00f3cios. Palestrante e empreendedora na Sai Dessa \u2013 Consultoria em Economia Criativa. (<a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.saidessa.net%2F&amp;h=AT0muxKcsM0vDOaO-5P97Gi83herTpwb7QciMtef8lx4si_NPYZcbGMKfLTuJE1wkKxItJ6kmcSpABt1D-iuleRzBCnoHFoV1zZnN8UIJQCWUIidvh4t7_-Q_hii-8OYS3V934FTgxh-qQY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.saidessa.net</a>). Desde 2014 envolve-se ativamente com o tema da Economia Criativa tendo cocriado o MBA Mercados Criativos - Cen\u00e1rios de Inova\u00e7\u00e3o/Universidade do Vale do Rio dos Sinos (UNISINOS). Iniciou carreira no mercado publicit\u00e1rio ga\u00facho trabalhando em ag\u00eancias de publicidade, atendendo marcas locais e nacionais. Tamb\u00e9m atuou no marketing em clientes, participando de diferentes cargos da alta gest\u00e3o. Est\u00e1 na doc\u00eancia do Ensino Superior desde 2002 e j\u00e1 atuou na Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da Unisinos, PUCRS e La Salle Business School P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o.  \u00c9 autora de artigos apresentados em congressos nacionais e internacionais. Orientadora de Trabalhos de Conclus\u00e3o na Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o. Tem como \u00c1rea de Pesquisa Comunica\u00e7\u00e3o, Est\u00e9tica, Marketing, Consumo, Varejo, Criatividade, Inova\u00e7\u00e3o, Economia Criativa, entre outras.<br><br> Sites e peri\u00f3dicos da \u00e1rea:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.firjan.com.br%2F&amp;h=AT0I5Qm_-4JSAN1AOghVTjUDQRYAdaSIjOJTsAH-DdApkbBKrZ920NfNTpio3UzL4HcaSqIuOucjryWqpgOGTHENkipsSzEv-nKnKNYpENlpwtuN9TgmXMZE5g_PnRT3LRRRIzKx8IeFCbw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.firjan.com.br</a><br>Harvard Business Review Brasil<br><br>Data: 23 de abril, <br>Hor\u00e1rio: 9h \u00e0s 12h<br>Carga Hor\u00e1ria: 3 horas<br>Local: Simplify - Av. Bastian, 121 \u2013 Menino Deus \u2013 Porto Alegre. <br>Investimento: R$300,00 podendo parcelar no cart\u00e3o de cr\u00e9dito.<br>Participantes do m\u00f3dulo 1 t\u00eam R$ 50,00 de desconto no M\u00d3DULO II, comprando antecipado at\u00e9 dia 15 de maio.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: contato@eventsoffice.com.br ou WhatsApp (51) 984328121. </span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/570488823446557"},{"name": "Improlab - Laborat\u00f3rio de jogos, improviso, criatividade e afins", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55538028_664952287256206_1770237858435563520_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9843e75a66ab4bb20a88039cbd22db95&oe=5D3AAFEB", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 07:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Improlab - Laborat\u00f3rio de jogos, improviso, criatividade e afins!  <br>* 2a edi\u00e7\u00e3o *<br><br>Anota\u00ed: 8 de abril, segunda-feira, das 19h \u00e0s 21h30<br>Onde? <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a>, Avenida Bastian, 121<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es:<br>[  ] Quero! R$ 50,00 (+ R$ 5,00 taxa)<br>[  ] D\u00e1-me dos! (vou com um amigo) R$ 70,00 (+ R$ 7,00 taxa)<br>[  ] Quero e APOIO a Simplify! R$ 70,00 (+ R$ 7,00 taxa)<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br>Gus &lt;pereira.gus@gmail.com&gt;<br>Ale &lt;falecomaale@faleconsultoras.com.br&gt;<br><br>J\u00e1 ouviu falar em Improvisa\u00e7\u00e3o Aplicada?<br><br>A Improvisa\u00e7\u00e3o Aplicada \u00e9 o uso das t\u00e9cnicas de improvisa\u00e7\u00e3o teatral para fins n\u00e3o art\u00edsticos.<br><br>As habilidades dos bons improvisadores s\u00e3o ferramentas essenciais para todos n\u00f3s, na atividade profissional e na vida pessoal: aten\u00e7\u00e3o, empatia, racioc\u00ednio, express\u00e3o, adapta\u00e7\u00e3o, inibi\u00e7\u00e3o e orat\u00f3ria, integra\u00e7\u00e3o social, positividade, criatividade, espontaneidade, risco e erro.*<br><br>A improvisa\u00e7\u00e3o aplicada j\u00e1 \u00e9 usada por grandes empresas do mundo inteiro, como <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FAsk.com%2F&amp;h=AT11NllqrXuZO3Avq8OA632ZTxjLs8Rcc7YkaETvehspWiagtHdnQWoDnwsC3CWlGuu7W7UgfW3fMAtvkBjJZGQsk-9P7oC1RzBsCHXOLY9OEC5eEoup_IC1kguQUiCkMrKQmwwkfts9t7k\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">Ask.com</a>, Twitter, Ford, Pixar e American Express. <br><br>\u00c9 um recurso eficiente no desenvolvimento de pessoas e equipes que, al\u00e9m de melhorarem sua criatividade, se tornavam mais receptivos ao novo e ao desconhecido, mais atentos com os demais colegas de trabalho, e mais colaborativos.<br><br>///O Improlab - Laborat\u00f3rio de jogos, improviso, criatividade e afins! nasce como uma oportunidade para apresentar e praticar os h\u00e1bitos ou princ\u00edpios b\u00e1sicos da improvisa\u00e7\u00e3o a partir de jogos: sim, e; seja flex\u00edvel; estar presente; experimenta\u00e7\u00e3o; seguir a intui\u00e7\u00e3o; fazer o outro se sentir bem; ouse falhar.<br><br>///Os encontros s\u00e3o mensais, independentes (adquiridos de forma avulsa) e o pr\u00f3ximo deles j\u00e1 tem data, hor\u00e1rio e local: 8 de abril, das 19h \u00e0s 21h30, na Simplify Poa.<br><br>*Fonte: 'Os princ\u00edpios da Improvisa\u00e7\u00e3o: 40 jogos para aprender a improvisar', do Cl\u00e1udio Amado.<br><br>Convidada:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bricia.becker\">Fabiana Becker</a><br>Entusiasta da comunica\u00e7\u00e3o com empregados e rela\u00e7\u00f5es organizacionais desde 1996. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social pela UFRGS. P\u00f3s-graduada pela FGV e UCS, nos cursos de Varejo|Com\u00e9rcio Eletr\u00f4nico e Marketing. L\u00edder facilitadora de processos e pessoas formada pelo Programa Germinar/EcoSocial. Membro do Art of Hosting. Busca sempre forma\u00e7\u00f5es que possam contribuir para ambientes de trabalho mais humanizados, como Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, Dragon Dreaming, Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa, entre outros. Professora na FTEC/IGEN. Top de Marketing na categoria Ferramentas de Endomarketing (ADVB/RS)- Lojas Colombo e Empresa Cidad\u00e3 (ADVB/SC)- Lojas Berlanda. M\u00e3e da Dani. A g\u00eamea da Ale. Velejadora e corredora super amadora!<br><br>Anfitri\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gustavo.nunespereira.31\">Gustavo Nunes Pereira</a><br>Entusiasta nato, acredito na espontaneidade como forma de acessar a leveza de cada pessoa. Ajudo pessoas e organiza\u00e7\u00f5es a conhecerem o seu lado mais leve, alegre, aut\u00eantico e criativo, contribuindo para a forma\u00e7\u00e3o pessoal e profissional e, por consequ\u00eancia, para a gera\u00e7\u00e3o de melhores resultados atrav\u00e9s de intelig\u00eancia competitiva, gest\u00e3o, improvisa\u00e7\u00e3o aplicada, metodologias de conversas colaborativas e palha\u00e7o. <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a><br>M\u00e3e do Pedro. G\u00eamea da F\u00e1. Sou apaixonada por Comunica\u00e7\u00e3o e por ferramentas de facilita\u00e7\u00e3o de grupo. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social (RRPP) pela UFRGS. S\u00f3cia fundadora da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/FALEConsultoras/\">FALE Consultoras</a> L\u00edder facilitadora de processos e pessoas formada pelo programa Germinar/EcoSocial. Membro do Art of Hosting, comunidade de pr\u00e1tica de conversas significativas. Professora dos cursos de f\u00e9rias da ESPM-SUL desde 2017/I. Facilitadora do Grupo de Estudos de Comunica\u00e7\u00e3o e A\u00e7\u00f5es Motivacionais e parceira de aprendizagem na ABRH-RS.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1001204000070511"},{"name": "Palestra 'Fases da Vida com um olhar para a carreira'", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/54197794_2175755015838661_849580179377356800_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=54209743380a6b3064ab21605fa2ecee&oe=5D475A8C", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 06:45:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Palestra 'Fases da Vida com um olhar para a carreira'<br>Com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/laura.bergallo\">Laura Milano Bergallo</a><br><br>&gt;&gt; Como liderar indiv\u00edduos em diferentes fases da vida?<br>&gt;&gt; Como lidar com as diferentes gera\u00e7\u00f5es dentro de uma empresa?<br>&gt;&gt; Como apoiar os l\u00edderes a desenvolverem um novo papel na organiza\u00e7\u00e3o?<br>&gt;&gt; Os l\u00edderes est\u00e3o passando o seu know-how adiante? Est\u00e3o gerando sucessores diferentes deles?<br><br>Estas e outras perguntas s\u00e3o muito comuns no ambiente organizacional, e a palestra \u201cFases da Vida com um olhar para a carreira\u201d poder\u00e1 ajudar a entender alguns comportamentos t\u00edpicos de cada fase da vida, bem como as for\u00e7as arquet\u00edpicas que atuam a cada 7 anos, uma teoria da Antroposofia. Ao conhecer este conte\u00fado, voc\u00ea ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de fazer ajustes conscientes no pr\u00f3prio comportamento e da mesma forma, ter melhores intera\u00e7\u00f5es nas rela\u00e7\u00f5es.<br><br>&gt;&gt; Facilitadora: Laura Milano Bergallo<br> <br>Facilitadora em processos de desenvolvimento de grupos e l\u00edderes, que buscam atuar com mais consci\u00eancia e agir em processos de decis\u00f5es. Coach ontol\u00f3gico sist\u00eamico em forma\u00e7\u00e3o. Graduada em Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas (PUCRS) e MBA em Administra\u00e7\u00e3o de Empresas (UFRGS). Multiplicadora do Programa Germinar que tem como base a Antroposofia. Desenvolveu carreira executiva por 17 anos na \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o e marketing, coordenando e gerenciando projetos e equipes. Formada pelo Programa de Aprofundamento em Antroposofia ministrado pela Lumo e Instituto EcoSocial, em S\u00e3o Paulo. Possui tamb\u00e9m como objetos de estudo as teorias da Sociocracia 3.0, Ambientes de Di\u00e1logos e Conversas Dif\u00edceis. <br><br>24 de abril <br>18h45 \u00e0s 22h15 <br>na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a><br><br>R$ 260,00 at\u00e9 25/03. <br>R$ 350,00 at\u00e9 23/04 (enquanto houver vagas).<br><br>&gt;&gt; Parte da renda ser\u00e1 destinada ao <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ProgramaGerminar/\">Programa Germinar</a>.<br><br>Vagas limitadas (30 participantes).<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es abertas!<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a> &lt;falecomaale@faleconsultoras.com.br&gt;<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br>FALE Consultoras<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.faleconsultoras.com.br%2F&amp;h=AT1JNGMR34iNiSD6t_GXAJdIq-4NdXxnkbVK0t9j6_3_ZQgtcynHSBq9ypGATZ3ig2ZCCWzRBEMqU8BMWV3Cre-nvHQDveLAkThnW9Ak9eBuH2LXPFXLDyduVYWGtSuq-3Z4ia5SBpSz3js\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.faleconsultoras.com.br</a><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/620019535106568"},{"name": "Conversas de Comadres", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56140486_667024457048989_2816559726454636544_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=45a0d653a21a1ac191a7de5f573acebf&oe=5D05FB07", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 10:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Conversas de Comadres - Ressignificando o Sagrado Feminino.<br><br>Este convite est\u00e1 sendo constru\u00eddo por 12 m\u00e3os de mulheres que se dispuseram a chamar outras mulheres para conversar sobre assuntos que lhes anseiam. S\u00e3o inquieta\u00e7\u00f5es diversas que est\u00e3o no nosso dia a dia, mas que por vezes n\u00e3o encontramos um sistema de apoio que nos ou\u00e7a sem julgamento ou contribui\u00e7\u00f5es. N\u00e3o somos especialistas, n\u00e3o buscamos verdades absolutas e sim uma escuta ativa e que a conversa gere um resultado.<br><br><br><br>Com o intuito de propiciar este espa\u00e7o de fala e escuta a todas as mulheres que possuem inquieta\u00e7\u00f5es e necessidades, iremos nos reunir no dia 13/04/2019 \u00e0s 10h para termos nossa primeira roda de conversa em que o tema ser\u00e1 \u201cRessignificando o Sagrado Feminino\u201d. <br><br><br>Quem s\u00e3o as anfitri\u00e3s desta conversa? Um grupo de mulheres inquietas vivenciando as complexidades de ser mulher e leitoras do universo feminino com muitas perguntas. Na busca constante de autoconhecimento, encontraram-se em conversas significativas no Art of Hosting e formaram as Comadres.<br><br><br>Por que Comadres? O nome surgiu do livro Ciranda das Mulheres S\u00e1bias da Clarissa Pinkola Est\u00e9s. \u201cEm espanhol, esse termo significa algo semelhante a \u2018eu sou sua m\u00e3e e ao mesmo tempo voc\u00ea \u00e9 minha m\u00e3e\u2019. \u00c9 uma palavra usada para descrever a rela\u00e7\u00e3o \u00edntima entre mulheres que cuidam uma da outra, de uma forma na qual a alma est\u00e1 sempre inclu\u00edda; \u00e0s vezes ela \u00e9 o assunto da conversa, e \u00e0s vezes \u00e9 com ela diretamente que se fala\u201d. <br><br><br>Nosso prop\u00f3sito? Desmistificar e ressignificar os temas do feminismo, feminino e sagrado feminino, proporcionando um espa\u00e7o acolhedor de conversas, trocas, conex\u00f5es e aprendizados, impactando vidas atrav\u00e9s da conscientiza\u00e7\u00e3o, a\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas e expans\u00e3o de novas ideias.<br><br><br><br>Te esperamos dia 13/4 (s\u00e1bado) para nossa conversa entre Comadres!<br><br>Informa\u00e7\u00f5es com F\u00e2nny 51-99509-7559</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/320995848442821", "organizers": ["Simplify POA"]},{"name": "Conversa sobre a arte de anfitriar conversas significativas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55627803_667646200320148_9109147136804519936_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7b4356f27f21bd1e59bd4a7628cf05f5&oe=5D4C1E7B", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 05:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>A arte de anfitriar conversas significativas  e colher resultados que importam - Art of Hosting - \u00e9 uma comunidade internacional de praticantes exercitando novas maneiras de conviver, cooperar e inspirar.<br><br>No in\u00edcio de maio acontece o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/events/1763413537091866/\">Art of Hosting Protagonistas (AoH)</a>. Antes disso, estaremos reunidos para conversar sobre como ser\u00e1 o encontro imersivo, sobre a comunidade, sobre os p\u00fablicos a quem se destina e seus objetivos, sobre metodologias e muito mais! <br><br>&gt;&gt; Este convite \u00e9 para quem j\u00e1 est\u00e1 curioso ou muito a fim de participar, mas ainda tem algumas d\u00favidas. <br><br>&gt;&gt; Tamb\u00e9m para os praticantes que j\u00e1 participaram de encontros anteriores e que desejam compartilhar suas experi\u00eancias.<br><br>Ser\u00e1 no dia 11 de abril, quinta-feira, na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a><br><br>Das 17h \u00e0s 21h &gt; uma experi\u00eancia diferente: venha quando puder. Atrasados s\u00e3o bem-vindos. E quem vai embora antes, tudo bem! <br><br>O time de antitri\u00f5es do AOH Protagonistas estar\u00e1 l\u00e1 durante todo o per\u00edodo recebendo quem chega para a conversa, com um hor\u00e1rio ampliado para contemplar as diferentes necessidades.<br><br>Encontro gratuito \u2665 <br><br>Para que possamos preparar e dimensionar a melhor experi\u00eancia, pedimos que confirmem sua participa\u00e7\u00e3o por aqui.<br><br>D\u00favidas:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a> &lt;falecomaale@faleconsultoras.com.br&gt; ou (51) 99121 0447.<br></span>", "categories": ["Networking", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2686954454653208"},{"name": "Conversas Macarenando: O que \u00e9 (a) dan\u00e7a?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55244499_2231601510231623_2278781369469370368_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e6ecb90a7fb9c02008135ff68202c080&oe=5D3CDDB5", "address": "Rua Sarmento Leite, 1086, 90050170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 04:30:00"], "place": "Locals Only CB", "organizers": ["Macarenando Dance Concept"], "organizers_fallback_a": ["Locals Only CB"], "description": "<span>\u27a1\ufe0f CONVERSAS MACARENANDO \u00e9 um talk about, um bate-papo, uma roda de conversa promovida pela Macarenando Dance Concept e composta por toda e qualquer pessoa interessada em conversar sobre DAN\u00c7A e assuntos que dela partem ou que nela chegam. Arte, cultura, corpo, pol\u00edtica, contemporaneidade, criatividade, celebridade, ativismo, feminismo, racismo, machismo, homofobia, gordofobia, coreografia, autoria, economia, padaria, whatever: vamos falar sobre dan\u00e7a.<br><br>\u27a1\ufe0f O objetivo \u00e9 simples: a rede, o networking, a conversa, o bate-papo e a troca entre todos os interessados, sem hierarquia e formalidade, mas n\u00e3o dispensando o comprometimento e a sensibilidade necess\u00e1rios para um di\u00e1logo construtivo.<br><br>\u27a1\ufe0f Ser\u00e3o realizadas oito CONVERSAS em 2019, em locais diferentes (a confirmar a cada evento). Cada edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 uma pauta de largada e contar\u00e1 com uma pessoa para organizar a din\u00e2mica e o fluxo do bate-papo.<br><br>[CONVERSAS MACARENANDO: 13/ABR]<br>\ud83d\udc49 Pauta de largada: O QUE \u00c9 (A) DAN\u00c7A?<br>A pauta de largada da primeira edi\u00e7\u00e3o das CONVERSAS MACARENANDO prop\u00f5e uma reflex\u00e3o a partir de um questionamento simples, fundamental e complexo. A pergunta pode parecer banal e esvaziada de sentido no momento atual. E \u00e9 justamente a apar\u00eancia do vazio em torno do assunto e do campo que revela a urg\u00eancia de discuss\u00e3o em uma sociedade cada vez mais diversa e canibal.<br><br>\ud83d\udc49 Hor\u00e1rio 1: 16h30-17h (tempo para chegada, abra\u00e7os, beijos, bebidinhas e \u201ckkk consciente\u201d)<br>\ud83d\udc49 Hor\u00e1rio 2: 17h-19h (talk about)<br>\ud83d\udc49 Local: Locals Only CB (Sarmento Leite, 1086)<br>\ud83d\udc49 Entrada no local sujeita \u00e0 lota\u00e7\u00e3o do estabelecimento<br>\ud83d\udc49 Sugere-se a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel, destinado \u00e0 Casa do Artista RS<br><br>ENTRADA GRATUITA</span>", "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1662363833866190"},{"name": "ELAS | \u00c1lvaro Moreyra", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54432347_647581082379727_8600376726943432704_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e8020faeee7c346ae2907cc81fb4fa5e&oe=5D03AB3C", "address": "Av. Erico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura", "organizers": ["N\u00f3s Cia. de Teatro", "Coordena\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas", "Caf\u00e9 Sala Precisa", "Eco L\u00f3gica", "DCE UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura"], "description": "<span>ELAS evocam suas ancestrais, arqu\u00e9tipos e signos como se fosse um sonho. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Kacau-Soares/100005219985819\">Kacau Soares</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lkleemann\">Leticia Kleemann</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/paula.cardoso.7902\">Paula Cardoso</a>, <span>Raquel Tessari</span> e <span>Val Barcellos</span> se identificam, se distinguem e se reconhecem em imagens refletidas. Com cita\u00e7\u00f5es de <span>Fernanda Bastos</span>, a dramaturgia foi criada por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/everson.silva.1213\">Everson Silva</a> a partir dos repert\u00f3rios e desassossegos das atrizes. A cada noite a abertura do espet\u00e1culo \u00e9 realizada por uma artista local convidada.<br><br>05.04 \u2013 Mulheragem (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/aciadramatica/\">A Cia Dram\u00e1tica</a>) <br>06.04 - <span>Fernanda Bastos</span> <br>07.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fernanda.walther\">Fernanda Poletto</a><br>12.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alexsandra.amaral.7\">Alexsandra Amaral</a><br>13.04 - <span>Atena Beauvoir</span><br>14.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/deniseflamenco\">Denise Ribeiro</a><br>19.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/leticia.bottari\">Let\u00edcia Bottari</a><br>20.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alessaforte\">Alessandra Forte</a><br>21.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Nury-Salazar/100009132051058\">Nury Salazar</a> -Teresinhas (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/memeestacao/\">MEME Esta\u00e7\u00e3o Cultural</a>)<br>26.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/dedy.ricardo.56\">Dedy Ricardo</a><br>27.04 - <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/raquel.leao.39\">Raquel Le\u00e3o</a> <br>28.04 - <span>Mayura Matos</span><br><br>De 5 a 28 de abril, de sexta a domingo, \u00e0s 20h.<br>na Sala \u00c1lvaro Moreyra (Av. \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307).<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2F8AQh2jco5wL2&amp;h=AT0O98ySS_x76el2kn2P0u8EQAJC0MW5xq5g0NiVLZGa2W24Owq32VlFpumag1SMplRoJjQZ2UJ-vXPV7QTmFtLdLyY9JfnQnBgnSa8mfk15cv0C-ptpVGAtma-WYYVgCnEYMLpEQEcHRuY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/8AQh2jco5wL2</a> ]]<br>Teatro | 14 anos | 50min<br><br>PONTOS DE VENDA:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/entreatospoa/\">EntreAtos</a> (Online)<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.entreatosdivulga.com.br%2Felas&amp;h=AT0X-uGFkGP-HOVOP9Fn3s86wor4zWHezu7j2WGCQr2R02Qr65LHL0Ydw6kx9e1yneojTdv_V1UoNgUfay9Ln2HsIswokOjnmQBSzv2fPf_q5gLfylgQciH-rU9ANbTY1eAaysHxUCZ5wWI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.entreatosdivulga.com.br/elas</a> ]]<br>Somente cart\u00e3o.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/memeestacao/\">MEME Esta\u00e7\u00e3o Cultural</a> (Lopo Gon\u00e7alves, 176)<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2FGtLnuF7Rsgq&amp;h=AT3p5_ZAOmuiC1bR-cyVc3mfP9y-iT0ZXGYIpWsc9-MrPl-M0JooSLMRJef3wcmXibTAcpxvMI3I2_9ixADmYJI5YwfQ1BmvdoG0h6bnFyDJwkz8t2nvWBCUzgjhqujXPY_I3OGegl9TPj0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/GtLnuF7Rsgq</a> ]]<br>Segunda a Sexta | 9h \u00e0s 22h <br>Fone: 3019-2595<br>Somente dinheiro.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/livraria.bamboletras/\">Livraria Bamboletras</a> (Gen. Lima e Silva, 776 - Loja 3) <br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2Fu5EFGAHzEy22&amp;h=AT2v9KyTyqshw7lLsQ5D3jx-E2b7y-1778BnTRU9fRDGbsIzSCUqPTISdPcN70MgN0Id-zw0bdUwCs5NJBEykalhFMbPSs9DJ4mm9zAsMK76VLBPMT5OjUK9E3rm6v634LnuddaZCopA9hI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/u5EFGAHzEy22</a> ]]<br>Segunda a S\u00e1bado | 10h \u00e0s 22h | Domingo | 15h \u00e0s 22h<br>Fone: 3221-8764<br>Somente dinheiro.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cafesalaprecisa/\">Caf\u00e9 Sala Precisa</a> (Rua Joaquim Nabuco, 197)<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2F3vwvmUjY7RC2&amp;h=AT0zzLs6n6GpEKK31gG-W22JBOm_lQwS7RLgAmMlZHP9m4iCEAYaYclC9M_0mt7ozW0R4ZxHYF6So_cPuF2GHRt9fpKcaxE5xmSl6WA6sqEmtFyT_1rUN8Senv2BFJa2gpEcPMD7FV7tcg0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/3vwvmUjY7RC2</a> ]]<br>Ter\u00e7a a S\u00e1bado | 14h \u00e0s 21h<br>Somente dinheiro.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fraldadepanoecologica/\">Eco L\u00f3gica</a> (Rua Irm\u00e3o Jose Ot\u00e3o, 309)<br>[[ <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2Fmaps%2FEwYEqaDHx2G2&amp;h=AT2zh6dGWY9NGJ7E6PjnmT51Y8mhwA30ibiO0avdQki0bYEDfFSY02To1a74ICzpUWyc7Ama4KfemlE2zMVvnBrptRfhAfPV7BY36MV8T3Ds395dKjhPHZaNbYvScdJ9Lh4bhWKQnju2Vuo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/maps/EwYEqaDHx2G2</a> ]]<br>Segunda a Sexta | 10h \u00e0s 19h<br>Somente dihneiro.<br><br>INGRESSOS*:<br>R$ 20,00 (meia entrada para pessoas com mais de 60 anos, estudantes, professoras e professores, pessoas com defici\u00eancia e acompanhante, classe art\u00edstica, municip\u00e1rias e municip\u00e1rios e acompanhante).<br>R$ 40 (inteira)<br>*valores sujeitos \u00e0 incid\u00eancia de taxas, de acordo com o ponto de venda.<br><br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Everson Silva.<br>Produ\u00e7\u00e3o: <span>Pedro Dos Santos</span>.<br>Atua\u00e7\u00e3o: Kacau Soares, Leticia Kleemann, Paula Cardoso, Raquel Tessari e Val Barcellos.<br>Dramaturgia: Everson Silva, a partir do material criado coletivamente, com cita\u00e7\u00f5es de \u201cDesta Cor\u201d de <span>Fernanda Bastos</span>.<br>Trilha Sonora: Composi\u00e7\u00e3o original de Maninho Melo (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/maninhomelo\">Jeff Mou</a>). M\u00fasicos: Maninho Melo, Leandro Alves e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/edu.coelhoeducs\">Edu Coelho Educs</a>. T\u00e9cnico de Grava\u00e7\u00e3o e Mixagem de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/leandro.mesquitaalves\">Leandro Alves</a>. Gravado em Canoas (2018), na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/LeaProducoesmusicais/\">L&amp;A Produ\u00e7\u00f5es Musicais</a>.<br>Cenografia: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jony.pereira.9\">Jony Pereira</a>.<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/veridiana.matias\">Veridiana Mendes</a>.<br>Figurino: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Studio-L%C3%AA-Brochier/158231041304847\">Studio L\u00ea Brochier</a>.<br>Maquiagem: Cria\u00e7\u00e3o Coletiva.<br>Fotografia: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jeanpierre.kruze\">Jean Pierre Kruze</a>.<br>Arte: <span>Amanda Hamerm\u00fcller</span>.<br>Assessoria de Imprensa: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/silviaabreu.comunica\">Silvia Mara Abreu</a>.<br>M\u00eddias Digitais: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/thayse.uchoa\">Thayse Uchoa</a> e <span>Amanda Hamerm\u00fcller</span>.<br>Produtor Executivo (financeiro): <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/everson.silva.1213\">Everson Silva</a>.<br>Assistentes de Produ\u00e7\u00e3o: <span>Val Barcellos</span> (programa\u00e7\u00e3o) e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bolivardandrea\">Bol\u00edvar D'Andrea</a> (receptivo).<br>Apoio:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alfajoresodara/\">Alfajores Odara</a>, Jogo do Desconto, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/GraficaGcolor/\">Gr\u00e1fica Gcolor</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/tvepublicars/\">TVE RS</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fmcultura107.7/\">FM Cultura - 107.7</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/abissaltv/\">Abissal</a>.<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/nos.ciadeteatro/\">N\u00f3s Cia. de Teatro</a>.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatro\">#teatro</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/elas\">#ELAS</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/nossomostodaselas\">#NosSomosTodasElas</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/nosciadeteatro\">#nosciadeteatro</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/portoalegre\">#portoalegre</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cultura\">#cultura</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/move\">#MOVE</a> </span>", "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Performing arts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/412768242624285"},{"name": "Adolescer na Amrigs em abril", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55835933_1725924337553464_4667262538755342336_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dddef1e3b6c6608345368449912e8793&oe=5D4D0930", "address": "Av. Ipiranga, 5311, 90610-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 06:00:00"], "place": "Teatro AMRIGS", "organizers": ["Adolescer"], "organizers_fallback_a": ["Teatro AMRIGS"], "description": "<span>Em abril tem ADOLESCER novamente, cheio de novidades!<br>Novas cenas, novo elenco, novas trilhas, novo professor da ma\u00e7\u00e3. Tem Random Play Dance, onde em uma determinada cena do espet\u00e1culo voc\u00ea pode subir no placo e dan\u00e7ar KPOP com o elenco do Adolescer.<br>T\u00e1 curioso? Ent\u00e3o pega a galera e vem!</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/368379057222920"},{"name": "Leituras de Sueli Carneiro: ideias em movimento", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55575586_1998669663775721_1090326582515466240_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b859b67d162016a465accecb6dca9d78&oe=5D0552E0", "address": "Av Paulo Gama, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 19:00:00", "2019-04-17 19:00:00", "2019-04-26 19:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Wednesday, April 17, 2019", "Friday, April 26, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS", "organizers": ["DEDS - UFRGS", "FestiPoa Liter\u00e1ria", "Atinuk\u00e9"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"], "description": "<span>Leituras de Sueli Carneiro: ideias em movimento<br><br>\u00c9 um curso de extens\u00e3o que ser\u00e1 realizado em quatro encontros, com a leitura e discuss\u00e3o do pensamento de Sueli Carneiro, ativista e escritora homenageada neste ano na Festipoa.  Nos encontros, ser\u00e3o  discutidos textos que abordam temas como  racismo na educa\u00e7\u00e3o e nas m\u00eddias; ancestralidade, religi\u00f5es de matriz afro, ensino e estado laico;  movimento negro; lutas sociais e produ\u00e7\u00e3o de conhecimento. <br>O curso \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Social - DEDS, em parceria com a Festipoa Liter\u00e1ria e o Atinuk\u00e9 - Grupo de Estudos sobre o Pensamento de Mulheres Negras. <br>A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, aberta \u00e0 comunidade em geral, e pode ser feita at\u00e9 07 de abril, atrav\u00e9s do link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fforms.gle%2Fn7J4mdZoExPGvyiP8&amp;h=AT1xM3flsQinm7URD9vJG98tq6diSu7JYKdzAQT9SQO2sJ4PuC114mnYNSq7NN-oOpSpgUYjc2pn1iAiTBIQGtuhjcE48jY7uj2uVHj49OHravvGi5KSA_wKcdO44AwCCnSApTeX_rFrQoM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://forms.gle/n7J4mdZoExPGvyiP8</a><br><br>Datas: 11, 17, 26 e 30/04*<br>Hora: 19h \u00e0s 21h<br>Local: Sala II do Sal\u00e3o de Atos da UFRGS (Av. Paulo Gama, 110, bairro Farroupilha) <br><br>*O encontro do dia 30/04 est\u00e1 sujeito \u00e0 altera\u00e7\u00e3o de data, entre 29/04 e 07/05. Contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de Sueli Carneiro, nesse dia.<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br><br>*11/04 (quinta-feira)<br>19h \u2013  Apresenta\u00e7\u00e3o do curso<br>            Racismo na educa\u00e7\u00e3o e nas m\u00eddias; imagens estigmatizadoras e estere\u00f3tipos<br>            Texto base: \"Movimento negro no Brasil: novos e velhos desafios\"<br>            Textos complementares: \"\u2019Terra Nostra' s\u00f3 para italianos\", \"Ideologia tortuosa\" e   \"Racismo, religi\u00e3o e crime\" <br><br>20h \u2013  Ancestralidade, religi\u00f5es de matriz afro, ensino e estado laico<br>            Texto base: \"O Poder Feminino no Culto aos Orix\u00e1s\", Sueli Carneiro e Cristiane Cury<br>            Textos complementares: \"Racismo, religi\u00e3o e crime\" e \"Estado laico, feminismo e ensino religioso em escolas p\u00fablicas\"<br><br><br>*17/04 (quarta-feira)<br>19h \u2013 Movimento de mulheres negras no Brasil e novas agendas feministas<br>           Texto base: \"Mulheres em movimento\"<br>           Outro texto sugerido: \"Mulheres negras e poder: um ensaio sobre a aus\u00eancia\"<br><br>20h \u2013 Conquistas e desafios do movimento negro<br>           Texto base: \"A quest\u00e3o dos direitos humanos e o combate \u00e0s desigualdades: discrimina\u00e7\u00e3o e viol\u00eancia\"<br>           Textos complementares: \"Viva a Constitui\u00e7\u00e3o - Cidad\u00e3\", \"Pelo direito de ser\", \"Viveremos!\", \"Em leg\u00edtima defesa\"<br><br><br>*26/04  (sexta-feira)<br><br>19h \u2013 Lutas sociais e produ\u00e7\u00e3o de conhecimento<br>           Textos base: Cap\u00edtulo 3 \u2013 Do Epistemic\u00eddio (p. 96-124) e Cap\u00edtulo 10 \u2013 Educa\u00e7\u00e3o e o cuidado de si (p. 302-322), da Tese de doutorado \u201cA constru\u00e7\u00e3o do outro como n\u00e3o-ser como fundamento do ser\u201d      <br>            Texto complementar: \u201cG\u00eanero, Ra\u00e7a e Ascen\u00e7\u00e3o Social\u201d<br><br><br>*30/04 (ter\u00e7a-feira) <br>OBS: Data pode ser alterada para outro dia da semana do 29/04 ao 07/05.<br>19h \u2013 Di\u00e1logo com Sueli Carneiro \u2013 Reverberando as ideias em movimento (com a presen\u00e7a de Sueli Carneiro)<br><br>MINISTRANTES:<br><br>- Fernanda Bastos, Jornalista e Md. Comunica\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o (UFRGS)<br>- Fernanda Oliveira, Dra. em Hist\u00f3ria (UFRGS), Professora na UFPel<br>- Janine Cunha Nina Fola, Md. Sociologia (UFRGS)<br>- Suelen Aires Gon\u00e7alves, Dd Sociologia (UFRGS)<br>- Sueli Carneiro, Dra. em Filosofia (USP), Coordenadora Executiva do Geled\u00e9s Instituto da Mulher Negra<br><br>OBS: para recebimento de certificado de extens\u00e3o, \u00e9 necess\u00e1rio 75% de presen\u00e7a.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1018215215042597"},{"name": "V\u00eanus de Narciso", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/p526x296/55669533_10205821090723466_3227989770613293056_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a54ab0f9468c2c94e98a687875e98ced&oe=5D03B9D1", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 08:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>Von Teese Bar e Narciso exibem<br><br>V\u00caNUS D\u03a3 NARCISO<br>Cerim\u00f4nia de Inicia\u00e7\u00e3o<br><br>V\u00eanus de Narciso \u00e9 uma \ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc8e\ud835\udc82\u0301\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8e \ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc87\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc94 multisensoriais que exaltam o del\u00edrio da fantasia lasciva. Inspirada nos eventos The Black Key, The Illuminati Ball e Velour Noire.<br><br>DR\u03a3SS COD\u03a3<br>Category is Illuminati Maskara Eleganza Extravaganza! Os participantes est\u00e3o convidados a se vestirem de maneira formal e criativa. \ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc97\ud835\udc86 \ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc82 \ud835\udc8e\ud835\udc82\u0301\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82! Mas tamb\u00e9m estaremos oferecendo um n\u00famero limitado de m\u00e1scaras na entrada. S\u00f3 ser\u00e1 permitida a entrada \ud835\udc6a\ud835\udc76\ud835\udc74 \ud835\udc74\ud835\udc68\u0301\ud835\udc7a\ud835\udc6a\ud835\udc68\ud835\udc79\ud835\udc68. <br><br>O JOGO<br>Ao mergulhar na noite, todos estar\u00e3o automaticamente sujeitos a participarem de um jogo. Participantes ser\u00e3o escolhidos aleatoriamente para envolver-se com o jogo. \ud835\udc68\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8e \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc94!<br><br>APR\u03a3S\u03a3NTA\u00c7\u00d5\u03a3S<br>\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86 (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bruno.likes.52\">Bruno Likes</a>)<br>\uff2e\uff41\uff52\uff43\uff49\uff53\uff4f(<span>Kyna\u00ea Primon</span>)<br>______________________________________________________<br><br>S\u00e1bado, 27 de abril 2019<br>\u00c0s 20h30<br>Couvert R$15 em dinheiro ou R$20 no cart\u00e3o<br>Reservas pelo contato@vonteese.com ou inbox</span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/789134584775327", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Malone Morre ::::: 2\u00b0 Temporada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56575922_2424424757590552_5706985236768751616_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8945f54b5965c04124ac6d1e63e34d9a&oe=5D4A0BF9", "address": "Rua Santa Terezinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 08:00:00"], "place": "Usina das Artes", "organizers": ["Levanta FavelA.", "LevantaFavelA."], "organizers_fallback_a": ["Usina das Artes"], "description": "<span>MAS PARA QUE SERVE TUDO ISSO? <br><br>A Cambada de Teatro em A\u00e7\u00e3o Direta Levanta FavelA com vida... para a segunda temporada do Espet\u00e1culo de viv\u00eancia MALONE MORRE, livremente inspirado em texto hom\u00f4nimo de Samuel Beckett.<br><br><br> <br>\"Todos n\u00f3s nascemos loucos. Alguns permanecem\"<br><br>A loucura, os limites humanos, a falta de esperan\u00e7a e de sentido, a morte iminente, a decad\u00eancia da burguesia em um mundo vazio de raz\u00e3o de ser amea\u00e7ado por bombas at\u00f4micas, a guerra contra os nazistas, o fim do poder europeu e a hecatombe nuclear.<br><br>Qual a origem da loucura?<br><br>\"Finalmente serei natural, sofrerei mais, ou menos, sem tentar tirar conclus\u00f5es, prestarei menos aten\u00e7\u00e3o em mim, n\u00e3o mais serei quente nem frio, serei morno, morrerei morno, sem entusiasmo. N\u00e3o vou ficar me olhando morrer, isso estragaria tudo. Por acaso fiquei me olhando viver? Me queixei alguma vez? Ent\u00e3o para que me alegrar agora? Estou contente, n\u00e3o h\u00e1 outro jeito, mas n\u00e3o a ponto de bater palmas. Sempre vivi contente, sabendo que seria reembolsado\" Samuel Beckett. <br><br><br><br>Temporada: 6, 13, e 27 de Abril sempre \u00e0s 20h.<br>Local: KZA TEREZINHA (Santa Terezinha 711 - Bairro Santana)<br>Refer\u00eancia: Atr\u00e1s do planet\u00e1rio<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br><br>INGRESSOS: <br><br>Bilheteria do local a partir das 19h.<br><br>MEIA-ENTRADA: R$20 (estudantes, idosos, classe art\u00edstica e movimentos sociais)<br><br>INTEIRA: R$ 40  <br><br><br>Ou  Antecipado via imbox na p\u00e1gina do grupo. <br><br>Ficha t\u00e9cnica: <br> <br>Roteiro, encena\u00e7\u00e3o, cenografia, figurinos, adere\u00e7os, m\u00fasica original, pesquisa e divulga\u00e7\u00e3o: Cria\u00e7\u00e3o Coletiva<br><br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Ana Eberhardt<br>Assessoria te\u00f3rica: Ana Eberhardt<br>Atua\u00e7\u00e3o: Alana Sprada, Danielle Rosa, Douglas Falero, Erick Flores, P\u00e2mela Bratz e Sandro Marques. <br>Sonoplastia: Brenda Cruz, Ketelin Abbady, Luiz Lisboa e Rafael Gil.<br>Costura: Oficina de costura D'lu<br>Fotografia: Diego Quadros, Erick Peres e  Paola Pavezi.<br>V\u00eddeo: Raquel Basilone <br>Esculturas: N\u00fabia Quintana<br>Produ\u00e7\u00e3o: Levanta Favela Produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas Ltda. <br><br>O Espet\u00e1culo \u00e9 dedicado \u00e0 mem\u00f3ria do companheiro de luta Carlos Henrique. <br><br>Viva a rebeldiA..., viva a desobedi\u00eanciA... SE FERE NOSSA EXIST\u00caNCIA, SEREMOS RESIST\u00caNCIA... A CAMBADA VIVE!</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2311800212215807"},{"name": "SOBRE N\u00d3S", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51218495_776052489430912_6733385672079441920_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a1ecde09247464bcc15cbdc676cd9b40&oe=5D4D6FD5", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["SOBRE N\u00d3S"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>ESCOLHA A DATA E CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A!<br><br>SINOPSE:<br>Partindo dos textos de Tchekhov  a pe\u00e7a apresenta um paralelo dos cl\u00e1ssicos com a vida cotidiana. Os anseios sociais e pol\u00edticos atuais atravessam as figuras que buscam por algum lugar e terminam por encontrar a inexist\u00eancia dele, mantendo a poesia melanc\u00f3lica potente do autor. Como no Tetris, jogo criado nos anos 80 na R\u00fassia, a trama acontece atrav\u00e9s de um conjunto de fragmentos que se encaixam dando uma possibilidade contempor\u00e2nea de leitura sobre quais s\u00e3o as reais quest\u00f5es que te afetam hoje. Qual \u00e9 a \u201csua R\u00fassia\u201d?<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Temporada \u201cSOBRE N\u00d3S\u201d: De 5 a 28 de abril<br>Sextas, s\u00e1bado e domingos \u00e0s 20h<br>Teatro Carlos Carvalho \u2013 Casa de Cultura Mario Quintana<br><br>Ingressos de plateia VIP por R$ 50 e recompensas em financiamento coletivo atrav\u00e9s do link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FAjudaSobreNos&amp;h=AT0vrMtAK-wIvyCGfgdm_JGMUa0ZD9CCV2G-sI8DQqhtcLM19Glr7lYZBnAVvqCk4XSM9BdZqCcaMHWiosySxf5oYPA1rTyN5wyEPYg8Cu0QCbtIwa4zv2Si7FmKUAmyi5Lgu4TwoR5sPHU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/AjudaSobreNos</a><br> <br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Leo Maciel<br>Prepara\u00e7\u00e3o corporal/coreografia: Angela Spiazzi<br>Produ\u00e7\u00e3o: Jaques Machado<br>Design de luz: Ricardo Vivian<br>Operadora de som: Manu Goulart<br>Figurinos, Maquiagem e Cabelos: Valquiria Cardoso<br><br>Elenco: Aline Armani, Felipe Evangelista, Guilherme Fraga, Jaques Machado, Juliana Sixel, Lincoln Speziali, Natalia Lavratti e Ricardo Neme.<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 75 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos.<br></span>", "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308287106545395"},{"name": "Partilhando Viv\u00eancias", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/54206307_2630974063610443_7191411309626261504_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fc230c2de7ae15891e78399080a89c7a&oe=5D022804", "address": "Rua: Prot\u00e1sio Alves 6220, 91210-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 02:00:00"], "place": "Sesc Campestre", "organizers": ["ONG Parceiros Volunt\u00e1rios"], "organizers_fallback_a": ["Sesc Campestre"], "description": "<span>J\u00e1 pensou o que te move a praticar o voluntariado?<br>Juntos constru\u00edmos uma sociedade mais justa e solid\u00e1ria. E, para isso,  compartilhar as nossas hist\u00f3rias tamb\u00e9m pode ser uma forma de engajar mais pessoas neste  prop\u00f3sito comum: fazer o bem!<br>PARTILHANDO VIV\u00caNCIAS \u00e9 esta oportunidade!<br>Voc\u00ea, que j\u00e1 \u00e9 um volunt\u00e1rio ou que quer conhecer um pouco mais sobre esta pr\u00e1tica, venha participar deste encontro com outras pessoas que desejam transformar a nossa realidade e impactar positivamente nas comunidades! <br>Quando? 25 de abril - das 14h \u00e0s 17 horas.<br>Onde? Na Sede do Sesc Prot\u00e1sio Alves (antigo Sesc Campestre) localizado na Avenida Prot\u00e1sio Alves, 6220 - Jardim Itu-Sabar\u00e1, Porto Alegre \u2013 RS.<br>\u00c9 necess\u00e1rio inscrever-se? Sim! A sua inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria, pois o local do encontro necessita da lista de presen\u00e7a dos participantes para permitirem a sua entrada . Em breve, link para inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>Posso convidar outras pessoas? Claro! Convide os seus amigos! Quem sabe voc\u00ea organiza uma carona solid\u00e1ria? O estacionamento do SESC \u00e9 gratuito para os participantes do Partilhando Viv\u00eancias.<br>E n\u00e3o esque\u00e7a do lanche para compartilhar, pois teremos um Piquenique!<br>Se cada um de n\u00f3s fizermos a nossa parte, transformamos a nossa sociedade!<br><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2382370021993327"},{"name": "Workshop de Zouk + Hip Hop: Fundamentos do Hip Hop no Zouk", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/52592462_2226874670972759_5609425600100958208_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3542ce627744bd4f88b0ee30079ff700&oe=5D037F5A", "address": "Av. Prot\u00e1sio Alves, n\u00ba 3528, 90410007 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 03:00:00"], "place": "Naira Anthunes Centro de Dan\u00e7as", "organizers_fallback_a": ["Naira Anthunes Centro de Dan\u00e7as"], "description": "<span>Dan\u00e7ar Zouk \u00e9 uma paix\u00e3o que alcan\u00e7a cada vez mais adeptos no Brasil e no mundo.<br><br>Por\u00e9m, com os diversos estilos de m\u00fasica nosso corpo parece n\u00e3o acompanhar o que desejamos expressar durante a dan\u00e7a<br><br>Se este \u00e9 o seu caso, lhe apresentamos o Workshop de Hip Hop aplicado ao Zouk: Zouk + Hip Hop. <br><br>Um Workshop montado para te ajudar a expressar com o seu corpo, o que voc\u00ea sente durante a dan\u00e7a. <br><br>Se interessou? Inscreva-se!<br>WhatsApp: 51 9 9229-6891<br>Email: naira@dancacomigo.com.br<br>Ou chama Inbox.<br><br>Publico-alvo: Intermedi\u00e1rio / Avan\u00e7ado.<br><br>Investimento:<br>Workshop + Pr\u00e1tica <br>R$ 75,00 em Dinheiro <br>R$ 85,00 no cart\u00e3o<br><br>Somente a Pr\u00e1tica:<br>R$ 10,00 <br><br>Programa\u00e7\u00e3o: <br>15h as 17h30: Aulas com Tales Sequeira<br>17h30 as 18h: Coffee Break<br>18h: Pr\u00e1tica de Dan\u00e7a<br><br>Local:<br>Naira Anthunes Centro de Dan\u00e7as<br>Av Prot\u00e1sio Alves, 3528 - Porto Alegre - RS</span>", "categories": ["Art", "Hip hop dance", "Ballroom dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2197576516931223", "organizers": ["Naira Anthunes Centro de Dan\u00e7as"]},{"name": "User e M\u00f4nica - Gente Esquisita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53865571_1622814884529937_6740173322429923328_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dd67b55c546d6ac5566a1b443dbef1f8&oe=5D3686DB", "address": "Rua General Jo\u00e3o Telles 508 - Bom Fim, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 08:00:00"], "place": "Hebraica-RS", "organizers_fallback_a": ["Hebraica-RS"], "description": "<span>Trazida do vinil para os palcos, EDUARDO e M\u00d4NICA - Gente Esquisita mostra a vida de uma juventude rom\u00e2ntica e aventureira. Enquanto os protagonistas vivem sua hist\u00f3ria de amor consagrada nos vinis, seus amigos divertem o p\u00fablico com carisma e bom humor.  <br>Brincando com o tempo e o espa\u00e7o, a trama leva os expectadores de volta aos anos 80 e mostra aspectos caracter\u00edsticos da \u00e9poca. Na busca por aproximar o p\u00fablico dessa d\u00e9cada marcante, o espet\u00e1culo identifica os mais velhos, diverte os mais jovens e encanta o p\u00fablico em geral.<br><br>\u2022Dire\u00e7\u00e3o: Gustavo Toledo;<br>\u2022Assistente de dire\u00e7\u00e3o: Franco Mendes;<br>\u2022Elenco: Lara Vitoria, Patrick Timotheo, Duda Rhoden e Gustavo Toledo;<br><br>\u2022Onde? <br>Teatro Hebraica, localizado na rua <br>Gen. Jo\u00e3o Telles, 508, bairro Bom Fim, Porto Alegre. Estacionamento no local.<br><br>\u2022Quando? <br>S\u00e1bado, dia 06 de abril, \u00e0s 20h. O Teatro Hebraica estar\u00e1 aberto a partir das 19h.<br><br>\u2022Quanto?<br>Ingressos: R$10,00 (pre\u00e7o \u00fanico), \u00e0 venda com elenco, com possibilidade de bilheteria no local. Crian\u00e7as at\u00e9 5 anos n\u00e3o pagam.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/401953543900472", "organizers": ["Hebraica-RS"]},{"name": "Grupo de Pr\u00e1ticas em Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/55771714_434556933753067_6910704251593293824_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cf256180d2f2c3fe53246000479f9f30&oe=5D404CE3", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 326, 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 14:30:00", "2019-04-27 14:30:00", "2019-05-18 14:30:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Saturday, April 27, 2019", "Saturday, May 18, 2019"], "times": [" 2:30 PM", " 2:30 PM", " 2:30 PM"], "place": "Rom\u00e3 da Terra", "organizers": ["Psic\u00f3loga Kellin Mello"], "organizers_fallback_a": ["Rom\u00e3 da Terra"], "description": "<span>A Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta (CNV) tem como proposta a reformula\u00e7\u00e3o da linguagem que utiliza alguns paradigmas sociais (domina\u00e7\u00e3o, culpa e puni\u00e7\u00e3o) para a constru\u00e7\u00e3o de seu vocabul\u00e1rio. Por estarmos inseridos numa sociedade que possui esses padr\u00f5es de funcionamento, somos atingidos (uns mais outros menos) pela viol\u00eancia invis\u00edvel que permeia nossas rela\u00e7\u00f5es mesmo sem estarmos conscientes dela. Ao escutarmos o termo \u201cComunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta\u201d, pode existir algum tipo de resist\u00eancia interna, \u201ceu n\u00e3o sou violento, procuro sempre manter a calma, n\u00e3o agrido, evito conflitos\u201d. Temos a representa\u00e7\u00e3o de que xingamentos declarados, agress\u00e3o f\u00edsica ou tom de voz alterado s\u00e3o exemplos de viol\u00eancia. Entretanto, na CNV descobrimos que aquilo que coloca os outros ou \u00e0 si mesmo na culpa e/ou na vergonha \u00e9 um ato de viol\u00eancia. <br> <br>Assim, antes de tudo, \u00e9 necess\u00e1rio lan\u00e7ar um novo olhar sobre o modo que nos relacionamos com o outro, com o mundo e tamb\u00e9m com n\u00f3s mesmos para que o processo seja iniciado.  Para compreendermos de forma sucinta: ao mudar o modo como olho para o mundo, modifico a maneira de me relacionar com as pessoas e como consequ\u00eancia, come\u00e7o a utilizar uma comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o-violenta. <br><br>Nos grupos trabalha-se o tema da Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, visto sob o enfoque te\u00f3rico e principalmente, pr\u00e1tico. Durante o grupo as pessoas ser\u00e3o estimuladas a aperfei\u00e7oar habilidades propostas pelo psic\u00f3logo Marshall Rosenberg, autor da abordagem:<br>1)\tFazer distin\u00e7\u00e3o entre observa\u00e7\u00e3o de fatos e avalia\u00e7\u00e3o ou julgamentos destes;<br>2)\tReconhecer os pr\u00f3prios sentimentos assim como identificar e acolher os sentimentos do outro por meio da empatia;<br>3)\tIdentificar necessidades pessoais e as necessidades do outro;<br>4)\tFormular pedidos positivos e pr\u00e1ticos, para o atendimento de suas necessidades, fazendo a distin\u00e7\u00e3o entre pedidos e exig\u00eancias.<br><br>A pr\u00e1tica \u00e9 uma jornada para o desenvolvimento pessoal que promove a compet\u00eancia relacional e a resili\u00eancia emocional necess\u00e1rias para transformar conflito em conex\u00e3o e sustentar parcerias fortes e flex\u00edveis. Ela nos chama a experimentar novas possibilidades de comunica\u00e7\u00e3o eficaz, apoiada na compaix\u00e3o pessoal, autoresponsabilidade sobre as pr\u00f3prias emo\u00e7\u00f5es, estimulando sua emers\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o.<br><br>GRUPO PARA PRATICAR<br>Grupo aberto a todas as pessoas interessadas em aprimorar sua habilidade de conviver de forma aut\u00eantica atrav\u00e9s do estudo, pesquisa e pr\u00e1tica da CNV. Busca o aprimoramento do nosso compromisso em conviver de formas alinhadas com nossos valores co-criando com cada a\u00e7\u00e3o, o mundo em que queremos viver.<br><br>SUSTENTA\u00c7\u00c3O DO GRUPO<br>Corresponsabiliza\u00e7\u00e3o Financeira<br>Ao final do grupo, ser\u00e3o compartilhados os custos envolvidos para que o mesmo aconte\u00e7a. Em seguida, abriremos um mecanismo de livre contribui\u00e7\u00e3o, para quem quiser. O valor total recebido ser\u00e1 compartilhado com o local onde o grupo estar\u00e1 sendo realizado. Cada pessoa envolvida na organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o do grupo partilhar\u00e1 a import\u00e2ncia seguindo suas necessidades atuais.<br><br>FACILITADORA: Kellin Mello<br>Psic\u00f3loga, trabalha com psicoterapia individual e grupos terap\u00eauticos. Facilita grupos de estudo, pesquisa e pr\u00e1tica de Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta. Formada em Acompanhante Terap\u00eautico. Desenvolveu monografia sobre a Compreens\u00e3o Emp\u00e1tica na Forma\u00e7\u00e3o do Psic\u00f3logo. Realiza palestras, oficinas e treinamentos em Porto Alegre e regi\u00e3o metropolitana com o tema da Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta. <br><br>Inscri\u00e7\u00f5es e Informa\u00e7\u00f5es: 51 9 9246 2893<br>kellinmello.psi@gmail.com</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/336354447017951"},{"name": "Workshop da Soma e forma\u00e7\u00e3o do novo grupo em PoA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56314595_260992631473621_5941447381198307328_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5b4c174f381fbafaf18e6053c005825a&oe=5D3B3913", "address": "S\u00e3o Manoel, 337 sala 09, 90620110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 03:00:00"], "place": "NAM - Yoga & Arte", "organizers_fallback_a": ["NAM - Yoga & Arte"], "description": "<span>INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 TERAPIA E PEDAGOGIA ANARQUISTA DO CORPO<br><br>O Workshop da Somaterapia representa uma apresenta\u00e7\u00e3o ampla e detalhada de como \u00e9 e funciona o processo terap\u00eautico. Ele ser\u00e1 composto por aulas te\u00f3ricas, debates e aplica\u00e7\u00e3o de alguns exerc\u00edcios corporais que fazem parte do processo da Soma. Ap\u00f3s o Workshop, conversaremos com as pessoas interessadas na forma\u00e7\u00e3o do grupo de Soma que ser\u00e1 formado na cidade. Detalhes como valores, datas e periodicidade das sess\u00f5es etc., ser\u00e3o explicitados no workshop.<br><br>PROGRAMA DO WORKSHOP<br><br>&gt; Vida e obra do Roberto Freire;<br>&gt; O pensamento de Wilhelm Reich e o encontro da Psicologia com as pr\u00e1ticas pol\u00edticas e corporais;<br>&gt; Gestalt-Terapia e a Antipsiquiatria;<br>&gt; Bases epistemol\u00f3gicas e metodol\u00f3gicas da Soma;<br>&gt; O biopoder e o controle dos corpos na contemporaneidade.<br><br>PR\u00c1TICAS: aulas te\u00f3ricas e debates; Exerc\u00edcios da Somaterapia.<br><br>QUANDO: dia 27 de Abril (s\u00e1bado) \u2013 das 15h as 20h<br>LOCAL: Espa\u00e7o NAM Yoga Arte\u2013 Rua S\u00e3o Manoel, 337 \u2013 sala 09<br>VALOR: 120,00 no dia ou 100,00 com inscri\u00e7\u00e3o antecipada via dep\u00f3sito banc\u00e1rio (BB ag 4684-1 Cc 17320-7)<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.somaterapia.com.br%2F&amp;h=AT1Le2UCmmFb2AOeLafdxWYnXeT5Cc7PepY4RQnm9C4dgn5Ks65lQd1As9w20k45HYyXxe16smGj_QLDWBIGmuA1iDIqZKHR_RCg0St-ZC3C53vxVhmoTrP8FNs2wXeIw0PHvxUd3ADeEJk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.somaterapia.com.br</a><br><br>Paula:<br>(51) 991955133 - Paula<br>espacoculturalatma@gmail.com<br><br>Jo\u00e3o:<br>(21) 998713684 - Jo\u00e3o<br>jodamata@terra.com.br<br><br>V\u00eddeos:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D0ZBjuSJJhqs%26t%3D18s&amp;h=AT2LCU0QhJ5mLLrcT2pO2i4YeOIO5EXhjMJWWjKAHvMZfJpJFfDhnNAVbk2gME8HI2VGKuQg0Nn6QqL_fj1O48mdVReq-7cecIevz1k2OXwD6g_vXWXYCmLor0yyBDbI9XnW1P_wdSAoNVg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=0ZBjuSJJhqs&amp;t=18s</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DTFwuYvXy11s%26t%3D198s&amp;h=AT0wM-6A_2URDOhUKpmWtvXTqRe1xIVQAY90GLMkC-A7n_WvRN9AbF6noJLZritWciZ6-W15dU6k610B_7tpbIUOYCbR17m_t336sDjmyBnPmP8-52-qXboFG82graYTiq3SaZ15CDROc4A\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=TFwuYvXy11s&amp;t=198s</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DARy1sMiyxiw%26t%3D51s&amp;h=AT2apcP83uMRsEXgzUF_IsWuwViamRPsHvoIs0datWr08DE5AKDc7mi8YLgx7gPL-yPfTkXaExAAJV286S2yTlZOk56PMkl1Wea3DMu1EwMC4fnTkKcpok2cVOJbcTboy5lW-nETO21ftzk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=ARy1sMiyxiw&amp;t=51s</a><br><br>O workshop e a condu\u00e7\u00e3o do grupo terap\u00eautico ser\u00e1 feito por Jo\u00e3o da Mata: somaterapeuta, psic\u00f3logo, Mestre em Filosofia e Dr. em Sociologia/Univ. de Lisboa; Dr. em Psicologia na UFF e P\u00f3s-Doutor em Hist\u00f3ria/UFF. Autor de \u201cPrazer e Rebeldia\u201d entre outros.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/415352712361546", "organizers": ["NAM - Yoga & Arte"]},{"name": "Os Males do Fumo (Teatro)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54524996_2104967393127486_5184206249905881088_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4b0606922f1f797d592364ef8976cec1&oe=5D35A689", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 22:00:00", "2019-04-18 22:00:00", "2019-04-25 22:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Thursday, April 18, 2019", "Thursday, April 25, 2019"], "times": ["10:00 PM", "10:00 PM", "10:00 PM"], "place": "Von Teese Bar", "organizers": ["CIA Teatrof\u00eddico"], "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>OS MALES DO FUMO<br><br>DATAS: 11, 18, 25 de abril (quintas-feiras)<br>HOR\u00c1RIO: 22h<br>LOCAL: Von Teese (R. Bento Figueiredo, 32 - Rio Branco)<br>INGRESSOS:<br>R$25,00 na hora em dinheiro<br>R$20,00 antecipado at\u00e9 10/4 no Von Teese em dinheiro<br>(No cart\u00e3o, h\u00e1 taxa de R$5,00)<br>Reservas pelo contato@vonteese.com<br><br>Cia Teatrof\u00eddico<br>TEXTO: Anton Tchekhov<br>DIRE\u00c7\u00c3O E ADAPTA\u00c7\u00c3O: Renato Del Camp\u00e3o<br>ORIENTA\u00c7\u00c3O C\u00caNICA: User Kraemer<br>ATUA\u00c7\u00c3O: Jo\u00e3o Petrillo<br><br>SINOPSE: Ivan \u00e9 um palestrante que foi obrigado a realizar uma confer\u00eancia sobre os males ocasionados pelo uso do tabaco. Ele alerta para os perigos do tabagismo a medida em que divide com o p\u00fablico sua vida pessoal.</span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/270046247244702"},{"name": "Samba, suor, teatro e sacanagem: 11 Anos de Levanta Favela", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56296919_2429288087104219_5692716668216672256_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bf2564f3bddc28df6aa727a14d213bb6&oe=5D09C1CF", "address": "Rua Santa Terezinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 04:00:00"], "place": "Usina das Artes", "organizers": ["Levanta FavelA.", "LevantaFavelA."], "organizers_fallback_a": ["Usina das Artes"], "description": "<span>A Cambada de Teatro em A\u00e7\u00e3o Direta Levanta Favela... com vida...<br>para nossos 11 anos de muito SAMBA, SUOR, TEATRO E SACANAGEM <br>Em 2008 o mundo parecia errado e isto n\u00e3o estava certo, hoje em 2019 parece muito pior e continuamos a ach\u00e1-lo errado, e a denunci\u00e1-lo em cada a\u00e7\u00e3o teatral feita!<br><br><br>\ud83d\udd25 Bora festejar a exist\u00eancia? Festa de 11 anos do Levanta FavelA \ud83c\udf08<br>  \u2607Shows<br>  \u2607Teatro<br>  \u2607Performances<br>  \u2607Exposi\u00e7\u00f5es<br>  \u2607Videografias<br><br>O que? Festa de Anivers\u00e1rio de 11 Anos. <br>Onde? KZA TEREZINHA (Santa Terezinha, 711 - Santana).<br>Quando? 21 de Abril a partir das 16h.<br>Quanto? R$5 pilinhas.<br><br>Vida longa a essa caminhada de acreditar na luta. Na arte. Uni\u00e3o. Foram muitas e muitos que agregaram na hist\u00f3ria do grupo. <br><br>\u00b0 Seis Espet\u00e1culos de Teatro de Rua;<br>\u00b0 Cinco Espet\u00e1culos de teatro de viv\u00eancia;<br>\u00b0 Dezenas de oficinas e interven\u00e7\u00f5es;<br><br>Tudo feito com muito samba, suor e sacanagem, como tudo de bom do teatro!<br>Ser\u00e1 um lindo momento de comemorar a exist\u00eancia e lutar pela resist\u00eancia.<br><br>atra\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas em breve...<br><br>Segue nossa programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio:<br>Vem que tem!!!<br><br>* Espet\u00e1culo Malone Morre: 6,13 e 27 de Abril<br>* Te-Ato: Mem\u00f3ria e Justi\u00e7a - 23 Anos do Massacre de Caraj\u00e1s: 17 de Abril, 12h na Esquina Democr\u00e1tica;<br>* Oficina de Teatro de Rua: Todas as segundas, ter\u00e7as, quintas e sextas das 14h \u00e0s 17h; Gratuita; <br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatro\">#Teatro</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/resistencia\">#Resistencia</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/levantafavela\">#LevantaFavelA</a> #levantafavela <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatropopular\">#teatropopular</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/artepoa\">#artepoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#arte</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatrobr\">#teatrobr</a><br><br><br><br></span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/305196736817337"},{"name": "Nuances, uma ilha azul num oceano cor do c\u00e9u", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56478685_2249468091986772_7676757182603329536_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0f42f8b758b98fb6177c8764072fc8f2&oe=5D508FCF", "address": "Avenida \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-16 08:30:00"], "place": "Teatro Renascen\u00e7a", "organizers": ["Lucida Desenvolvimento Cultural", "A Trupe Dosquatro"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Renascen\u00e7a"], "description": "<span>O Espet\u00e1culo \u201cNuances, uma Ilha azul num Oceano cor de C\u00e9u\u201d \u00e9 um mergulho em um mundo de sonhos, uma explora\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica dos universos muito particulares de quatro artistas vision\u00e1rios franceses: Saint-Exup\u00e9ry, Tati, Doisneau e Klein. Quatro concep\u00e7\u00f5es art\u00edsticas francesas \u2013 e universais ao mesmo tempo \u2013 vistas do outro lado do oceano. Um passeio po\u00e9tico pelos meandros da cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica, onde a realidade \u00e9 vista atrav\u00e9s do absurdo prisma do sonho. No percurso da mente e do corpo, Nuances prop\u00f5e uma viagem oposta \u00e0 sensatez e ao sentido. <br>Sob a trilha sonora de Edit Piath, Nuances foi criado a partir da experi\u00eancia dos artistas Cristian Bernich e Edson Possamai, de Bento Gon\u00e7alves, e por Denise Namura e Michel Bugdahn, core\u00f3grafos e diretores da Cie \u00ab \u00e0 fleur de peau \u00bb sediada em Paris \u2013 FR, cidade na qual o espet\u00e1culo teve sua estreia, em novembro de 2018. <br><br>Servi\u00e7o<br>Espet\u00e1culo Nuances, uma ilha azul num oceano cor de c\u00e9u<br>Dia 16 de Abril de 2019, 20h30 \u2013 Teatro Renascen\u00e7a. Ingressos R$30,00 (inteira), todos os descontos garantidos pela Lei. <br><br>Ficha T\u00e9cnica<br>Concep\u00e7\u00e3o, Dire\u00e7\u00e3o e Coreografia: Denise Namura e Michael Bugdahn<br>Int\u00e9rpretes: Cristian Bernich e Edson Possamai<br>Cenografia: Cristian Bernich, Edson Possamai, Denise Namura e Michael Bugdahn<br>Trilha Sonora: Michael Bugdahn<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Michael Bugdahn<br>Produ\u00e7\u00e3o Local Porto Alegre: Luka Ibarra/Lucida Desenvolvimento Cultural<br><br>Hist\u00f3rico da Companhia <br>Os int\u00e9rpretes Cristian Bernich e Edson Possamai s\u00e3o os fundadores da Cia de dan\u00e7a-teatro contempor\u00e2nea A Trupe Dosquatro, de Bento Gon\u00e7alves, que atua com seus espet\u00e1culos no Brasil e exterior. Em 15 anos de hist\u00f3ria, a Cia ga\u00facha desenvolve em seus trabalhos um vocabul\u00e1rio de movimento e gesto que busca sintetizar, em seus diferentes corpos, formas de express\u00e3o para al\u00e9m do prov\u00e1vel. Embebida dos recursos oferecidos pela contemporaneidade, a Cia dissolve de forma singular as rela\u00e7\u00f5es entre a dan\u00e7a, o teatro, as artes pl\u00e1sticas, a m\u00fasica e o cotidiano social, atrav\u00e9s de uma po\u00e9tica afetiva, manifestando a pot\u00eancia humana.<br>Cristian Bernich \u00e9 ator, bailarino, core\u00f3grafo, instrutor de dan\u00e7a e teatro, produtor e diretor de espet\u00e1culos. Graduado em Dan\u00e7a pela UCS \u00e9 diretor e int\u00e9rprete da Cia e do espa\u00e7o Sala de Ensaio de Bento Gon\u00e7alves. Atualmente \u00e9 Diretor de Cultura na Secretaria de Cultura de Bento Gon\u00e7alves. Ministra aulas de dan\u00e7a contempor\u00e2nea, teatro, express\u00e3o corporal e DanceAbility.<br>Edson Possamai \u00e9 int\u00e9rprete, diretor de espet\u00e1culos, ator, figurinista, roteirista, cen\u00f3grafo e artista visual. Graduado em Design de Interiores pela FSG e P\u00f3s-graduado em Po\u00e9ticas Visuais pela FEEVALE. Atualmente \u00e9 diretor e interprete da Cia A Trupe Dosquatro e do espa\u00e7o Sala de Ensaio de Bento Gon\u00e7alves.<br><br>Denise Namura \u00e9 brasileira, Michael Bugdahn \u00e9 alem\u00e3o e vivem em Paris onde fundaram a companhia \u00ab \u00e0 fleur de peau \u00bb em 1988. At\u00e9 hoje criaram mais de quarenta coreografias para \u00ab \u00e0 fleur de peau \u00bbe tamb\u00e9m para outros grupos, constituindo um amplo repert\u00f3rio. Criam com regularidade coreografias para outras companhias, no Brasil e na Europa. A companhia participou de diversos eventos internacionais, tais como a Biennale Internationale de la Danse de Lyon,Holland Dance Festival, Rio Panorama e etc, e apresentou seus espet\u00e1culos em mais de quinze pa\u00edses, contando com um total de aproximadamente1000 apresenta\u00e7\u00f5es em 30 anos de exist\u00eancia.<br>Algumas de suas cria\u00e7\u00f5es<br>\u00abAller-retour simple\u00bb (2000) co-produzida pela Cia. Maguy Ma rin/CCN Rillieuxla- Pape;<br>\u00abUn ange passepasse\u00bb ou \u00abentre les lignes il y a un monde\u00bb (2002) Th\u00e9\u00e2tre de l'Enfumeraie<br>\u00abComo se n\u00e3o coubesse no peito\u00bb Bal\u00e9 da Cidade de S\u00e3o Paulo<br>\u00abTalvez sonhar \u2026\u00bb Cia. Cisne Negro<br>\u00abQue reste-t-il de nos amours?\u00bb (2005) co-produzida pela Maison de la Danse de Lyon<br>\u00abMiroirs de l'\u00e2me\u00bb (2007), Th\u00e9\u00e2tre du Lierre<br>\u00abAu del\u00e0 du temps\u00bb (2008)<br>\u00abSi un jour je te quitte je te garderai en moi \u00e0 nu \u00e0 vif \u00e0 jamais\u00bb (2008)<br>\u00abVilla - fantaisie onirique\u00bb (2009)<br>\u00ab\u00c7a s'appelle Reviens\u00bb (2010)<br>\u00abUn temps sans, des instants avec\u00bb (2011) Th\u00e9\u00e2tre de l'Enfumeraie,<br>\u00abUr maen chetet dezha\u00f1 (Une pierre dans son jardin)\u00bb (2014)<br>\u00abPartition pour quatre pieds\u00bb (2014)<br><br><br></span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/317735702220986"},{"name": "Beauvoir-se", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56295290_346982625940897_1667425077332803584_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1a18eee48d3168f76c70f2ccf63e1d2b&oe=5D374234", "address": "Avenida Ven\u00e2ncio Aires, 877, 90040193 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 08:00:00"], "place": "Camarimpoa", "organizers_fallback_a": ["Camarimpoa"], "description": "<span>\u201cEncanto \u00e9 o que alguns t\u00eam at\u00e9 que come\u00e7am a acreditar que, de fato, o tem.\"  Beauvoir- se \u00e9 uma performance das bailarinas Luciana Dariano, Rossana Scorza e Lauren Lautert, livremente inspirada no universo de Simone de Beauvoir. </span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/774919409568371", "organizers": ["Camarimpoa"]},{"name": "Audi\u00e7\u00e3o Muovere 2019 [Choking]", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53625667_2211395822216000_696956734102568960_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4c3988a332a669bf26c74ce84a64de3f&oe=5D45A764", "address": "Rua da Rep\u00fablica 433/101, 90050-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 09:00:00"], "place": "Espa\u00e7o n", "organizers": ["Muovere Cia de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o n"], "description": "<span>Audi\u00e7\u00e3o para forma\u00e7\u00e3o de novo elenco do espet\u00e1culo Choking, da Muovere Cia de Dan\u00e7a, para reingresso no mercado das Artes C\u00eanicas.<br><br>\u27a1\ufe0f Inscreva-se aqui: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fmuovere2019&amp;h=AT2PGvJd_9y4iljQ2CAIyyGuIHF1Ti2QiMFbjpPLXXXMKeBqCDesEfzfjxGlzUiFB7D--cyo0dssq5bGeiBYD3rdJiy3rpWd8GCCKLIN3rbNh_atz3ZH2kwNZCnE4NuADDBgs4K-EpFkah0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/muovere2019</a><br><br>\u27a1\ufe0f Data: 07/abr/2019<br>\u27a1\ufe0f Hor\u00e1rio: 9h-12h [parte 1] + 14h-17h [parte 2]<br>\u27a1\ufe0f Local: Espa\u00e7o N [Rep\u00fablica, 433/101]<br>\u27a1\ufe0f Vagas: 3<br><br>\u27a1\ufe0f Requisitos m\u00ednimos para inscri\u00e7\u00e3o:<br>\ud83d\udc49 bailarinas[os] residentes em Porto Alegre ou regi\u00e3o metropolitana com disponibilidade para ensaios semanais a partir de abril/2019;<br>\ud83d\udc49 possuir (ou estar em fase de encaminhamento/avalia\u00e7\u00e3o) registro profissional como \u201cbailarino\u201d.<br><br>\u25b6\ufe0f\ufe0f Roupa para audi\u00e7\u00e3o: t\u00eanis, cal\u00e7a e camiseta para trabalho f\u00edsico.<br>\u25b6\ufe0f Pr\u00f3ximas datas de apresenta\u00e7\u00e3o: a definir<br>\u25b6\ufe0f\ufe0f N\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de pagamento de cach\u00ea para ensaios.<br><br>\ud83d\udccd APOIO<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/espaco.criativo.n/\">Espa\u00e7o n</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2334660310149467"},{"name": "Sarau A \u00daNICA NEGRA - 3a Edi\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55512072_259428641606379_6356973737530621952_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=80409b31bb8c52d23b78b393ab5901b5&oe=5D3908FA", "address": "Rua General Lima e Silva, 240 lj 02, 90050-100 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 08:30:00"], "place": "Parangol\u00e9 Bar E Restaurante", "organizers": ["Coletivo NIMBA"], "organizers_fallback_a": ["Parangol\u00e9 Bar E Restaurante"], "description": "<span>O Coletivo NIMBA realiza a 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Sarau \"A \u00danica Negra\", apresentando como tema 'Vidas Negras Importam!'.<br><br>\u201cO projeto genocida da popula\u00e7\u00e3o negra est\u00e1 em vigor desde o dia 14 de maio de 1888 [\u2026] \u00c9 um projeto da elite branca sobre a popula\u00e7\u00e3o negra. Ele atua na sa\u00fade, na educa\u00e7\u00e3o, na cultura, na moradia, no acesso a terra. N\u00e3o podemos esquecer do genoc\u00eddio da bala, perpetrado pela pol\u00edcia, pelos grupos de exterm\u00ednio, pelo narcotr\u00e1fico e etc.\u201d - Regina L\u00facia, militante do Movimento Negro Unificado (MNU). <br><br>O racismo, um dos instrumentos estruturais do capitalismo continua matando, marginalizando, invisibilizando e demonizando a cultura, os corpos e a religi\u00e3o do povo negro e ainda que muitas pessoas acreditem que ele se manifeste apenas individualmente, a hist\u00f3ria demonstra que n\u00e3o \u00e9 bem assim. Historicamente, o povo negro vivencia condi\u00e7\u00f5es de vida inferiores aos de pessoas brancas. <br>A popula\u00e7\u00e3o negra corresponde a maioria (78,9%) dos 10% dos indiv\u00edduos com mais chances de serem v\u00edtimas de homic\u00eddios. Pesquisas revelam que a cada 100 pessoas assassinadas 71 s\u00e3o negras. Mulheres, jovens e negros de baixa escolaridade s\u00e3o as principais v\u00edtimas de mortes violentas no pa\u00eds.<br><br>Por isso o grito de liberdade ecoa permanentemente e nossas palavras de indigna\u00e7\u00e3o e resist\u00eancia persistem!<br><br>______________________________________________________<br><br>O Sarau mantem a proposta de reunir artistas e ativistas descendentes da di\u00e1spora africana em apresenta\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria-musical para discutir poeticamente a presen\u00e7a minorit\u00e1ria da mulher negra em espa\u00e7os de produ\u00e7\u00e3o intelectual e de consumo. <br><br>O encontro ocorrer\u00e1 no 08 de abril, segunda-feira, \u00e0s 20:30h no Parangol\u00e9 Bar e Restaurante, no bairro Cidade Baixa, em Porto Alegre.<br><br>Esta edi\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com a presen\u00e7a de Andreia Cavalheiro, Karen Santos, Lilian Rocha, Malu Vianna, Negra Jaque e Silvia Duarte. <br><br>Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o: Silvia Abreu<br><br>Sarau A \u00danica Negra<br>08 de abril de 2019   I   20:30h   I   Parangol\u00e9 (Lima e Silva, 215)<br>R$ 15,00</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/470904830115037"},{"name": "Lan\u00e7amento Livro Christine, de Oscar Henrique Marques Cardoso", "address": "Rua Fernando Machado, 370 - Centro Hist\u00f3rico, 90010-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 07:00:00"], "place": "Livraria Taverna", "organizers_fallback_a": ["Livraria Taverna"], "description": "<span>Agbara Edi\u00e7\u00f5es lan\u00e7a o livro CHRISTINE. \u00c9 o d\u00e9cimo livro do escritor e jornalista Oscar Henrique Marques Cardoso. M\u00e3e de fam\u00edlia, Christine cuida da vida de seus filhos. Tr\u00eas filhos<br>completamente diferentes entre si. Servidora p\u00fablica estadual, na faixa dos 50 anos, ga\u00facha e portoalegrense, CHRISTINE vive e ultrapassa as barreiras dos preconceitos. Preconceitos que s\u00e3o a t\u00f4nica e a motiva\u00e7\u00e3o desta trama, cheia de enredo e realidade. A hist\u00f3ria tamb\u00e9m apresenta, em seu bojo, dois temas os quais s\u00e3o dramas sociais: o ingresso do v\u00edrus HIV no seio de fam\u00edlias, entre rela\u00e7\u00f5es heterossexuais e formalmente constitu\u00eddas e o flagelo das drogas, situa\u00e7\u00e3o que n\u00e3o escolhe por classe social e cor de pele, por exemplo. CHRISTINE traz drama, verdade, dor, tens\u00e3o e emo\u00e7\u00e3o. Traz a hist\u00f3ria de uma mulher de hoje, que est\u00e1 em uma<br>sociedade atual, cheia de preconceitos, dores e d\u00favidas.</span>", "categories": ["Book sale"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/450679008806497", "organizers": ["Livraria Taverna"]},{"name": "Causos de Juristas Negros", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56910238_2320604547991225_6707493092368318464_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=659778a4cbe8cb7cd4394d9b62f30f6f&oe=5D47EC18", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 900, 90050002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Espa\u00e7o 900", "organizers": ["REAFRO/RS"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o 900"], "description": "<span>Queridos Juristas, vamos compartilhar as nossas hist\u00f3rias inusitadas. <br>O encontro de abril ser\u00e1 destinado aos CaUsos que acontecem no exerc\u00edcio das nossas carreiras, bem como conseguimos dar a volta por cima e superamos as adversidades.<br>Vamos para um almo\u00e7o falar de assuntos s\u00e9rios, mas com a ambicionada leveza que desejamos trazer aos espa\u00e7os. </span>", "categories": ["Causes", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/365935907592870"},{"name": "O Ventre do Samba", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54258166_295361507825668_5832536858931757056_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e8fafca62b3a810e94125c302dea7ab5&oe=5D02218B", "address": "Rua dos Andradas, 736, 90010-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 08:00:00"], "place": "Teatro Bruno Kiefer", "organizers": ["Delma Gon\u00e7alves", "Sopapo Po\u00e9tico"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Bruno Kiefer"], "description": "<span>A Associa\u00e7\u00e3o dos Sambistas e Compositores Ga\u00fachos  apresenta:O protagonismo feminino  do samba ga\u00facho, numa homenagem \u00e0s compositoras e cantoras do RS</span>", "categories": ["Theater", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/377432946430298"},{"name": "Oficina (per)formativa para educadorxs | Desenhan\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56237629_423401268394765_1389790441334898688_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1c3705e8df7ba37678de55d6b5f57b98&oe=5D32ECEA", "address": "Rua Comendador Coruja, 412, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 03:00:00"], "place": "Est\u00fadio Amplo", "organizers": ["Desenhan\u00e7a"], "organizers_fallback_a": ["Est\u00fadio Amplo"], "description": "<span>Oficina (per)formativa de Desenhan\u00e7a para Educadorxs<br><br>A\u00ed est\u00e1 uma oficina de desenhan\u00e7a voltada especialmente para xs educadorxs experimentarem proposi\u00e7\u00f5es que exploram os limites e atravessamentos entre a dan\u00e7a e o desenho.<br>Com um olhar pedag\u00f3gico a partir de uma experi\u00eancia l\u00fadica com seu pr\u00f3prio corpo e suas possibilidades, xs educadorxs ser\u00e3o convidadxs a pensar nestas pr\u00e1ticas nos seus contextos escolares, ressignificando sua rela\u00e7\u00e3o com as crian\u00e7as, com a arte e com seu pr\u00f3prio corpo.<br><br><br>| P\u00fablico alvo |<br><br>professorxs, arte-educadorxs, pedagogxs, artistas visuais, bailarinxs, arte-terapeutas, psic\u00f3logxs, pais, m\u00e3es,  curiosxs. e educadorxs em geral. <br><br><br>| Quando |<br><br>S\u00e1bado, dia 13 de abril<br>das 15h \u00e0s 19h<br><br>| Carga hor\u00e1ria |<br>4h<br><br><br>| Onde |<br><br>Est\u00fadio Amplo, Porto Alegre, RS<br>Rua Comendador Coruja, 412, Bairro Floresta (pr\u00f3ximo ao Shopping Total)<br><br><br>| Valores incluindo todo material + certificado digital |<br><br>R$90,00 | pagamento antecipado at\u00e9 dia 22 de mar\u00e7o<br>R$110,00 | pagamento antecipado at\u00e9 dia 5 de abril<br>R$130,00 | pagamento depois do dia 5 de abril<br>R$230,00 | para 2 educadorxs da mesma escola<br>R$340,00 | para 3 educadorxs da mesma escola<br><br><br>| Inscri\u00e7\u00f5es |<br><br>Atrav\u00e9s do formul\u00e1rio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fforms%2Fd%2Fe%2F1FAIpQLScfGUQlRGl4b6cipDo74-EvTmvGmC9ZlgdXdQjIQtRChRBQPQ%2Fviewform&amp;h=AT3RXeOOAkt064oIoqjXS3MCWjAeBiFTf6LzLNwC1ThszuwaeouVTBPFzUsmj2xlf6krZTLLM4kGnJr5bp5e1KPCBxLDGHA00LQcVqKVyxmbf1O7UQy8Y3OGFCp8WGdPtvmcLhxhE_dLNqs\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScfGUQlRGl4b6cipDo74-EvTmvGmC9ZlgdXdQjIQtRChRBQPQ/viewform</a><br><br><br>| Informa\u00e7\u00f5es | <br><br>e-mail: desenhanca@gmail.com<br>telefone: 51 981540678<br><br><br>| A forma\u00e7\u00e3o inclui |<br><br>Proposi\u00e7\u00f5es de desenho e dan\u00e7a<br>Refer\u00eancias te\u00f3ricas e art\u00edsticas<br>Material sobre as proposi\u00e7\u00f5es vivenciadas<br>Certificado Virtual<br><br><br>| Roupa |<br><br>Recomendamos vir com roupa confort\u00e1vel para se mover e que n\u00e3o haver\u00e1 problema se ela se pintar.<br><br>________________<br><br>Nesta oficina temos a aspira\u00e7\u00e3o de valorizar e liberar o desenho; facilitar a consci\u00eancia corporal e estimular seu potencial criativo; explorar a conex\u00e3o entre as qualidades expressivas do corpo e das qualidades expressivas do desenho; focar no processo criativo e n\u00e3o no resultado; ganhar confian\u00e7a em si mesmo e no outro atrav\u00e9s de uma dimens\u00e3o cooperativa de trabalho valorizando as diferen\u00e7as.<br>_________________<br><br>Quem \u00e9 Guadalupe Rausch? Professorartista, fazedora de movimento e performer. Graduada em Licenciatura em Artes Visuais pela Universidade Federal do Rio Grande do Sul. Tem forma\u00e7\u00e3o no Grupo Experimental de Dan\u00e7a de Porto Alegre. Atualmente se dedica \u00e0s pesquisas relacionadas ao movimento. Fez duas forma\u00e7\u00f5es com o Projeto Segni mossi, grupo que inspira para o Desenhan\u00e7a (workshop Yellow Training e workshop Red Training). Fez tamb\u00e9m forma\u00e7\u00e3o em magist\u00e9rio e atuou como professora de crian\u00e7as de 2 a 10 anos. Se quiser saber mais do seu curr\u00edculo e pesquisas, confira o seu portf\u00f3lio virtual: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fguadarausch.wixsite.com%2Fguadaluperausch%2Finicio&amp;h=AT3qZgkNXz5F_iR_A3Fn5m06vx4N9rvZaSKqt9OtDcypnJNK_oyp2uIeObFmgv1W0CDZZv5_wbgFfwzJsz6spdrvSclYoRXN3plx18PdsabQnuDpw1FHj7auZDZ8vEDC85vVYKkdP5qdOPo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://guadarausch.wixsite.com/guadaluperausch/inicio</a><br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/411326242760489"},{"name": "Domingo Cultural Afro-Sul/Odomode- Abrindo os Trabalhos de 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55512157_2264902576866638_6231201250969387008_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8c069462d8954059eb79f20b6530761c&oe=5D3A2539", "address": "Av. Ipiranga, 3850, 90160-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 12:00:00"], "place": "Afro-Sul \u1eccd\u1ecdmode", "organizers": ["Encruzilhada do Samba", "Maracatu Truv\u00e3o", "World Jinga - M\u00fasica e Cultura Negra do Mundo"], "organizers_fallback_a": ["Afro-Sul \u1eccd\u1ecdmode"], "description": "<span>Queridos Amigos e Parceiros!<br>Estamos com saudades!!<br>Para iniciarmos de vez 2019, montamos um domingo especial das 12h at\u00e9 a meia-noite para receber esses abra\u00e7os saudosos e trocarmos energias!<br>Inicia ao meio dia no melhor estilo \"Traga seu Kilinho\".<br>Churrasqueira, sal e carv\u00e3o ser\u00e3o por conta da casa.<br>Ent\u00e3o chame seus amigos, leve seus familiares e divirta-se conosco, pois teremos muitas atra\u00e7\u00f5es para alegrar nosso domingo!<br><br>Esse ser\u00e1 um domingo solid\u00e1rio,onde v\u00e1rios parceiros, inclusive voc\u00ea, estar\u00e3o presentes para apoiar e contribuir, pois toda renda deste evento ser\u00e1 investida nas reformas da Institui\u00e7\u00e3o para melhor receb\u00ea-los!<br><br>Ao longo da semana vamos colocar as atra\u00e7\u00f5es, para que voc\u00ea fique  sabendo tudo de bom que vai acontecer nesse grande retorno.<br><br>Desde j\u00e1 queremos contar com sua presen\u00e7a, sua alegria e principalmente a sua energia positiva, para que juntos possamos enfrentar mais um ano de lutas e batalhas!!!<br><br>Esperamos voc\u00eas repletos de novidades!<br><br>At\u00e9 l\u00e1...<br><br>-SERVI\u00c7O-<br>Quando: Domingo (07/04)<br>Hor\u00e1rio: 12h<br>Quanto: R$10,00 (a partir das 19h)<br>17h Abertura com convidados<br>19h <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/encruzilhadadosamba/\">Encruzilhada do Samba</a><br>21h <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/truvaomaracatu/\">Maracatu Truv\u00e3o</a><br>22h <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/PortoCiberAugusto\">Augusto</a> DeeVeeJay<br><br>Foto: Luciana Pires Ferreira <br>Arte: Fernando True Souza<br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/331134387540319"},{"name": "Pr\u00e9-Estreia da Festipoa Liter\u00e1ria", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55658742_2620007638026561_7055790510299938816_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7d1247527d73667928a907e9f50072fb&oe=5D040796", "address": "Rua Alberto Bins, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 08:00:00"], "place": "Teatro Do Sesc", "organizers": ["FestiPoa Liter\u00e1ria", "Sesc Centro - POA"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Do Sesc"], "description": "<span>Show de FABIANA COZZA e PEPE CISNEROS na pr\u00e9-estreia da 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festipoa/\">FestiPoa Liter\u00e1ria</a>. Entrada gratuita.<br><br>Dia 23 de abril, ter\u00e7a-feira, \u00e0s 20h, no Teatro do Sesc-RS (rua Alberto Bins, 665, Centro \u2013 telefone: 51-3284-2000), ser\u00e1 apresentada a programa\u00e7\u00e3o da 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Festa Liter\u00e1ria de Porto Alegre - FestiPoa Liter\u00e1ria, que acontecer\u00e1 de 29 de abril a 05 de maio em diversos espa\u00e7os culturais da cidade. A festa liter\u00e1ria homenageia, neste ano, a fil\u00f3sofa Sueli Carneiro que participa da abertura da FestiPoa no dia 29 de abril no Sal\u00e3o de Atos da Ufrgs. Com dura\u00e7\u00e3o de uma semana, a programa\u00e7\u00e3o art\u00edstica prev\u00ea debates, leituras, lan\u00e7amentos, saraus, performances e oficinas.<br>A realiza\u00e7\u00e3o do show Ay Amor, dedicado ao compositor, pianista e cantor cubano Bola de Nieve, \u00e9 uma co-realiza\u00e7\u00e3o do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/SescRS/\">Sesc/RS</a> e da FestiPoa Liter\u00e1ria e conta com apoio cultural de @Sintrajufe-RS e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/person.piano\">Person Piano</a>. <br><br>Servi\u00e7o:<br>Apresenta\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o da 12\u00aa FestiPoa Liter\u00e1ria<br>Show Ay Amor!<br>Fabiana Cozza (voz) e Pepe Cisneros (piano)<br>23 de abril, \u00e0s 20h.<br>Teatro <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sesccentro/\">Sesc Centro - POA</a> (Av. Alberto Bins n\u00ba 665) <br>Entrada gratuita<br>Dura\u00e7\u00e3o: 65 min | Classifica\u00e7\u00e3o: livre<br><br><br>\"Ay amor!<br><br>Pianista, cantor e compositor cubano, Ignacio Jacinto Villa Fernandez (1911-1971), foi o maior nome da m\u00fasica cubana, sucesso no M\u00e9xico, Madri, Buenos Aires, Lima, Paris.<br> <br>Bola de Nieve era divertido, escrachado, intelectual, paquerador, debochado, contido. Her\u00f3i de dois mundos, bon vivant dos sal\u00f5es e comunista de primeira hora na Cuba de Fidel (sua m\u00e3e era grande simpatizante do regime, e costumava juntar revolucion\u00e1rios em sua casa em Guanabacoa para \"muita cacha\u00e7a, feijoada, tambores e poesia\"), o mais celebrado pianista e cantor da Ilha viveu as honras e as contradi\u00e7\u00f5es dessa condi\u00e7\u00e3o.<br><br>Bola era pianista de Rita Montaner. Quando a cantora adoeceu, em turn\u00ea pelo M\u00e9xico, o dono do teatro, desesperado, \"empurrou\" Bola ao palco. Da\u00ed pra frente, ele se tornou idolatrado. Quando atuava no famoso Restaurante Cardini, s\u00f3 uma cadeira para jantar e ouvir Bola custava algo em torno de US$ 100. <br><br>O povo cubano, muito machista, muito antes ainda de 1959, falava: \"Esse artista negro, e bicha, tem que ser muito bom pela fama que tem l\u00e1 fora\". Ainda na d\u00e9cada do 70, em Cuba, durante a absurda e triste etapa do stalinismo na dire\u00e7\u00e3o da cultura, ele sofreu marginaliza\u00e7\u00e3o. Mas fazia a mala e ficava longo tempo no M\u00e9xico, onde era, sem d\u00favida, um rei.<br><br>O homem alegre que cantava triste... \u00c9 a nossa homenagem a este artista extraordin\u00e1rio que cantou o amor com toda a intensidade que s\u00f3 \u00e9 permitido aos grandes interpretes. Um cantor com alma feminina que falava das paix\u00f5es imposs\u00edveis, tr\u00e1gicas e sem final feliz. Bola de Nieve era extremamente teatral e para represent\u00e1-lo ningu\u00e9m mais apropriado que Fabiana Cozza, uma cantora com forma\u00e7\u00e3o teatral e uma interprete absoluta que percorre todos os g\u00eaneros musicais e tamb\u00e9m senhora de uma musicalidade inigual\u00e1vel. Cozza \u00e9 uma artista comprometida com suas ra\u00edzes e conhecedora da import\u00e2ncia da cultura africana na hist\u00f3ria da m\u00fasica mundial.\"<br><br>Elias Andreato<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/356370041753732"},{"name": "Debates Motir\u00f5: Marcelo Sgarbossa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56593621_2102175986532537_3466224047379972096_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a797b550cefc432375e45191e06b599a&oe=5D4A7A19", "address": "Baronesa do Gravata\u00ed, 112 (entrada pela Luiz Afonso), 90160070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 07:00:00"], "place": "Motir\u00f5", "organizers_fallback_a": ["Motir\u00f5"], "description": "<span>O Debates Motir\u00f5 \u00e9 uma atividade que visa discutir as dimens\u00f5es social, pol\u00edtica, ambiental, econ\u00f4mica da atual conjuntura, bem como o qu\u00ea nelas est\u00e1 em jogo.<br><br>Convidamos todas e todos para o nosso primeiro encontro que contar\u00e1 com a presen\u00e7a de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marcelo.sgarbossa.13080\">Marcelo Sgarbossa</a>, vereador, l\u00edder da bancada do PT na C\u00e2mara de Vereadores.<br><br>Porto Alegre tem a tarifa de \u00f4nibus mais cara do Brasil. O direito de ir e vir e desfrutar do espa\u00e7o p\u00fablico como bem coletivo \u00e9 influenciado por esse e outros fatores que impactam o direito \u00e0 cidade e \u00e0 mobilidade, especialmente de quem mora longe e em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias. Muitos usu\u00e1rios levam at\u00e9 quatro horas por dia para deslocamento, afetando aspectos f\u00edsicos e psicol\u00f3gicos, impactando a sa\u00fade p\u00fablica. <br><br>A mobilidade urbana acaba sendo um fator de segrega\u00e7\u00e3o social, revelando as desigualdades e dificultando o acesso das pessoas que vivem na periferia aos bens materiais e culturais da cidade.<br><br>A moradia \u00e9 outro fator central de disputa dentro desta l\u00f3gica de mercado. \u00c9 onde o capital financeiro investe pesado na especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria, para controlar as \u00e1reas urbanas e impor a l\u00f3gica de lucro acima de tudo, investindo politicamente nos espa\u00e7os de disputa para alterar os Planos Diretores. O financiamento de campanhas eleitorais faz parte desta estrat\u00e9gia que faz da cidade uma mercadoria. Isto fica claro quando a gest\u00e3o Marchezan J\u00fanior (PSDB) apresenta um projeto para entregar parque e pra\u00e7as para a iniciativa privada administrar.<br><br>De forma agressiva, os interesses econ\u00f4micos mant\u00eam uma rela\u00e7\u00e3o prom\u00edscua com poder p\u00fablico, como \u00e9 o caso de Porto Alegre. O que acaba fazendo com que a pr\u00f3pria cidade se torne uma mercadoria, um produto a ser negociado, fazendo com que as pessoas se relacionem com a cidade a partir desta \u00f3tica. Numa cidade-mercadoria, moradores perdem a capacidade de se relacionar de forma solid\u00e1ria, abandonam v\u00ednculos afetivos, o sentido de sociabilidade, e, como consequ\u00eancia, de responsabilidade social. O triste \u00e9 ver a nossa Porto Alegre caminhando a passos largos nesta dire\u00e7\u00e3o, onde querem transformar a prefeitura numa empresa que negocia os espa\u00e7os e os interesses coletivos como se fosse uma mercadoria qualquer.<br><br>--&gt; Atitude na pol\u00edtica &lt;--<br>Vereador reeleito em Porto Alegre, Marcelo Sgarbossa tem atua\u00e7\u00e3o destacada na mobilidade sustent\u00e1vel, no incentivo ao uso da bicicleta como meio de transporte e na busca por uma conviv\u00eancia mais harm\u00f4nica no tr\u00e2nsito entre motoristas, ciclistas e pedestres.<br>Apresentou mais de 120 projetos para garantir qualidade de vida \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Trabalha intensamente pela amplia\u00e7\u00e3o de ciclovias, pela qualifica\u00e7\u00e3o do transporte p\u00fablico e pela preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. \u00c9 advogado, especialista em Direitos Humanos, mestre em An\u00e1lise de Pol\u00edticas P\u00fablicas pela Universidade de Turim (It\u00e1lia) e doutor em Direito pela Ufrgs. Foi professor universit\u00e1rio de Direito, atuou no servi\u00e7o p\u00fablico federal e estadual dedicando-se a defesa dos direitos das minorias e tamb\u00e9m em organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais. Atuou no Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a, em Bras\u00edlia, durante o governo Lula, e foi corregedor-geral da Superintend\u00eancia de Servi\u00e7os Penitenci\u00e1rios (Susepe), no Governo do RS, na gest\u00e3o Tarso Genro. Foi campe\u00e3o ga\u00facho e brasileiro de ciclismo, participou de tr\u00eas campeonatos mundiais e foi campe\u00e3o de ciclismo na It\u00e1lia, onde competiu por cinco anos. Desde 2017 \u00e9 vice-presidente da Federa\u00e7\u00e3o Ga\u00facha de Ciclismo (FGC).<br><br>Vem participar, somar e multiplicar!<br><br>Lembramos que o espa\u00e7o n\u00e3o tolera qualquer tipo de preconceito e/ou discrimina\u00e7\u00e3o. Toda a forma de amor \u00e9 respeitada e muito bem vinda \ud83d\udc95\ud83c\udf89\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/343897259574523", "organizers": ["Motir\u00f5"]},{"name": "Mil\u00edcias: Golpe Militar e a Constru\u00e7\u00e3o das Pol\u00edcias no Brasil", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56629340_2294883553867592_2446484444920414208_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0aeea8c3c69bce5b94b255d10ec47741&oe=5D3BB702", "address": "Av. Jo\u00e3o Pessoa, 80, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 07:00:00"], "place": "Sal\u00e3o Nobre UFRGS", "organizers": ["Juntos RS", "Juntos na UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o Nobre UFRGS"], "description": "<span>*Esta atividade conta com horas complementares para estudantes de Direito da UFRGS<br><br>H\u00e1 mais de um ano o Brasil pede justi\u00e7a por Marielle Franco e Anderson, vereadora pelo PSOL do RJ, mulher negra, l\u00e9sbica e favelada, foi brutalmente assassinada em 14/03/2018. Todas as investiga\u00e7\u00f5es indicam o envolvimento de milicianos com o crime que chocou o Brasil, e buscou desmoralizar lutadores e ativistas brasileiros.  Existem ainda perguntas a serem respondidas:<br><br>Quem mandou matar Marielle?<br>Qual o poder das mil\u00edcias e qual a liga\u00e7\u00e3o do poder institucional com esse tipo de poder paralelo? Como esse poder paralelo vem atuando ao longo da nossa hist\u00f3ria?<br><br>Como parte de sua calourada 2019/1, o coletivo JUNTOS!  convida para esse importante debate:<br><br>Dra. Son\u00e1li da Cruz Zluhan - Ju\u00edza titular da Vara de Execu\u00e7\u00e3o Criminal (VEC) de Porto Alegre, responde pela fiscaliza\u00e7\u00e3o da Cadeia P\u00fablica de Porto Alegre, dos centros de Triagem e das APACs<br><br>Luciana Genro \u2013 Deputada Estadual, advogada com p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Direito Penal e mestre em Filosofia do Direito na USP e p\u00f3s- graduada em Direito Penal.  Presidente da ONG Emancipa, cursinho pr\u00e9-vestibular popular e idealizadora da Emancipa Mulher, escola feminista e antirracista.<br><br>Douglas Fernandes - Bacharel em direito pela UFRGS, foi advogado do Grupo de Extens\u00e3o e Interven\u00e7\u00e3o em mat\u00e9ria Penal do SAJU,  e Militante do Movimento Negro<br><br>Media\u00e7\u00e3o: Kimberly do Canto Winter e Franciele Rodrigues</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/653038158488619"},{"name": "Curso de Literatura- 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52830884_2370249523196627_7437526499193782272_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=76d45c2ae70ebdd4c9b81143d858dbe9&oe=5D45DF91", "address": "Rua dos Andradas, 1212, 90010-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 08:30:00", "2019-04-26 13:30:00", "2019-04-27 08:30:00"], "dates": ["Friday, April 26, 2019", "Friday, April 26, 2019", "Saturday, April 27, 2019"], "times": [" 8:30 AM", " 1:30 PM", " 8:30 AM"], "place": "Paulinas - Porto Alegre", "organizers_fallback_a": ["Paulinas - Porto Alegre"], "description": "<span>Curso de Literatura Infantojuvenil nas M\u00faltiplas Linguagens - Ano XII<br>Objetivo: Reflex\u00e3o sobre as m\u00faltiplas linguagens da literatura e sua import\u00e2ncia no processo e forma\u00e7\u00e3o de leitores fluentes.<br>P\u00fablico-alvo: P\u00fablico em geral.<br>Hor\u00e1rios:<br>Turma A: sextas-feiras - das 8h30 \u00e0s 12h<br>Turma B: sextas-feiras - das 13h30 \u00e0s 17h<br>Turma C: s\u00e1bados - das 8h30 \u00e0s 12h<br><br>Local: Audit\u00f3rio da Livraria Paulinas \u2013 Rua dos Andradas 1212, Centro, Porto Alegre.<br>Vagas: 120<br>Taxa: R$ 160,00 at\u00e9 o dia 26/03 e ap\u00f3s esta data, R$ 180,00 (at\u00e9 3X no cart\u00e3o).<br>Obs.: certificado de 40h/aula da Faculdade Dom Bosco de Porto Alegre (frequ\u00eancia m\u00ednima 80%).<br><br>Informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es: Na livraria, pelo telefone (51) 3221-0422 ou e-mail livpalegre@paulinas.com.br<br><br>Pagamento: Via dep\u00f3sito em nome de Pia Sociedade Filhas de S\u00e3o Paulo, Banco Banrisul, Ag\u00eancia 0051 - C/C: 06.020.501-01- Enviar comprovante da transa\u00e7\u00e3o por e-mail, lembrando-se de identificar-se no dep\u00f3sito.<br>Ou, cart\u00e3o de cr\u00e9dito/d\u00e9bito direto na livraria.<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O<br><br>Dias 26 e 27/04<br>\u2022\tM\u00f3dulo I<br>O livro como a casa de todos, hist\u00f3rias de cria\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o.<br>Assessoria: Margarida Botelho, arquiteta e mestre em design e sequential illustration. Se tivesse que nomear o faz diariamente diria: arte-educadora. Trabalha em parceria com v\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es e ONGs em projetos de interven\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria atrav\u00e9s da arte; em Mo\u00e7ambique, no Brasil, na \u00cdndia, em Timor-Leste e em Cabo Verde.                                                    <br><br>Dias 10 e 11/05 <br>\u2022\tM\u00f3dulo II<br>O surgimento da Literatura infantil Brasileira com Lobato e seus desdobramentos <br>Assessoria: Sueli de Souza Cagneti, possui doutorado em letras e literatura portuguesa, fez p\u00f3s-doutorado na It\u00e1lia, \u00e9 professora, escritora, pesquisadora, especialista em Monteiro Lobato e \u00e9 membro votante da FNLIJ.<br><br>Dias 24 e 25/05 <br>\u2022\tM\u00f3dulo III<br>O horror e o sobrenatural na literatura<br>Assessoria: Julio Emilio Braz, est\u00e1 cursando licenciatura em hist\u00f3ria, \u00e9 escritor, iniciou a carreira como roteirista de hist\u00f3rias em quadrinhos, tem v\u00e1rios livros publicados no Brasil e no exterior.<br>\t<br>Dias 07 e 08/06<br>\u2022\tM\u00f3dulo IV                                                                         <br>Ensaio sobre a fantasia no ato de ler, escrever e contar hist\u00f3rias.<br>Assessoria: F\u00e1bio Monteiro \u00e9 escritor, licenciado em hist\u00f3ria, especialista em: hist\u00f3ria, sociedade e cultura.<br><br>Dias 28 e 29/06<br>\u2022\tM\u00f3dulo V<br>Da palavra \u00e0 imagem<br>Assessoria: Andr\u00e9 Neves \u00e9 escritor e ilustrador de livros para inf\u00e2ncia com diversas obras publicadas. O autor nasceu em Recife, mas mora em Porto Alegre, lugar que escolheu para transformar sonhos em livros e mediar a leitura entre outros imagin\u00e1rios.<br><br>Dias 05 e 06/07 <br>\u2022\tM\u00f3dulo VI <br>Novos olhares para a forma\u00e7\u00e3o do leitor.<br>Assessoria: Anna Cl\u00e1udia Ramos \u00e9 escritora, professora de oficinas liter\u00e1rias, graduada em Letras, mestre em ci\u00eancia da literatura. Viaja dando palestras e oficinas sobre sua experi\u00eancia com: leitura, bibliotecas comunit\u00e1rias e escolares, escritora e especialista em LIJ. <br><br>Dias 09 e 10/08<br>\u2022\tM\u00f3dulo VII<br>A condi\u00e7\u00e3o do liberto: quest\u00f5es da literatura africana de l\u00edngua portuguesa para o pequeno leitor<br>Assessoria: Celso Sisto possui doutorado em literatura, \u00e9 professor, escritor, ilustrador, ator e contador de hist\u00f3rias.<br>                                                  <br>Dias 13 e 14/09<br>\u2022\tM\u00f3dulo VIII<br>Ler literatura: um desafio<br>Assessoria: Gl\u00e1ucia de Souza \u00e9 escritora. Possui mais de vinte t\u00edtulos publicados, a maioria endere\u00e7ada \u00e0 inf\u00e2ncia. \u00c9 formada em letras, especialista em literatura infantil e artes visuais: cultura e cria\u00e7\u00e3o, mestre em educa\u00e7\u00e3o, doutora em letras.<br><br>Dias 04 e 05/10<br>\u2022\tM\u00f3dulo IX      <br>A conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias ontem e hoje - caminhos j\u00e1 trilhados pela conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias e novas possibilidades para a realiza\u00e7\u00e3o da mesma.<br>Assessoria: Roger Castro, doutorando em educa\u00e7\u00e3o, diretor do grupo: Vivandeiros da Alegria, professor e contador de hist\u00f3rias.<br> <br>Dias 08 e 09/11<br>\u2022\tM\u00f3dulo X                                                                               <br>Mitos e poesia: a partir da leitura de mitos de diferentes povos, cria\u00e7\u00e3o de poemas <br>Assessoria: Ninfa Parreiras, escritora, psicanalista, consultora de literatura, curadora, produtora cultural, professora de literatura e de cria\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria, mestre em literatura comparada, graduada em letras e psicologia.</span>", "categories": ["Literature", "Book", "Children's book"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/381132496004562", "organizers": ["Paulinas - Porto Alegre"]},{"name": "9 anos de Comit\u00ea Latino Americano - Festan\u00e7a no Galp\u00e3o do IBGE", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56556996_1217117065113492_2703884222971510784_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0e1bde069f5a833e340d072ad07d74a4&oe=5D45BF80", "address": "Av. Augusto de Carvalho, 1225, 90010-390 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 08:00:00"], "place": "Galpao do Ibge", "organizers": ["Comit\u00ea Latino-Americano"], "organizers_fallback_a": ["Galpao do Ibge"], "description": "<span>9 anos de Alegria e Resist\u00eancia!<br><br>Hist\u00f3rias, afetos, m\u00fasica e a parceria de quem passa e traz a for\u00e7a para continuarmos caminhando e (re)existindo.<br>Nessa noite temos muito a comemorar. S\u00e3o 9 anos resistindo e fomentando a cultura latina em Porto Alegre. <br>Tamb\u00e9m vamos comemorar o final do nosso Financiamento Coletivo Aut\u00f4nomo, que foi e est\u00e1 sendo fundamental para a t\u00e3o esperada reforma na estrutura do Comit\u00ea. Obra essencial para que sigamos nesse espa\u00e7o de luta e de alegria!<br><br>Vem comemorar com a gente!<br><br>\"Vamos caminando! Aqu\u00ed se respira lucha!\"<br><br>Bandas: <br>\ud83c\udf3b Afroentes <br>\ud83c\udf3b Direito ao Del\u00edrio<br>\ud83c\udf3b Karm\u00e3<br>\ud83c\udf3b Lico e os Latinoamericanos<br>\ud83c\udf3b Tribo Brasil<br><br>Apresenta\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a com o grupo As Rumber\u00edssimas<br><br>Roda de MPB  (no campo)<br><br>Fogueira (para esquentar o corpo e os cora\u00e7\u00f5es)<br><br>Espa\u00e7o com brinquedos para as crian\u00e7as (piscina de bolinhas, cama el\u00e1stica...)<br><br>Cevas artesanais: <br>Babil\u00f4nia<br>Aham<br>Bugio<br><br>Cachacinhas:<br>Caipora<br>Adega Embriagada<br><br>Vinho<br>Quent\u00e3o<br><br>Comidinhas:<br>Veganas<br>Vegetarianas<br>...<br><br>Estacionamento para bici \ud83d\udc9c</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/233813074135240"},{"name": "Farabute e Cacha\u00e7a de Rolha na Festa Clandestina", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55608126_2079481052165504_323287784712306688_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d8c31e88ddbc7dc4ce6f17fd54c95764&oe=5D02B23F", "address": "Av. Augusto de Carvalho, 1225, 90010-390 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Galpao do Ibge", "organizers": ["Festa Clandestina", "Cacha\u00e7a de Rolha", "Farabute", "Cerveja Vento Livre"], "organizers_fallback_a": ["Galpao do Ibge"], "description": "<span>\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/s%C3%A1bado\">#S\u00c1BADO</a> | 13 de ABRIL | 23h \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festaclandestinapoa/\">Festa Clandestina</a> com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/farabute/\">Farabute</a> + <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cachacanoface/\">Cacha\u00e7a de Rolha</a><br>Galp\u00e3o do IBGE | Av. Augusto de Carvalho, 1225<br><br>\ud83c\udfab INGRESSOS ANTECIPADOS \ud83c\udfab<br>~ \u00c0 VENDA EM \u25ba <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/LojaSirius/\">Loja Sirius Artigos Esot\u00e9ricos</a> | Rua da Rep\u00fablica, 304<br><br>01\u00ba LOTE \u25ba R$15 (PROMO)<br>02\u00ba LOTE \u25ba R$20<br>NA HORA \u25ba R$30 <br>_ ONLINE \u25ba R$20 + taxa Sympla<br><br>~ Aniversariantes de Abril s\u00e3o FREE \ud83c\udf81<br>~ Aceitamos cart\u00f5es \ud83d\udcb3<br>~ Trago por conta da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cervejaventolivre/\">Cerveja Vento Livre</a> \ud83c\udf7b <br><br>\ud83d\udd1e Proibida a entrada de menores \ud83d\udd1e<br>\u26a0\ufe0f Racismo, homofobia, transfobia, machismos e qualquer ato de viol\u00eancia n\u00e3o ser\u00e3o tolerados \u26a0\ufe0f<br>\ud83d\udce3 RESPEITO SEMPRE! \ud83d\udce3</span>", "categories": ["Music", "Samba music", "Nightlife"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2303777006557216"},{"name": "Oficina de Cria\u00e7\u00e3o para Mulheres: Escritas Po\u00e9ticas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56213725_1243432479159870_5781137022500470784_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=442332a2405765e189a21f8802f098d2&oe=5D4FD31B", "address": "Rua Miguel Tostes, 877, 90430-061 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 03:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura", "organizers": ["Laborat\u00f3rio do Texto"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura"], "description": "<span>Vai ter escrita de mulher, sim! E com poesia!<br>Vem te juntar a n\u00f3s nessa tarde po\u00e9tica de cria\u00e7\u00e3o entre mulheres. Durante o encontro, realizaremos exerc\u00edcios de escrita e leituras de outras poetas, compartilhando textos e impress\u00f5es em um ambiente de acolhimento e liberdade criativa. <br><br>O objetivo da oficina de poesia \u00e9 o de criar um espa\u00e7o voltado \u00e0s mulheres criarem e refletirem sobre a literatura escrita por mulheres, com enfoque na cria\u00e7\u00e3o de textos po\u00e9ticos.<br>Garante j\u00e1 tua vaga e vem ser autora de tua hist\u00f3ria!<br><br>PS: N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria experi\u00eancia pr\u00e9via, apenas o gosto pela leitura e escrita!<br><br>QUANDO: dia 13 de abril, das 15h \u00e0s 18h<br>ONDE: Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es <br>+infos: laboratoriodotexto@gmail.com<br>INSCRI\u00c7\u00d5ES:<a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2HlYDdk&amp;h=AT3ExlrMn_irpYuVYsHgZbZGZrMeeDKgdk6_9Cmbq_g_epzJX0EbNLi38lHFw_CU-1VLPliOOQORcGW1-oVIbeslnpiwN1XjYyU5X2NyJ9MYwLLKWGgi4pv7JdSjlph9ieF4stvNe_hQJXs\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2HlYDdk</a><br><br>Ministrante: Prof\u00aa. M\u00aa. Luciana Urbim (Forma\u00e7\u00e3o em Jornalismo e Letras, com Especializa\u00e7\u00e3o em Leitura e Produ\u00e7\u00e3o Textual (\u00eanfase em Escrita Criativa) e Mestrado em Hist\u00f3ria da Literatura/ Ex-aluna da Oficina de Cria\u00e7\u00e3o Liter\u00e1ria do professor Assis Brasil/ PUCRS). Escritora, professora, revisora e produtora de conte\u00fados no Laborat\u00f3rio do Texto. Contos e poesias publicados nas antologias \"Caixa de Pandora\", \"Escrevendo mulheres\", \"Poemas no \u00f4nibus\" e Caleidosc\u00f3pio\".<br> <br><br></span>", "categories": ["Art", "Creative writing", "Poetry"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/373900849872556"},{"name": "O toque, o gesto e o olhar: inspira\u00e7\u00f5es piklerianas - POA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53492941_2126221757469697_431958484594982912_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ceef848f91bc258ad10f9f7d846dfdcb&oe=5D3AFBAB", "address": "Rua Ramiro Barcelos, 2600 - Bairro Santa Cec\u00edlia, 90035-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 09:00:00"], "place": "Instituto de Psicologia - UFRGS", "organizers_fallback_a": ["Instituto de Psicologia - UFRGS"], "description": "<span>8\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DO CICLO DE FORMA\u00c7\u00c3O CONTINUADA EM EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL - PORTO ALEGRE<br><br>A partir de temas pertinentes e comuns a todos os profissionais que atuam na Educa\u00e7\u00e3o Infantil, buscamos oferecer encontros de forma\u00e7\u00e3o que qualifiquem as pr\u00e1ticas e as intera\u00e7\u00f5es dos adultos com as crian\u00e7as nos diversos espa\u00e7os da escola. O conhecimento sobre o desenvolvimento infantil e sobre as necessidades das crian\u00e7as nesta faixa et\u00e1ria \u00e9 fundamental para oportunizarmos a elas processos de aprendizagem efetivos e com qualidade.<br><br>O toque, o gesto e o olhar na intera\u00e7\u00e3o com as crian\u00e7as: inspira\u00e7\u00f5es piklerianas<br><br>\u27a1\ufe0fQuando? 13/04 (S\u00e1bado)<br>\u27a1\ufe0fHor\u00e1rio? Das 9h \u00e0s 12h<br>\u27a1\ufe0fOnde? Instituto de Psicologia da UFRGS (Rua Ramiro Barcelos, 2600 - sala 210)<br>\u27a1\ufe0fQuanto? R$ 70 cada m\u00f3dulo (com certificado e material did\u00e1tico)<br><br>FORMAS DE PAGAMENTO:<br>- Boleto<br>- Cart\u00e3o de d\u00e9bito<br>- Cart\u00e3o de cr\u00e9dito (em at\u00e9 10 vezes)<br><br>Realize sua inscri\u00e7\u00e3o na nossa loja virtual: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.zeloconsultoria.com.br%2Fproduct-page%2Fporto-alegre-o-toque-o-gesto-e-o-olhar-na-intera%25C3%25A7%25C3%25A3o-com-a-crian%25C3%25A7a-inspira&amp;h=AT30CZ_ISqCTc0R_YIEYw0MCJsrcnSa-uUBCNQvoQ4LHEiXiNV9F2gu0K3ELKt7urKzPMzdMr3UgC8qrm9IUBVuRZjzpfIgEgBmcRd3aNJikGflFHxxqD7TyWcRfshNr08KFe2CZyw1_ps4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.zeloconsultoria.com.br/product-page/porto-alegre-o-toque-o-gesto-e-o-olhar-na-intera%C3%A7%C3%A3o-com-a-crian%C3%A7a-inspira</a><br><br>Ministrante:<br>Sylvia Nabinger (RS), Fundadora e representante internacional da Rede Pikler Brasil. Doutora em Direito pela Universidade de Lyon, Fran\u00e7a. Terapeuta Conjugal e Familiar. T\u00e9cnica em Sa\u00fade Mental pela Faculdade de Medicina Paris Xlll.<br>Consultora Internacional pela Inf\u00e2ncia. Professora da Escola do Minist\u00e9rio P\u00fablico (RS). Assistente Social jubilado do Juizado da Inf\u00e2ncia de Porto Alegre.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/769897913385411", "organizers": ["Instituto de Psicologia - UFRGS"]},{"name": "Desdobramentos: estudos e cria\u00e7\u00f5es entre arte e educa\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/54277892_2177343575655761_1919162928846602240_n.png?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c91343d8e26a57e35f179f19c578f4b9&oe=5D464AE9", "address": "Rua Santa Teresinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 09:00:00", "2019-04-13 09:00:00", "2019-04-20 09:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Saturday, April 13, 2019", "Saturday, April 20, 2019"], "times": [" 9:00 AM", " 9:00 AM", " 9:00 AM"], "place": "NECITRA", "organizers": ["Canto Cultura E Arte"], "organizers_fallback_a": ["NECITRA"], "description": "<span>Se inscreva pelo e-mail contato@diegoesteves.in! ;)<br><br>O Desdobramentos agora retorna para uma edi\u00e7\u00e3o especial de anivers\u00e1rio. <br>O projeto, que ocorrer\u00e1 durante dois meses, aos s\u00e1bados pela manh\u00e3, \u00e9 orientado para o desdobramento de estudos e experimenta\u00e7\u00f5es entre arte e educa\u00e7\u00e3o, sobre o compartilhamento de experi\u00eancias e interesses dos participantes. Em s\u00edntese, trata-se de desenvolver projetos: uma coreografia, um n\u00famero de circo, mon\u00f3logo, v\u00eddeo, texto, aula, m\u00fasica, ou seja, uma (d)obra em potencial, projetada individualmente, que contar\u00e1 com a colabora\u00e7\u00e3o dos colegas no processo de pesquisa. Durante oito encontros, trataremos das estrat\u00e9gias utilizadas pelo NECITRA em suas montagens e na manuten\u00e7\u00e3o do grupo nesses 10 anos e, atrav\u00e9s de procedimentos diversos, pretendemos potencializar cria\u00e7\u00f5es que, ao final deste per\u00edodo, poder\u00e3o ser apresentadas num evento produzido coletivamente. <br>Entre 2013 e 2015 foram desdobrados mais de 60 experimentos apresentados em 10 edi\u00e7\u00f5es, por 26 artistas que passaram pelo N\u00facleo, e 11 participa\u00e7\u00f5es especiais. Saiba mais em: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fdiegoesteves.in%2Fcena%2F2016%2F01%2F19%2Fdesdobramentos-1a-a-10a-ed%2F&amp;h=AT12gt7aRi-DSGYXaOGnMQgdsmA9_JfjZzNb1nSd4tt4ChS7X9yXsMXZQzBJxdiO_K8uszG1-MtTJ4wdWW6M41E0J4F1GRwM8zymeVPkiudDPD3eF7eZ_1qA4qjS1PWVK7qPfBi367F7kYY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://diegoesteves.in/cena/2016/01/19/desdobramentos-1a-a-10a-ed/</a><br><br>O Desdobramentos \u00e9 conduzido por Diego Esteves, artista, professor e produtor: fundador e coordenador do N\u00facleo de Experimenta\u00e7\u00f5es C\u00eanicas e Transversalidades - NECITRA, respons\u00e1vel pela Canto \u2013 Cultura e Arte, educador f\u00edsico (UNISC) e mestrando em Educa\u00e7\u00e3o (UFRGS \u2013 Linha Filosofias da Diferen\u00e7a e Educa\u00e7\u00e3o). Produziu e dirigiu 8 espet\u00e1culos do NECITRA, dentre os quais seus 3 trabalhos solo. Entre 2012 e 2014 assumiu a Coordenador de Dan\u00e7a da Secretaria de Cultura do RS, e em 2011 a Coordenador do Colegiado Estadual de Circo. Saiba mais em: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fdiegoesteves.in%2F&amp;h=AT2drrR8sES-3CubhviAo7OQkTuIWBu3kbJci7VmfTVGIQtwIKCUjq1rlXoEsuF-2YfUcBZeWl96PLihD_91LalEPsfqxiRXYjlCnFxl50YqUxfOF7WEk-8Rv2D_2TcVXfgb_iKT6bt9azQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://diegoesteves.in</a><br><br>O que: Desdobramentos \u2013 estudos e cria\u00e7\u00f5es entre arte e educa\u00e7\u00e3o<br>Quando: Abril e maio, s\u00e1bados das 09 \u00e0s 13h<br>Onde: Est\u00fadio Amplo - Rua Comendador Coruja, 412, Bairro Floresta \u2013 Porto Alegre.<br>Valor: R$ 150,00<br>Inscreva-se pelo e-mail contato@diegoesteves.in <br></span>", "categories": ["Art", "Conceptual art", "Art class"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/410694439694006"},{"name": "Os 4 Elementos da Natureza na Educa\u00e7\u00e3o - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p320x320/55576331_821703271501210_5848581752943017984_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=17dc5a8d6d69ef302425f891014f90b8&oe=5D505D52", "address": "Landel de Moura, 430, 91920150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 09:00:00"], "place": "Alfabetiza\u00e7\u00f5es de Mundos Poiesis", "organizers": ["A Natureza da Crian\u00e7a"], "description": "<span>Os 4 Elementos da Natureza na Educa\u00e7\u00e3o<br>A crian\u00e7a terra, \u00e1gua, ar e fogo entre brincares que apoiam seu desenvolvimento sadio.<br><br>\"A Natureza \u00e9 Crian\u00e7a, a Crian\u00e7a \u00e9 Natureza\"<br><br>Os 4 elementos da natureza (terra, fogo, \u00e1gua e ar) envolvem nosso sentir, pensar e agir no mundo. <br>Cada crian\u00e7a traz consigo a ess\u00eancia de um dos 4 elementos da natureza que a conduz a um ritmo de se envolver e desenvolver em seu meio. O Curso \u201cOs 4 Elementos da Natureza na Educa\u00e7\u00e3o\u201d proporciona a educadora/educador e m\u00e3es/ pais uma compreens\u00e3o (e a\u00e7\u00e3o) mais consciente sobre a for\u00e7a que rege cada crian\u00e7a e traz a possibilidade de como podemos apoiar o seu desenvolvimento sadio. Atrav\u00e9s de brincares e pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas que estejam entrela\u00e7adas com o desenvolvimento f\u00edsico, emocional e cognitivo da crian\u00e7a os participantes s\u00e3o conduzidos a elaborarem brincadeiras e repensarem como os 4 elementos podem ser o linha condutora para o ritmo do cotidiano escolar/lar. Um conhecimento antigo pouco estudado na educa\u00e7\u00e3o mas que carrega uma a\u00e7\u00e3o revolucion\u00e1ria em sua pr\u00e1tica acess\u00edvel e transdisciplinar. A educa\u00e7\u00e3o que precisamos buscar \u00e9 a de ir a favor, e n\u00e3o contra, as for\u00e7as do desenvolvimento de cada ser. Um EducarCom que se assimila a imita\u00e7\u00e3o da manuten\u00e7\u00e3o e expans\u00e3o de um sistema ecol\u00f3gico e resiliente. Assim como saber que \"o que est\u00e1 fora est\u00e1 dentro\" nossa capacidade de observa\u00e7\u00e3o precisa ir al\u00e9m de um olhar cartesiano para abrir a percep\u00e7\u00e3o que, como adultos, podemos interagir na educa\u00e7\u00e3o com o intuito de proporcionar viv\u00eancias e brincares que dialoguem com a natureza da crian\u00e7a.<br><br><br>Venha com a certeza que novas possibilidades de compor com o educar s\u00e3o poss\u00edveis e necess\u00e1rias. <br>Depende de n\u00f3s.<br><br><br>Assuntos e pr\u00e1ticas:<br>- Hist\u00f3rico sobre o estudo dos 4 elementos<br>- Ritmos da natureza no desenvolvimento humano e aplicado na pr\u00e1tica pedag\u00f3gica <br>- Onde est\u00e3o os 4 elementos na educa\u00e7\u00e3o?<br>- Como posso apoiar a aprendizagem cognitiva, f\u00edsica e emocional de uma crian\u00e7a com o conhecimento da for\u00e7a dos 4 elementos?<br>- A comunica\u00e7\u00e3o com a crian\u00e7a Terra, com a crian\u00e7a \u00c1gua, com a crian\u00e7a Fogo, com a crian\u00e7a Ar.<br>- A imagina\u00e7\u00e3o permeando o brincar com os 4 elementos.<br>- Quais brinquedos e brincadeiras correspondem a cada elemento?<br>- Confec\u00e7\u00e3o de brinquedos e brincares que concentram o simbolismo de cada elemento.<br>- As emo\u00e7\u00f5es na inf\u00e2ncia e os 4 elementos.<br>- A crian\u00e7a Terra, \u00e1gua, fogo e ar e seu sentir o mundo.<br>- Os temperamentos humanos: fleum\u00e1tico, sangu\u00edneo, col\u00e9rico e melanc\u00f3lico.<br>- Haveria um 5\u00b0 elemento?<br><br>-----<br><br>Sobre a Facilitadora:<br><br>Fernanda Poletto \u00e9<br><br>(Des)organizadora Educacional, crianceira, poetisa de inf\u00e2ncia, educadora popular e Pedagoga Brincante. P\u00f3s graduada em Educa\u00e7\u00e3o Popular e Movimentos Sociais. Foi Coordenadora Pedag\u00f3gica da Escola Janela - GO. Fundadora do Projeto de educa\u00e7\u00e3o livre com a natureza: Pomar de inf\u00e2ncia Timba\u00fava. Implementou projetos de horta escolar e educa\u00e7\u00e3o ambiental em escolas do RS nos \u00faltimos 10 anos. Criadora do PerCurso de forma\u00e7\u00e3o para professoras(es) A Natureza da Crian\u00e7a. Atua em escolas com crian\u00e7as, adolescentes e adultos. Tutora madrinha de escolas e projetos educacionais que querem ousar uma educa\u00e7\u00e3o transformadora. Gosta de brincar e ama as crian\u00e7as. Tem f\u00e9 na pot\u00eancia das educadoras(es) e trabalha para que sejam cuidadas e valorizadas num futuro pr\u00f3ximo. <br><br><br>Data: 27/04<br><br>Hor\u00e1rio:<br><br>9h-12h<br><br>14h - 18h<br><br>Local: Agai- cooperativa de mulheres artes\u00e3s- Sala Poiesis<br>Rua Landell de Moura 430- tristeza Porto Alegre.<br><br>*Incluso certificado 7h, apostila e material digital.<br><br>Op\u00e7\u00f5es de  investimento: <br>(parcel\u00e1vel em 2x)<br>- Integral: R$ 180,00 <br>- Professoras(es), estudante e grupos: R$ 160,00<br>- Integral apoiado R$ 210,00*<br> *Esse valor voc\u00ea contribui com R$30,00 que ser\u00e1 revertido para que essa mesma forma\u00e7\u00e3o aconte\u00e7a em um projeto social. Voc\u00ea poder\u00e1 acompanhar a escolha das institui\u00e7\u00f5es pelo site/redes sociais \u201cA Natureza da Crian\u00e7a\u201d.<br><br><br>Inscri\u00e7\u00f5es:<br>arvoredavida.educar@gmail.com<br>(62) 996515757<br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1010046595856599"},{"name": "Pedro tostes no Sarau 69 Gente de Palavra", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/56225978_1242483919250575_7163778593850392576_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dd7ed2dbc80be3a6f88f1709dbc1a656&oe=5D3BCB0D", "address": "Av. Osvaldo Aranha, 522, 90035-190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 07:30:00"], "place": "CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9", "organizers": ["Gente de Palavra"], "organizers_fallback_a": ["CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9"], "description": "<span>Tradicional Sarau de Porto Alegre, desta vez com a presen\u00e7a do poeta paulistano Pedro Tostes que estar\u00e1 autografando o seu livro \"Na Casamata de Si\"..<br>O poeta ser\u00e1 homenageado pelo grupo Gente de Palavra com leituras de seus poemas por diversos poetas. Segue-se leitura da edi\u00e7\u00e3o 69 da Revista Gente de Palavra e conclui abrindo o sarau \u00e0 leitura de poemas trazidos pelo p\u00fablico presente - autorais ou n\u00e3o.</span>", "categories": ["Literature", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/301431043871926"},{"name": "II SARAU POESIA NO BOTEKO com F\u00e1tima Farias e Convidados", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55875622_2306563056226700_7970624613136728064_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6de656b427f96292ec476ce2267ed621&oe=5D34DCFB", "address": "Rua Coronel Fernando Machado 899, 90010-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 07:00:00"], "place": "Boteko da Lapa", "organizers_fallback_a": ["Boteko da Lapa"], "description": "<span>Traga seu poema, sua voz, sua insatisfa\u00e7\u00e3o, seu desassossego. \"Poesia \u00e9 cura para os males da alma'<br>Sempre com Convidados especiais!!! <br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/412623425951008", "organizers": ["Boteko da Lapa"]},{"name": "Oficina Minhoc\u00e1rios nas Cidades - Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/55458175_2387263684883974_2579868038731923456_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3176a286797c0596cc53f2794a923309&oe=5D46EE07", "address": "S\u00e3o Carlos, 753, 90220-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 03:00:00"], "place": "Vila Flores", "organizers": ["Minhoca Urbana", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Vila Flores"], "description": "<span>Oficina Minhoc\u00e1rios para Minha Casa, Apartamento, Condom\u00ednio e Empresa<br><br>Vamos conversar sobre a import\u00e2ncia da compostagem nas cidades? Quais s\u00e3o os desafios e desenvolvimentos no mundo dos minhoc\u00e1rios?<br>Falaremos tamb\u00e9m do MinhoUni - O minhoc\u00e1rio independente. <br>Faremos 3 vers\u00f5es dele: O minioc\u00e1rio (3,5 litros), o m\u00e9dio (10 litros) e o grande (16 litros). <br>O n\u00famero de baldes m\u00e9dios e grandes \u00e9 restrito, ent\u00e3o reservaremos da seguinte forma: os 3 primeiros que confirmarem presen\u00e7a e comentarem no evento ter\u00e3o prioridade na escolha, seguido pelos outros 3 seguintes. Para quem n\u00e3o conseguir, teremos minioc\u00e1rios.<br><br>Ao final iremos sortear um MinhoUni grande colorido!<br><br>Como fazemos reutiliza\u00e7\u00e3o de res\u00edduos, quem quiser pode trazer potes de sorvete e de mel para confec\u00e7\u00e3o dos separadores.<br><br>Aten\u00e7\u00e3o!<br>Este evento faz parte da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Para saber mais e conferir a programa\u00e7\u00e3o completa, acesse <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.viradasustentavel.org.br%2Fpoa&amp;h=AT26ycfYGsG5z2ycC_l72Jm-SVk4qHjxZr69ORSQaBy-P6rpv2Mxqqlk7i8VZxnaaCxkqswLt0MBKWUXlTCQwRX6XaIvkiIxUuOsNMzcfo8nQ3li2wJPATZHzIdDPOelhEqL4p0Vk5vN2P0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.viradasustentavel.org.br/poa</a><br><br>Esperamos voc\u00eas l\u00e1!</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2008298586144122"}]