[{"name": "Serenata Iluminada na Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53726462_2383959988281444_2252661663297699840_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cb0b5c615714a8767775b5f069049c7e&oe=5D092CEF", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 06:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Serenata Iluminada", "Inser\u00e7\u00f5es em Circuitos Ideol\u00f3gicos", "Dona Concei\u00e7\u00e3o", "Edu Meirelles", "Cristian Sperandir", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": "<span>A Serenata Iluminada \u00e9 um movimento de pessoas que amam Porto Alegre e querem o melhor para a nossa cidade! Por isso, em abril estaremos mais uma vez juntos com a Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre 2019 para realizar uma edi\u00e7\u00e3o especial.<br><br>Teremos muitas atra\u00e7\u00f5es nessa noite, com a participa\u00e7\u00e3o que ter\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de quatro espet\u00e1culos - dois de m\u00fasica popular e outros dois de m\u00fasica instrumental, selecionados atrav\u00e9s do edital de ades\u00f5es da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Outros seis espet\u00e1culos musicais far\u00e3o parte da programa\u00e7\u00e3o geral.<br><br>A Serenata Iluminada surgiu em 2012 e segue muito viva: a ocupa\u00e7\u00e3o noturna do Parque Farroupilha, a Reden\u00e7\u00e3o, em prol de mais cultura, seguran\u00e7a cidad\u00e3 para que todos possam compartilhar o parque tamb\u00e9m \u00e0 noite. <br><br>Dessa forma, a Serenata Iluminada contribui para a reflex\u00e3o sobre os temas que norteiam a Virada 2019: redu\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais, educa\u00e7\u00e3o de qualidade, cidades sustent\u00e1veis, colaboratividade, consumo respons\u00e1vel, \u00e1gua pot\u00e1vel e saneamento, paz, justi\u00e7a e institui\u00e7\u00f5es eficazes.<br><br>Traga velas, lanternas, instrumentos musicais e manifesta\u00e7\u00f5es culturais para fazer um encontro que mistura artes, alegria, express\u00e3o e reflex\u00e3o sobre o BOM USO dos espa\u00e7os p\u00fablicos de nossa cidade. Eles s\u00e3o NOSSOS! :) Traga sua LUZ, confirme presen\u00e7a e convide seus amigos, seus filhos, pais, leve o cachorro, a bici, os sorrisos... Enfim, traga muito AMOR e vamos nos divertir COM SABEDORIA.\"<br><br>Informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para uma boa confraterniza\u00e7\u00e3o em uma Serenata Iluminada para todos:<br><br>- Cuide do seu lixo, descarte os res\u00edduos no local correto e leve seus recicl\u00e1veis para casa; <br><br>- Respeite as diferen\u00e7as, saiba conviver com a diversidade de ideias; <br><br>- Compartilhe! Seja alegria, respeito, seja seu amor pela cidade; <br><br>- Fogo e \u00e1rvores n\u00e3o combinam. Tenha cuidado com o material que voc\u00ea vai levar para iluminar o parque, n\u00e3o fa\u00e7a fogo, \u00e9 proibido!<br><br>A Reden\u00e7\u00e3o \u00e9 de tod@s. Fa\u00e7a a sua parte, COLABORE no cuidado para que ningu\u00e9m cause danos aos canteiros, plantas, \u00e1rvores, sinaliza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e outros equipamentos! <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/serenatailuminada\">#SerenataIluminada</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Adult contemporary music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/373799036764008"},{"name": "Cumbia na Rua - Viralizando a Madrugada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50921805_1052818091564544_4142269564970860544_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7e50c440e06aea65fedd750cdcb76661&oe=5D02A000", "address": "Porto Alegre, 90020-070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 09:00:00"], "place": "Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Das Ruas", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil"], "description": "<span>Ent\u00e3o gente chegou o momento do corre aut\u00f4nomo viralizar o patrocinado...<br><br>vem com nois que vai ser loko....<br><br>Noite linda <br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/387296818698077"},{"name": "Saint Patricks da CB - Torneio de Chopp a metro Grande Final", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53845644_1081249398721413_3938617626137198592_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=330a18899627b84d9f6ea57209f70b5b&oe=5D3B2E03", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 02:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>Entonces devido a chuva transferimos a grande final do torneio de chopp a metro do Saint Patricks Days da CB, . Vem em busca do teu barril.... liga xs migxs... Viva la vida.....</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2217838035102664"},{"name": "Fest in las Calles (Trance,Trap, Funk y Cumbia)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55514031_1085892768257076_2880633427260866560_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8cacc7291bed49e8da41342735cb325d&oe=5D33C3DB", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 09:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Mambembe Cerveja e Patuscada", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>Fest in las Calles, \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o cultural coletiva organizada de forma autonomista. Resolvemos mesclar ritmos e okupar las calles vem com n\u00f3isssss que vai ser doido...<br><br>Programa\u00e7\u00e3o completa na sequ\u00eancia.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/okupandolascalles\">#okupandolascalles</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/adorocumbianarua\">#adorocumbianarua</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cuidedoseulixo\">#cuidedoseulixo</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/675064822911399"},{"name": "Picnic Cultural no Museu - Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba18", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55600735_624461711315819_6084088227260530688_n.png?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f2e54d80aa926d11255d04bbb59dba7f&oe=5D038193", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 582, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Picnic Cultural no Museu", "organizers": ["Gastronomia em movimento", "Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo", "Studio JAM"], "organizers_fallback_a": ["Picnic Cultural no Museu"], "description": "<span>\u2605 SALVE A DATA \u2605 <br><br>Essa edi\u00e7\u00e3o do Picnic Cultural no Museu ser\u00e1, como sempre, muito especial e cheia de coisas boas! <br><br>Vamos celebrar um dia lindo no p\u00e1tio do Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo. Um lugar cheio de energia positiva para tu curtires com teus amigos, amores e familiares! <br><br>\u21e8 Convida todo mundo e vem! :) <br><br>\u2605 O que \u00e9? \u2605 <br><br>Um evento gratuito com a inten\u00e7\u00e3o de ressignificar o espa\u00e7o do museu criando um elo entre a gastronomia, a m\u00fasica e a cidade, reinventando as rela\u00e7\u00f5es entre as artes e a vida.<br><br>\u2605 O que ter\u00e1? \u2605 <br><br>\u21e8 ESPA\u00c7O KIDS ! :) <br><br>\u21e8 M\u00daSICA de qualidade! ;) <br>\u266b \u266a \u266c Atra\u00e7\u00f5es \u266b \u266a \u266c<br><br>\u21e8 CERVEJAS ARTESANAIS<br><br>\u21e8 GASTRONOMIA de lamber os bei\u00e7o! <br><br>\u21e8 BAZAR e ARTESANATO<br><br>\u21e8 O MUSEU conta com um lindo ACERVO arqueol\u00f3gico da nossa querida Porto Alegre! E durante todo o evento as portas estar\u00e3o abertas para visitas! Atualmente, o Museu possui duas exposi\u00e7\u00f5es de longa dura\u00e7\u00e3o: \u201cO Solar que virou Museu \u2013 mem\u00f3rias e hist\u00f3rias\u201d, onde s\u00e3o exploradas as transforma\u00e7\u00f5es sofridas pela edifica\u00e7\u00e3o e trajet\u00f3ria dos indiv\u00edduos que a ela se relacionaram e \u201cTransforma\u00e7\u00f5es Urbanas: Porto Alegre de Montaury a Loureiro\u201d, dedicada \u00e0s mudan\u00e7as no espa\u00e7o da cidade.<br><br>At\u00e9 setembro de 2018 \u00e9 poss\u00edvel visitar a exposi\u00e7\u00e3o de curta dura\u00e7\u00e3o \u201cA Banda e a Cidade\u201d, dedicada \u00e0 Banda Municipal de Porto Alegre, criada em 1925 e at\u00e9 hoje em atividade. O p\u00fablico poder\u00e1 conferir os antigos uniformes, instrumentos musicais da primeira forma\u00e7\u00e3o do grupo, como o fagote e o trompete, al\u00e9m de partituras e imagens.<br><br>O acervo do Museu \u00e9 formado por cerca de 1.300 objetos dos s\u00e9culos XIX e XX, como acess\u00f3rios de uso pessoal, objetos de decora\u00e7\u00e3o, instrumentos musicais, mobili\u00e1rio e indument\u00e1ria, entre outros. Tamb\u00e9m conta com cerca de 200.000 itens arqueol\u00f3gicos relacionados a diferentes grupos que ocuparam o territ\u00f3rio desde o per\u00edodo pr\u00e9-colonial. Al\u00e9m disso, conta com, aproximadamente, 9.000 imagens da cidade de Porto Alegre dos s\u00e9culos XIX e XX.<br><br>Nessa edi\u00e7\u00e3o estaremos recolhendo doa\u00e7\u00f5es.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es importantes:<br><br>- Alguns expositores podem n\u00e3o trabalhar com cart\u00f5es;<br>- N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a entrada de animais, conforme norma interna do Museu; <br>- Somente ser\u00e1 permitida a entrada de alimentos e bebidas em por\u00e7\u00f5es individuais; <br>- Em caso de previs\u00e3o de chuva para o dia do evento ou chuvas recorrentes nos dias antecedentes, o evento poder\u00e1 ser adiado.<br><br>Chama teus amigos, teus vizinhos, teus primos, teus crushs e vem curtir este dia conosco! S\u00f3 n\u00e3o me chega em cima do la\u00e7o!!! <br><br>\u2605 ENTRADA FRANCA \u2605<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/studiojampoa/\">Studio JAM</a>M<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gastronomiaemmovimento/\">Gastronomia em movimento</a>imento<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/museudepoa/\">Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo</a> <br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/updjs.net.br/\">UP Dee Jays</a><br>Prefeitura de Porto Alegre<br>Quer apoiar ou patrocinar o evento? Entre em contato conosco! ;)</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/244934653035820"},{"name": "Travessa cultural - Puro Asthral + Atra\u00e7\u00e3o Surpresa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54369224_2212003598863689_7433048862643716096_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7267d0ecaffdb40d349431f40984c9ca&oe=5D0714A8", "address": "Travessa dos Venezianos n\u00b030, 90050370 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 05:00:00"], "place": "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "organizers": ["Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Grupo Puro Asthral", "Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Instituto Parrhesia Erga Omnes"], "description": "<span>Voltamos com a Puro Asthral , doming\u00e3o dia 14 de Abril, bora  aproveitar o fim de tarde na travessa mais linda do portinho. Liga xs migxs e vem ti embora .<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/culturasderesist%C3%AAncia\">#culturasderesist\u00eancia</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sambanatravessa\">#sambanatravessa</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/parrhesia\">#parrhesia</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/economiacriativa\">#economiacriativa</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/600294147050472"},{"name": "Festa Junina - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54378980_2232115033703409_770078084165533696_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8c9dbd93e703228387c9ab7e1c0c4fa9&oe=5D020832", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-16 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> traz para a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Praca-estado-de-ISrael/281555935212359\">Praca estado de ISrael</a><br><br>M\u00eas de junho \u00e9 sin\u00f4nimo de Festa Junina!!<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/events/1980961592210161/\">Festa Junina - Menino Deus</a><br>\ud83e\udd5c\ud83c\udf8a\ud83e\udd5c\ud83c\udf62\ud83c\udf2d\ud83c\udf7f\ud83c\udf77\ud83c\udf7f\ud83c\udf89<br><br>Al\u00e9m de ser conhecido pelas baixas temperaturas registradas no pa\u00eds, o m\u00eas de junho \u00e9 muito aguardado pelos arraiais que se espalham pelos quatro cantos do Brasil.<br>As brincadeiras, m\u00fasicas, dan\u00e7as e comidas t\u00edpicas fazem sucesso e arrastam multid\u00f5es para as animadas Festas Juninas, que se espalham pelos meses de julho e at\u00e9 mesmo agosto.<br><br>A Festa dos Santos!<br>S\u00e3o Pedro, Santo Ant\u00f4nio e S\u00e3o Jo\u00e3o Batista.<br><br>A Festa Junina \u00e9 a cara do Brasil!<br>Uma mistura de ingredientes vindos de diversos pa\u00edses.<br>A quadrilha surgiu na Fran\u00e7a, a dan\u00e7a-de-fita \u00e9 Portuguesa e Espanhola, a culin\u00e1ria \u00e9 Portuguesa e Ind\u00edgena e a m\u00fasica \u00e9 principalmente Nordestina.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempropra%C3%A7a\">#VemProPra\u00e7a</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.</span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1980961592210161"},{"name": "Mulamba ~ Lan\u00e7amento do 1\u00ba disco ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54463014_1021853774870269_6614617010162630656_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fe632d6879ca6d7a49dc3ec096d2ad0d&oe=5D0999C9", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 07:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["No Palco", "Mulamba"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Ap\u00f3s conquistar e impactar o p\u00fablico Brasil afora com singles como \"P.U.T.A.\", \"Espia Escuta\" e a faixa que leva o nome da banda, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mulambaoficial/\">Mulamba</a> retorna ao palco dos cavalinhos flutuantes para lan\u00e7ar seu primeiro \u00e1lbum.<br><br>Na sexta-feira, 26 de abril, o sexteto de instrumentistas, compositoras, int\u00e9rpretes e arranjadoras apresenta, pela primeira vez em Porto Alegre, o t\u00e3o aguardado disco hom\u00f4nimo.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Mulamba ~ Lan\u00e7amento do 1\u00ba disco ~ Agulha<br>||| Sexta-feira, 26 de abril de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fmulambagulha&amp;h=AT2z91peGgO4xZxCXtvE6Mx2k3VBXlYuCrI2LAZ8ydjlhZo3tMS1o1Nute-9U16yRDacHwlxmMcRIMCTp4oviPaMe-kYhqKzCAAo18UrzXJG260AU-Yh5Pm9i-J8zh4HLrjf9x686-CxpdA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/mulambagulha</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 20 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 25 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias antes do evento)<br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 30 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias antes do evento)<br><br>Na hora: mediante disponibilidade.<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 50 e R$ 60<br><br>||| Mulamba |||<br>Mulamba \u00e9 uma banda curitibana que pulsa for\u00e7a e poesia, unindo influ\u00eancias que v\u00e3o do rock \u00e0 m\u00fasica erudita. Juntas desde dezembro de 2015, Amanda Pac\u00edfico (voz), Cacau de S\u00e1 (voz), Caro Pisco (bateria), \u00c9rica Silva (baixo, guitarra e viol\u00e3o), Fer Koppe (violoncelo) e Na\u00edra Deb\u00e9rtolis (guitarra, baixo e viol\u00e3o) s\u00e3o contundentes em reiterar os anseios e as inquieta\u00e7\u00f5es de quem transforma a luta pela igualdade de g\u00eanero em batalha di\u00e1ria. O sexteto conquistou visibilidade ap\u00f3s a repercuss\u00e3o do v\u00eddeo de \u201cP.U.T.A\u201d, que est\u00e1 quase atingindo a marca de tr\u00eas milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no Youtube. Suas composi\u00e7\u00f5es traduzem tem\u00e1ticas de cunho social e pol\u00edtico, mas tamb\u00e9m falam de amor, fam\u00edlia e amizade. <br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br>||| Artes por <span>Afonso De Lima</span></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1534452410018012"},{"name": "Elza Soares :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54799989_2280086865377130_8473613790858969088_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7b01837a58f8d56219ef7107968a15d1&oe=5D038AE3", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-25 08:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Elza Soares"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Elza Soares, uma das cantoras mais emblem\u00e1ticas da m\u00fasica brasileira de todos os tempos, ir\u00e1 se apresentar novamente no Opini\u00e3o, no dia 25 de maio, com a turn\u00ea do seu trabalho de est\u00fadio mais recente, chamado \u201cDeus \u00e9 Mulher\u201d.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/elzasoaresoficial/\">Elza Soares</a><br>25 de maio, s\u00e1bado, \u00e0s 20h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 18h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 85<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 80<br>Inteira: R$ 160<br><br>Lote 4:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 95<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 90<br>Inteira: R$ 180<br><br>Lote 5:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 105<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 100<br>Inteira: R$ 200<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fopiniao&amp;h=AT3yGZSHCSjJZ_8Eh-eikZBWQyeQGbmRZJBmJ0xy4Th06iSv6KEpnhWaIcpZQGdWNZ-EqnfCiIWhw1V9mmOBDIpchFaxaegAl3sxyBd5rRAWACRGY6CcoWbig1XpWt7BVCvjAoDfHVl_rB8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT2rscewCozgGCzDyoic1RhkxNIoeWze6EHXYxWp81atRzxektNnT89lLCsfl1_RQBjhJfJLgPJr1BCJQtE-OX1carCotqpf4Xu0UYv4NgNrkvK5MxEbDOlmwbOxJtJKeQ_0D8ZwFEF79qo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT0Kflv68zD-Uv49DYjHkL2T1Me0nAaFhm-_ysW8Z0PcLAGqRsf-eN-nZ7rw6QuCjwMWWOoHRgXXQVpUavNGLoVaTQYJuVI5ffzR12Or6cBiFohuTui0XMRL8r4D1iXL7tj48lqZmuglLhc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/332916690684858"},{"name": "Mercado de Pulgas Poa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55927982_2167472069984775_3138479001442451456_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a17dffe03467e06748e51904a123c06d&oe=5D3F0E00", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 01:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Mercado de Pulgas/POA", "Agora \u00e9 meu, Brech\u00f3", "YEAH - Brech\u00f3", "Carol Morandi Atelier Crochet"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Nossa Feira aterriza novamente na Casa de Cultura Mario Quintana como um grande mercado do alternativo, vintage e cultural.<br>Como sempre teremos expositores dos mais variados, um som gostoso e nost\u00e1lgico e algumas atra\u00e7\u00f5es!<br><br>A arara convidada desta vez fica por conta da querida Carol Morandi que traz sua linha de pe\u00e7as em croch\u00ea, a Carol Morandi Handmade Crochet, marca local que tamb\u00e9m ir\u00e1 fazer um desfile pocket em nosso evento!<br><br>Na finaleira n\u00e3o podia faltar o agito dos Teachers Trio na pista, tocando o melhor da Jovem Guarda! Pedida mais que confirmada!<br><br>N\u00e3o perde!<br><br>***Vai ser em <br>14/04 na Casa de Cultura Mario Quintana, Travessa dos Catavento<br>das 13h \u00e0s 19h<br><br>ENTRADA FRANCA<br><br>***16h Desfile pocket da marca Carol Morandi Handmade Crochet<br><br>***17h show com a banda Teachers Trio<br><br>/////Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido\\\\\\\\\\<br><br>Tem uma marca, trabalho art\u00edstico, brech\u00f3 e que expor?<br>Entra em contato conosco pelo<br>mercadodepulgaspoa@gmail.com e manda teu portf\u00f3lio!<br><br>*Breve mais informa\u00e7\u00f5es S2<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/309311519729507"},{"name": "Roda do Brasilidades na Rua!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54434906_1931795516946811_995718503208058880_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=42a3f5516f2d5a8d75ec2ecfc876d202&oe=5D382CE9", "address": "Rua da Rep\u00fablica, 695, 90050-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 03:00:00"], "place": "I Love CB", "organizers": ["Instituto Brasilidades"], "organizers_fallback_a": ["I Love CB"], "description": "<span>Samba na rua! <br>Era isso que a gente queria!<br><br>Os queridos do I Love CB v\u00e3o abra\u00e7ar novamente a nossa roda de samba, proporcionando que um baita ambiente pra gente sambar!<br><br>Avisa todo mundo a\u00ed: \u00e9 cultura na rua, de gra\u00e7a!<br>Te agenda e bora sambar!</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/343978542906366"},{"name": "Encontro de Vinhos & Espumantes - Parque Marcos Rubim", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53253042_2223935167854729_5177950810427883520_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a48b886e4e3fa9421f3c9095ebb7da39&oe=5D4AF49E", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-21 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><br>De alguns anos para c\u00e1, a produ\u00e7\u00e3o e o consumo de Vinhos e Espumantes no mundo s\u00f3 cresceu, e a tend\u00eancia \u00e9 que cres\u00e7am ainda mais!<br><br>Voc\u00ea sabia que o respons\u00e1vel por mais de 90% dos Espumantes produzidos no Brasil, \u00e9 o Rio Grande do Sul.<br>Em m\u00e9dia produzimos cerca de 17 milh\u00f5es de litros da bebida anualmente.<br><br>Apreciado por muita gente, h\u00e1 quem considere a arte de tomar vinho uma experi\u00eancia \u00fanica. Pode at\u00e9 parecer rom\u00e2ntico para alguns, mas para quem fabrica, quando uma garrafa \u00e9 aberta, o mundo tamb\u00e9m se abre para muitas hist\u00f3rias.<br><br>Talvez esse seja o maior segredo do vinho, a paix\u00e3o que envolve a sua produ\u00e7\u00e3o.<br><br>O Espumante e o Vinho Ga\u00facho fazem sucesso no mercado internacional.<br>Hoje o nosso maior mercado de exporta\u00e7\u00e3o \u00e9 o Chile, seguido pelos Estados Unidos.<br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/encontrodevinhos\">#EncontroDeVinhos</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM BREVE MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES.<br><br>Acompanhe nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2267860040207821"},{"name": "Projeto Concha apresenta: Anelis Assump\u00e7\u00e3o ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/53652975_1012552762467037_473156197445271552_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=806501c0dc1ea906b84349844cd20d1a&oe=5D332638", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 07:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Anelis Assump\u00e7\u00e3o", "No Palco", "Scubidu Music", "Projeto Concha"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Para o primeiro <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/projetoconchapoa/\">Projeto Concha</a> de 2019 receberemos muito orgulhosamente a paulistana <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/anelisassumpcao/\">Anelis Assump\u00e7\u00e3o</a>. No disco Taurina (lan\u00e7ado em 2018), que para ouvidos mais desavisados parece se tratar da caracter\u00edstica gulosa da astrologia, Anelis tece camadas do pr\u00f3prio cotidiano, nos joga para dentro da sua vida e das suas rela\u00e7\u00f5es pessoais (incluindo a irm\u00e3 Serena e o pai Itamar), ao mesmo tempo que sutilmente descreve um pouco a vida de cada uma de n\u00f3s. <br><br>Letras cheias de pequenas e deliciosas met\u00e1foras embaladas por muito reggae-dub fazem do show de Taurina uma experi\u00eancia para ser degustada e saboreada intensamente! Est\u00e3o servidas?<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Projeto Concha apresenta Anelis Assump\u00e7\u00e3o ~ Agulha<br>||| Quinta-feira, 11 de abril de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fconchagulha419&amp;h=AT1F1Px_uQtbnd2aViDyIGJREfjfabsG6uwgFi-RTHHALVDG3cLLBv6Xk_PILQoF3xyk_23s4hut9x8Hdo2Ck2gKmVgAI4fB68j7Kkbd-SKGv4w_-ERcOUwhpyJ79Tera4U3Nc3vBWFgP0M\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/conchagulha419</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 25 - apenas online; <br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 30 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio);<br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada**  - Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 40<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 60 e R$ 80<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br>||| Produ\u00e7\u00e3o e curadoria: Alice Castiel<br>||| Assist\u00eancia de produ\u00e7\u00e3o: Sofia Lerrer<br>||| Produ\u00e7\u00e3o executiva: Li\u00e9ge Biasotto<br>||| Assessoria de Imprensa: Bruna Paulin<br>||| Midias Sociais: Dani Rodrigues<br>||| Artes por Silvia Pont<br><br>||| Projeto Concha<br><br>Mensalmente o Projeto Concha sobe ao palco do Agulha incorporado no corpo, na voz e na criatividade de cantoras, musicistas e artistas do Brasil. Uma noite que abre espa\u00e7o para as mulheres que fortalecem n\u00e3o s\u00f3 a m\u00fasica mas a cultura desse pa\u00eds.<br><br>O Projeto Concha tem Patroc\u00ednio Master da Natura Musical, apoio cultural do Agulha, Grupo Press e Cubo, com financiamento Pr\u00f3-Cultura RS - Lei de Incentivo \u00e0 Cultura, Secretaria de Estado da Cultura do Rio Grande do Sul.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/649865245450261"},{"name": "Rincon Sapi\u00eancia :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p235x350/53453697_1738552516246103_2257185260292800512_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=16918621f6fd57aa63cdd1de3c093c85&oe=5D0331A3", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-22 11:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Rincon Sapi\u00eancia", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Rincon Sapi\u00eancia ir\u00e1 voltar ao palco do Opini\u00e3o, no dia 22 de agosto, para fazer o show de lan\u00e7amento do seu segundo e ainda in\u00e9dito trabalho de est\u00fadio.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rinconzl/\">Rincon Sapi\u00eancia</a><br>22 de agosto, quinta-feira, a partir das 23h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 21h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 45<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40<br>Inteira: R$ 80<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fopiniao&amp;h=AT0MKsTj3QiEEMYr1H3RCFYFfsAMaywTdI947y9Ym45qArBi5oyxaQNtLIqKE1L2KcBZXruUV8KjFyT9HX_1hPCt5R8D9FToaUEgESCVOesY4jQthMEW62djfxXraDMF1T73fqrH4yurpfo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT00LXXwZZH5-Nfi--XhTPDnogR_VHNDur--SXeSMhXueOs3FDbqLotRF8HtpOqTpMu-CzY5TiXUZQJN07XgrEFEZFVzcTruWAcCe9ZqkO2i4p5V9NYETH932vq7EGYrCo11bNKENkRpa-A\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT3D7GjXOpNiqGMMgbHjc4kvBYuxeygVsw_ycbBOC00m6eBT10CrQTb7VGTMuIW_bwdNROLHMfWtNf-BTxEpEbe_u0FFEx0D1FKRCB_ngNCB_ZkgFXcARrlDt0BqIeDf4SvhXxoCOVpxUik\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/359527454774334"},{"name": "Brech\u00f3 Sideral na Reden\u00e7\u00e3o #14/04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/56345960_2430191580358945_1939255357087940608_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=52dabcd85808b32dc0f58e34e6da66de&oe=5D39E234", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 02:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Brech\u00f3 Sideral"], "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": "<span>EVENTO ABERTO - QUALQUER UM PODE EXPOR<br><br>Eventinho pra reunir toda a galera que gosta de uns garimpo e de uns brick bem daquele jeito, chega com tuas arte, teus desapego, comidinhas, o que tu tiver fazendo pra sobreviver, s\u00f3 cola! <br><br>Ficamos nos gramados na frente do Arco!!<br><br><br>\u2014\u2014<br>AVISOS E DICAS PARA UM BOM BRECH\u00d3<br><br>- EM CASO DE CHUVA O EVENTO \u00c9 ADIADO PARA O PR\u00d3XIMO DOMINGO SEM CHUVA. <br>- LEVEM SACOLAS REUTILIZ\u00c1VEIS PARA AS POSS\u00cdVEIS COMPRAS. AJUDE O MEIO AMBIENTE.<br>- EVENTO SEGURO PARA PESSOAS FORA DO PADR\u00c3O HETEROCISMAGROBRANCONORMATIVO, DESRESPEITO E IGNOR\u00c2NCIA N\u00c3O SER\u00c3O TOLERADOS.<br>- LUGAR DE LIXO \u00c9 NO LIXO, E BITUCA DE CIGARRO TAMB\u00c9M \u00c9 LIXO!<br><br>brech\u00f3 sideral \u00e9:<br>Nath Kharchenko<br>JoJo Bernardo<br>Nicoly Venso<br><br>((((((((((procuramos parceires))))))))))))<br>((((((((((((((((((chama inbox)))))))))))))))))))</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/538937146627661"},{"name": "Farabute e Cacha\u00e7a de Rolha na Festa Clandestina", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55608126_2079481052165504_323287784712306688_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d8c31e88ddbc7dc4ce6f17fd54c95764&oe=5D02B23F", "address": "Av. Augusto de Carvalho, 1225, 90010-390 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Galpao do Ibge", "organizers": ["Festa Clandestina", "Cacha\u00e7a de Rolha", "Farabute", "Cerveja Vento Livre"], "organizers_fallback_a": ["Galpao do Ibge"], "description": "<span>\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/s%C3%A1bado\">#S\u00c1BADO</a> | 13 de ABRIL | 23h \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/festaclandestinapoa/\">Festa Clandestina</a> com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/farabute/\">Farabute</a> + <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cachacanoface/\">Cacha\u00e7a de Rolha</a><br>Galp\u00e3o do IBGE | Av. Augusto de Carvalho, 1225<br><br>\ud83c\udfab INGRESSOS ANTECIPADOS \ud83c\udfab<br>~ \u00c0 VENDA EM \u25ba <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/LojaSirius/\">Loja Sirius Artigos Esot\u00e9ricos</a> | Rua da Rep\u00fablica, 304<br><br>01\u00ba LOTE \u25ba R$15 (PROMO)<br>02\u00ba LOTE \u25ba R$20<br>NA HORA \u25ba R$30 <br>_ ONLINE \u25ba R$20 + taxa Sympla<br><br>~ Aniversariantes de Abril s\u00e3o FREE \ud83c\udf81<br>~ Aceitamos cart\u00f5es \ud83d\udcb3<br>~ Trago por conta da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cervejaventolivre/\">Cerveja Vento Livre</a> \ud83c\udf7b <br><br>\ud83d\udd1e Proibida a entrada de menores \ud83d\udd1e<br>\u26a0\ufe0f Racismo, homofobia, transfobia, machismos e qualquer ato de viol\u00eancia n\u00e3o ser\u00e3o tolerados \u26a0\ufe0f<br>\ud83d\udce3 RESPEITO SEMPRE! \ud83d\udce3</span>", "categories": ["Music", "Samba music", "Nightlife"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2303777006557216"},{"name": "Mega Revel - Feira Cultural #Parque Germ\u00e2nia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56306727_2242246692690243_4226752679784742912_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6399e739dc265e1be132dc34d796e0fe&oe=5D3CAEC0", "address": "Rua T\u00falio de Rose, 499, 91340-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-26 11:00:00"], "place": "Parque Germania", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Germania"], "description": "<span>Mega Revel - Feira Cultural # Parque Germ\u00e2nia.<br><br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2117661764976427"},{"name": "Caco Velho, o Sambista Infernal ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53813308_1017124452009868_9179560368253435904_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bee8cf513f06d087e460b5462452007c&oe=5D4EBAB5", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 07:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["No Palco", "Patu\u00e1 Conte\u00fado Criativo"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Caco Velho foi um sambista ga\u00facho que tem o centen\u00e1rio de seu nascimento comemorado no ano de 2019. Autodidata, tocava pandeiro, contrabaixo, piano e bateria. Amigo de Luiz Gonzaga, foi tamb\u00e9m influ\u00eancia declarada pelo pr\u00f3prio Jackson do Pandeiro. Tocou com Hebe Camargo, Sivuca, Ca\u00e7ulinha, Benito di Paula. \u201cBarco Negro\u201d, de sua autoria, \u00e9 at\u00e9 hoje um dos fados com o maior n\u00famero de grava\u00e7\u00f5es em todos os continentes. Reza a lenda que, ao v\u00ea-lo tocar em um hotel na cidade do Rio de Janeiro, Walt Disney se inspirou e criou a personagem Z\u00e9 Carioca.<br><br>Para comemorar esta data especial, uma banda composta por dez m\u00fasicos e mais algumas participa\u00e7\u00f5es especiais apresentam no dia 13 de Abril um espet\u00e1culo com suas can\u00e7\u00f5es. A apresenta\u00e7\u00e3o traz pesquisa, arranjos, dire\u00e7\u00e3o musical, cavaquinho e vocal principal de Rafael Dezesseis, m\u00fasico e compositor de Porto Alegre, atual diretor musical do projeto Sindusom.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Caco Velho, o sambista infernal por Rafa 16 &amp; Caco Velho Ensemble ~ Agulha<br>||| S\u00e1bado, 13 de abril de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fcacoagulha&amp;h=AT2m5-hP77Ul-QngXjXygMLdr2MK0twX418J8L6YidMA3gyFYcsrsSR-U2T5fiuIvG3dGO_yA_WCkAJg8adNheJucFEM9IUQ01_YkMe0rkCSaTJCnBwm33Qrg7WsblPesOl9hLCLWxSkSI4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/cacoagulha</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 15 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 20 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio)<br><br>Na hora (mediante disponibilidade)<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 40<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br>||| Artes por <span>Afonso De Lima</span></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1136283749879563"},{"name": "The Internet em Porto Alegre (Queremos!)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52789758_2636640533029565_7973051879544324096_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2a33986362bdbb245a7b0c11e6eda327&oe=5D4252A9", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 10:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Queremos", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/pedequevem\">#PedeQueVem</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/liveyourmusic\">#LiveYourMusic</a><br><br>Indicado ao Grammy em 2015 com o disco \u201cEgo Death\u201d, o quinteto de neo-soul norte-americano The Internet ir\u00e1 se apresentar no Opini\u00e3o, no dia 1\u00ba de maio, com a turn\u00ea do \u00e1lbum \u201cHive Mind\u201d. O show conta com a realiza\u00e7\u00e3o da plataforma Queremos! e com o apoio da Heineken.<br><br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>The Internet<br>Abertura: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/oituyo/\">Tuyo</a><br>DJ convidada: <span>Nina Sodr\u00e9</span><br>Quarta-feira, dia 1\u00ba de maio, \u00e0s 22h<br>Bar Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Opini\u00e3o Produtora e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/queremos/\">Queremos</a><br><br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 100<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 90<br>Inteira: R$ 180<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 120<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 110<br>Inteira: R$ 220<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 140<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 130<br>Inteira: R$ 260<br><br>Lote 4:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 160<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 150<br>Inteira: R$ 300<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Bourbon Wallig<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de R$ 5 de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Porto Alegre: Shopping Praia de Belas, Iguatemi, Bourbon Ipiranga, Barra Shopping Sul, Shopping Total e Andradas 1001<br>Multisom Regi\u00e3o Metropolitana: Bourbon S\u00e3o Leopoldo, Bourbon Novo Hamburgo, Park Shopping Canoas e Canoas Shopping<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.blueticket.com.br%2F23767%2FThe-Internet-Hive-Mind-Tour&amp;h=AT3lCnwUOmDClaQfwcnoUOl8SnsPAPIjMIv0ur1pCda_MDJPAy7Sb9zLId5sUTDmQB_hVdNz26-4JEBesfbQvqRr1anNUT-FgE370FgshZI7mZ9PJrztbF7xTPuLRW7NbrmEVJnWyQV8daw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.blueticket.com.br/23767/The-Internet-Hive-Mind-Tour</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT01LYlveqpHAbt-Ld9HTbXsOyOrae-F498-I2szuHFZySPZeXmfxCmuk41bAuFEWTYfibHXPEMfXrfNAOy5SWb46XsJr23Eg6vg10QWEZK-nLlQjtEJMlVyWMb4ys0AyuXbc2fbGfoUUHU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT0eL4oGOkXGjTRUqHUkGW7OMZ47EP7f-ecXu-M6xmFxCrXs95nsPtH4QaNoY540CjbOmwdnn5XTybtVDQ5era9TFL-gfFbcUrD2hVuvH1iVnlzxv34Hlhz38Tf4I4J6739SBXcClzJG6OE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838<br><br>Proibida a venda de ingressos no evento.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2197038873948437"},{"name": "Mariza em Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s960x960/51536754_1698048413629847_4868725504556924928_o.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c933bc3990064dd7669687ab03f472ae&oe=5D38C15E", "address": "Avenida T\u00falio de Rose, 91340110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-29 09:00:00"], "place": "Teatro do Bourbon Country", "organizers": ["No Palco", "Mariza", "Opus Promo\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Teatro do Bourbon Country"], "description": "<span>A fadista Mariza, se apresenta em Porto Alegre no dia 29 de maio, no Teatro do Bourbon Country. Dona de uma marca com mais de milh\u00e3o de discos vendidos no mundo todo, a portuguesa apresentar\u00e1 can\u00e7\u00f5es que marcaram sua carreira e tamb\u00e9m novas composi\u00e7\u00f5es do novo \u00e1lbum que ser\u00e1 lan\u00e7ado em maio.  <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marizaoficial/\">Mariza</a> <br>Quarta-feira, dia 29 de maio, \u00e0s 21h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/teatrodobourboncountry/\">Teatro do Bourbon Country</a> (Av. T\u00falio de Rose, 80)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opuspromocoes/\">Opus Promo\u00e7\u00f5es</a><br><br>INGRESSOS:<br>Galeria Alta<br>- Inteira: R$ 100,00<br>- Meia: R$ 50,00<br><br>Galeria Mezanino<br>- Inteira: R$ 120,00<br>- Meia: R$ 60,00<br><br>Mezanino<br>- Inteira: R$ 140,00<br>- Meia: R$ 70,00<br><br>Camarote<br>- Inteira: R$ 180,00<br>- Meia: R$ 90,00<br><br>Plateia Alta<br>- Inteira: R$ 200,00<br>- Meia: R$ 100,00<br><br>Plateia Baixa<br>- Inteira: R$ 240,00<br>- Meia: R$ 120,00<br><br>PONTOS DE VENDA: <br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country<br>Av. T\u00falio de Rose, 80 / 301 - Porto Alegre, RS. De segunda a s\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h; domingos e feriados, das 14h \u00e0s 20h.<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fuhuu.com%2Fevento%2Frs%2Fporto-alegre%2Fmariza-6795&amp;h=AT0LDI4rBuheMEO2xj1JtlCBXBjsCEfzUOZAJZ9vPVuOGYMK1Hf2Iyq6ooC9sCiMPhvwhcMCq_mj3LJrt5TskXSonhhh5U5y_jOjpzXC6yRg-qHTHl8W5ycvluq9fm8weMuMZ9rwaUKUz-A\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/mariza-6795</a><br><br>SOBRE A ARTISTA: <br>Em poucos anos, Mariza passou de um fen\u00f4meno local quase escondido, partilhado apenas por um pequeno c\u00edrculo de admiradores portugueses, para uma das mais aplaudidas estrelas mundiais. Reconhecida pela imprensa internacional como uma das melhores vozes de todos os tempos, Mariza tem colecionado galard\u00f5es e distin\u00e7\u00f5es um pouco por todo o mundo, bem como nomea\u00e7\u00f5es para os mais importantes pr\u00e9mios mundiais.<br><br>Em constante digress\u00e3o pelo mundo, Mariza \u00e9 presen\u00e7a regular nas mais importantes salas como The London Royal Albert Hall, The Sydney Opera House e Los Angeles Hollywood Bowl.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/242981086631244"}]