[
{"shortcode": "CK2cnVTBfwT", "caption": "Noite de sexta com dobradinha boa por aqui. Fran Piovesan e Baroque Angel retornam \u00e0 KSA com low bpm, e-music e outras surpresas no repert\u00f3rio. Para ficar ainda melhor, tem entrada antecipada com direito a Beck\u2019s cortesia de boas-vindas no link da bio. Vamos!", "taken_at_timestamp": 1612399706, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CK2cnVTBfwT", "owner": [{"full_name": "KSA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/66205128_904212389966149_5890538661392416768_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=rfS4Xif_ciAAX_xSNSG&oh=ec25251003a8ebbac9cefec7a9c851c3&oe=6070891C", "username": "ksacentro"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/145582594_846778959497891_5128631856138383534_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=yAvvYg2OnBkAX81U5lp&oh=25cbcf54a5ed3956708198aa5f110541&oe=6047D163", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/145858955_414692719808290_839773805014116172_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=BO0pxlm8Z5gAX_yAY-w&oe=6047D1A3&oh=647cf3b2f3f081ad30fea2e75d8f4a6d"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/145630093_766427717617061_2225185290628592337_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=QUfHg0FdJIcAX-F-nZ2&oh=7d4b35685555504e9cb74d6791c21375&oe=606D9C1A"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/145582594_846778959497891_5128631856138383534_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=yAvvYg2OnBkAX81U5lp&oh=25cbcf54a5ed3956708198aa5f110541&oe=6047D163"}]},
{"shortcode": "CLz7IgGplOp", "caption": "nossa verrine de Bolo De Cenoura t\u00e1 prontinha pra sair pra entrega \ud83e\udd29\n\nsobremesa montada em camadas com base de bolo de cacau, ganache de chocolate 70%, creme de cenoura, iogurte e laranja, diplomata de cenoura, crocante de bolo de cacau, cenouras em calda e talos de cenouras cristalizados.\n\nchama pelo nosso site, iFood ou Whatsapp. delivery rolando at\u00e9 \u00e0s 22h30 \ud83d\udef5\ud83d\udce6\ud83c\udfe1", "taken_at_timestamp": 1614462527, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLz7IgGplOp", "location": {"id": "214046571", "has_public_page": true, "name": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul", "slug": "porto-alegre-rio-grande-do-sul", "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Firma Bar", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/66291826_353210565571951_3401951730106105856_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=wOhp-Lp2z3cAX9Posog&oh=99534befdd8b7b9c357a631e6592cf1a&oe=60703EA7", "username": "firma.bar"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/p1080x1080/154789364_948957195840803_3946836224770155197_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=_o6UOkV_bi0AX-0fP2Q&oh=6bba25c4ec0efca95cf5cfecacff5587&oe=606E4575"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/p1080x1080/154611670_261876905470408_8389143170241816229_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=3-N7RIBJufAAX_LgXbf&oh=d0aa11aade535168877e312d2286a485&oe=606F47B1"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/p1080x1080/154789364_948957195840803_3946836224770155197_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=_o6UOkV_bi0AX-0fP2Q&oh=6bba25c4ec0efca95cf5cfecacff5587&oe=606E4575"}]},
{"shortcode": "CMDSh-Vg45F", "caption": "__ uma pana de costelinha passando no teu feed para lembrar que nem tudo est\u00e1 perdido! passa aqui no pega, leva e chispa ou manda um direct pra gente que ela chegar\u00e1 quentinha na tua casa!", "taken_at_timestamp": 1614978111, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMDSh-Vg45F", "owner": [{"full_name": "Venezianos Pub Cafe\u0301", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/125318553_742388659691820_1218608941894836285_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=323mv0J3IgkAX-SMppA&oh=ef6eed8d879136dd137658b24e76dbeb&oe=606E5B37", "username": "venepubcafe"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/156476679_2908796082777807_1299870086761863562_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=qVLJHzhm7hIAX8w0CPT&oh=6adc7c9f9a6b6d80bf11c7020669bd93&oe=606EE39F"}]},
{"shortcode": "CL9dyshAtp9", "caption": "De onde vem o manjeric\u00e3o da tua pizza marguerita?\nPergunte \u00e0 Robin e ao Lobisomem. \ud83d\ude3a\ud83c\udf3f", "taken_at_timestamp": 1614782703, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL9dyshAtp9", "owner": [{"full_name": "Von Teese Bar", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/11410467_1604517083151408_621992086_a.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=Upk9LmSnzHcAX_TUERS&oh=72e9743569013a9c7ac27202fd5d19d9&oe=606CE046", "username": "vonteesebar"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155550362_125474069494736_7075177576140819498_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=CjRuyO7TlLQAX9VH0na&oh=1014b8bf2d585ab20a7b47a8682a4005&oe=60475A2F", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/154451286_155751749713478_1180377442108719261_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=7ditUJZCan0AX9dYxks&oe=60479F58&oh=644dab4fe4c4c8f21e336b4bf4e869ff"}]},
{"shortcode": "CLt9bmDAlgn", "caption": "#tbt Media\u00e7\u00e3o em Casa\n\nHoje vamos relembrar a quinta a\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie Media\u00e7\u00e3o em Casa trazendo um gif que preparamos com as colabora\u00e7\u00f5es produzidas pelos nossos p\u00fablicos na ocasi\u00e3o e que foram compartilhadas nas redes sociais com a hashtag #educativomargs e a marca\u00e7\u00e3o do @museumargs.\u00a0\n\nA atividade foi proposta a partir da obra \"\u00c2mbula \u2013 A caixa\" (1982), da artista Heloisa Scheneiders da Silva em colabora\u00e7\u00e3o com Maria Helena Weber e Carlos Humberto Vasconcellos Vieira; e levou em considera\u00e7\u00e3o o fato de que a variedade de objetos, materiais e express\u00f5es art\u00edsticas abrigadas na \u00c2mbula, somada \u00e0 informa\u00e7\u00e3o de que a obra \u00e9 de autoria coletiva, sempre despertou muito interesse nos grupos que participaram de nossas media\u00e7\u00f5es.\n\nAssim, o convite era para que nossos p\u00fablicos selecionassem alguns objetos ou produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas pessoais, os fotografassem e compartilhassem conosco para compor uma \u00c2mbula coletiva atrav\u00e9s da nossa intera\u00e7\u00e3o virtual.\n\nFicou com vontade de participar e nos enviar uma foto para fazer parte da nossa \u00c2mbula coletiva? Ent\u00e3o confere a proposta completa nos cards que acompanham essa publica\u00e7\u00e3o ou nos destaques do perfil do MARGS aqui no Instagram!\u00a0\n\nCompartilhe sua cria\u00e7\u00e3o com a hashtag #educativomargs e marque o @museumargs.\n\n\ud83d\udccc RELEMBRE A A\u00c7\u00c3O\n\nEntre os meses de mar\u00e7o e maio lan\u00e7amos uma s\u00e9rie de proposi\u00e7\u00f5es educativas e art\u00edsticas chamada Media\u00e7\u00e3o em Casa. Semanalmente, nas sextas-feiras, convid\u00e1vamos nossos p\u00fablicos virtuais a participarem de exerc\u00edcios coletivos atrav\u00e9s das poss\u00edveis rela\u00e7\u00f5es que obras do Acervo Art\u00edstico do MARGS podem promover.\n\nA partir dessas propostas, o nosso N\u00facleo Educativo e de Programa P\u00fablico adaptou algumas atividades e reflex\u00f5es que aconteceram no contexto de suas media\u00e7\u00f5es presenciais para que pudessem ser desenvolvidas com materiais e recursos presentes no ambiente dom\u00e9stico e, assim, continu\u00e1ssemos compartilhando experi\u00eancias e percep\u00e7\u00f5es durante este per\u00edodo de distanciamento f\u00edsico.\n\n#MARGS #tbt", "taken_at_timestamp": 1614262405, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLt9bmDAlgn", "owner": [{"full_name": "MARGS", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/157925612_267335025060758_8011652542616458659_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=3S7t-NxNackAX8MviFN&oh=3b245b50961d256ab8406c704f2f18e2&oe=6070515A", "username": "museumargs"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/153885702_428749018186968_5327409875515098289_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=niGE4_XA6fYAX-WQppD&oh=18d1169d98c3fbb146396652926678f5&oe=604787E8", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/154270315_1876240969189912_5161247572606210845_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=53AlN2zSjiEAX8G7Nlo&oe=60473DA2&oh=d893fb3aa1e570a26e083d1438751552"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/153611830_170147391581786_8436638802912266559_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=CTViVASG8kcAX8Z64at&oh=bfdc9f85f0da480c54633791dea4d9f6&oe=606DDCCC"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/153958254_450308269743193_3036503170145461845_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=VWzqdsZkYDUAX_ZKc7c&oh=25d3b3f937b8c046dda4a7225d8dcb03&oe=606FBAEF"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/153321279_346390619901021_5696146347753709857_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=dmqO1vB1Sr0AX9g4B4s&oh=96336c6b7000d7fbfbc1984bf12b9637&oe=606DB55B"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/153448381_289954369132502_3826049488568539083_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=FaCgSh1-s-kAX8yuJ9u&oh=6a6168d2b3b9168a308f4a3bbb7c1a65&oe=606E665C"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/154090247_778366896441689_3379292658690896941_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=EpIMFjPdQCwAX9en0l6&oh=170c9dcbe852ea148a2934e2371ce51a&oe=606F156A"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/153278796_1101982650247556_6775584281341089896_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=P9ZwGOaZplAAX8ahOfS&oh=8ecbaa5bd6b2e21fb76cb5cdac153b2d&oe=60702553"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/153149082_4447265761967733_303826012955729602_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=hKRzXCxRue8AX-uMr7E&oh=9965d78a3836abbcf8f2b079e96b8d6d&oe=606F4ECF"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/153885702_428749018186968_5327409875515098289_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=niGE4_XA6fYAX-WQppD&oh=18d1169d98c3fbb146396652926678f5&oe=604787E8"}]},
{"shortcode": "CLreE6Vrg5J", "caption": "S\u00e1bado a OSPA \u00e9 destaque musical no Dia da Cultura na UFRGS \ud83c\udfb6\ud83c\udfbb\n\nPara selar um compromisso hist\u00f3rico que h\u00e1 anos une as duas institui\u00e7\u00f5es, o evento, em formato online, contempla uma sele\u00e7\u00e3o especial do projeto OSPA Live em 2020, ano em que a orquestra celebrou 70 anos de hist\u00f3ria. Com transmiss\u00e3o pelo YouTube do @ddcufrgs, o repert\u00f3rio inclui a participa\u00e7\u00e3o de representantes da universidade, como o violonista @danielwolffguitar, o pianista @ericofbezerra.piano, a soprano @helena.losada e o flautista @leonardo.winter2. \n\nO evento, promovido pelo Departamento de Difus\u00e3o Cultural da universidade, inicia \u00e0s 10h e inclui 15 horas de programa\u00e7\u00e3o, com destaques nas \u00e1reas da arte visual, da literatura, do cinema, da dan\u00e7a, do teatro e da m\u00fasica.\n\nSaiba mais no link da bio\n\n#ospa #ospalive #ospabr #ospa70anos #musica #cultura #ufrgs #concerto #live", "taken_at_timestamp": 1614178858, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLreE6Vrg5J", "owner": [{"full_name": "OSPA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/136484491_430143891759916_2318304936000329474_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=mKs1nY4g9fMAX-bawby&oh=bf27fc1f845bce03833acdd3a283c293&oe=606E1283", "username": "ospabr"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/152910072_2710599499251470_7545232672558266806_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=nFo7I3Q9da8AX8ZAH2s&oh=da7c9c0c04f461627602c72d30087616&oe=60706097"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/152459669_420968129127576_9149116137930636311_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=gFSRjkYJjeMAX9FQoC9&oh=841165b5264b611369e854b1da028038&oe=606F6BC4"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/152910072_2710599499251470_7545232672558266806_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=nFo7I3Q9da8AX8ZAH2s&oh=da7c9c0c04f461627602c72d30087616&oe=60706097"}]},
{"shortcode": "CL4jQvxFbwA", "caption": "A mostra \u201cIbere\u0302 Camargo - O Fio de Ariadne\u201d foi encerrada na Fundac\u0327a\u0303o Ibere\u0302, mas  segue em itinera\u0302ncia para Sa\u0303o Paulo, onde sera\u0301 exposta no @institutotomieohtake! \n\nSobre a exposic\u0327a\u0303o:\n\u201cIbere\u0302 Camargo - O Fio de Ariadne\u201d reu\u0301ne 36 cera\u0302micas e oito tapec\u0327arias de grandes dimenso\u0303es feitas pelo artista durante as de\u0301cadas de 1960 e 1980. Ainda, a mostra apresenta carto\u0303es, gravuras e uma cronologia ilustrada com fotos e depoimentos de algumas das mulheres que apoiaram o trabalho de Ibere\u0302 Camargo ao longo de sua trajeto\u0301ria.\n\nSaiba mais pelo link na bio!\n\n#ofiodeariadne #fundacaoibere\n\u2800\u2800\nA Fundac\u0327a\u0303o Ibere\u0302 realiza seus projetos atrave\u0301s de leis de incentivo a\u0300 cultura.\u2800\u2800\nEm 2021, agradecemos o importante patroci\u0301nio e apoio das empresas parceiras:\u2800\u2800\nPatroci\u0301nio: Grupo Oleoplan, @itau, @gerdau, @cmpc_brasil, @banrisul, @sejavero, @lojasrenner, @sulgas_rs, Renner Coatings, @dufriorefrigeracao\u2800\nIbere\u0302 nas Escolas: @prefeitura_poa\nApoio: @viacaoouroeprata, @unifertilfertilizantes, @delltech, DLL financial solutions partner, @laghettohoteis, Nardon/Nasi Auditories & Consultores, @isend.br", "taken_at_timestamp": 1614617784, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL4jQvxFbwA", "owner": [{"full_name": "Fundac\u0327a\u0303o Ibere\u0302", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/70969054_2365452843692951_2891423050828349440_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=vuWJ4UfJuDEAX-WFNGe&oh=7c50e80b589d6292853a03c0cdf64b9f&oe=606EBBB7", "username": "fundacaoibere"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/156204860_1609575709226389_5327049630585085249_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=_1wdy0ZvunUAX8FBtlh&oh=5aae3da24da5c6860a8a68e958c74e3b&oe=60702DEF"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/154976220_1148532658941086_8067489721511991316_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=K-Ep9nGNpYYAX--BVjm&oh=c79d103d02334b89495be6ac4fd1f894&oe=6070A99C"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/156204860_1609575709226389_5327049630585085249_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=_1wdy0ZvunUAX8FBtlh&oh=5aae3da24da5c6860a8a68e958c74e3b&oe=60702DEF"}]},
{"shortcode": "CL7PMQUlWBg", "caption": "Neste final de semana, o Programa Educativo da Fundac\u0327a\u0303o Ibere\u0302 fara\u0301 duas atividades online. No sa\u0301bado (6) havera\u0301 uma mediac\u0327a\u0303o online da exposic\u0327a\u0303o \u201cIbere\u0302 Camargo \u2013 O Fio de Ariadne\u201d e no domingo (7) o Educativo propo\u0303e uma oficina em dia\u0301logo com essa exposic\u0327a\u0303o.\n\nMais informac\u0327o\u0303es e inscric\u0327o\u0303es pelo link na bio! \n\n#ofiodeariadne #fundacaoibere\n\u2800\u2800\nA Fundac\u0327a\u0303o Ibere\u0302 realiza seus projetos atrave\u0301s de leis de incentivo a\u0300 cultura.\u2800\u2800\nEm 2021, agradecemos o importante patroci\u0301nio e apoio das empresas parceiras:\u2800\u2800\nPatroci\u0301nio: Grupo Oleoplan, @itau, @gerdau, @cmpc_brasil, @banrisul, @sejavero, @lojasrenner, @sulgas_rs, Renner Coatings, @dufriorefrigeracao\u2800\nIbere\u0302 nas Escolas: @prefeitura_poa\nApoio: @viacaoouroeprata, @unifertilfertilizantes, @delltech, DLL financial solutions partner, @laghettohoteis, Nardon/Nasi Auditories & Consultores, @isend.br", "taken_at_timestamp": 1614707924, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL7PMQUlWBg", "owner": [{"full_name": "Fundac\u0327a\u0303o Ibere\u0302", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/70969054_2365452843692951_2891423050828349440_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=vuWJ4UfJuDEAX-WFNGe&oh=7c50e80b589d6292853a03c0cdf64b9f&oe=606EBBB7", "username": "fundacaoibere"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/155942788_942497586285308_5608440528404499687_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=xvMsO6yvoZIAX8Q9O48&oh=c16ccb525c1d41bdbb0914934dc0360a&oe=6070B6B4"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/155429285_910558576452338_2691586228930236032_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=pCLenkKEixgAX_0dtSK&oh=0802cec149aa280fd6b2bf88ff4f7ffd&oe=606E9058"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/155235883_756463928640280_3662401265983122548_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=jt3iNxFDoTYAX9kXvP4&oh=a4cf0569fcca6583d4500150937b568e&oe=606D51B3"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/155177055_2797208730595393_6895000787693830634_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=zyIGBFoxejEAX-Gv-qd&oh=bda04bc85f6e5b98705e8c5714a813ff&oe=606DF822"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/155308981_216165196912755_7417290729814678274_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=p6IAPgG8SlIAX87ZRwY&oh=a2700d9a1edc1d0bb675bc340a8a8a97&oe=606EFB82"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/155942788_942497586285308_5608440528404499687_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=xvMsO6yvoZIAX8Q9O48&oh=c16ccb525c1d41bdbb0914934dc0360a&oe=6070B6B4"}]},
{"shortcode": "CLLKdKSj51E", "caption": "Sonzeira", "taken_at_timestamp": 1613094843, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLLKdKSj51E", "owner": [{"full_name": "Espa\u00e7o Cultural 512", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/11008126_1791703484388965_1153009512_a.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=bp1JDVkJvEgAX-q5p1p&oh=62e4a099f0789cbaf21cc5aea08a2dda&oe=60700F18", "username": "espacocultural512"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/148673179_234276734910951_3717096607314554994_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=CFceCeVBlJQAX_Rj9h1&oh=1176da7ad6574986252b770238231f02&oe=6047E505", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/10000000_696744810971483_8054029061236313031_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLjUwNC5pZ3R2LmRlZmF1bHQiLCJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSJ9&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=jdzHxvRsCYMAX_atwpn&vs=17884315715034824_3596297296&_nc_vs=HBksFQAYJEdJQ1dtQUJiQWZXS3Iza0NBTWZMcVZYQ3FNVnZicUNCQUFBRhUAAsgBABUAGCRHRzFhNVFqeTRxMWZNWmtDQUdHWXlyTDA4WTFIYnFDQkFBQUYVAgLIAQAoABgAGwGIB3VzZV9vaWwBMRUAACaQj77Il%2BzEPxUCKAJDMywXQHAndLxqfvoYEmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMl92MREAdewHAA%3D%3D&_nc_rid=81ff05d38e&oe=6047C73D&oh=c31764e7ac0485d6a5112c70465e6607"}]},
{"shortcode": "CLQUk1KgRR7", "caption": "Baile com a Tribo Brasil! Carnaval com seguran\u00e7a \u00e9 aqui no 512!\n*80% da lota\u00e7\u00e3o permitida*\n#espaco512\n#carnaval\n#cidadebaixa\n#portoalegre", "taken_at_timestamp": 1613268009, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLQUk1KgRR7", "owner": [{"full_name": "Espa\u00e7o Cultural 512", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/11008126_1791703484388965_1153009512_a.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=bp1JDVkJvEgAX-q5p1p&oh=62e4a099f0789cbaf21cc5aea08a2dda&oe=60700F18", "username": "espacocultural512"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/149165319_823294431582979_9201310510865096717_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=7bL_npeS7xYAX_4-5yC&oh=967f35ca761826e0af5e65f16a585a91&oe=6047AD42", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/10000000_747213596174431_7777234147825771723_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=IgV6FylRCYcAX9iIJsw&oe=6047D5A1&oh=10b0216337734b65c77e3ffd1747caa4"}]},
{"shortcode": "CLSJKQMAicC", "caption": "\"Minha carne \u00e9 de carnaval\nO meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 igual...\" \u2764\ufe0f \n\nHoje, domingo, tem o \u00faltimo dia do Baile Sentado com a @tribobrasil \ud83e\udd41\nUm repert\u00f3rio animado, que vai desde antigas marchinhas at\u00e9 o melhor da MPB.\n\nAproveita que hoje \u00e9 o #valentinesday (o feriado \u00e9 gringo, mas a desculpa \u00e9 boa), e convida aquela pessoa que tu est\u00e1 a horas querendo chamar para tomar um chope! \ud83c\udf7b\n\nPromo\u00e7\u00e3o de chope com 50% de desconto at\u00e9 21h. \n\n*O Baile \u00e9 Sentado, mas tu pode dan\u00e7ar: respeitando o distanciamento e sem tirar a m\u00e1scara! \ud83d\ude09\n\nAntecipados R$ 15\nNa hora R$ 20\n\nAntecipados pelo site: www.espaco512.com.br \n\n.\n.\n.\n\n#Espa\u00e7oCultural512 #TriboBrasil #MPB #carnaval #m\u00fasica #bar #boemia", "taken_at_timestamp": 1613329031, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLSJKQMAicC", "location": {"id": "214046571", "has_public_page": true, "name": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul", "slug": "porto-alegre-rio-grande-do-sul", "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Espa\u00e7o Cultural 512", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/11008126_1791703484388965_1153009512_a.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=bp1JDVkJvEgAX-q5p1p&oh=62e4a099f0789cbaf21cc5aea08a2dda&oe=60700F18", "username": "espacocultural512"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/150240525_115040183907811_6568384039433708193_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=zW4QnyUaVJQAX8-ykJ4&oh=872a6b1bffc9b2faac505b3f3dcdf2e0&oe=606F448C"}]},
{"shortcode": "CLiAPTMggWR", "caption": "\u25ab\ufe0fA partir de hoje, estaremos fechados ao atendimento presencial. \nDevido ao novo decreto estadual, estamos revendo nossos hor\u00e1rios de funcionamento. \n\nEm breve, maiores informa\u00e7\u00f5es.\n\n.\n.\n.\n\n#Espa\u00e7oCultural512 #bar  #cidadebaixa #s\u00e1bado #sabadou", "taken_at_timestamp": 1613861224, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLiAPTMggWR", "owner": [{"full_name": "Espa\u00e7o Cultural 512", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/11008126_1791703484388965_1153009512_a.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=bp1JDVkJvEgAX-q5p1p&oh=62e4a099f0789cbaf21cc5aea08a2dda&oe=60700F18", "username": "espacocultural512"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/152124322_2563034253987797_4701932005883936609_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=XSVYTa2bH0YAX-kV8Xt&oh=1746337f8eae8062cecca44ccbcc41d4&oe=606F86C9"}]},
{"shortcode": "CLkPaWKgL7I", "caption": "\ud83c\udf31Quem nos visitou depois da reforma, deve ter visto em algum dos ambientes nossos novos arranjos, os Kokedamas. \n\n.\n\nKokedama \u00e9 como s\u00e3o chamados os arranjos de plantas a\u00e9reas.\ud83c\udf3f\n\nDe origem japonesa, os Kokedamas significam, literalmente, bola de musgo e s\u00e3o usadas para cultivar diferentes esp\u00e9cies de plantas.\n\n.\n\nOs nossos arranjos foram feitos pela @kokedelic e d\u00e3o um toque todo especial aos ambientes. \n\nVoc\u00eas j\u00e1 conheciam essa t\u00e9cnica? \n\n.\n.\n.\n\n#Espa\u00e7oCultural512 #paisagismo #kokedama #interiores #bar #cultura #cidadebaixa", "taken_at_timestamp": 1613936288, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLkPaWKgL7I", "location": {"id": "104876754392388", "has_public_page": true, "name": "Espa\u00e7o Cultural 512", "slug": "espaco-cultural-512", "address_json": "{\"street_address\": \"Rua Jo\\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa\", \"zip_code\": \"90050-230\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Espa\u00e7o Cultural 512", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/11008126_1791703484388965_1153009512_a.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=bp1JDVkJvEgAX-q5p1p&oh=62e4a099f0789cbaf21cc5aea08a2dda&oe=60700F18", "username": "espacocultural512"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/152444032_739643043657938_6006816722129676732_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=YFXAi7QE88wAX9pRqby&oh=0494d981d3377a8ee4cc973de6b8397f&oe=606FCDDB"}]},
{"shortcode": "CL4Gm0DgLXa", "caption": "#Repost @restauranteojas\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nEspa\u00e7o Cultural 512\n\nDe casa nova \ud83c\udfe1  para receber mar\u00e7o da melhor maneira!! \n\nCome\u00e7amos hoje a nossa parceria com o @espacocultural512 que vai nos receber em seu espa\u00e7o. Ent\u00e3o a partir de hoje o Ojas est\u00e1 em novo endere\u00e7o, na Jo\u00e3o Alfredo,512 - Cidade Baixa.\n\n\ud83d\udc49J\u00e1 organizamos tudo por aqui e estamos ansiosos para atender os primeiros pedidos. Como algumas coisas nunca mudam, a segunda segue sendo vegana por aqui e o card\u00e1pio est\u00e1 l\u00e1 nos stories, corre para conferir!! \ud83d\udc9a\ud83c\udf31\n\nEstamos operando apenas com delivery e take away. \ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udef5\n\nOs pedidos podem ser feitos no site (link na bio), Ifood, no telefone 51 98583.2020 ou no whatsapp 51 3516.7006.\n.\n.\n.\n#Ojas #delivery #takeaway #comidavegana #vegan #segundavegana #veggie", "taken_at_timestamp": 1614602760, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL4Gm0DgLXa", "owner": [{"full_name": "Espa\u00e7o Cultural 512", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/11008126_1791703484388965_1153009512_a.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=bp1JDVkJvEgAX-q5p1p&oh=62e4a099f0789cbaf21cc5aea08a2dda&oe=60700F18", "username": "espacocultural512"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/154844843_748081799224252_2234356037068799739_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=Dh37ZAWV9EoAX8AMr4s&oh=bacc7ce89dbbf54298ed1736b8e0a4aa&oe=606E4A42"}]},
{"shortcode": "CL7yB8tlVDk", "caption": "Em outubro de 2019, o estilista @tomokoizumi participou do desfile da semana de moda em To\u0301quio (Rakuten Fashion Week). Confira o vi\u0301deo do desfile com suas criac\u0327o\u0303es conceituais de tule pelo link na bio!\n\nExposic\u0327a\u0303o \u201cO Fabuloso Universo de Tomo Koizumi\u201d:\nRealizada pela Fundac\u0327a\u0303o Ibere\u0302 em parceria com a @japanhousesp, a mostra apresentara\u0301 uma se\u0301rie de pec\u0327as ine\u0301ditas do designer, revelando seu olhar que foge das tende\u0302ncias tradicionais e ousa em cada corte de tecido. O lanc\u0327amento de \u201cO Fabuloso Universo de Tomo Koizumi\u201d esta\u0301 previsto para o dia 19 de marc\u0327o.\n\n#f\u200bundacaoibere\n\u2800\u2800\nA Fundac\u0327a\u0303o Ibere\u0302 realiza seus projetos atrave\u0301s de leis de incentivo a\u0300 cultura.\u2800\u2800\nEm 2021, agradecemos o importante patroci\u0301nio e apoio das empresas parceiras:\u2800\u2800\nPatroci\u0301nio: Grupo Oleoplan, @itau,\u200b \u200b@gerdau\u200b, @\u200b cmpc_brasil\u200b, \u200b@banrisul,\u200b \u200b@sejavero,\u200b \u200b@lojasrenner,\u200b @sulgas_rs,\u200b Renner Coatings, \u200b@dufriorefrigeracao\u2800\u200b\nIbere\u0302 nas Escolas: @prefeitura_poa\nApoio: \u200b@viacaoouroeprata\u200b, \u200b@unifertilfertilizantes,\u200b \u200b@delltech,\u200b DLL financial solutions partner, @laghettohoteis,\u200b Nardon/Nasi Auditories & Consultores, \u200b@isend.br", "taken_at_timestamp": 1614726190, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL7yB8tlVDk", "owner": [{"full_name": "Fundac\u0327a\u0303o Ibere\u0302", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/70969054_2365452843692951_2891423050828349440_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=vuWJ4UfJuDEAX-WFNGe&oh=7c50e80b589d6292853a03c0cdf64b9f&oe=606EBBB7", "username": "fundacaoibere"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/156532169_115626293868300_8834793967355384724_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=iSNjm7dB4pkAX-23HeB&oh=67921296493fed4be2d3ad92106301e5&oe=606E2589"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/155174175_130174982282003_5627928391347012195_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=839wbYqCbA0AX96bqbc&oh=021703efe86500969201b0ca635d4359&oe=606F0B90"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/156532169_115626293868300_8834793967355384724_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=iSNjm7dB4pkAX-23HeB&oh=67921296493fed4be2d3ad92106301e5&oe=606E2589"}]},
{"shortcode": "CL-JChYllop", "caption": "A Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea j\u00e1 disponibilizou em seu canal oficial do YouTube o document\u00e1rio \u201cMestres em Obra\u201d, de Marta Biavaschi. A atividade faz parte da iniciativa Iber\u00ea Renova, e ser\u00e1 seguida de bate-papo sobre arquitetura e cinema em uma live aqui no Instagram.\n\nComo vai funcionar?\nHoje \u00e0s 20h ter\u00e1 bate-papo sobre arquitetura com Lucas Volpatto, consultor de conserva\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea. A live ser\u00e1 mediada por Ilana Machado, coordenadora do Programa Educativo da Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea.\n\nAssista o document\u00e1rio pelo link na bio!\n\n#FundacaoIbere #IbereRenova\n\nO projeto Iber\u00ea Renova \u00e9 realizado com recursos da Lei n\u00ba 14.017/2020, Edital Sedac n\u00ba 10/2020 - Aquisi\u00e7\u00e3o de Bens e Servi\u00e7os.\n\nA Fundac\u0327a\u0303o Ibere\u0302 realiza seus projetos atrave\u0301s de leis de incentivo a\u0300 cultura.\u2800\u2800\nEm 2021, agradecemos o importante patroci\u0301nio e apoio das empresas parceiras:\u2800\u2800\nPatroci\u0301nio: Grupo Oleoplan, @itau, @gerdau, @cmpc_brasil, @banrisul, @sejavero, @lojasrenner, @sulgas_rs, Renner Coatings, @dufriorefrigeracao\u2800\nIbere\u0302 nas Escolas: @prefeitura_poa\nApoio: @viacaoouroeprata, @unifertilfertilizantes, @delltech, DLL financial solutions partner, @laghettohoteis, Nardon/Nasi Auditories & Consultores, @isend.br", "taken_at_timestamp": 1614805362, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL-JChYllop", "owner": [{"full_name": "Fundac\u0327a\u0303o Ibere\u0302", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/70969054_2365452843692951_2891423050828349440_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=vuWJ4UfJuDEAX-WFNGe&oh=7c50e80b589d6292853a03c0cdf64b9f&oe=606EBBB7", "username": "fundacaoibere"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/155954057_1603636576692776_3364141462255832843_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=ui8t5OOt4oEAX9EHG9u&oh=a9c7c01fa325f25ed9d97b148c269a03&oe=606D2B31"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/156529025_4366868816661110_7929847397045615059_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=gQFrBD8LNgMAX_NpsdV&oh=84bf9542657261fc7f1b25a6d427275a&oe=6070BFBC"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/156902706_739207763447789_8668332707489749273_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=kd627NknSPcAX8N1sL4&oh=3c8b3b8a3895cf9ffc9751924f6ab110&oe=6070AFC3"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/155954057_1603636576692776_3364141462255832843_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=ui8t5OOt4oEAX9EHG9u&oh=a9c7c01fa325f25ed9d97b148c269a03&oe=606D2B31"}]},
{"shortcode": "CMAwvUWFDzg", "caption": "Alinhada com o decreto estadual que determina o cumprimento de normas sanita\u0301rias, a Fundac\u0327a\u0303o Ibere\u0302 permanece fechada para visita\u00e7\u00e3o. Acompanhe nossas plataformas digitais para ficar por dentro das atualizac\u0327o\u0303es. Estaremos com nossos canais de comunicac\u0327a\u0303o online abertos para atender o pu\u0301blico. Cuide-se, com atenc\u0327a\u0303o, e busque ajuda caso necessa\u0301rio! #fundacaoibere #arteparatodos\n\nFundac\u0327a\u0303o Ibere\u0302 realiza seus projetos atrave\u0301s de leis de incentivo a\u0300 cultura.\u2800\u2800\nEm 2021, agradecemos o importante patroci\u0301nio e apoio das empresas parceiras:\u2800\u2800\nPatroci\u0301nio: Grupo Oleoplan, @itau, @gerdau, @cmpc_brasil, @banrisul, @sejavero, @lojasrenner, @sulgas_rs, Renner Coatings, @dufriorefrigeracao\u2800\nIbere\u0302 nas Escolas: @prefeitura_poa\nApoio: @viacaoouroeprata, @unifertilfertilizantes, @delltech, DLL financial solutions partner, @laghettohoteis, Nardon/Nasi Auditories & Consultores, @isend.br", "taken_at_timestamp": 1614893285, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMAwvUWFDzg", "owner": [{"full_name": "Fundac\u0327a\u0303o Ibere\u0302", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/70969054_2365452843692951_2891423050828349440_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=vuWJ4UfJuDEAX-WFNGe&oh=7c50e80b589d6292853a03c0cdf64b9f&oe=606EBBB7", "username": "fundacaoibere"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/156832957_924308244987224_1577650092565925171_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=sCIohzCKwawAX9Lf8vz&oh=987d880e187bcb74aaa27386099fb911&oe=606D1369"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/157037180_1526772771047512_8948796114079740811_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=ZqNGCwnkXzUAX9_wpbv&oh=42f7df5843e16998de4832604e6f869b&oe=606D3368"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/156832957_924308244987224_1577650092565925171_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=sCIohzCKwawAX9Lf8vz&oh=987d880e187bcb74aaa27386099fb911&oe=606D1369"}]},
{"shortcode": "CMC0hDVn8wy", "caption": "Esta\u0301 com saudade das oficinas do Programa Educativo da @fundacaoibere? No\u0301s tambe\u0301m! Para resolver isso, convidamos educadores do programa Ibere\u0302 nas Escolas para trazer mais arte no dia a dia! Confira essa oficina para criar e brincar em casa.\n\nOficina 5: Amplia\u00e7\u00e3o de desenho, por @ferchomarquezelul\nMateriais necessa\u0301rios: pap\u00e9is; l\u00e1pis ou caneta; l\u00e1pis de cor, giz de cera, tinta ou canetinhas coloridas; pinc\u00e9l; tesoura; cola; grampeador; barbante; lupa; objeto para desenhar (opcional).\n\n#Fundac\u0327a\u0303oIbere\u0302 #ArteParaTodos\n\nA Fundac\u0327a\u0303o Ibere\u0302 realiza seus projetos atrave\u0301s de leis de incentivo a\u0300 cultura.\u2800\u2800\nEm 2020, agradecemos o importante patroci\u0301nio e apoio das empresas parceiras:\u2800\u2800\nExposic\u0327o\u0303es: @itau , @grupo.gps\u2800\u2800\nEducativo: @prefeitura_poa, @viacaoouroeprata, @cmpc_brasil, @prefeituradeguaiba, @sedac_rs, @dufriorefrigeracao\u2800\u2800\nPatroci\u0301nio: Renner Coatings, @lojasrenner, @dellnobrasil, Grupo Oleoplan, @bancosafra\u2800\u2800\nApoio: Ventos do Sul Energia, @btg_pactual, @grendene.oficial, DLL financial solutions partner, @unifertilfertilizantes, Nardon/Nasi Auditories & Consultores, @laghettohoteis, @isend.br", "taken_at_timestamp": 1614964063, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMC0hDVn8wy", "owner": [{"full_name": "Fundac\u0327a\u0303o Ibere\u0302", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/70969054_2365452843692951_2891423050828349440_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=vuWJ4UfJuDEAX-WFNGe&oh=7c50e80b589d6292853a03c0cdf64b9f&oe=606EBBB7", "username": "fundacaoibere"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e15/156900167_463972838282788_7175938572583856594_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=4ExLeqU-bVcAX_AnEX8&oh=df55879066573bbb01be7a3349ec00ae&oe=60478FAA", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/10000000_811761693023502_3693418392911017047_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=-cW3EpWtB18AX_GfsbU&oe=6047BC03&oh=b3999d8faf58c5283ddbe105e1f46093"}]},
{"shortcode": "CLxQ3jMBuf6", "caption": "Ficamos emocionados ao ver relatos de amigos que nos acompanham h\u00e1 d\u00e9cadas\u2728\n\nAlguns, inclusive, vivenciaram a consolida\u00e7\u00e3o da orquestra, ainda sob dire\u00e7\u00e3o e reg\u00eancia de nosso fundador, Pablo Koml\u00f3s. Agora, voc\u00ea tamb\u00e9m pode fazer parte dessa hist\u00f3ria e trilhar o mesmo caminho com a gente.\n\nPara apoiar a OSPA e garantir benef\u00edcios exclusivos, acesse o nosso site pelo link na bio e confira todas as informa\u00e7\u00f5es. Seja protagonista na realiza\u00e7\u00e3o de nossos projetos art\u00edsticos, educacionais e culturais! \n\n#ospa #ospabr #musica #concerto #rs #portoalegre #apoieaarte #pablokomlos #orquestra #amigoospa", "taken_at_timestamp": 1614373259, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLxQ3jMBuf6", "owner": [{"full_name": "OSPA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/136484491_430143891759916_2318304936000329474_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=mKs1nY4g9fMAX-bawby&oh=bf27fc1f845bce03833acdd3a283c293&oe=606E1283", "username": "ospabr"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/154807073_497608048291642_4556180249550545670_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=bORpUL3l6pUAX9RT-Sl&oh=763b04651ba79a1b1341d5f110a714b2&oe=606DC38B"}]},
{"shortcode": "CL4_LOWsL2G", "caption": "O Coro Sinf\u00f4nico da OSPA nos deixa uma mensagem de esperan\u00e7a em meio \u00e0 pandemia \ud83c\udfb6\u2728\n\nSob reg\u00eancia do maestro @manfredoschmiedt, os coristas interpretaram, de casa, uma das mais po\u00e9ticas obras do repert\u00f3rio coral. Sure on this Shining Night, de Morten Lauridsen, \u00e9 o terceiro movimento de um ciclo de can\u00e7\u00f5es intitulada \"Nocturnes\", que revela toda a melodia do poema de mesmo nome do escritor James Agee. \n\nA composi\u00e7\u00e3o, originalmente elaborada a sete vozes e com acompanhamento de piano, em 2005, foi agora gravada pelo Coro Sinf\u00f4nico da OSPA por 22 cantores, diretamente de suas resid\u00eancias. O v\u00eddeo se prop\u00f5e a garantir um sopro de esperan\u00e7a a todas as pessoas, bem como aliviar a saudade dos concertos presenciais, no atual cen\u00e1rio pand\u00eamico.\n\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: @maestro.evandro.matte\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00c1udio e de V\u00eddeo: @manfredoschmiedt \nPianista: @knobpiano \nImagem de Apoio: @marcelgol", "taken_at_timestamp": 1614632476, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL4_LOWsL2G", "owner": [{"full_name": "OSPA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/136484491_430143891759916_2318304936000329474_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=mKs1nY4g9fMAX-bawby&oh=bf27fc1f845bce03833acdd3a283c293&oe=606E1283", "username": "ospabr"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e15/155332925_150881143527204_6035914136996900073_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=3SOOUASj5MYAX_2gwgZ&oh=59760f002ca8ba7db504423f99987869&oe=6047E5BD", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/10000000_3692732497479219_7386803446970326629_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=LtsZ_6-5WLIAX9MQ015&oe=60476447&oh=4c06314ba67962bca1d36dc0bb2bb291"}]},
{"shortcode": "CL-PVFkpp9u", "caption": "49 anos de m\u00fasica, ensino e, especialmente, gratid\u00e3o! \ud83c\udfb6\ud83c\udfb9\ud83c\udfba\n\nPara celebrar o anivers\u00e1rio da Escola da OSPA, buscamos as palavras daqueles que tiveram a carreira musical consolidada pelo Conservat\u00f3rio. Confira o relato de m\u00fasicos da OSPA que viveram toda a melodia da institui\u00e7\u00e3o.\n\n#ospa #escoladaospa #musica #concerto #orquestra #pablokomlos #ensino #rs #portoalegre", "taken_at_timestamp": 1614808660, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL-PVFkpp9u", "owner": [{"full_name": "OSPA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/136484491_430143891759916_2318304936000329474_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=mKs1nY4g9fMAX-bawby&oh=bf27fc1f845bce03833acdd3a283c293&oe=606E1283", "username": "ospabr"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/156998670_491642258877979_1691116751162148887_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=1ohSmoDajhwAX_1afl_&oh=ebd1907ed4421e380bebdcf728401f7e&oe=606CFE18"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/156539209_4414489928581653_738020935924291065_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=VwenTj1j2a4AX_3OEfc&oh=f012a5c6539bd0176d22d21c48c966de&oe=606FCD1D"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/155202461_1462959317388708_4195923010376252852_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=Rm_l1dL1TJkAX-8Rb-2&oh=2632caf3737a35fb64746a9f9bf5b7ce&oe=606F564A"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/155957145_472199617242078_8526314077431763853_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=oEKDFO3OUYoAX_ka_Sq&oh=4f2fd89e333fd5f10122b16258bec312&oe=6070B105"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/156204857_117530857001665_2039843917595871041_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=5VR80eeyWqkAX8QvIDd&oh=65ee18bab69920795ad9f0cf2a041984&oe=606E684D"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/155883187_452244555980896_5173097606523935884_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=DL_zM-DTWqEAX-1C8Xg&oh=dc462ee6d7a20c47eddf2dc59736834f&oe=606FE950"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/155570325_478461576500763_6069163881370312315_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=8XRNEvkLK9oAX_btEW5&oh=58716a54bc71241d89eb31f5724a1105&oe=606DFF43"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/156998670_491642258877979_1691116751162148887_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=1ohSmoDajhwAX_1afl_&oh=ebd1907ed4421e380bebdcf728401f7e&oe=606CFE18"}]},
{"shortcode": "CMAtmfoHZJZ", "caption": "Um gesto de altru\u00edsmo pode fazer a diferen\u00e7a \u2728\n\nTodo investimento no Amigo OSPA \u00e9 inteiramente destinado \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de nossos projetos art\u00edsticos, educacionais e culturais. Ao fazer parte dessa amizade, voc\u00ea mobiliza um amplo programa, que vai al\u00e9m de nossos espet\u00e1culos, e garante benef\u00edcios exclusivos. \n\nAcesse o link na bio e saiba como se tornar um Amigo OSPA!\n\n#ospa #ospabr #amigoospa #cultura #rs #portoalegre", "taken_at_timestamp": 1614891640, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMAtmfoHZJZ", "owner": [{"full_name": "OSPA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/136484491_430143891759916_2318304936000329474_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=mKs1nY4g9fMAX-bawby&oh=bf27fc1f845bce03833acdd3a283c293&oe=606E1283", "username": "ospabr"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/156616836_181087586871961_6418032914411828147_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=BAXOWRWGbQAAX93rAF1&oh=dc99f6698047b250c4dee5e49c0b3077&oe=606D14D9"}]},
{"shortcode": "CMCpJJ4rje1", "caption": "O Dia Nacional da M\u00fasica Cl\u00e1ssica \u00e9 uma homenagem a Heitor Villa-Lobos, grande compositor, regente e violoncelista nascido no Rio de Janeiro, em 5 de mar\u00e7o de 1887.\n\nA data foi institu\u00edda por decreto do governo federal em 13 de Janeiro de 2009. No entanto, como o termo \u201cm\u00fasica cl\u00e1ssica\u201d remete ao per\u00edodo cl\u00e1ssico, a maioria dos especialistas hoje prefere usar \u201cm\u00fasica de concerto\u201d.\n\n#ospa #musica #concerto #dianacionaldamusicaclassica #musicaclassica #orquestra #rs #portoalegre #cultura", "taken_at_timestamp": 1614956412, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMCpJJ4rje1", "owner": [{"full_name": "OSPA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/136484491_430143891759916_2318304936000329474_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=mKs1nY4g9fMAX-bawby&oh=bf27fc1f845bce03833acdd3a283c293&oe=606E1283", "username": "ospabr"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/156433492_776729786278819_6918568496667715177_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=QBYMIlno-soAX8fH01l&oh=bb39db0a3cdc24e0a718eb8cf2b4c848&oe=60703D42"}]},
{"shortcode": "CLw8nxAAVJ8", "caption": "QUEM FAZ O MARGS \n\nEntrei no MARGS em outubro de 2010. Desde ent\u00e3o, trabalho no setor de documenta\u00e7\u00e3o do Museu, atual N\u00facleo de Acervos e Pesquisa.\u00a0\n\nEmbora\u00a0menos conhecido pelo p\u00fablico geral, nosso setor cumpre importante papel para pesquisadores da \u00e1rea. O Acervo Documental do MARGS re\u00fane materiais que d\u00e3o conta de fatos e acontecimentos do meio art\u00edstico \u2014 artistas, exposi\u00e7\u00f5es e eventos \u2014 e, em especial, da hist\u00f3ria institucional do Museu. Conta com uma hemeroteca focada em artes visuais, pastas de artistas, fotografias, documentos antigos e acervo bibliogr\u00e1fico especializado.\n\nNo meu trabalho, realizo o levantamento e a sistematiza\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o, fornecendo suporte e subs\u00eddios para os projetos e as demandas internas do Museu (como curadorias, exposi\u00e7\u00f5es, publica\u00e7\u00f5es, comunica\u00e7\u00e3o e a\u00e7\u00f5es educativas) e tamb\u00e9m para pesquisadores externos, incluindo estudantes (de gradu\u00e7\u00e3o e p\u00f3s), professores e demais profissionais.\n\nO atendimento a pesquisadores \u00e9 realizado mediante agendamento, assim como as visitas t\u00e9cnicas ao Acervo Documental.\n\nDesde o in\u00edcio da pandemia, o N\u00facleo de Acervos e Pesquisa tem cada vez mais utilizado ferramentas digitais, possibilitando a continuidade do nosso trabalho, juntamente ao atendimento realizado tamb\u00e9m por meio digital a solicita\u00e7\u00f5es externas de pesquisa.\n\nNesse tempo em que estou no MARGS, o que me faz sentir especialmente gratificada \u00e9 colaborar para as pesquisas, com o levantamento e a sistematiza\u00e7\u00e3o de materiais que realizo, o que permite ver o meu trabalho tendo retorno e cumprindo o seu objetivo.\n\nAtualmente, tenho procurado aprimorar crit\u00e9rios e m\u00e9todos para tornar a sistematiza\u00e7\u00e3o, sob orienta\u00e7\u00e3o de nossos arquivistas, mais r\u00e1pida e eficiente a fim de melhor servir aos pesquisadores.\n\n\u00c9 muito bom contribuir para o bom andamento dos trabalhos no MARGS. Ser\u00e1 um prazer te receber para uma visita quando as atividades presenciais retornarem no Museu.\n\nAna Maria Hein\nN\u00facleo de Acervos e Pesquisa do MARGS", "taken_at_timestamp": 1614362644, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLw8nxAAVJ8", "owner": [{"full_name": "MARGS", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/157925612_267335025060758_8011652542616458659_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=3S7t-NxNackAX8MviFN&oh=3b245b50961d256ab8406c704f2f18e2&oe=6070515A", "username": "museumargs"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/154799140_4084474391586679_8681492036620806791_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=jbSj4ob5IboAX_ekQCt&oh=7e96a201cbea21470dd2f511ee42c55d&oe=6070987F"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/153728119_2522652204695751_3439316752568686660_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=R2keP_QbcFwAX9U4chs&oh=de4a3b8c44e1071564d860220f9dc3c5&oe=606F580A"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/153576852_2533835743588768_7299899520179069431_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=D-LVSrRsDbQAX8ZyOP4&oh=ee6f0e3141330e8570c76161e73d6ee2&oe=606E7C2F"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/154115203_767013277530753_5635599643555911432_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=iBww2PpclQ4AX9diEEa&oh=6edb37850ee91e1300b003bb7f638166&oe=606DB097"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/154799140_4084474391586679_8681492036620806791_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=jbSj4ob5IboAX_ekQCt&oh=7e96a201cbea21470dd2f511ee42c55d&oe=6070987F"}]},
{"shortcode": "CL5CeXFgwEj", "caption": "Voc\u00ea conhece a linguagem da gravura e suas t\u00e9cnicas?\u00a0\n\nNo document\u00e1rio \u201cAnico Herskovits, a arte do cotidiano\u201d, rec\u00e9m-lan\u00e7ando em nosso canal do YouTube, a artista demonstra algumas das t\u00e9cnicas e materiais utilizados por ela em suas produ\u00e7\u00f5es.\u00a0\n\nNeste trecho do v\u00eddeo, Anico fala sobre a xilogravura, a gravura em metal e a litografia.\u00a0\n\nConfira acessando pelo link na bio!\n\n_____________________\n\nAl\u00e9m de utilizar de privilegiar a gravura em sua produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica, Anico Herskovits \u00e9 uma estudiosa e divulgadora desta linguagem. Em 1986, ela escreveu \u201cXilogravura - Arte e t\u00e9cnica\u201d, livro que traz a hist\u00f3ria e as t\u00e9cnicas da gravura e se tornou refer\u00eancia sobre o tema em portugu\u00eas.\u00a0\n\nA artista tamb\u00e9m atuou como curadora, a convite do Centro Cultural Erico Ver\u00edssimo, na realiza\u00e7\u00e3o do projeto \u201cA gravura art\u00edstica no Rio Grande do Sul\u201d, no qual realizou tr\u00eas exposi\u00e7\u00f5es (2007, 2008 e 2009), que objetivaram fazer um mapeamento da hist\u00f3ria da gravura no Estado, desde os anos 1910. Pelo m\u00f3dulo \u201cA gr\u00e1fica ga\u00facha III: nov\u00edssimos e independentes\u201d, Anico foi agraciada com o Pr\u00eamio A\u00e7orianos de Curadoria em 2009.", "taken_at_timestamp": 1614634148, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL5CeXFgwEj", "owner": [{"full_name": "MARGS", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/157925612_267335025060758_8011652542616458659_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=3S7t-NxNackAX8MviFN&oh=3b245b50961d256ab8406c704f2f18e2&oe=6070515A", "username": "museumargs"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155964111_1081226869027790_8050973081506149596_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=y2UBRMbzZTwAX-zEXRt&oh=c3180265d15d38003cbf52bc537f9404&oe=60474228", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/152840470_279552556886501_370949937046301773_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=WDvQ_bo6el4AX_-26fw&oe=6047CDB0&oh=e73750db41ca703ed5010389f6f594c0"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156322752_247527736927304_4505156109247141100_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=EaYR8pKxQjkAX9SACZl&oh=b9ade04c28172cf24b3e0125bb1f7a32&oe=606F54B3"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155964111_1081226869027790_8050973081506149596_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=y2UBRMbzZTwAX-zEXRt&oh=c3180265d15d38003cbf52bc537f9404&oe=60474228"}]},
{"shortcode": "CL9ehC5gYYc", "caption": "\u201cAlcan\u00e7ando o t\u00edtulo de \u2018dama da pintura\u2019 no Rio Grande do Sul, Alice Brueggemann \u00e9 lembrada por sua precis\u00e3o t\u00e9cnica, suas formas e seu humor singular. Brueggemann teve sua obra marcada por uma constru\u00e7\u00e3o obstinada de camadas de tinta a \u00f3leo; e uma busca constante pela simplifica\u00e7\u00e3o da forma que contrastava em muito com sua personalidade irrequieta e atrapalhada, como ela mesma dizia.\u201d \n\nIUNG, Tatiane. \u201cAteli\u00ea das Alices: percursos de mem\u00f3ria\u201d. Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso (Bacharelado em Hist\u00f3ria da Arte) - Instituto de Artes, UFRGS. Porto Alegre, 2019. p. 33\n\nDados da obra:\nAlice Brueggemann\n(Porto Alegre/RS, 1917 \u2013 2001)\n\u201cPintura II\u201d, 1975\n\u00d3leo sobre tela, 109,8 x 45 cm\nAquisi\u00e7\u00e3o por doa\u00e7\u00e3o da artista\n\n#MARGS #AcervoMARGS #culturars", "taken_at_timestamp": 1614783068, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL9ehC5gYYc", "location": {"id": "426698489", "has_public_page": true, "name": "Margs", "slug": "margs", "address_json": "{\"street_address\": \"Pra\\u00e7a da Alf\\u00e2ndega, s/n\\u00b0 - Centro\", \"zip_code\": \"90010\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "MARGS", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/157925612_267335025060758_8011652542616458659_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=3S7t-NxNackAX8MviFN&oh=3b245b50961d256ab8406c704f2f18e2&oe=6070515A", "username": "museumargs"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155825013_482023142978472_1252685904307109206_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=0RX4CQtGjCEAX-4xkHh&oh=bb349fc951785b91106df7403dbd968e&oe=606FD0B8"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156230390_191959448929358_8959007433219032168_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=6R76yAOgMaUAX91zm-Q&oh=11e2450798402c28b5d9512cc6e2502a&oe=606FE203"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155891433_201685298156486_1491390161042102727_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=foSxlfppCi0AX_0o4iC&oh=ef03a722fa19ff96861af35d71287816&oe=606CF955"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155852631_2963635070534689_171359598302767286_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=Xej5RYmaQEIAX_iE_6P&oh=68e55e85fd3a629aadc6374b14dc5c12&oe=607081D8"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155577299_266979961538127_1719794175883471183_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=1vll4eJHQA8AX8RfU3p&oh=3d725f55f7ba4b306d9c0ca83cca50e5&oe=60707A9B"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155825013_482023142978472_1252685904307109206_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=0RX4CQtGjCEAX-4xkHh&oh=bb349fc951785b91106df7403dbd968e&oe=606FD0B8"}]},
{"shortcode": "CMC7gLggpul", "caption": "BASTIDORES DA REFORMA\u00a0\n\nEntrando no terceiro m\u00eas de reformas, boa parte dos trabalhos no interior do MARGS est\u00e1 em fase de conclus\u00e3o.\n\nO sistema de climatiza\u00e7\u00e3o j\u00e1 recebeu a substitui\u00e7\u00e3o das tubula\u00e7\u00f5es, o que permitir\u00e1 a libera\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os expositivos e de visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica.\n\nA pr\u00f3xima etapa envolve a instala\u00e7\u00e3o dos equipamentos, j\u00e1 a partir do m\u00eas de mar\u00e7o, quando os trabalhos passar\u00e3o a se concentrar nas casas de m\u00e1quinas.\n\nQuanto \u00e0s melhorias no sistema de climatiza\u00e7\u00e3o, o diretor-curador do MARGS, Francisco Dalcol, assinala que s\u00e3o vitais para garantir as condi\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas de preserva\u00e7\u00e3o das obras de arte sob guarda da institui\u00e7\u00e3o, bem como para receber obras de outros acervos e institui\u00e7\u00f5es.\n\n\u201cA reforma do sistema de climatiza\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 na importante conquista da substitui\u00e7\u00e3o do equipamento que hoje supre o MARGS, a fim de que o Museu assegure a necess\u00e1ria conserva\u00e7\u00e3o das obras de arte. Portanto, o novo sistema de climatiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o apenas suprir\u00e1 uma demanda em\u00a0acordo\u00a0com o que regem os par\u00e2metros museol\u00f3gicos internacionais, como colocar\u00e1 o MARGS em uma nova era,\u00a0perpetuando-o e projetando ao futuro.\u201d\n\nOutra melhoria que est\u00e1 em fase de conclus\u00e3o \u00e9 a\u00a0adequa\u00e7\u00e3o ao Plano de Preven\u00e7\u00e3o e Prote\u00e7\u00e3o contra Inc\u00eandio (PPCI). Segundo o diretor-curador do MARGS, trata-se de uma exig\u00eancia para institui\u00e7\u00f5es museol\u00f3gicas como o MARGS:\n\n\u201cPlanos e projetos de seguran\u00e7a contra inc\u00eandio s\u00e3o uma exig\u00eancia premente e urgente para todos os museus. Com o PPCI, o MARGS estar\u00e1 em melhores condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a para proteger o Acervo Art\u00edstico e o Acervo Documental e mesmo a edifica\u00e7\u00e3o e suas instala\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de oferecer maior seguran\u00e7a aos p\u00fablicos e funcion\u00e1rios\u201d.\n\n***\n\nO MARGS est\u00e1 temporariamente fechado em raz\u00e3o das obras que envolvem 3 melhorias de preserva\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a: substitui\u00e7\u00e3o do sistema de climatiza\u00e7\u00e3o, restaura\u00e7\u00e3o arquitet\u00f4nica da parte superior do hist\u00f3rico pr\u00e9dio e adequa\u00e7\u00e3o ao Plano de Preven\u00e7\u00e3o e Prote\u00e7\u00e3o contra Inc\u00eandio (PPCI).\n\nOs trabalhos seguem at\u00e9 setembro. E a previs\u00e3o \u00e9 que o Museu tenha uma reabertura parcial e gradual \u2014 se e assim que a situa\u00e7\u00e3o da pandemia permitir.\n\nSiga nos acompanhando por aqui!\n\n#MARGS #reforma", "taken_at_timestamp": 1614966037, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMC7gLggpul", "location": {"id": "426698489", "has_public_page": true, "name": "Margs", "slug": "margs", "address_json": "{\"street_address\": \"Pra\\u00e7a da Alf\\u00e2ndega, s/n\\u00b0 - Centro\", \"zip_code\": \"90010\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "MARGS", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/157925612_267335025060758_8011652542616458659_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=3S7t-NxNackAX8MviFN&oh=3b245b50961d256ab8406c704f2f18e2&oe=6070515A", "username": "museumargs"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156844975_907582346734199_1573115469070875659_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=zPfIFI2oBu8AX_TJf77&oh=c4e016b9ebdd713fc30365601367a622&oe=606E8FAC"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156790481_824516754811679_6259127628932568250_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=W8oSUY5yhq8AX-8BSwf&oh=4b2bc9dd75ab91b9515fb20e319baddd&oe=606E6F2D"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156686521_726026404734691_7013533843901714138_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=dJCYHRlqx3cAX_uEp6I&oh=04addb2c46ef353558ad9b3dd0313379&oe=606CE6D8"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157807547_742055026455080_5034044797460555582_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=4KlBQCaIYLEAX-pAo9N&oh=9533a42b63780e66106c83bb8f50965f&oe=60702A18"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156873846_423279578933614_7451898714730837488_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=8SitpRKksigAX8Z_POG&oh=b3b38eec0fe298f225c6b504b63821d8&oe=606F4FF6"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156844975_907582346734199_1573115469070875659_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=zPfIFI2oBu8AX_TJf77&oh=c4e016b9ebdd713fc30365601367a622&oe=606E8FAC"}]},
{"shortcode": "CMIH1ICARnu", "caption": "NOTA DE PESAR\n\nLuiz Inacio Franco de Medeiros (Porto Alegre, 1943 \u2013 2021)\n\nO Museu de Arte do Rio Grande do Sul \u2013 MARGS e a Associac\u0327a\u0303o dos Amigos do Museu \u2014 AAMARGS, juntamente com a Secretaria de Estado da Cultura \u2014 SEDAC e o Instituto Estadual de Artes Visuais \u2014 IEAVi, lamentam com pesar o falecimento do ex-diretor Luiz Inacio Franco de Medeiros, aos 77 anos.\n\nPersonalidade cultural destacada em nosso meio, Medeiros foi tambe\u0301m diretor do Museu Julio de Castilhos e presidente do Instituto Cultural Brasileiro Norte-Americano.\n\nComo diretor do MARGS entre 1975 e 1979, foi responsa\u0301vel pela efetivac\u0327a\u0303o da transfere\u0302ncia do Museu em 1978 para o atual pre\u0301dio na Prac\u0327a da Alfa\u0302ndega, da antiga Delegacia Fiscal.\n\nMedeiros imprimiu novidades na gesta\u0303o e na linha de atuac\u0327a\u0303o do MARGS. Em sua direc\u0327a\u0303o, o Museu foi organizado em nu\u0301cleos (administrac\u0327a\u0303o, acervo, divulgac\u0327a\u0303o e publicac\u0327o\u0303es e exposic\u0327o\u0303es proviso\u0301rias) e investiu na atuac\u0327a\u0303o editorial com o Boletim do MARGS, que procurou documentar a arte feita no Rio Grande do Sul.\n\nE ale\u0301m de ter adaptado tecnicamente o pre\u0301dio histo\u0301rico para as func\u0327o\u0303es de museu, qualificando a operac\u0327a\u0303o museolo\u0301gica e a estrutura expositiva, Medeiros tambe\u0301m promoveu em sua gesta\u0303o os chamados \u201cprojetos extra-muros\u201d: O Museu nas escolas, O Museu nas fa\u0301bricas, O Museu no Hospital Psiquia\u0301trico Sa\u0303o Pedro e O Museu no Presi\u0301dio Central. Todos projetos que procuravam levar a arte ate\u0301 o pu\u0301blico, e que envolviam artistas e educadores.\n\nSua gesta\u0303o ficou ainda marcada pela expressiva expansa\u0303o do acervo do MARGS, com aquisic\u0327o\u0303es de diversas e significativas obras.\n\nDeixamos nossa solidariedade e sentimentos a\u0300 fami\u0301lia e aos amigos.\n\nE prestamos nossa homenagem com estas imagens.\n\n1. Luiz Inacio Franco de Medeiros\n2 e 3. Inaugurac\u0327a\u0303o do MARGS na Prac\u0327a da Alfa\u0302ndega, em 1978, com o enta\u0303o governador Sinval Guazzelli, a primeira-dama Ecle\u0301a Guazzelli e autoridades \n4, 5 e 6. O Museu nas fa\u0301bricas\n7. Medeiros com o atual diretor-curador do MARGS, Francisco Dalcol, em palestra promovida pela AAMARGS no audito\u0301rio do Museu, em 2019", "taken_at_timestamp": 1615140273, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMIH1ICARnu", "location": {"id": "426698489", "has_public_page": true, "name": "Margs", "slug": "margs", "address_json": "{\"street_address\": \"Pra\\u00e7a da Alf\\u00e2ndega, s/n\\u00b0 - Centro\", \"zip_code\": \"90010\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "MARGS", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/157925612_267335025060758_8011652542616458659_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=3S7t-NxNackAX8MviFN&oh=3b245b50961d256ab8406c704f2f18e2&oe=6070515A", "username": "museumargs"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/158247152_2879595005645805_271313468369582843_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=t-VWKuurTU4AX-DaWOJ&oh=b2d8b1cc9f1ca2b1432bbbc5366a02a1&oe=606F50C0"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/158439441_435736854176108_1039219956648693962_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=X_W6oAkayN0AX9nCvPW&oh=79058a513385c6e90949830325dc680e&oe=606CDA19"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/157731970_176687127387834_3518265688743400169_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=7gK3Hcqr17gAX-e8BAQ&oh=14d460ff556a92a0dc689e337191ff30&oe=606D9BA4"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/157835377_346070036657147_4861291980832449112_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=b7rWgQmWKyIAX-YKH5X&oh=9fa7ca83da3417fdad73ac0619c999e7&oe=606D4A5A"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/157421966_161953652319120_3138106838452141265_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=_y49KhSuV2MAX-q7fOM&oh=bb029e6421cf1903011cac392f4c256b&oe=606FADAD"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/157649014_164649068706238_1580150517813276873_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=GG0ZRsV4ULsAX9npWrR&oh=701db45f8d7627713f32d074fcfee0aa&oe=606DA5EB"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/157388030_806518246882902_3282330325400418894_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=xfR8JLYEISMAX9OdMvL&oh=e7167e1654a7b23e1dd2118c54d68ca8&oe=607030A9"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/158247152_2879595005645805_271313468369582843_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=t-VWKuurTU4AX-DaWOJ&oh=b2d8b1cc9f1ca2b1432bbbc5366a02a1&oe=606F50C0"}]},
{"shortcode": "CL9lMo9gsio", "caption": "Fac\u0327a seu pedido de tele pelo whatsapp 51 99797.7121.\ud83d\udef5\n\nPode mandar teu pedido a qualquer hora. As entregas saem entre 17h e 20h de quarta a sa\u0301bado. Para alguma excec\u0327a\u0303o, converse com a gente.\n\nAgradecemos de corac\u0327a\u0303o a cada pedido feito por voce\u0302s!\n\n\ud83e\udd9aMenu\ud83e\udd9a\nLasagna de Carne $22\nLasagna Vegetariana $22\n(Tamanho individual generoso. Sa\u0303o pre\u0301-prontas, para aquecer no forno)\n\nPizzas pre\u0301-prontas (para esquentar)\nMozarela $16\nMarguerita $16\nVegana - Molho tomate, champignon, palmito e caponata $20\nLarica Vegetariana - Mozarela, Molho tomate, champignon, palmito e caponata $22\nCalabresa $18\nBrigadeiro $17\n\nPorc\u0327a\u0303o de Caponata (200g) $20\n\nBrigadeiro de colher $8\n\nBolinho Bettie Page $10\nBolo de cenoura e laranja coberto e recheado com brigadeiro da Di.\n\nCervejas Macuco $25\nBerga Lager / IPA Bolo de Maracuja\u0301 / APA / Stout\n\nVinhos $50\nConcha y Toro garrafa 750ml\nMalbec / Cabernet sauvignon / Carmenere\n\nVi\u0301deo aulas de danc\u0327a:\nDe $25 a $80\nSolicite a lista!\n\nFrete:\nAte\u0301 3km $10\nAte\u0301 6km $13\nAte\u0301 8km $15\nAte\u0301 10km $17\nAte\u0301 12km $20\nAte\u0301 15km $23", "taken_at_timestamp": 1614786571, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL9lMo9gsio", "location": {"id": "907087404", "has_public_page": true, "name": "Von Teese Bar", "slug": "von-teese-bar", "address_json": "{\"street_address\": \"Bento Figueiredo 32\", \"zip_code\": \"90035130\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Von Teese Bar", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/11410467_1604517083151408_621992086_a.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=Upk9LmSnzHcAX_TUERS&oh=72e9743569013a9c7ac27202fd5d19d9&oe=606CE046", "username": "vonteesebar"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155262346_1621988861340111_6652581203288077171_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=LE7--MuS5SAAX--7jQQ&oh=bf8e247448a8ab2bdfe5a56e86beb4b1&oe=606D8FEA"}]},
{"shortcode": "CMAALFWgvPH", "caption": "O #tbt de hoje \u00e9 do @poaburlesque 2019 e te faz um convite ao @yesnostemosburlesco 2021 que acontecer\u00e1 na pr\u00f3xima semana de forma online. \n\nAs pessoas que conhecemos e as rela\u00e7\u00f5es que nasceram a partir do movimento burlesco foram muito al\u00e9m do que poder\u00edamos sonhar antes da abertura do Von Teese. Vida longa \u00e0 arte burlesca!\n\nO tema do #yntb2021 \u00e9 \u201cComo ser\u00e1 o amanh\u00e3?\u201d e a resposta (e perguntas) dessas pessoas incr\u00edveis \u00e9 o que nos interessa. \n\nO link para a programa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no Instagram.com/yesnostemosburlesco \ud83d\udc6f\u200d\u2640\ufe0f\n\n#burlesco #burlescobrasileiro #festivalburlesco #festivalonline \n\n\ud83d\udcf7 @drub1n", "taken_at_timestamp": 1614867823, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMAALFWgvPH", "location": {"id": "214046571", "has_public_page": true, "name": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul", "slug": "porto-alegre-rio-grande-do-sul", "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Von Teese Bar", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/11410467_1604517083151408_621992086_a.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=Upk9LmSnzHcAX_TUERS&oh=72e9743569013a9c7ac27202fd5d19d9&oe=606CE046", "username": "vonteesebar"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156608709_493669575371577_7983048323472745054_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=Wn10qAz1U1QAX_jNId7&oh=53ed5cca2647b557054cb9b1764aa2fb&oe=606CECCF"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/151666788_191592755637659_1711955316240169172_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=pB8rZqA-6ucAX_1A2NO&oh=0429f08e2b996a9d9be927dbea1fe1ff&oe=606D330F"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156608709_493669575371577_7983048323472745054_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=Wn10qAz1U1QAX_jNId7&oh=53ed5cca2647b557054cb9b1764aa2fb&oe=606CECCF"}]},
{"shortcode": "CMCioPmAwbP", "caption": "Uma grande saudade que temos \u00e9 de encerrar os trabalhos do Von Teese na primeira sexta do m\u00eas e correr pra @rockwork \u2764\ufe0f\n\nHoje essa festa que amamos completa 13 anos e vai ter celebration!\n\nO sorteio da promo rel\u00e2mpago \u00e9 agora ao meio dia! Corre l\u00e1!\n\nNo trig\u00e9simo sexag\u00e9simo quarto dia em que a Terra parou...\n\n/// mesmo distantes ///\n/// mesmo no mundo mais triste j\u00e1 visto por n\u00f3s ///\n/// os corpos seguem dan\u00e7antes ///\n/// o cora\u00e7\u00e3o ainda pulsa ///\n\n... e a Rockwork grita pelo seu d\u00e9cimo terceiro anivers\u00e1rio!\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\uff11\uff13\u3000\u00e9\u3000\uff4d\uff41\uff49\uff53\u3000\uff51\uff55\uff45\u3000\uff11\uff17\u3000\uff45\u3000\uff11\uff19\uff0c\u3000\uff4d\uff45\u3000\uff43\uff4f\uff4e\uff56\uff45\uff4e\u00e7\uff41\u3000\uff44\uff4f\u3000\uff43\uff4f\uff4e\uff54\uff52\u00e1\uff52\uff49\uff4f!\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\u00c9 TREZE ANOS DE FESTA, POHA!\n\uff36\uff4f\uff43\u00ea\uff53\u3000\uff56\u00e3\uff4f\u3000\uff54\uff45\uff52\u3000\uff51\uff55\uff45\u3000\uff4d\uff45\u3000\uff45\uff4e\uff47\uff4f\uff4c\uff49\uff52!\n\nRockwork - Anivers\u00e1rio de 13 anos! \ud83c\udf88\nSEXTA, 5/mar\u00e7o\nDas 19h \u00e0s 08h\nNa sua casa via ZOOM\n\nPague o quanto quiser no link da bio da @rockwork \ud83d\udcf2\n\n#Rockwork13Anos #VcsV\u00e3oTerQueMeEngolir #Jacar\u00e9 #Z\u00e9Gotinha #VacinaSim #Kubrick #Zagallo #FestaOnline #Zoom #ForaBolsonaro #stayhome #usemascara", "taken_at_timestamp": 1614952996, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMCioPmAwbP", "location": {"id": "663659", "has_public_page": true, "name": "Bar Ocidente", "slug": "bar-ocidente", "address_json": "{\"street_address\": \"Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\\u00ba Andar\", \"zip_code\": \"90035-191\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Von Teese Bar", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/11410467_1604517083151408_621992086_a.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=Upk9LmSnzHcAX_TUERS&oh=72e9743569013a9c7ac27202fd5d19d9&oe=606CE046", "username": "vonteesebar"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156947962_425392732076100_799416798232900331_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=i8zpzAIofjgAX-G_9Lb&oh=a7d0217d5250da3f33573a87d09a5d5e&oe=606FAD36"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156719643_3711453662284218_2988474855050666337_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=irXIkVCStiEAX_-K2ph&oh=b987fb46115a5023a8ff8eaf5afff556&oe=606E168C"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156339422_1278675582533240_730687879766295946_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=1YkU7a3InRIAX-Ji5wc&oh=6b441ab3739dc5443f7ebf8417131934&oe=606F1C68"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/156784013_712724532752528_3229007262513941653_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=yoQcfFkJgN0AX8oPF7E&oh=9abd6847e7aaffce63e24b7bda68b414&oe=606D2F79"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/156325746_143657924284641_5242448517489265216_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=2ftdFvhkq6QAX9ZXoT_&oh=da30443e4e448ea13037563ee8d2ba35&oe=606CEC4B"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/156955787_2068725513267984_223729962527096507_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=5ERrKTZjM9kAX8xOtwc&oh=7e5e749066a1ecaab12201cf6353b189&oe=606F391C"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156623798_708193246522253_2855679314381371990_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=u0BqtqDIiGwAX-C8Xg3&oh=70e3a6a4638dea1be0cde674720da8ce&oe=606E87F3"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156947962_425392732076100_799416798232900331_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=i8zpzAIofjgAX-G_9Lb&oh=a7d0217d5250da3f33573a87d09a5d5e&oe=606FAD36"}]},
{"shortcode": "CMDRYSWgC7p", "caption": "Sexta \u00e9 dia de Tequila!\nDaqui a pouco pra aquecer pra @rockwork vai ter live com shots de tequila. \ud83e\udd43\nMandem seus pedidos para forrar essas barriguinhas antes de se jogar na garrafa! \n\u27a1\ufe0fMenu nos destaques\u2b05\ufe0f\n\n@diovanagheller @catu_rita", "taken_at_timestamp": 1614977514, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMDRYSWgC7p", "owner": [{"full_name": "Von Teese Bar", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/11410467_1604517083151408_621992086_a.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=Upk9LmSnzHcAX_TUERS&oh=72e9743569013a9c7ac27202fd5d19d9&oe=606CE046", "username": "vonteesebar"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156784011_173556051070459_2254682078004054980_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=HR3HnlZZM_UAX8vqc2d&oh=5c0062d5f2d7c74a611951d64fe2c8df&oe=60477B89", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/156482290_260482395546720_8224119081590621869_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=VwFKaSWR6BUAX92KOu2&oe=60476BE1&oh=a20d46e639d969fbf76a726cf79b38e0"}]},
{"shortcode": "CMFi6gpgmQO", "caption": "Quer presentear e contribuir com a luta das mulheres neste m\u00eas um pouco mais que nos outros? \ud83d\ude09\nCompre de mulheres!\nAqui temos quitutes e aulas de dan\u00e7a presente\u00e1veis e, por toda essa nossa cidade, muitas outras iniciativas e empreendimentos femininos. \nMarque nos coment\u00e1rios tuas recomenda\u00e7\u00f5es:\n\n#diadamulher #diainternacionaldamulher #empreendedorismofeminino #portoalegre #juntassomosmaisfortes #imaginajuntas", "taken_at_timestamp": 1615053809, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMFi6gpgmQO", "location": {"id": "214046571", "has_public_page": true, "name": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul", "slug": "porto-alegre-rio-grande-do-sul", "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Von Teese Bar", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/11410467_1604517083151408_621992086_a.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=Upk9LmSnzHcAX_TUERS&oh=72e9743569013a9c7ac27202fd5d19d9&oe=606CE046", "username": "vonteesebar"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157761940_870741380137997_3729564248580863801_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=VKpzX23JkjIAX_U6cQJ&oh=e8420fde7f03a549faa78144fc9f3f60&oe=606EDB6E"}]},
{"shortcode": "CMDcCuPgzOS", "caption": "__ PROMOC\u0327A\u0303O? TEMOS!\n\nna compra de 1 pizza, por + $14 tu levas 2 cervejas corona estupidamente geladas pra casa. \n\npassa aqui ou nos pede que a gente manda!\n\nATEN\u00c7\u00c3O: proibido para menores de 18 anos!", "taken_at_timestamp": 1614983098, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMDcCuPgzOS", "owner": [{"full_name": "Venezianos Pub Cafe\u0301", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/125318553_742388659691820_1218608941894836285_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=323mv0J3IgkAX-SMppA&oh=ef6eed8d879136dd137658b24e76dbeb&oe=606E5B37", "username": "venepubcafe"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/157746855_272441497668749_8222094611717693703_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=XLdNSsqYax4AX_MoHQ-&oh=be80ec3fbdf51b8ab64c5686d7c19033&oe=6070B3CE"}]},
{"shortcode": "CMDemx5AO9J", "caption": "__ o arroz que nos perdoe, mas cerveja gelada aqui tamb\u00e9m \u00e9 essencial! fica em casa que a gente te manda tinindo \ud83e\udd76\n\nfala com a gente pelo direct que enviamos via uber flash rapidinho pra tua casa!\n\nATENC\u0327A\u0303O: proibido para menores de 18 anos!", "taken_at_timestamp": 1614984442, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMDemx5AO9J", "owner": [{"full_name": "Venezianos Pub Cafe\u0301", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/125318553_742388659691820_1218608941894836285_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=323mv0J3IgkAX-SMppA&oh=ef6eed8d879136dd137658b24e76dbeb&oe=606E5B37", "username": "venepubcafe"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/156532170_1174680859664815_5946057339167441343_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=wnAWFh-H4A4AX-RrIgK&oh=10f354c3303574716c12af2f2ad06bfd&oe=60709305"}]},
{"shortcode": "CMDfxoEAVHA", "caption": "__ bebe a\u0301gua. bastante a\u0301gua, mas se quiser beber gin tonica, pede para gente! \n\ntemos GT tanqueray prontinho engarrafado 275 ml, temos garrafa de gin tanqueray 750 ml, temos to\u0302nica italiana sanpellegrino 200 ml, temos laranjas desidratas. fica em casa que a gente manda pra ti!\n\nATENC\u0327A\u0303O: proibido para menores de 18 anos!", "taken_at_timestamp": 1614985055, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMDfxoEAVHA", "owner": [{"full_name": "Venezianos Pub Cafe\u0301", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/125318553_742388659691820_1218608941894836285_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=323mv0J3IgkAX-SMppA&oh=ef6eed8d879136dd137658b24e76dbeb&oe=606E5B37", "username": "venepubcafe"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/156586670_447853709664813_4198891575199218788_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=3dg_vAeljQMAX_ZgATv&oh=cf43dc58defc6b8863d9a3c09a65a3cb&oe=606F89B5"}]},
{"shortcode": "CMDhDhCA96P", "caption": "__  fica em casa e nos pede pelo direct que elas chegara\u0303o bem ra\u0301pido na tua casa!\n\nATENC\u0327A\u0303O: proibido para menores de 18 anos!", "taken_at_timestamp": 1614985726, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMDhDhCA96P", "owner": [{"full_name": "Venezianos Pub Cafe\u0301", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/125318553_742388659691820_1218608941894836285_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=323mv0J3IgkAX-SMppA&oh=ef6eed8d879136dd137658b24e76dbeb&oe=606E5B37", "username": "venepubcafe"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/157093422_3731534946931502_7692827316282619720_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=j7QiWiVcW7kAX8f1a--&oh=42d9b35f041f07664d489ffe06a67919&oe=606E2AE4"}]},
{"shortcode": "CMFJoQ3g35B", "caption": "__ SA\u0301BADO\nFEIRINHA das 15h a\u0300s 20h\n\ud83d\udca5pega, leva e chispa \nou \n\ud83d\udca5pede pelo direct do insta, paga pelo pix e a gente manda tudo pelo uber flash.\n\no que vai ter hoje?\n\n\ud83e\udd6c\nalface crespa\nalface roxa\nru\u0301cula\ncouve manteiga\n\n\ud83e\uddc0 \ud83e\udd53\nlinguic\u0327a artesanal para assar em casa\nqueijo serrano\nsalamito \ncopa\n\n\ud83c\udf2d\nbandeja de doguinhos\n\n\ud83e\udd6a\nfatia de torta fria\n\n\ud83e\udd5fpanas\ncostelinha\ncalabresa e brie \nvegetariana \n\n\ud83e\udd67empadinhas \ncarne de panela\ncarne e azeitona\nportuguesa \n5 queijos \n\n\ud83c\udf55pizzas para terminar de assar em casa\ncarne de panela e cebola caramelada \ncarne de panela e gorgonzola \ncogumelos e queijos\ncalabresa \nmafiosa \n\n\ud83e\uddc0 \ud83e\udd57 \ud83c\udf45 \ud83c\udf3f burratas pra levar \nburrata caprese \nburrata genevese \n\n\ud83c\udf70 torta zuzu\ntorta zuzu grande 22 fatias\ntorta zuzuzinha 12 fatias\ntorta zuzu em fatia\n\n\ud83c\udf6bbrigadeira\u0303o \n\n\ud83c\udf6c \ud83c\udf4c bala\u0303o de banana\n\n\ud83c\udf6a biscoitos \nbiscoito amanteigado \nbiscoito com goiabada\n\n\ud83e\uddc3\ud83c\udf47 suco de uva garrafa 1litro \n\n\ud83e\uddc9ervas-mate especiais\nerva-mate premium 1kg\nerva-mate moi\u0301da grossa 1/2 kg\nerva-mate original 1kg \n\n\ud83c\udf3efarinhas italianas\nfarinha especial\nfarinha pasta fresca\n\n\ud83c\udf51\ud83c\udf4bfrutas desidratadas\nlaranja desidratada\nlima\u0303o desidratado\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf73\ud83e\uddd1\ud83c\udfff\u200d\ud83c\udf73panos de prato craft\npanos de prato orixa\u0301s\npanos de prato vene\u0302\n\n\ud83d\uddbc arte de sandro ka \npara parede\n\n\ud83c\udf7a cervejas geladas long neck\ncorona\nbudweiser\nstella\n\n\ud83c\udf77vinhos\nrose\u0301 piscine \nrose\u0301 calendiers \ntinto concha y toro cabernet \nbranco concha y toro chardonnay \nbranco concha y toro sauvignon b\n\n\ud83c\udf7eespumantes \nveuve clicquot \ncalvet brut rose\u0301 \nmumm brut \nchandon brut \nsalton brut\nsalton demi sex\nsalton moscatel\n\n\ud83c\udf78gin tanqueray garrafa 750 ml\ngin tonica tanqueray 250 ml\nlillet garrafa 750 ml\nto\u0302nica san pellegrino 200 ml\naperol garrafa 750 ml\nvodka grey goose 1 litro\nvodka ciro\u0302c natural 750 ml\ntequila jose cuervo gold\ntequila jose cuervo silver\n\n\ud83c\udf76\ud83c\udf7d louc\u0327as \nprato de jantar\nprato de servic\u0327o \ntravessa grande \nbowls \npratos de sobremesa\n\n\ud83d\uddd1\ud83c\udf7b souvenirs de cervejarias\nbalde heineken\nbalde budweiser\ncervegela stella\ncopo colorado\ncaneca de chopp colorado\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 copos vene\u0302\ncopo long drink fino\ncopo long drink largo\ncopo mojito\ncaneca baldin\ncaneca slim\n\nMESMO LONGE, ESTAMOS PERTO!", "taken_at_timestamp": 1615040553, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMFJoQ3g35B", "owner": [{"full_name": "Venezianos Pub Cafe\u0301", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/125318553_742388659691820_1218608941894836285_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=323mv0J3IgkAX-SMppA&oh=ef6eed8d879136dd137658b24e76dbeb&oe=606E5B37", "username": "venepubcafe"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/156944720_116551393815588_8373596257883637771_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=sVvorRZW4DoAX_45ifi&oh=9c75d0c7a4d07770e64571ccc247172f&oe=6070B4CA"}]},
{"shortcode": "CL5GXIFpEze", "caption": "ab\u00f3bora curada? \ud83e\udd14\ud83c\udf83\ud83d\udd25\n\nno Sandu\u00edche Veggie substitu\u00edmos a carne curada pela ab\u00f3bora de pesco\u00e7o. Para chegar nessa cor avermelhada e atingir um sabor mais potente, ela \u00e9 temperada em uma marinada com suco de beterraba e repolho roxo\n\nLevemente defumada e temperada com o rub da casa, ela completa o recheio do sanud\u00edche que fazemos com p\u00e3o da @levainclub, picles de cenoura tostada, molho t\u00e1rtaro de mostarda e queijo colonial \ud83c\udf5e\ud83e\uddc0\ud83e\udd55\n\nJ\u00e1 experimentou? esse \u00e9 um dos queridinhos da casa e t\u00e1 sempre em promo\u00e7\u00e3o na nossa #segundasemcarne. Pe\u00e7a pelo nosso site ou pelo iFood, o delivery funciona at\u00e9 \u00e0s 22h30 \ud83d\udef5\ud83d\udce6\ud83c\udfe1", "taken_at_timestamp": 1614636186, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL5GXIFpEze", "owner": [{"full_name": "Firma Bar", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/66291826_353210565571951_3401951730106105856_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=wOhp-Lp2z3cAX9Posog&oh=99534befdd8b7b9c357a631e6592cf1a&oe=60703EA7", "username": "firma.bar"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/p1080x1080/155078412_879103582883177_1346769129375709707_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=4fihEo0c6vkAX_MpIHE&oh=fff9d9e24020266f425e01abb58203b4&oe=606D5F5F"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/p1080x1080/154850726_880841809423835_5026132766784462841_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=nMR1ssQMv0MAX_JEg3o&oh=33a10ac6a9cf4f84c5aeaf9c9a18d01b&oe=606FB618"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/p1080x1080/155078412_879103582883177_1346769129375709707_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=4fihEo0c6vkAX_MpIHE&oh=fff9d9e24020266f425e01abb58203b4&oe=606D5F5F"}]},
{"shortcode": "CL-TYBAJSxk", "caption": "sabia que a gente faz cookies tamb\u00e9m? \ud83e\udd2d\ud83c\udf6a\n\nmas n\u00e3o \u00e9 qualquer cookie! o nosso \u00e9 feito com chocolate ao leite da @magiancacao , premiado melhor chocolate ao leite Bean To Bar do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\na Magian, que tem sua f\u00e1brica aqui na zona sul de Porto Alegre, busca cacau na Bahia e controla cada etapa do processo, desde o gr\u00e3o at\u00e9 a produ\u00e7\u00e3o da barra!  resultado \u00e9 um chocolate com caracter\u00edstica \u00fanicas e o ao leite \u00e9 o nosso favorito da linha. \ud83c\udf6b\ud83e\udd5b\ud83e\udd24\n\npor isso, ele foi o escolhido pra rechear o nosso cookie, que chamamos carinhosamente de MAGIAN COOKIE, em homenagem a esses parceiros queridos \u2728\n\nA nossa dica \u00e9 dar uma leve aquecida antes de consumir. Alguns segundinhos no microondas j\u00e1 s\u00e3o suficientes! \ud83d\ude09", "taken_at_timestamp": 1614810781, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL-TYBAJSxk", "location": {"id": "214046571", "has_public_page": true, "name": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul", "slug": "porto-alegre-rio-grande-do-sul", "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Firma Bar", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/66291826_353210565571951_3401951730106105856_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=wOhp-Lp2z3cAX9Posog&oh=99534befdd8b7b9c357a631e6592cf1a&oe=60703EA7", "username": "firma.bar"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/p1080x1080/156125120_178890550451436_8394922382294845362_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=gi_YRDIuUZ4AX_xRif_&oh=832e44255928b7ed7d042bb27c052c0e&oe=606EA3CF"}]},
{"shortcode": "CMAsTIqg9MP", "caption": "c\u00ea tem meu wpp, quando der vontade \ud83d\ude44\n\nSe sentir saudade ou lembrar da gente, APROVEITA QUE HOJE \u00c9 BAO DAY \u2728\n\nTem PROMO no site, pra quem gosta das barbadas \ud83d\ude09\n\nChama no zap (51) 3407-6440 ou clica no link na bio e faz teu pedido que o delivery rola a partir das 18h30 \ud83d\udcf2", "taken_at_timestamp": 1614890975, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMAsTIqg9MP", "owner": [{"full_name": "Firma Bar", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/66291826_353210565571951_3401951730106105856_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=wOhp-Lp2z3cAX9Posog&oh=99534befdd8b7b9c357a631e6592cf1a&oe=60703EA7", "username": "firma.bar"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156322754_760589854895067_977043169281977707_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=iFKyTLxk8UUAX8jMUGx&oh=2223a8085e5504538cc654b2926deadc&oe=60476A95", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/157545431_272800604357759_2338116106001297603_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=08f_JxwENi4AX8qO5Mk&oe=6047BE66&oh=7847a4ae8f91e6c17c927a41c43eb3eb"}]},
{"shortcode": "CMDYhAopXNx", "caption": "j\u00e1 que n\u00e3o da pra ir at\u00e9 o bar, o neg\u00f3cio \u00e9 pedir teu drink por delivery!\ud83c\udf79\ud83c\udfe1\u2728\n\na gente tem 5 op\u00e7\u00f5e dispon\u00edveis no card\u00e1pio online e cada garrafinha rende duas doses. \n\nvai no link na bio e escolhe os teus coquet\u00e9is favoritos para curtir a noite! fica em casa e deixa que a gente cuida do resto. \ud83d\ude09\ud83d\udef5\ud83d\udce6", "taken_at_timestamp": 1614981249, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMDYhAopXNx", "location": {"id": "214046571", "has_public_page": true, "name": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul", "slug": "porto-alegre-rio-grande-do-sul", "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Firma Bar", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/66291826_353210565571951_3401951730106105856_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=wOhp-Lp2z3cAX9Posog&oh=99534befdd8b7b9c357a631e6592cf1a&oe=60703EA7", "username": "firma.bar"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/p1080x1080/156636511_193324289254147_9017543299383348163_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=afRpC1Rz5WwAX-oY0uY&oh=c6b6a846e495572f7004363cb39ab3a7&oe=60700269"}]},
{"shortcode": "CMF5-Xtp55A", "caption": "j\u00e1 pensou que louco, uma torta de chocolate com base de COOKIE? \ud83d\ude32\ud83c\udf6a\ud83c\udf6b\n\na gente j\u00e1 \ud83e\udd2d\n\nessa torta de chocolate tem como base a massa do nosso cookie, recheio de creme de chocolate e cobertura de mousse de chocolate @magiancacao \u2728\n\npe\u00e7a pelo nosso site ou iFood. take away at\u00e9 \u00e0s 20h e delivery at\u00e9 \u00e0s 22h30! qualquer d\u00favida chama a gente no Whatsapp (51) 3407-6440 \ud83d\udcf2", "taken_at_timestamp": 1615065899, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMF5-Xtp55A", "owner": [{"full_name": "Firma Bar", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/66291826_353210565571951_3401951730106105856_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=wOhp-Lp2z3cAX9Posog&oh=99534befdd8b7b9c357a631e6592cf1a&oe=60703EA7", "username": "firma.bar"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/p1080x1080/158035330_242339550952163_5432390430772229536_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=xVBFurhfjmAAX_ZW7Wj&oh=ac50a4cbeecaf10404ae2c1a957865bc&oe=606F13B5"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/p1080x1080/156921143_263566865224464_1518428025546798039_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=Cm78tbdCKiwAX_AsEo-&oh=56fe49345d5f66d31a7b1114606080a0&oe=606D5FA5"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/p1080x1080/158035330_242339550952163_5432390430772229536_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=xVBFurhfjmAAX_ZW7Wj&oh=ac50a4cbeecaf10404ae2c1a957865bc&oe=606F13B5"}]},
{"shortcode": "CK6iBXMh69B", "caption": "A session mais querida est\u00e1 de volta!\nChegamos este s\u00e1bado com o combo perfeito: drinks da KSA, gin da @stripedose e m\u00fasica boa. O Dj set fica por conta do Duda Bueno tocando jazz rap, phonk e lo-fi trap na excel\u00eancia. \n\nAproveita e garante teu ingresso antecipado com direito a Gin T\u00f4nica Stripe de boas-vindas por R$ 10 > no link da bio ou via pix (manda uma mensagem). Para ficar ainda melhor, teremos tamb\u00e9m promo\u00e7\u00e3o de Gin T\u00f4nica por R$ 15 at\u00e9 \u00e0s 21h30. Imperd\u00edvel!", "taken_at_timestamp": 1612536759, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CK6iBXMh69B", "owner": [{"full_name": "KSA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/66205128_904212389966149_5890538661392416768_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=rfS4Xif_ciAAX_xSNSG&oh=ec25251003a8ebbac9cefec7a9c851c3&oe=6070891C", "username": "ksacentro"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/146018555_3771594929572118_6988481531152993482_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=Ui-FG8QiS6sAX_8N6l7&oh=a23a2e3e59e882e40a8c04e5a8aec609&oe=6047C19A", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/146774846_460057021821481_1132439350534912636_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=CSwh671EcggAX_RIYKQ&oe=6047D326&oh=bb8f0fd1068d87b48c2fc9e162060920"}, {"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/146165431_417382886144989_3464903223030400034_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=cCPnE-wCa9cAX8zKGBw&oh=fe411929f341f53b2362b5656d99681a&oe=6047CA59", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/145919159_808002496454366_1570107630913716652_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=rGpH9uVXCWgAX_u9j_b&oe=6047DBB6&oh=7116119ff385a8cfb6942d43425750cc"}, {"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/146113023_210093130843538_3613500901577421570_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=3pl7eCtkLGAAX8Y0fzf&oh=6c8be69a7879b718dc9504e8035b688c&oe=6047A6B2", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/145652915_1481817162020548_7179560070923227825_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=zM_lVTQDp5wAX_BfXKk&oe=6047B6B9&oh=11321072cbb67b0ecaaead5c68808545"}, {"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/145628112_212979647186010_2247204494676866165_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=6OQfoaM_UgcAX80Ajnj&oh=c42bc87fe49ac903b2244f2f85686e11&oe=60474E1E", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/145814533_102196235171772_827160735314573357_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=jvYNIvweLUwAX-MrJLG&oe=6047694C&oh=ae8fadf7b88a64211bc79ebc358f397c"}, {"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/145814626_451335736052116_6592790566705122802_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=2pY2J2q1-MYAX_Thheq&oh=ac656f79b20571066508477575027d7c&oe=6047528D", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/147244500_210088500801367_2816147215802219176_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=OCh9ikvfJWcAX9sAIzT&oe=60476EC6&oh=e72e785486c82d4322d66bfdf38e10de"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/145798583_209495897582417_2161928376150265681_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=U62vlqWX8cUAX9MaZfD&oh=367d3587ff48567f03bb5c7cd7d74c05&oe=607009F5"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/146018555_3771594929572118_6988481531152993482_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=Ui-FG8QiS6sAX_8N6l7&oh=a23a2e3e59e882e40a8c04e5a8aec609&oe=6047C19A"}]},
{"shortcode": "CLFwaHqB_3h", "caption": "E essa quinta? Recebemos o dj Michel Gorski, para iniciarmos a programa\u00e7\u00e3o da semana com um dj set de house e algumas variac\u0327o\u0303es do ge\u0302nero, principalmente o lo-fi. \n\nCorre no link da bio, que tem entrada promocional com direito a Beck\u2019s de Boas-vindas por R$10. Bora!", "taken_at_timestamp": 1612913400, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLFwaHqB_3h", "owner": [{"full_name": "KSA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/66205128_904212389966149_5890538661392416768_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=rfS4Xif_ciAAX_xSNSG&oh=ec25251003a8ebbac9cefec7a9c851c3&oe=6070891C", "username": "ksacentro"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/148260761_438743063992986_7252677604799081638_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=7HjHARKUwl0AX_wHcnk&oh=ec28f6e1f69a5c5e404ab259411629bd&oe=6047E04B", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/149058379_1027937621026487_8859796312496347371_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=cOflbY7X-sQAX9ZfSkm&oe=604791C6&oh=c4cb2025cdb599d908a0930a50a840bd"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/149038212_185543320018872_6934636358386980215_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=m-nrFCeOVZcAX_SYsYV&oh=8b9e6021930efd21c54b320999ac9c7b&oe=606E38BE"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/148260761_438743063992986_7252677604799081638_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=7HjHARKUwl0AX_wHcnk&oh=ec28f6e1f69a5c5e404ab259411629bd&oe=6047E04B"}]},
{"shortcode": "CLIS2_JhHbQ", "caption": "Milkshake e\u0301 dj e produtor experiente, com mais de 20 anos de estrada, \u00edcone das noites ligadas \u00e0 cultura hip hop. Com seu estilo de discotecar \u00fanico e nada previs\u00edvel. Nessa sexta, vamos transitar pelas vertentes do rap, funk, soul e pop ao longo da noite. Demais! \n\nAproveita e garante teu ingresso antecipado pelo link na bio, com direito a Beck\u2019s de boas-vindas.", "taken_at_timestamp": 1612998571, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLIS2_JhHbQ", "owner": [{"full_name": "KSA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/66205128_904212389966149_5890538661392416768_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=rfS4Xif_ciAAX_xSNSG&oh=ec25251003a8ebbac9cefec7a9c851c3&oe=6070891C", "username": "ksacentro"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/148637137_100760755376699_2735511407904005939_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=LPIzBtOa0NAAX_kzBUY&oh=632c5e6f1016fa0d15e31daed7c0f353&oe=60478B35", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/149296241_268984884576459_4206538385936320975_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=1EizjMtRHAIAX8VZsvq&oe=6047C189&oh=2281d3516680a2e2ef9856d14ead149e"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/148114978_2798756423697602_2869621381931826215_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=UVezKiLptYQAX9-fNct&oh=c9b6cbda37238c04ab04e0d3fd4998c5&oe=606DE4D1"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/148637137_100760755376699_2735511407904005939_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=LPIzBtOa0NAAX_kzBUY&oh=632c5e6f1016fa0d15e31daed7c0f353&oe=60478B35"}]},
{"shortcode": "CLNHBgRh1aB", "caption": "S\u00e1bado \u00e9 dia de recebermos o estreante Guilherme Dinardi na KSA. Dj que possui influ\u00eancia do house, disco e techno, sempre transitando em seus sets pelos subg\u00eaneros que se ramificam dessa tr\u00edade. Esperem por colagens inusitadas, imprevis\u00edveis, com uma crescente constante quase impercept\u00edvel misturando house, disco, italo, indie dance, boogie e m\u00fasica brasileira. N\u00e3o d\u00e1 para perder!\n\nAproveita que tem ingresso promocional rolando com direito a Beck\u2019s de boas-vindas, somente para quem comprar antecipado. Corre no link da bio e garante o teu.", "taken_at_timestamp": 1613160138, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLNHBgRh1aB", "owner": [{"full_name": "KSA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/66205128_904212389966149_5890538661392416768_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=rfS4Xif_ciAAX_xSNSG&oh=ec25251003a8ebbac9cefec7a9c851c3&oe=6070891C", "username": "ksacentro"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/149170575_256771909158450_5431749251615015303_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=-oOgUmz5MBIAX_iRiDd&oh=23756709e8665d8da22d22d041e30d76&oe=6047A218", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/149360019_3067479513354767_7955168501034501115_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=B53VJCRM0Z4AX_3IEoP&oe=60479A3F&oh=57e511a238d3c5e175a3940952e76647"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/148951465_244197793924055_201502738684788949_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=Cy-MUSgak9cAX9JqOlX&oh=f0fab65041f7b8c7d4a6593c84ab829a&oe=60706090"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/149170575_256771909158450_5431749251615015303_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=-oOgUmz5MBIAX_iRiDd&oh=23756709e8665d8da22d22d041e30d76&oe=6047A218"}]},
{"shortcode": "CLaUrUgBTtq", "caption": "Os Venturini sa\u0303o dois irma\u0303os, Matheus e Guilherme, que possuem ha\u0301 3 anos uma pesquisa coletiva de cla\u0301ssicos e garimpos da house music com refere\u0302ncias na mpb e disco. Nessa sexta vamos ouvir seus melhores achados, em uma selec\u0327a\u0303o com muito bom gosto. Pode apostar! \n\nPra na\u0303o ficar de fora, garante tua entrada antecipada promocional com direito a Beck\u2019s de boas-vindas > no link na bio. Vem com a gente.", "taken_at_timestamp": 1613603504, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLaUrUgBTtq", "owner": [{"full_name": "KSA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/66205128_904212389966149_5890538661392416768_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=rfS4Xif_ciAAX_xSNSG&oh=ec25251003a8ebbac9cefec7a9c851c3&oe=6070891C", "username": "ksacentro"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/151784047_1919199544913266_5030728972930945945_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=WevJPpHQwEsAX9Hldt_&oh=f3e4414a9c63d135cf5d936ef6be3c4e&oe=60475C46", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/151028429_144148824202167_8464675625775388975_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=Gdo_16v3PJ0AX8FHlgg&oe=60476DB7&oh=603cfcf5168e3b400b13ed1793e1c659"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/151365612_254433666218735_3886172929633537907_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=UyYe35HAdxgAX-qg1pi&oh=822eb597f08fdbd0571b77804b84ceb4&oe=606CEF1D"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/151784047_1919199544913266_5030728972930945945_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=WevJPpHQwEsAX9Hldt_&oh=f3e4414a9c63d135cf5d936ef6be3c4e&oe=60475C46"}]},
{"shortcode": "CKpFD25h2-x", "caption": "HIST\u00d3RIAS DO CINEMA GA\u00daCHO\n\n \n \nA I Mostra Internacional de Cinema de Porto Alegre\n \n \nNo in\u00edcio da d\u00e9cada de 80, um evento in\u00e9dito mobilizou a aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos porto-alegrenses. Entre os dias 6 e 16 de abril de 1983, a I Mostra Internacional de Cinema de Porto Alegre, uma iniciativa do Clube de Cinema de Porto Alegre, com patroc\u00ednio do Instituto Goethe, levou ao Audit\u00f3rio da Assembl\u00e9ia Legislativa dezenas de espectadores, interessados em conhecer as \u00faltimas novidades do cinema de autor. \n\nFoi uma ideia que infelizmente n\u00e3o vingou, mas trouxe \u00e0 cidade uma sele\u00e7\u00e3o enxuta por\u00e9m qualificada de filmes, incluindo a primeira exibi\u00e7\u00e3o local do muito aguardado \u201cCasanova e a Revolu\u00e7\u00e3o\u201d, de Ettore Scola, ainda apresentado com seu t\u00edtulo internacional, \u201cUm Mundo Novo\u201d. Na programa\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de Scola, filmes de J\u00falio Bressane (\u201cTabu\u201d), Maurice Pialat (\u201cPasse ton Bac d\u2019Abord\"), Raul de la Torre (\u201cUm Inferno T\u00e3o Temido\u201d), bem como produ\u00e7\u00f5es obscuras de pa\u00edses da ent\u00e3o chamada Cortina de Ferro (Bulg\u00e1ria, Alemanha Oriental...). Um detalhe curioso \u00e9 que, em uma \u00e9poca em que a legendagem eletr\u00f4nica era uma possibilidade ainda remota, digna de obras de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, os filmes costumavam ser exibidos com legendas em ingl\u00eas, franc\u00eas, eventualmente em portugu\u00eas ou ent\u00e3o sem legenda alguma. Um exerc\u00edcio de cinefilia raiz, para os fortes e curiosos.\n \n* O cat\u00e1logo da I Mostra Internacional de Cinema de Porto Alegre, organizado pelo saudoso cr\u00edtico de cinema Tuio Becker, est\u00e1 dispon\u00edvel para consulta no Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Mem\u00f3ria da Cinemateca Capit\u00f3lio.\n\n \n#historiasecartazesdocinemagaucho #cinemagaucho #capitolioemcasa #acervo #cinematecacapitolio", "taken_at_timestamp": 1611951149, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CKpFD25h2-x", "owner": [{"full_name": "Cinemateca Capito\u0301lio", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/87611429_1604883619670738_5320658550605742080_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=GA8yLfnGFUEAX-SJXQI&oh=91374254d7ec8b0b48f01d3d06078b51&oe=606DC53F", "username": "cinematecacapitolio"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/143770064_470547740614820_6087683029440879890_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=k53q9VJD9bYAX_PpZSc&oh=921e093a8dc16151c72a089c333a18d5&oe=606D9D97"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/143805523_172348457600579_9028889438806180530_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=MaIaLNm-tW8AX8pqPdu&oh=ce7ad99174fd403927dbcfdf42fbaa0b&oe=606D4C01"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/143770064_470547740614820_6087683029440879890_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=k53q9VJD9bYAX_PpZSc&oh=921e093a8dc16151c72a089c333a18d5&oe=606D9D97"}]},
{"shortcode": "CLrnQrxgmRP", "caption": "Dentro de uma mala florida, em seus cadernos e desenhos encapsulados, @ligialazevi coleciona tempos e afetos. Com a antena de sensibilidades sempre ativa, a artista recebe e transmite tudo que a rodeia, com uma aten\u00e7\u00e3o para a intensidade do presente. Neste epis\u00f3dio, Ligia apresenta tr\u00eas can\u00e7\u00f5es que far\u00e3o parte do seu primeiro disco, a ser lan\u00e7ado em breve.\n\nConfiram no YouTube a sess\u00e3o musical da artista para o d\u00e9cimo segundo epis\u00f3dio do Agulha.r! O link est\u00e1 na bio.\n\n#naturamusical #agulhar", "taken_at_timestamp": 1614183730, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLrnQrxgmRP", "owner": [{"full_name": "Agulha", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/97526841_2598857810381718_5305866640288645120_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=4dDLnFRTRc8AX_VDgzH&oh=a483b00abb92e8249cf71199b89e18c9&oe=606DCC67", "username": "agulha.poa"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/154332577_716234819082430_5781179140236834135_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=mY3uDJO8KgQAX8DT3--&oh=21e0a545e1e2dee36b163efd0d7a9726&oe=6047C673", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/153425190_879406299567797_166189432516629196_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=0t5y-vYoU34AX_S80Qm&oe=604759C5&oh=108bb762fb54c099fe77db76a37faf6e"}]},
{"shortcode": "CL4v-Ymgz2g", "caption": "Que tu mais gosta na tele do Justo?\n\nDas 16 \u00e0s 22h em pedidos.justo741.com.br (link na bio)\nRola tamb\u00e9m nos apps pra quem mora um pouquinho mais longe.\n(ifood, ubereats, 99food e rappi)", "taken_at_timestamp": 1614624449, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL4v-Ymgz2g", "location": {"id": "225981871238644", "has_public_page": true, "name": "JUSTO", "slug": "justo", "address_json": "{\"street_address\": \"Escadarias da Borges de Medeiros 741\", \"zip_code\": \"90020-025\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "JUSTO", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/117502907_324992708544034_4659159484117630523_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=Upqw9Gdg6IEAX_vNQuX&oh=6a5a97c38440709d00410e4b42d63c01&oe=606E36F4", "username": "justo741"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156312893_264348051977526_5361624352172602823_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=rbqtwC7HXxMAX_-0mDC&oh=94f402f0c4e24888d819b252499f58f5&oe=606CD8CA"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155791683_1049964428849119_8562462708561511524_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=l_Ghh1t6hV4AX-y5eue&oh=28d34cbccea1cf47dd7c4da084ac1c6f&oe=606D72CD"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155276209_775586283077327_2562536386079911997_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=nqs8lIle3jcAX8Qvm3P&oh=458abf6ccbd180b0196c5428b52d3b75&oe=607046D0"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155513152_716473002376154_7491465258374632172_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=okC5emLmSDgAX_Mjsrt&oh=1e51fa8cfe2f67dcb936b3f3ce3a329a&oe=607090F7"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156312893_264348051977526_5361624352172602823_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=rbqtwC7HXxMAX_-0mDC&oh=94f402f0c4e24888d819b252499f58f5&oe=606CD8CA"}]},
{"shortcode": "CL7oZPipoU8", "caption": "Um pouquinho dos bastidores da nossa tele!\n\nAssim que recebemos teu pedido, Preparamos com todo carinho e cuidado, para chegar a onde tu estiver com seguranc\u0327a. \ud83c\udf3b\n\nPe\u00e7a pelo site agridocecafe.com.br (link na bio) ou pegue pelo take away.\n\nTer\u00e7a a domingo, das 8h \u00e0s 20h. \n\n#agridocecafe #reelsbrasil #cafeteriaportoalegre #cafepoa #teleentregapoa #pec\u0327aonline #cafe\u0301damanha\u0303 #brunch", "taken_at_timestamp": 1614721153, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL7oZPipoU8", "owner": [{"full_name": "Agridoce Cafe\u0301", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/69237370_2318306431715387_184797457605984256_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=dz2HCl8ndm8AX_xR2dc&oh=da8bb986ee88e16f1e38ef8cc084c74a&oe=606D8FC7", "username": "agridocecafe"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156246136_145621144091056_2862458911684850533_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=GNALD7uQTakAX9_CNkR&oh=c4e1b772f19a579608684a98ae982051&oe=6047BB4E", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/155126264_424331858657274_5358907949369610801_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=xJCHcYQqP88AX-j30mS&oe=604776B6&oh=23dc67410343605c5db89eb214dd4d22"}]},
{"shortcode": "CIohYHxB642", "caption": "\u23f3", "taken_at_timestamp": 1607637474, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CIohYHxB642", "owner": [{"full_name": "TURMALINA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/130800363_421060369069731_8702864434641891688_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=LvSx80WAFV4AX8HCfz8&oh=93d2939455e5d7242ae91660132c5dc3&oe=606FBF8D", "username": "coletivoturmalina"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/130110912_413114519824697_1743983851807426408_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=ZSUw6pe1mtsAX-KxFHL&oh=9cf2712d0824b7de7062fc1353bcadca&oe=606DA703"}]},
{"shortcode": "CLo5OYysJVI", "caption": "Prezados amigos e clientes: Devido ao alto risco de contamina\u00e7\u00e3o na cidade de Porto Alegre, a partir dessa ter\u00e7a, 23/02,  o almo\u00e7o do Ocidente volta a operar apenas pelo sistema \"pegue e leve\" e pela tele-entrega (iFood, UberEats e pelo 998992553). Agradecemos a compreens\u00e3o e pedimos a todos que redobrem seus cuidados para juntos superarmos logo mais esse momento.\n\nPedidos na BIO \u261d\ufe0f\n\nCard\u00e1pio dia 23/02\nArroz Integral\nPastel Caprese de Forno\nCreme de Milho\nCenouras Assadas com S\u00e1lvia e Sour Cream\nSalada Verde com Beterraba\n\n*Vers\u00e3o VEGANA, informar a prefer\u00eancia na hora do pedido.\n**pedidos retirados no Bar Ocidente, ESTUDANTE paga R$25 (apresentando carteirinha)\n\n#almocosaudavel #restaurante #delivery #comida #gastronomia #food #comidaboa #delicia #comidasaudavel #sabor #alimentacaosaudavel #culinaria #amigos #comerbem #salada #cozinha #comidagostosa #receitas #saude #sobremesa #amor #instagood #love #nature #organico #vegetariano #vegano #lactovegetariano #ifood #ubereats", "taken_at_timestamp": 1614092428, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLo5OYysJVI", "owner": [{"full_name": "Bar Ocidente", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/128710211_1034385187038745_8569549249416669373_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=JjLkptuX_4kAX-W2er8&oh=b17bc4daf2083bb6fe6957175a623d14&oe=606D641A", "username": "ocidente"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/152449371_2859883030945541_5039628234159652640_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=oLwQChTj540AX9oFlPH&oh=85b5894caf626bd6d627a15044e44f08&oe=606E0607"}]},
{"shortcode": "CH8sHgGBw3_", "caption": "Voltamos com mais um post do @coletivolotus que tem o espac\u0327o das nossas redes pra expandir o entendimento do nosso pu\u0301blico sobre reduc\u0327a\u0303o de danos. \n\nPerdeu o primeiro post? Volta la\u0301 e conhec\u0327a o @coletivolotus \u2665\ufe0f\n\nArrasta pro lado e saiba mais sobre o trabalho dos coletivos de reduc\u0327a\u0303o de danos e em especial da Lo\u0301tus que e\u0301 nossa parceira nos role\u0302s! \u27a1\ufe0f\n\nLembrando que no LINK em nossa BIO vcs podem acessar o material que a Lo\u0301tus disponibilizou: Guia de reduc\u0327a\u0303o de danos na combinac\u0327a\u0303o de psicoativos e locais que prestam assiste\u0302ncia psicolo\u0301gica a baixo custo.\n\n#reduc\u0327a\u0303odedanos #mu\u0301sicaeletro\u0302nica", "taken_at_timestamp": 1606166710, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CH8sHgGBw3_", "owner": [{"full_name": "PLANO", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/116218602_724593081453805_3157875650693793466_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=WKMHMCZUEAEAX9P-jHE&oh=68b0a7b1baa6b983e2cc3de769d0d571&oe=606E1316", "username": "coletivoplano"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/126818574_1230675140660247_3218109504042420533_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=pQlZX72ToGcAX9CHsMs&oh=f3d898a0d718aa078053df86e6fc158f&oe=606DA83F"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/127018709_749173545948475_4933697153975306577_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=33zRF84MvLcAX-eEgDP&oh=7239b45af92bf5cf220f93ea5fd987a3&oe=607021D7"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/126885760_3683716761687977_108281977249544673_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=spyjHVUczlQAX8ONY7X&oh=e87d6826aceda919735cdc1e7322e674&oe=606D463D"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/127007459_3646376432068629_5672060250227203552_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=IHz315D5vDYAX-wNQVW&oh=13e0837838b036e4cf1ffd326de10832&oe=6070B23E"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/126925695_832405373968900_6167117470863778116_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=qFKT0niFMvQAX9tm7GT&oh=b078c0705d29df9c60258652cb226bda&oe=606FDE30"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/126818574_1230675140660247_3218109504042420533_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=pQlZX72ToGcAX9CHsMs&oh=f3d898a0d718aa078053df86e6fc158f&oe=606DA83F"}]},
{"shortcode": "CLKz8blpxbF", "caption": "Convidamos nosso pu\u0301blico para conferir a instalac\u0327a\u0303o \"Esqueleto no Guarda-roupa\", da artista Manoela Cavalinho, uma das opc\u0327o\u0303es voltadas a\u0300s artes visuais atualmente disponi\u0301veis aos visitantes. \n\n\"Foi a partir de uma entrevista de ra\u0301dio (veiculada pelo Cantos do Sul da Terra) que descobri que o Pala\u0301cio da Poli\u0301cia abrigava tambe\u0301m o pora\u0303o do DOPS. Descobri tambe\u0301m que alguns policiais ainda escutavam gritos vindos de la\u0301, mesmo muitos anos depois do pora\u0303o ser desativado. Meu pai trabalhava no Pala\u0301cio da Poli\u0301cia, talvez tambe\u0301m escutasse os apelos fantasmas ou, de\u0301cadas antes, presenciasse os supli\u0301cios no pora\u0303o. Na mesma noite que ouvi esta entrevista, escrevi o texto que esta\u0301 na instalac\u0327a\u0303o. Utilizando breu, cera e po\u0301 xadrez, transcrevi-o para a face interna de um guarda-roupa, um mo\u0301vel familiar com espac\u0327os, por vezes, inacessi\u0301veis. Penso que a memo\u0301ria da ditadura atue mais ou menos desta forma, algo evidente, pore\u0301m inacessi\u0301vel pela heranc\u0327a de sile\u0302ncio\u201d, pontua a artista.\n\nO trabalho, com texto de apresentac\u0327a\u0303o de User Veras (@eduardofveras), pode ser visitado no espac\u0327o Majestic, localizado no andar terre\u0301o da Casa, de segunda a sexta-feira, das 10h a\u0300s 18h, por meio de agendamento pelo e-mail visitaccmq@gmail.com.br. A obra tambe\u0301m pode ser observada, durante a noite, atrave\u0301s da vitrine da esquina da sete de setembro com a travessa dos cataventos.\n\n#ccmq30anos #esqueletonoguardaroupa #manoelacavalinho #sedacrs #acontecenaculturars #instalacaoartistica #espac\u0327omajestic #artecontemporanea #macrs", "taken_at_timestamp": 1613083026, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLKz8blpxbF", "location": {"id": "286673672", "has_public_page": true, "name": "Casa De Cultura Mario Quintana", "slug": "casa-de-cultura-mario-quintana", "address_json": "{\"street_address\": \"Andradas 736\", \"zip_code\": \"90020-004\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Casa de Cultura Mario Quintana", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/116839136_285526472732947_7049117100216522799_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=R628oZ3CAqsAX_UW240&oh=d0a0d8f909c861540b13e56d503c16d5&oe=606E55D3", "username": "ccmarioquintana"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/149365950_3762151147198881_5580035681656178792_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=7cJtmlZf8B8AX-zZ4_x&oh=38ac74e3e9adc9a5b09478f3b02ee58b&oe=606FA331"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/148345048_332627908054341_2596555182199176428_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=VVrPiG_FOm4AX-beDk9&oh=0009d9f86b9fce370c3df2df344a07f9&oe=606F67B2"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/148456917_1193310137782665_918830346963526172_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=iAFtHxz0f-gAX8le_e5&oh=5ab48fd87aa80cb3c6e87c3692ae41bf&oe=60708388"}, {"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e15/148378454_718839755444911_5719458617976363852_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=pBiaHEbvfCgAX9ttssC&oh=e2e8eaff0ae6d82ae2a088d32f710fad&oe=60474E05", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/148937399_3670647116344706_3363200758318452109_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=ouyb4gxlMsEAX8BHvno&oe=60479DA5&oh=4884b31c3df87aaaf7ae100d085900a3"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/149365950_3762151147198881_5580035681656178792_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=7cJtmlZf8B8AX-zZ4_x&oh=38ac74e3e9adc9a5b09478f3b02ee58b&oe=606FA331"}]},
{"shortcode": "CL5RXTmgL3F", "caption": "Primeiramente, nosso profundo agradecimento pela paci\u00eancia na feira deste s\u00e1bado! \ud83c\udf31\ud83e\udd8b\n\nEm decorr\u00eancia da bandeira preta e dos protocolos de seguran\u00e7a mais restritivos, houve a necessidade de cercamento, visto que decreto atual faz com que tenhamos no m\u00e1ximo 130 pessoas na feira. Isso dificultou nossa organiza\u00e7\u00e3o pois n\u00e3o conseguimos nos preparar antecipadamente, mas gra\u00e7as ao esfor\u00e7o dos monitores, produtores, consumidores e de todos que comp\u00f5e nossa feira, conseguimos cumprir os protocolos de seguran\u00e7a e mostrar que \u00e9 poss\u00edvel fazer uma feira segura mesmo em uma situa\u00e7\u00e3o t\u00e3o dif\u00edcil. \n\nNos pr\u00f3ximos s\u00e1bados vamos coordenar as entradas e sa\u00eddas em conjunto entre a Feira de Agricultores Ecologistas (FAE) com a Feira Ecol\u00f3gica do Bom Fim (FEBF - @feiraecologicadobomfim) melhorando o fluxo, a circula\u00e7\u00e3o de pessoas e melhorando ainda mais os protocolos t\u00e3o importantes para seguran\u00e7a e sa\u00fade de todos. \ud83d\ude37\ud83e\uddfa\ud83e\udd6c\n\nPedimos a todos COLABORA\u00c7\u00c3O & compreens\u00e3o para que a feira se mantenha segura e viva\u203c\ufe0f L\u00e1 vai algumas recomenda\u00e7\u00f5es:\n\n \ud83d\udd38M\u00e1scara: sabemos que a m\u00e1scara \u00e9 muito eficaz para a n\u00e3o propaga\u00e7\u00e3o do v\u00edrus. Use a m\u00e1scara corretamente, tapando o nariz e a boca. N\u00e3o utilize apenas o \u201cface shield\u201d ou as m\u00e1scaras de acr\u00edlico, elas n\u00e3o s\u00e3o eficazes. \n\ud83d\udd39Cachorros: adoramos nossos bichinhos, mas cachorro e feira n\u00e3o \u00e9 uma boa combina\u00e7\u00e3o. Por favor, deixe eles em casa, principalmente nesse momento que precisamos de espa\u00e7o e agilidade na feira. \n\ud83d\udd38Fa\u00e7a sua feira objetivamente e rapidamente. V\u00e1 para casa depois. Se encontrar um amigo na feira, combine uma v\u00eddeo chamada ou um encontro e um local mais tranquilo (sabemos que a feira \u00e9 o lugar com mais gente bacana por metro quadrado. Vamos nos cuidar para que tudo isso acabe logo)\n\n\u2714\ufe0fAo longo da semana vamos falar mais sobre os processos de organiza\u00e7\u00e3o da feira e nossas recomenda\u00e7\u00f5es. \u2935\ufe0fDeixa aqui teu coment\u00e1rio com tua avalia\u00e7\u00e3o da \u00faltima feira e como juntos podemos mant\u00ea-la aberta nesse per\u00edodo. At\u00e9 breve! \ud83c\udf3b", "taken_at_timestamp": 1614641955, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL5RXTmgL3F", "owner": [{"full_name": "Feira Agricultores Ecologistas", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/82408615_604885443699293_8664427234926264320_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=8CNK71lUFTQAX9oYaEf&oh=5d5ab358e397f783ebbdee93c1804144&oe=606E8BD0", "username": "fae.feiraecologica"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155040196_752307128747665_6847793226674300343_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=HgYJLuLcK_wAX_9oYM8&oh=ca0770f619ac445624a91dfd2a633921&oe=606DA6AE"}]},
{"shortcode": "CL72vpzpkOv", "caption": "\ud83d\udd16 SALVA esse post para ter os contatos dos agricultores da FAE sempre que precisar! \ud83d\udcde \n\nFaz a tua encomenda antecipada com os agricultores e assim a tua ida a feira fica muito mais r\u00e1pida e objetiva e o fluxo da feira ocorre\n muito melhor, o que \u00e9 extremamente necess\u00e1rio nesse momento \ud83d\ude37\ud83e\udd6c\n\nSegue os CONTATOS das fam\u00edlias de agricultores da FAE para voc\u00ea fazer as tuas compras antecipadamente. Compartilha com teus amigos e amigas! \ud83e\udde1\n\nSeguimos junt@s. Cuidem-se! \ud83c\udf31", "taken_at_timestamp": 1614728662, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL72vpzpkOv", "owner": [{"full_name": "Feira Agricultores Ecologistas", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/82408615_604885443699293_8664427234926264320_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=8CNK71lUFTQAX9oYaEf&oh=5d5ab358e397f783ebbdee93c1804144&oe=606E8BD0", "username": "fae.feiraecologica"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/155822307_896092147854405_1522367709409874873_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=3LLgD8gky8MAX8ETbX0&oh=21100b2a563e0ddaf3c3b9d1acff2146&oe=606E9ED5"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/153682408_872183956904857_7999381919052490175_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=eo-mqf02mJAAX9Aa16s&oh=bf1c001801b6653f9364c288d72c610b&oe=606CE87F"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/155891428_773239653592622_3174801027718839465_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=BeiUna__N7oAX8kwXIf&oh=406cf41f79f44e13c38bc709d70921c9&oe=60704E2A"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/156322758_874695826660451_174336306334579084_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=dTsb5vmc64sAX9_u_sn&oh=35882a02b2220d145aba8e5d4138888d&oe=606CD8B8"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/155880416_2889258618009039_7614415281559294458_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=KsQ0rloBVrEAX-uemYY&oh=d65581208aa5f9e7c7632ee3d3602532&oe=606D2629"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/154051261_2594940490805742_2886461203767521831_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=skd9v7A6K0oAX93E4wO&oh=0c4c31b8b1a0ecf4c6b9dae76bfabe20&oe=606FD6DD"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/155822307_896092147854405_1522367709409874873_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=3LLgD8gky8MAX8ETbX0&oh=21100b2a563e0ddaf3c3b9d1acff2146&oe=606E9ED5"}]},
{"shortcode": "CMDKtQCJnbM", "caption": "AMANH\u00c3 tem feira com cuidados redobrados e a\u00e7\u00f5es de segura para a continuidade da feira, mesmo em bandeira preta! \u2705\ud83d\ude37 \n\nTanto a FAE quanto a FEBF estar\u00e1 com a feira cercada e com controle de acesso. Ao total ser\u00e3o 4 portarias - Av. Osvaldo Aranha para a FAE; Rua Vieira de Castro para a FEBF e mais duas portarias centrais na Rua Santa Terezinha. \n\nAl\u00e9m disso, seguiremos com \u00e1lcool gel em todas as bancas, distanciamento, organiza\u00e7\u00e3o das filas, caixa \u00fanico para pagamentos e os monitores para auxiliar na fiscaliza\u00e7\u00e3o.\n\nInfelizmente estamos no pior momento da pandemia e sabemos o qu\u00e3o importante \u00e9 a alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel nesse momento. Desde o in\u00edcio, n\u00e3o medimos esfor\u00e7o para que a FAE seja o espa\u00e7o mais SEGURO, ao ar livre e com medidas de prote\u00e7\u00e3o, para nossos parceiros urbanos fazerem suas compras e os agricultores e agricultoras tenham seguran\u00e7a para exercer seu trabalho. \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf3e\n\nPedimos a todos COLABOREM conosco, para a MANUTEN\u00c7\u00c3O e SEGURAN\u00c7A. Avise e compartilhe nossas #informa\u00e7\u00f5es, respeite e ajude a ser respeitada as nossas #recomenda\u00e7\u00f5es:\n\n\u25aa\ufe0fVenha cedo para a feira: recomendamos o hor\u00e1rio das 6h \u00e0s 10h;\n\u25aa\ufe0f\u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO o uso de #m\u00e1scara na feira - e em todos os lugares p\u00fablicos. Cuide bem para manusear a m\u00e1scara, higienize as m\u00e3os antes e depois te toc\u00e1-la;\n\u25aa\ufe0f Respeite a dist\u00e2ncia de 1,5 - 2m entre as pessoas. Respeite e, se necess\u00e1rio, ajude a organizar as filas para que todos sigam o espa\u00e7amento;\n\u25aa\ufe0f Escolha uma pessoa para fazer a feira para todos da fam\u00edlia;\n\u25aa\ufe0fN\u00e3o manuseie os produtos que n\u00e3o for comprar e se necess\u00e1rio, pe\u00e7a ajuda aos atendentes. Tenha paci\u00eancia;\n\u25aa\ufe0f Fa\u00e7a suas compras rapidamente e volte para #casa. Agora n\u00e3o \u00e9 tempo de passear na feira;\n\u25aa\ufe0f Higienize as m\u00e3os constantemente. Antes de chegar na banca, ao manusear dinheiro, ao mexer na m\u00e1scara, etc...\n\u25aa\ufe0f Se poss\u00edvel utilize cart\u00e3o ao inv\u00e9s de dinheiro ou o aplicativo Papayas @papayas_local;\n\u25aa\ufe0fN\u00e3o traga seu cachorrinho para a feira, passeie com ele em outro momento;\n\u25aa\ufe0fN\u00e3o consuma alimentos e nem tome chimarr\u00e3o na feira. Agora o momento \u00e9 para fazer as compras e ir para casa.\n\nTe esperamos amanh\u00e3, s\u00e1bado, das 6h \u00e0s 13h na primeira quadra da Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, bairro #BomFim em #PortoAlegre", "taken_at_timestamp": 1614974009, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMDKtQCJnbM", "owner": [{"full_name": "Feira Agricultores Ecologistas", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/82408615_604885443699293_8664427234926264320_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=8CNK71lUFTQAX9oYaEf&oh=5d5ab358e397f783ebbdee93c1804144&oe=606E8BD0", "username": "fae.feiraecologica"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/156623802_1359690957722670_3046652240744231923_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=jW1yI_ryi8kAX_XJZcE&oh=8d4ac7e92d337df9e5d62e277fd916c1&oe=60709438"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/157446378_259825782269507_3824360022350920593_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=iP3nAKBFJzUAX8NN_gk&oh=cf9f7d3a2f96642541061ae224e1cacf&oe=606CF106"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/156982856_930414564372038_2390123600121513264_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=zKUov8EiorcAX9WAHdh&oh=58486e102d615426220f1027ba8ce8d6&oe=606DB5FB"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/156170697_955444191658272_6956495418281339966_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=Xf28EKzBqEoAX8WkZtH&oh=14e9180a39a4dadf36563e2bc8b6a603&oe=606E31D8"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/156623802_1359690957722670_3046652240744231923_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=jW1yI_ryi8kAX_XJZcE&oh=8d4ac7e92d337df9e5d62e277fd916c1&oe=60709438"}]},
{"shortcode": "CMDcY4MA0PO", "caption": "MAPA DA FAE nesse s\u00e1bado, dia 06 de mar\u00e7o! Estaremos com a cerca fechada e pedimos para voc\u00ea entrar e sair pelas portarias!  Gratid\u00e3o e at\u00e9 amanh\u00e3!", "taken_at_timestamp": 1614983279, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMDcY4MA0PO", "owner": [{"full_name": "Feira Agricultores Ecologistas", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/82408615_604885443699293_8664427234926264320_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=8CNK71lUFTQAX9oYaEf&oh=5d5ab358e397f783ebbdee93c1804144&oe=606E8BD0", "username": "fae.feiraecologica"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157005009_862561631142450_761481714025373083_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=Bl_kuAUma0gAX8P1mDl&oh=6a3dcb63185641466b03e3a2a168a869&oe=606F4551"}]},
{"shortcode": "CME2Z9IAJr4", "caption": "Bom dia amigos! Seguimos nos\naprimorando para uma feira segura, cumprindo os decretos estaduais e municipais para esse momento t\u00e3o delicado que estamos passando. \n\nSabemos que uma alimenta\u00e7\u00e3o natural \u00e9 essencial para preserva\u00e7\u00e3o da sa\u00fade. Dessa forma, pedimos a todos que COLABOREM conosco respeitando todos os protocolos. \n\nEstamos com a feira cercada e a entrada controlada de pessoas: o corredor \u00fanico da FAE e da FEBF tem entradas e sa\u00eddas na Osvaldo Aranha, Santa Terezinha ao lado do parque ou da igreja e tamb\u00e9m pela Vieira de Castro. \n\nPedimos novamente a COLABORA\u00c7\u00c3O e PACI\u00caNCIA de todos! Estamos juntos! \ud83c\udf40\ud83c\udf31", "taken_at_timestamp": 1615030474, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CME2Z9IAJr4", "owner": [{"full_name": "Feira Agricultores Ecologistas", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/82408615_604885443699293_8664427234926264320_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=8CNK71lUFTQAX9oYaEf&oh=5d5ab358e397f783ebbdee93c1804144&oe=606E8BD0", "username": "fae.feiraecologica"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156716509_3760732817351292_8194908142537924729_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=GDZ3T1XH0J8AX_m9185&oh=7b47c2d9165387632469235f059ec22c&oe=60705769"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157027864_2451291308327895_5056276563401443299_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=w82V3SMJFh8AX_Ohhuq&oh=96eb3c698505c2c348cb10a11cf5ca4b&oe=606D71C0"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156702315_1376094986084026_1056454068452472919_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=2DzJ-L0oAtcAX_AB2_Y&oh=7be06723c8b4b3f9ac83394889f04ce8&oe=606EB78D"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156702360_344288656894266_2807076863004367736_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=EKugcE6uBB0AX-9MOtB&oh=a47ba77b0a870430433e0e5185cdaaa6&oe=60708DF4"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156736392_2895797147410057_2191985435326620568_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=Xx0cmCUeQocAX_EdadD&oh=17374df56899f0ad62c8da1d6efe9e93&oe=606D1351"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156627062_3518057368302707_6131012478451145242_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=PWUd6YmMY0wAX9RFfv_&oh=f096eddac623a237394483e3da4291db&oe=606ED427"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156716509_3760732817351292_8194908142537924729_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=GDZ3T1XH0J8AX_m9185&oh=7b47c2d9165387632469235f059ec22c&oe=60705769"}]},
{"shortcode": "CMFCMTJAjGV", "caption": "Flores para dizer SE CUIDE! Estamos com cuidados REDOBRADOS para que a feira continue trazendo alimento puro e de qualidade, a pre\u00e7o justo, do campo para a cidade. \n\nColabore conosco e siga nossos protocolos de seguran\u00e7a para a sa\u00fade de todos. \n\nTe esperamos at\u00e9 \u00e0s 13h!", "taken_at_timestamp": 1615036653, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMFCMTJAjGV", "owner": [{"full_name": "Feira Agricultores Ecologistas", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/82408615_604885443699293_8664427234926264320_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=8CNK71lUFTQAX9oYaEf&oh=5d5ab358e397f783ebbdee93c1804144&oe=606E8BD0", "username": "fae.feiraecologica"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156702317_731929130842477_5937992721545121538_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=qhv-90AWtMwAX-WIgx-&oh=4ec331c3d0667632cdee7f5b3bbc1807&oe=60707048"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156643316_1811657802341811_6229136827114856042_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=H9iBRupZOsIAX8UZ7F6&oh=26787e96471e752cac970a84ff20347a&oe=606F74D4"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156832959_112269834224648_3289381557988239541_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=ZDiNsbNJicIAX-jfWzg&oh=580387bcbb98795c95fff134b4c75c60&oe=606CED3C"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157320610_1382760728747508_7731666483543192221_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=GLw4ueo2NLcAX9JeOjd&oh=5551880bc4d04b027aa30a3ac2987c12&oe=606F6B2D"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156702317_731929130842477_5937992721545121538_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=qhv-90AWtMwAX-WIgx-&oh=4ec331c3d0667632cdee7f5b3bbc1807&oe=60707048"}]},
{"shortcode": "CLUiD8ogmp0", "caption": "A mostra \u201cAos Carnavais que Vira\u0303o\u201d, em cartaz na Casa de Cultura Mario Quintana, convida para celebrar os festejos carnavalescos em uma programac\u0327a\u0303o virtual a partir desta quarta-feira. O curador da mostra, Diego Vacchi, recebera\u0301 pelo perfil da casa no instagram diferentes blocos para uma roda de conversa e batucada. Quem abre o desfile e\u0301 o \u2018Turucuta\u0301 \u2013 Batucada Coletiva Independente\u2019, grupo musical composto por instrumentistas de percussa\u0303o. Tambe\u0301m va\u0303o estar conosco o pessoal do \u2018Na\u0303o mexe comigo que eu na\u0303o ando so\u0301\u2019, coletivo feminino que leva o debate do respeito e da igualdade de ge\u0302nero para o espac\u0327o pu\u0301blico, e o \u2018Bloco da Diversidade\u2019, que tem como caracteri\u0301stica marcante a defesa das pautas LGBTQIA+. Para encerrar a folia, temos mais conversa e mu\u0301sica com o ja\u0301 tradicional \u2018Maria do Bairro\u2019, que, ha\u0301 15 anos, deu a largada na retomada dos blocos de rua do carnaval de Porto Alegre.\n\nQuarta (17/2), a\u0300s 21h \u2013 Mu\u0301sica e conversa com Turucuta\u0301 Batucada Coletiva\nQuinta (18/2), a\u0300s 21h \u2013 Conversa com representante do bloco Na\u0303o mexe comigo que eu na\u0303o ando so\u0301\nSexta (19/2), a\u0300s 21h \u2013 Conversa com o Bloco da Diversidade\nSa\u0301bado (20/2), a\u0300s 18h \u2013 Mu\u0301sica e conversa com o Bloco Maria do Bairro\n\n\ud83d\udcf8 Cre\u0301ditos imagens (3 a 6)\nTurucuta\u0301 / Carmel Silveira\nNa\u0303o mexe comigo que eu na\u0303o ando so\u0301 / Joana Berwanger\nBloco da Diversidade / divulgac\u0327a\u0303o grupo\nBloco Maria do Bairro / Isidoro B. Guggiana\n\n#carnavalderua #blocosdecarnaval #carnavalpoa #turucuta\u0301 #naomexecomigoqueeunaoandoso #blocodadiversidade #mariadobairro", "taken_at_timestamp": 1613409195, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLUiD8ogmp0", "owner": [{"full_name": "Casa de Cultura Mario Quintana", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/116839136_285526472732947_7049117100216522799_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=R628oZ3CAqsAX_UW240&oh=d0a0d8f909c861540b13e56d503c16d5&oe=606E55D3", "username": "ccmarioquintana"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/149865968_800500313876644_3051293402022134773_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=pGna9S8UAEsAX8AlpqD&oh=f639130cbb98412e06bdef0c79b0d907&oe=606D0E2C"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/150276544_333290211370786_62029191656097831_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=JuZ5mR3s6wsAX9nxyMY&oh=eaf9f6a356834a24ec68962d331e5a03&oe=606E93FA"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/150291122_112108647581360_5250470540499291007_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=yhhG5SOg35gAX8mPzQU&oh=473632bcc1a60dc4fbd3961877fdd9eb&oe=606E6970"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/149790559_136903461548700_799444183559174450_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=4Hk4ly6E-BAAX_zJ6PW&oh=37ec5511de0ce759f7ce1219f6d5f179&oe=60701268"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/150976659_445955416607164_3754187561470117006_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=py5De17bph8AX8EOiha&oh=0049f36b0a879e3160130a30877d8079&oe=606E0714"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/151092493_920654975360304_8232530943219948192_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=4ZEhjXD9iKMAX9UhkIT&oh=77e814896f1efaca6760874af8cbd69c&oe=606F1C3F"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/149865968_800500313876644_3051293402022134773_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=pGna9S8UAEsAX8AlpqD&oh=f639130cbb98412e06bdef0c79b0d907&oe=606D0E2C"}]},
{"shortcode": "CLcd4Wkph70", "caption": "INSCRIC\u0327O\u0303ES ABERTAS\nArtistas | Artesa\u0303os | Designers | Criadores\n\nEsta\u0303o abertas, ate\u0301 21/3 e de forma gratuita, as inscric\u0327o\u0303es para a ocupac\u0327a\u0303o do espac\u0327o Vitrine CCMQ, de 30m2, localizado no te\u0301rreo da Casa de Cultura Mario Quintana.\n\nSera\u0303o selecionadas 5 propostas que ocupara\u0303o o local durante o ano 2021 - cada uma delas sera\u0301 contemplada com a livre utilizac\u0327a\u0303o do espac\u0327o, incluindo o mobilia\u0301rio, por um peri\u0301odo de 2 meses, ale\u0301m de uma ajuda de custo de R$ 1.000,00. \n\nPodem se inscrever pessoas fi\u0301sicas que produzam trabalhos - ou que representem grupos de artistas, artesa\u0303os, designers ou outros tipos de criadores -  exibi\u0301veis e/ou comercializa\u0301veis.\n\nA Vitrine CCMQ e\u0301 um espac\u0327o potencialmente comercial, mas que tambe\u0301m pode ser utilizado com finalidades expositivas, educativas e experimentais de muitos tipos. Sera\u0303o valorizadas propostas que integrem modalidades de forma coerente, via\u0301vel e aute\u0302ntica. Nos interessa cultivar um espac\u0327o vivo e ativo, que oferec\u0327a visibilidade a produc\u0327o\u0303es locais ao mesmo tempo em que dialogue com o pu\u0301blico da CCMQ e do centro de Porto Alegre.\n\nAs bases completas e ficha de inscric\u0327a\u0303o esta\u0303o disponi\u0301veis no linktree, em nossa bio. Aguardamos suas propostas!\n\n#vitrineccmq #economiacriativa #rscriativo #ccmq", "taken_at_timestamp": 1613675438, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLcd4Wkph70", "location": {"id": "286673672", "has_public_page": true, "name": "Casa De Cultura Mario Quintana", "slug": "casa-de-cultura-mario-quintana", "address_json": "{\"street_address\": \"Andradas 736\", \"zip_code\": \"90020-004\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Casa de Cultura Mario Quintana", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/116839136_285526472732947_7049117100216522799_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=R628oZ3CAqsAX_UW240&oh=d0a0d8f909c861540b13e56d503c16d5&oe=606E55D3", "username": "ccmarioquintana"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/150264038_118493710139248_382453585728079767_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=tKEsGIDbWmQAX8eJmkh&oh=8f5ec9006dc2b64797ea6cb9d72d3518&oe=606EE434"}]},
{"shortcode": "CLrUU3hDVH8", "caption": "Te convidamos para mais uma edi\u00e7\u00e3o do Casa Virtual, que neste m\u00eas recebe o Bloco da Laje, para encerrar o desfile de carnaval da Casa de Cultura Mario Quintana.\n\nO evento este ano nos exigiu responsabilidade e cuidado ao pr\u00f3ximo, e n\u00e3o p\u00f4de ser comemorado nas ruas. Pensando nesta manifesta\u00e7\u00e3o t\u00e3o rica culturalmente, a CCMQ promoveu uma programa\u00e7\u00e3o que reuniu diversos blocos queridos pelo p\u00fablico da cidade em lives com \u2018Turucuta\u0301 \u2013 Batucada Coletiva Independente\u2019, \u2018Na\u0303o mexe comigo que eu na\u0303o ando so\u0301\u2019, \u2018Bloco da Diversidade\u2019, e \u2018Maria do Bairro'. \n\nDesta vez, para o encerramento, convidamos o @blocodalaje, que costuma arrastar multid\u00f5es pelas ruas de Porto Alegre, para animar o p\u00fablico em casa. \n\nO Bloco da Laje \u00e9 um coletivo de artistas que h\u00e1 dez anos faz o carnaval acontecer, seja ele na rua ou nos palcos da cidade de Porto Alegre. O grupo construiu um trabalho autoral c\u00eanico, musical e carnavalizado, inspirado na cultura popular e na composi\u00e7\u00e3o de seus jogos e can\u00e7\u00f5es. O resultado \u00e9 um produto cultural h\u00edbrido, que transita entre diferentes segmentos art\u00edsticos. \n\nDia 28/02, \u00e0s 19h, ao vivo aqui pelo @ccmarioquintana.\n\n#carnavalderua #blocosdecarnaval #carnavalpoa #ccmq #blocodalaje #casavirtual #aoscarnavaisquevirao #sedacrs #acontecenaculturars Menos", "taken_at_timestamp": 1614173746, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLrUU3hDVH8", "location": {"id": "286673672", "has_public_page": true, "name": "Casa De Cultura Mario Quintana", "slug": "casa-de-cultura-mario-quintana", "address_json": "{\"street_address\": \"Andradas 736\", \"zip_code\": \"90020-004\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Casa de Cultura Mario Quintana", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/116839136_285526472732947_7049117100216522799_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=R628oZ3CAqsAX_UW240&oh=d0a0d8f909c861540b13e56d503c16d5&oe=606E55D3", "username": "ccmarioquintana"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/153588392_719499768765982_3386710637755121586_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Hu_5cAyZNfMAX8jEMJP&oh=d7fc4d619436d9f9714b1f446e4f66c2&oe=606DA187"}]},
{"shortcode": "CL4TjABF981", "caption": "A exposic\u0327a\u0303o \u201cSomos todas um so\u0301 no\u0301\u201d inaugura, no quinto andar da Casa de Cultura Mario Quintana, o espac\u0327o em homenagem a\u0300 artista Maria Li\u0301dia Magliani (Pelotas/RS, 1946 \u2013 Rio de Janeiro/RJ, 2012). Artista de excele\u0302ncia te\u0301cnica e grande pote\u0302ncia poe\u0301tica e cri\u0301tica, Magliani foi a primeira mulher negra a se formar no Instituto de Artes da Universidade Federal do Rio Grande do Sul. Nas palavras da curadora, Daniele Barbosa, \u201c[...] os passos dados por Magliani no interesse de viver de sua arte e na busca por sua legitimac\u0327a\u0303o como artista, sa\u0303o os que todas no\u0301s trilhamos, inspiradas por ela\u201d. A mostra de estreia traz outras 4 artistas para compor com as obras de Magliani: Balbina de Sa\u0301 (Porto Alegre/RS, 1991), Mitti Mendonc\u0327a (Sa\u0303o Leopoldo/RS, 1990), Renata Sampaio (Rio de Janeiro/RJ, 1988) e Virginia DiLauro (Barra do Choc\u0327a/BA, 1989). Ale\u0301m de duas obras da pro\u0301pria artista homenageada, cedidas pelo @contemporanears, a mostra conta com documentos historicos pertencentes ao acervo do @museumargs. \n\nNeste momento, que a visitac\u0327a\u0303o a\u0300 mostra esta\u0301 suspensa, devido a\u0300s medidas de contenc\u0327a\u0303o da pandemia, preparamos uma atividade paralela a\u0300 exposic\u0327a\u0303o: um encontro entre curadora e artistas, no dia 8 a\u0300s 19h, para um dia\u0301logo acerca da exposic\u0327a\u0303o, dos trabalhos de cada artista presentes na mostra, ale\u0301m das interac\u0327o\u0303es provocadas por ela e seus desdobramentos.\n\n#ccmq #marialidiamagliani #somostodasumso\u0301no\u0301 #danielebarbosa #balbinadesa\u0301 #mittimendonc\u0327a #renatasampaio #virgi\u0301niadilauro #aaccmq #macrs #margs #acontecenaculturars #banrisul #sedacrs", "taken_at_timestamp": 1614609545, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL4TjABF981", "location": {"id": "286673672", "has_public_page": true, "name": "Casa De Cultura Mario Quintana", "slug": "casa-de-cultura-mario-quintana", "address_json": "{\"street_address\": \"Andradas 736\", \"zip_code\": \"90020-004\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Casa de Cultura Mario Quintana", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/116839136_285526472732947_7049117100216522799_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=R628oZ3CAqsAX_UW240&oh=d0a0d8f909c861540b13e56d503c16d5&oe=606E55D3", "username": "ccmarioquintana"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/p1080x1080/155064504_2824033637853108_7109361537376382285_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=lh_-5dUxVTIAX_r2Pbt&oh=6aa9272834f16d38a773bb91b39ef089&oe=606CF421"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/p1080x1080/153695449_476810360025193_6726422125733355300_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=ytBRwn8yi-8AX_GXJO5&oh=d903d853a3781c060c6d5266888b7f0a&oe=60701004"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/p1080x1080/155262348_239633224182787_4815141886670311059_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=L1ciAQQ2zngAX_Oy85P&oh=8e958902f02cd4479e107349f6aa547e&oe=606E279D"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/p1080x1080/154926052_465770971127817_7899743947529006725_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=Xuzh4aJlwbgAX8J248r&oh=d3718069eb3e9147d308177c7ed7ab6b&oe=606F4F90"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e15/155294378_2511941122441821_995638396641663995_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=c5hr6uddORUAX9XG_BW&oh=3106d49c9a6507d3fbc71f05f2db2c86&oe=606D2994"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/p1080x1080/155064504_2824033637853108_7109361537376382285_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=lh_-5dUxVTIAX_r2Pbt&oh=6aa9272834f16d38a773bb91b39ef089&oe=606CF421"}]},
{"shortcode": "CL9h12DhQ4B", "caption": "\u201cConex\u00f5es, percursos, narrativas e encontros s\u00e3o algumas das palavras que descrevem o que se pode esperar desse evento\u201d. Isto quem disse foi Daniele Barbosa, curadora da mostra \u201cSomos todas um s\u00f3 n\u00f3\u201d, sobre o papo (imperd\u00edvel) com as artistas Balbina de S\u00e1, Mitti Mendon\u00e7a, Renata Sampaio e Virginia Di Lauro, participantes da exposi\u00e7\u00e3o. O evento vai acontecer no dia 8 de mar\u00e7o, marcando o dia nternacional da mulher, em uma transmiss\u00e3o aberta ao p\u00fablico para discutir as viv\u00eancias de mulheres negras no Brasil, os trabalhos que est\u00e3o expostos, dialogando com a obra da artista homenageada Maria Lidia Magliani, e tudo mais o que elas quiserem. \n \nO encontro vai acontecer pela plataforma Zoom, \u00e0s 19 horas com acesso pelo link  https://us02web.zoom.us/j/81007276586. J\u00e1 anota a\u00ed na agenda pra n\u00e3o esquecer!\n\n#ccmq #somostodasums\u00f3n\u00f3 #diainternacionaldamulher #8demar\u00e7o #acontecenaculturars #banrisul #sedacrs", "taken_at_timestamp": 1614784811, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL9h12DhQ4B", "location": {"id": "286673672", "has_public_page": true, "name": "Casa De Cultura Mario Quintana", "slug": "casa-de-cultura-mario-quintana", "address_json": "{\"street_address\": \"Andradas 736\", \"zip_code\": \"90020-004\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Casa de Cultura Mario Quintana", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/116839136_285526472732947_7049117100216522799_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=R628oZ3CAqsAX_UW240&oh=d0a0d8f909c861540b13e56d503c16d5&oe=606E55D3", "username": "ccmarioquintana"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/155873267_726462551364496_3349391240154088616_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=z8QKtbgIx-wAX93qqzX&oh=f2fb8719e53570a09fd42e8b246c7a90&oe=606EAABE"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/156800767_452933815747445_6520635653943217644_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=AtdGU0m1NesAX9jhu_c&oh=c96a1ad41b39a23ea1235086b7efdcaf&oe=60700BA9"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e15/156784013_838404853382637_8677287028492463320_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=mSXQTHkXmg4AX8hERD1&oh=51f14ee8e70ddfcad990e77913429c3b&oe=606D0880"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/155147503_465637241306856_32914638195046676_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=kRs66Uk7P7sAX_A9w3T&oh=cc1ff03aeb09463ec64d1726ccf5bfef&oe=606F63FE"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e15/155478257_488060205695680_6931993966906309263_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=fprhLPApSIYAX-Zth3I&oh=163957b08fc24d492c8f43ea300318fd&oe=6070A20E"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/155513069_259550869009861_2147227080832813730_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=4x1g8vNUvAMAX_2pxRR&oh=de92fdf2ac45768ff81bb0f389172ca1&oe=6070B243"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/155873267_726462551364496_3349391240154088616_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=z8QKtbgIx-wAX93qqzX&oh=f2fb8719e53570a09fd42e8b246c7a90&oe=606EAABE"}]},
{"shortcode": "CIRKdtmB9Io", "caption": "Para nossa \u00faltima playlist tema\u0301tica do ano convidamos a Isabella Pereira a.k.a Bella, multiartista cearense que atua como dj, stylist/figurinista, atriz e performer. A @_b3ll4_ \u00e9 residente e produtora no coletivo @ttt.tt.tt.ttt e curadora na @panepoa. Track to get on track \u00e9 sobre rep\u00e9 e labuta. Um compilado de m\u00fasicas que ajudam a levantar e sentir a necessidade de \u00e2nimo com um dia de trabalho at\u00e9 cair novamente em festa definindo bem o que \u00e9 a rotina da mesma. A playlist t\u00eam diferentes ritmos e intensidades caminhando entre pop e eletr\u00f4nico.\n\nArte @rizzcos", "taken_at_timestamp": 1606853709, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CIRKdtmB9Io", "owner": [{"full_name": "PLANO", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/116218602_724593081453805_3157875650693793466_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=WKMHMCZUEAEAX9P-jHE&oh=68b0a7b1baa6b983e2cc3de769d0d571&oe=606E1316", "username": "coletivoplano"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/128475932_677253032935352_8343505485056302896_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=SScgB0O-vqkAX_pL8vL&oh=7f53ad99640b4a648a242aae97efc98f&oe=606EC9BC"}]},
{"shortcode": "CI1UqCPhjMW", "caption": "Oi gente! Aqui \u00e9 o @coletivolotus mais uma vez compartilhando conte\u00fado com vcs! \ud83d\udc9a\n\nArrasta pro lado e saiba mais sobre o trabalho dos coletivos de reduc\u0327a\u0303o de danos e em especial da Lo\u0301tus que e\u0301 parceira da Plano nos role\u0302s! \u27a1\ufe0f\n\nLembrando que no LINK NA BIO vcs podem acessar o material que disponibilizamos: Guia de reduc\u0327a\u0303o de danos na combinac\u0327a\u0303o de psicoativos e locais que prestam assiste\u0302ncia psicolo\u0301gica a baixo custo.\n\n#reduc\u0327a\u0303odedanos #mu\u0301sicaeletro\u0302nica", "taken_at_timestamp": 1608067012, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CI1UqCPhjMW", "owner": [{"full_name": "PLANO", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/116218602_724593081453805_3157875650693793466_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=WKMHMCZUEAEAX9P-jHE&oh=68b0a7b1baa6b983e2cc3de769d0d571&oe=606E1316", "username": "coletivoplano"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/130725496_3515098438603831_2008993016977667811_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=JpOECtmJ45YAX9UC-bD&oh=bb244ce84232da0e851977cf2a9f10ce&oe=606DCFBC"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/130812510_194061059073704_7419086795698677127_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=AUC8l09dWIsAX90nL5N&oh=78bdae9dd81ec12b5360ffceb3b92b46&oe=606CE239"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/130900294_1047840805715205_5431614712044040333_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=WTHnwl_LQZYAX-c4F1H&oh=4fc484ab9c455edcfc56c3e3e0384425&oe=6070AB02"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/130897023_142146791001095_6909638093015756244_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=bEtsOsIlcl8AX-G5zUi&oh=29f5fc23c86c6c4491c36727a01fe2a3&oe=606DE2E7"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/130725496_3515098438603831_2008993016977667811_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=JpOECtmJ45YAX9UC-bD&oh=bb244ce84232da0e851977cf2a9f10ce&oe=606DCFBC"}]},
{"shortcode": "CJEw2UBhyd_", "caption": "Vivemos um ano ati\u0301pico e nos adaptamos a novas formas de nos relacionar com o nosso pu\u0301blico, sendo atrave\u0301s dos role\u0302s virtuais, lives com convidades no instagram, playlists tema\u0301ticas e posts do @coletivolotus sobre RD. Na\u0303o vai ser fa\u0301cil fechar o ano sem poder ver todos no front em mais uma Plano Rela\u0302mpago da Virada. \u26a1\ufe0f\n\nNa\u0303o sa\u0303o tempos fa\u0301ceis mas seguimos fazendo o que amamos! A gente agradece o apoio de voce\u0302s! \u2665\ufe0f\n\nSigam apoiando as festas que voce\u0302s gostam pra quando a vacina chegar a gente se ver de novo na pista. Abrac\u0327os virtuais! \ud83d\ude18\n\nVi\u0301deo @feferizzo\nTrack @marcelulose808 - A Gnt Like", "taken_at_timestamp": 1608585180, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CJEw2UBhyd_", "owner": [{"full_name": "PLANO", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/116218602_724593081453805_3157875650693793466_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=WKMHMCZUEAEAX9P-jHE&oh=68b0a7b1baa6b983e2cc3de769d0d571&oe=606E1316", "username": "coletivoplano"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/131977473_241883753996798_7588478487584338764_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=UO6LmsSY-JQAX-8pypK&oh=7d2d0b7f0c2dab71110a361968371320&oe=60474D15", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/132742019_210524753885113_6500367336449342507_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=4kXu54qKYJYAX8rZT69&oe=60475D91&oh=62521d72cdbb5b9441d07fa9fad45de0"}]},
{"shortcode": "CKCQjFGhdUP", "caption": "A gente nunca fez um #tbt mas esse momento merece! \n\nNossa \u00faltima festa antes do coronga! \ud83d\ude2d\ud83d\ude25 O BLOCO SEM PLANO \u00e9 nossa tradi\u00e7\u00e3o no carnaval... \ud83e\udd7a SDDS! \u2665\ufe0f VEM VACINA! \ud83d\ude4f\n\nFotos da @pysalles", "taken_at_timestamp": 1610648549, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CKCQjFGhdUP", "owner": [{"full_name": "PLANO", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/116218602_724593081453805_3157875650693793466_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=WKMHMCZUEAEAX9P-jHE&oh=68b0a7b1baa6b983e2cc3de769d0d571&oe=606E1316", "username": "coletivoplano"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/138496041_450414956340260_6490688863131486476_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=3DRlmRLWamoAX_PhdSP&oh=ceeee42f8fb5abed8951346da58de6d9&oe=606E2ECD"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/138562161_560350888255742_3310406934889143841_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=PiPynWJCQ3gAX--fz4s&oh=fa636c308014d6465250abebfb64e7a5&oe=606D6333"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/138750563_431118754754269_4968677152675209855_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=2RBPs5_VY7wAX9UwvIV&oh=2798695ef5d4c70010925ca72e456553&oe=60709918"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/138452729_244721740365849_5539933168371568654_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=S7VDK51myP0AX-2dgLN&oh=1cedfa0a1384eacb35f734fed1798cef&oe=60702586"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/138273883_2912896788942615_2313607516235767717_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=cSZBHALmFvsAX-ryke8&oh=3d647d422648ee1955ca504377d4cd87&oe=606D8434"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/137663533_1338656179804828_7244622982552231828_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=aIREGQOuaCwAX9k4-Cg&oh=eb407258d974de47692abc27e2498884&oe=606DABC9"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/138439564_1182889515439710_3721907499284107566_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=RVP98jbfScYAX8vPwiG&oh=fe47b870c867b19d0d9666941a4936c6&oe=606EF5BF"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/138496041_450414956340260_6490688863131486476_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=3DRlmRLWamoAX_PhdSP&oh=ceeee42f8fb5abed8951346da58de6d9&oe=606E2ECD"}]},
{"shortcode": "CL-PLnPB7DY", "caption": "Oi gente! O @coletivolotus chega mais uma vez pra compartilhar conte\u00fados com vcs! \ud83d\udcdd\n\nArrasta pro lado e saiba os cuidados que vc deve ter para reduzir danos! \u27a1\ufe0f\n\nPerdeu algum post da @coletivolotus? No destaque do nosso perfil vc encontra tds! \u270c\ufe0f\n\nSE CUIDEM! \ud83d\udc9a\n\n#reduc\u0327a\u0303odedanos #mu\u0301sicaeletro\u0302nica", "taken_at_timestamp": 1614808583, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL-PLnPB7DY", "owner": [{"full_name": "PLANO", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/116218602_724593081453805_3157875650693793466_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=WKMHMCZUEAEAX9P-jHE&oh=68b0a7b1baa6b983e2cc3de769d0d571&oe=606E1316", "username": "coletivoplano"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155897700_867417583985168_3332507957934639334_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=CfjyYhRPZGkAX-QYE4k&oh=de683b8e6925ae34fc18ecae72bd2603&oe=606FF05D"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/156401038_1123346534752756_6048792038573607720_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=pvl2h0bNo6cAX_2zqNx&oh=35ec283c25ab18fd5c523ad2526461e4&oe=606E8499"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/155839642_177622564165129_3101209192542107277_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=2TW45Jmc0AQAX-6LpU6&oh=3329358108581bfce270af164d5844e3&oe=60708AC9"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155806873_219754313231347_8135862309115293028_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=qxwBlZzhko8AX-cZZUc&oh=99ba9608ea67f50eb3a620d30358e33d&oe=606F3958"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/155907371_241121154322477_5669735389763039918_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=7SkPVhiBgo0AX_q1JZc&oh=31413ffa123844f6c73dfcafe7005485&oe=60703519"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155897701_207286741146858_952637902089171760_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=KvUeQPcSI-YAX-WJtkH&oh=0e0f8b71cfb90601e6ddf2b9b63c0922&oe=606DD983"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155897700_867417583985168_3332507957934639334_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=CfjyYhRPZGkAX-QYE4k&oh=de683b8e6925ae34fc18ecae72bd2603&oe=606FF05D"}]},
{"shortcode": "CLreLioM-xI", "caption": "Pedidos na BIO \u261d\ufe0f\n\nCard\u00e1pio dia 24/02\nArroz Integral\nEsfirra de Zaatar\nLentilha Beluga com Cebola\nLasanha de Abobrinha\nSalada Verde com Pepino e Azeitonas\n\nPrezados amigos e clientes:\nDevido ao alto risco de contamina\u00e7\u00e3o na cidade de Porto Alegre, a partir dessa ter\u00e7a, 23/02,  o almo\u00e7o do Ocidente volta a operar apenas pelo sistema \"pegue e leve\" e pela tele-entrega (iFood, UberEats e pelo 998992553). Agradecemos a compreens\u00e3o e pedimos a todos que redobrem seus cuidados para juntos superarmos logo mais esse momento.\n\n*Vers\u00e3o VEGANA, informar a prefer\u00eancia na hora do pedido.\n**pedidos retirados no Bar Ocidente, ESTUDANTE paga R$25 (apresentando carteirinha)\n\n#almocosaudavel #restaurante #delivery #comida #gastronomia #food #comidaboa #delicia #comidasaudavel #sabor #alimentacaosaudavel #culinaria #amigos #comerbem #salada #cozinha #comidagostosa #receitas #saude #sobremesa #amor #instagood #love #nature #organico #vegetariano #vegano #lactovegetariano #ifood #ubereats", "taken_at_timestamp": 1614178912, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLreLioM-xI", "owner": [{"full_name": "Bar Ocidente", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/128710211_1034385187038745_8569549249416669373_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=JjLkptuX_4kAX-W2er8&oh=b17bc4daf2083bb6fe6957175a623d14&oe=606D641A", "username": "ocidente"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/153115685_352282282794294_3282822978888037896_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=E1abZ8M9vmEAX9ruomS&oh=6c946b2cc248cae4c26db4aa2c81c6cb&oe=606D83EE"}]},
{"shortcode": "CLuCbBMMF7a", "caption": "Pedidos na BIO \u261d\ufe0f\n\nCard\u00e1pio dia 25/02\nArroz Integral\nFeij\u00e3o Vermelho\nCouve Refogada\nTorta R\u00fastica de Tofu\nSalada Verde com Laranja\n\nPrezados amigos e clientes:\nDevido ao alto risco de contamina\u00e7\u00e3o na cidade de Porto Alegre, a partir dessa ter\u00e7a, 23/02, o almo\u00e7o do Ocidente volta a operar apenas pelo sistema \"pegue e leve\" e pela tele-entrega (iFood, UberEats e pelo 998992553). Agradecemos a compreens\u00e3o e pedimos a todos que redobrem seus cuidados para juntos superarmos logo mais esse momento.\n\n*Vers\u00e3o VEGANA, informar a prefer\u00eancia na hora do pedido.\n**pedidos retirados no Bar Ocidente, ESTUDANTE paga R$25 (apresentando carteirinha)\n\n#almocosaudavel #restaurante #delivery #comida #gastronomia #food #comidaboa #delicia #comidasaudavel #sabor #alimentacaosaudavel #culinaria #amigos #comerbem #salada #cozinha #comidagostosa #receitas #saude #sobremesa #amor #instagood #love #nature #organico #vegetariano #vegano #lactovegetariano #ifood #ubereats", "taken_at_timestamp": 1614265022, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLuCbBMMF7a", "owner": [{"full_name": "Bar Ocidente", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/128710211_1034385187038745_8569549249416669373_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=JjLkptuX_4kAX-W2er8&oh=b17bc4daf2083bb6fe6957175a623d14&oe=606D641A", "username": "ocidente"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/154191322_709190756420392_4115121975495571320_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=RAg1Cff0TYIAX8xgltk&oh=c72834750152e1c3d2dcbf1820c58cb6&oe=606D61DB"}]},
{"shortcode": "CLwntuZsI5N", "caption": "Pedidos na BIO \u261d\ufe0f\n\nCard\u00e1pio dia 26/02\nArroz Integral\nMalfatti de Ricota e Espinafre\nFarinata de Gr\u00e3o de Bico\nEspaguete de Moranga\nSalada Verde com Legumes\n\nPrezados amigos e clientes:\nDevido ao alto risco de contamina\u00e7\u00e3o na cidade de Porto Alegre, a partir dessa ter\u00e7a, 23/02,  o almo\u00e7o do Ocidente volta a operar apenas pelo sistema \"pegue e leve\" e pela tele-entrega (iFood, UberEats e pelo 998992553). Agradecemos a compreens\u00e3o e pedimos a todos que redobrem seus cuidados para juntos superarmos logo mais esse momento.\n\n*Vers\u00e3o VEGANA, informar a prefer\u00eancia na hora do pedido.\n**pedidos retirados no Bar Ocidente, ESTUDANTE paga R$25 (apresentando carteirinha)\n\n#almocosaudavel #restaurante #delivery #comida #gastronomia #food #comidaboa #delicia #comidasaudavel #sabor #alimentacaosaudavel #culinaria #amigos #comerbem #salada #cozinha #comidagostosa #receitas #saude #sobremesa #amor #instagood #love #nature #organico #vegetariano #vegano #lactovegetariano #ifood #ubereats", "taken_at_timestamp": 1614351683, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLwntuZsI5N", "owner": [{"full_name": "Bar Ocidente", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/128710211_1034385187038745_8569549249416669373_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=JjLkptuX_4kAX-W2er8&oh=b17bc4daf2083bb6fe6957175a623d14&oe=606D641A", "username": "ocidente"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/154084684_430354331523506_2603440225246914886_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=BzbeOc3QGXwAX_N5yH5&oh=fb07582cec403818ab4b1fdf7ebdc457&oe=606E6C03"}]},
{"shortcode": "CLzKHyQgswU", "caption": "Pedidos na BIO \u261d\ufe0f\n\nCard\u00e1pio dia 27/02\nArroz Integral\nH\u00famus de Gr\u00e3o de Bico\nKoftas ao Molho de Tomate\nCuscuz de Legumes\nChutney de Abacaxi\nSalada Verde com Pepino e Tomate Cereja\n\n*Vers\u00e3o VEGANA, informar a prefer\u00eancia na hora do pedido.\n**pedidos retirados no Bar Ocidente, ESTUDANTE paga R$25 (apresentando carteirinha)\n\n#almocosaudavel #restaurante #delivery #comida #gastronomia #food #comidaboa #delicia #comidasaudavel #sabor #alimentacaosaudavel #culinaria #amigos #comerbem #salada #cozinha #comidagostosa #receitas #saude #sobremesa #amor #instagood #love #nature #organico #vegetariano #vegano #lactovegetariano #ifood #ubereats", "taken_at_timestamp": 1614436831, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLzKHyQgswU", "owner": [{"full_name": "Bar Ocidente", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/128710211_1034385187038745_8569549249416669373_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=JjLkptuX_4kAX-W2er8&oh=b17bc4daf2083bb6fe6957175a623d14&oe=606D641A", "username": "ocidente"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/153669596_2808266616090472_8511446363827062888_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=3WkXULQsQioAX-b70w9&oh=a28cac7b608b66b31821c042d8a0c444&oe=606DBE5D"}]},
{"shortcode": "CLz3YUdgSSI", "caption": "O Ocidente s\u00f3 existe por causa das pessoas: clientes, funcion\u00e1rios, produtores e fornecedores. E \u00e9 pela vida dessas pessoas todas que estaremos de portas fechadas a partir de hoje (tanto o pub quanto o almo\u00e7o), pelo menos at\u00e9 o dia 7 de mar\u00e7o, quando reavaliaremos a situa\u00e7\u00e3o.\n\n Voltaremos quando julgarmos seguro. At\u00e9 l\u00e1, cuidem-se, evitem aglomera\u00e7\u00f5es, usem m\u00e1scara e fiquem atentos nas nossas redes para mais informa\u00e7\u00f5es sobre o retorno das atividades. Obrigado.", "taken_at_timestamp": 1614460559, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLz3YUdgSSI", "location": {"id": "663659", "has_public_page": true, "name": "Bar Ocidente", "slug": "bar-ocidente", "address_json": "{\"street_address\": \"Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\\u00ba Andar\", \"zip_code\": \"90035-191\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Bar Ocidente", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/128710211_1034385187038745_8569549249416669373_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=JjLkptuX_4kAX-W2er8&oh=b17bc4daf2083bb6fe6957175a623d14&oe=606D641A", "username": "ocidente"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/152832631_192943059285989_8847014810773655150_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=d0wW4bol6isAX_fokjj&oh=1c5697273cc73955773488ddc2d9c2a3&oe=606CEDF8"}]},
{"shortcode": "CIohbRIh_iZ", "caption": "\u23f3", "taken_at_timestamp": 1607637500, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CIohbRIh_iZ", "owner": [{"full_name": "TURMALINA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/130800363_421060369069731_8702864434641891688_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=LvSx80WAFV4AX8HCfz8&oh=93d2939455e5d7242ae91660132c5dc3&oe=606FBF8D", "username": "coletivoturmalina"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/130748731_2737228226529716_726268622415794381_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=HxiR_s8_FToAX-DuToY&oh=c25f60eb9714355292b80b7378ef7470&oe=606FA32F"}]},
{"shortcode": "CIohe0EBkhH", "caption": "\u231b\ufe0f", "taken_at_timestamp": 1607637529, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CIohe0EBkhH", "owner": [{"full_name": "TURMALINA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/130800363_421060369069731_8702864434641891688_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=LvSx80WAFV4AX8HCfz8&oh=93d2939455e5d7242ae91660132c5dc3&oe=606FBF8D", "username": "coletivoturmalina"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/130250608_385242092752421_8060901140408312588_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=YwuSQFo9ggYAX-_6gVT&oh=576b2e2d799233e1a256c8115a0bfb8e&oe=606ED4F5"}]},
{"shortcode": "CIqo6KshV7x", "caption": "E com todo o calor que guarda uma sexta-feira, a gente vem contar que: aprovamos! \n\nDepois de algum tempo trabalhando nessa ideia, mergulhamos no universo @naturamusical 2020 e nos desafiamos a um passo maior. \n\nVibe indescrit\u00edvel: conseguir apoio de um edital de grande alcance e impacto na m\u00fasica nacional e dividir esse presente com uma galera foda, que faz o seu corre acontecer e movimenta as estruturas desse sistema parado, que insiste em engessar nossos progressos. \n\ntudo nosso, obrigad_ @naturamusical e a todo corpo de jurad_s por acreditar que podemos fazer um mundo mais bonito.", "taken_at_timestamp": 1607708532, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CIqo6KshV7x", "location": {"id": "1575088669188147", "has_public_page": true, "name": "Vitoriosos por natureza", "slug": "vitoriosos-por-natureza", "address_json": null}, "owner": [{"full_name": "TURMALINA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/130800363_421060369069731_8702864434641891688_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=LvSx80WAFV4AX8HCfz8&oh=93d2939455e5d7242ae91660132c5dc3&oe=606FBF8D", "username": "coletivoturmalina"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/130591747_1002222673631894_232598713612303845_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=q3A0pWmcEiIAX88U0tq&oh=b99197f4d283be775857dc575c8c62c5&oe=606FB98A"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/130287401_1364849877187339_4749006896535437263_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=r9AEbRL9YxsAX9j7GHc&oh=3c0fc6a32045a8ae9b91d7e8bdc1df85&oe=606FCFFE"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/130591747_1002222673631894_232598713612303845_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=q3A0pWmcEiIAX88U0tq&oh=b99197f4d283be775857dc575c8c62c5&oe=606FB98A"}]},
{"shortcode": "CIq1_FzBeMX", "caption": "Feijoada Turmalina e\u0301 um peri\u0301odo de imersa\u0303o onde os integrantes do coletivo compartilhara\u0303o seus me\u0301todos e processos de criac\u0327a\u0303o com outr_s artistas atuantes em diferentes segmentos musicais. O resultado dessa imersa\u0303o, sera\u0301 compilado em uma coleta\u0302nea que sera\u0301 distribui\u0301da virtualmente. \nO projeto tem interesse em capacitar artistas com pouco ou nenhum acesso aos recursos necessa\u0301rios para difusa\u0303o de suas produc\u0327o\u0303es, bem como processos de criac\u0327a\u0303o, softwares, equipamentos, estrate\u0301gias de comunicac\u0327a\u0303o e agenciamento entre outros fatores, cuja ause\u0302ncia distancia os artistas dos resultados desejados.\n\nEm breve, mais informac\u0327o\u0303es.", "taken_at_timestamp": 1607715388, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CIq1_FzBeMX", "owner": [{"full_name": "TURMALINA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/130800363_421060369069731_8702864434641891688_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=LvSx80WAFV4AX8HCfz8&oh=93d2939455e5d7242ae91660132c5dc3&oe=606FBF8D", "username": "coletivoturmalina"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/130923717_142706654019014_3021022340388759160_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=_lz3QYonPMAAX9v9AgQ&oh=9b4e9ec109620be9193c6639f1942737&oe=6047D9DC", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/131356712_1003467630162162_4271219333967551750_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLjcyMC5jYXJvdXNlbF9pdGVtLmRlZmF1bHQiLCJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSJ9&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=szchikooZFUAX8TsqiH&vs=17896952653714675_2563248712&_nc_vs=HBkcFQAYJEdDaFkxQWZ5c0tNRHBwQURBQWFkNnJaYWEwWTdia1lMQUFBRhUAAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAEwFQAAJuaew%2BjGy8o%2FFQIoAkMzLBdARdU%2FfO2RaBgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB17gcA&_nc_rid=329009b9f7&oe=60477750&oh=80ce58c66de44f69f93afeb92e7ced74"}, {"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/130572781_441284216865898_4627336955242979402_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=9o7K_NlZDDUAX8Gv0-W&oh=82ce9c39b87f4b5e23412d1c57ebf1e0&oe=60478C03", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/131028211_385706519373730_4616777447662445605_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLjcyMC5jYXJvdXNlbF9pdGVtLmRlZmF1bHQiLCJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSJ9&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Ruibm-sYmEYAX_ZDXO6&vs=17879899609899942_3402519363&_nc_vs=HBksFQAYJEdQTlV6d2VpSnhOTXpGNEJBQ1ZrOUw2Z0ZoSkFia1lMQUFBRhUAAsgBABUAGCRHRlpBMGdjTFd6dWhNTjBDQUhCZUFWTTdCY0JWYmtZTEFBQUYVAgLIAQAoABgAGwGIB3VzZV9vaWwBMBUAACbMjcPXkOvCPxUCKAJDMywXQErqn752yLQYEmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MREAde4HAA%3D%3D&_nc_rid=32900c51ce&oe=60476641&oh=0eba961625e74062905f24c69d5760ed"}, {"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/130559592_198081945352652_4102498490631874410_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=gjRoBrXGc_UAX8vZA5Q&oh=5725fef1d00418cc8aac59b827d3df2b&oe=6047531C", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/129908137_233270621676784_2766440841411272306_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLjcyMC5jYXJvdXNlbF9pdGVtLmRlZmF1bHQiLCJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSJ9&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=BLAfIODYjZsAX-q1UR8&vs=17880072580953215_1832915845&_nc_vs=HBksFQAYJEdLazl2Z2Z3cElxTUtOUUFBSEtlYzd4SlgyUW1ia1lMQUFBRhUAAsgBABUAGCRHTklmendld0xfZzFJRzhCQUViWmxvbmM5eW8wYmtZTEFBQUYVAgLIAQAoABgAGwGIB3VzZV9vaWwBMBUAACb%2BuMrnl%2FXCPxUCKAJDMywXQCwQ5WBBiTcYEmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MREAde4HAA%3D%3D&_nc_rid=32900da9fc&oe=60476A38&oh=b3a8c60972ceb2c297a47aa4f6f40373"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/130923717_142706654019014_3021022340388759160_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=_lz3QYonPMAAX9v9AgQ&oh=9b4e9ec109620be9193c6639f1942737&oe=6047D9DC"}]},
{"shortcode": "CIq2aWaBh-A", "caption": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffd @naturamusical \n\nAprovamos o projeto \"Feijoada Turmalina\" na categoria Fomento de Cenas no edital Natura Musical 2020.", "taken_at_timestamp": 1607715611, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CIq2aWaBh-A", "owner": [{"full_name": "TURMALINA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/130800363_421060369069731_8702864434641891688_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=LvSx80WAFV4AX8HCfz8&oh=93d2939455e5d7242ae91660132c5dc3&oe=606FBF8D", "username": "coletivoturmalina"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/130297828_378553906768949_6174887419957713553_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Bo4Ygf1F5gQAX9hlsW5&oh=ee6c5ca12796ce9d29ec5b7bf0da8dcc&oe=606F0F2D"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/130708182_1831832356974676_7247017679184951258_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=ldcWo6VPYfwAX-Epl5m&oh=16f9370761fb085999897951f17b8412&oe=60705BA0"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/130517879_424244325415124_8954457687404196312_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=vIe0Kr-Qft8AX-rjQw7&oh=38692faa70d2e7d79f8d062dc9a42f99&oe=606DD4BD"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/130297828_378553906768949_6174887419957713553_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Bo4Ygf1F5gQAX9hlsW5&oh=ee6c5ca12796ce9d29ec5b7bf0da8dcc&oe=606F0F2D"}]},
{"shortcode": "CL9fYw7Jzqo", "caption": "J\u00e1 passou pelo Agri e sentiu aquele aroma delicioso de doces saindo do forno?\n\u2800\nToda a magia acontece aqui. \u2728\n\u2800\nNossos doces e salgados s\u00e3o feitos pelas nossas confeiteiras, com muito cuidado e carinho.\n\u2800\nQueremos te proporcionar uma experi\u00eancia saborosa, por isso preparamos tudo artesanalmente, para levar sempre produtos saborosos e fresquinhos at\u00e9 a tua mesa. \ud83e\udd70\n\u2800\n\u2800\n\u2800\n\ud83d\udddd Atendimento presencial: fechado temporariamente.\n\u2800\n\ud83d\udddd Tele-entrega e Take Away: de ter\u00e7a a domingo, das 8h \u00e0s 20h (fechado nas segundas). Pe\u00e7a pelo nosso site agridocecafe.com.br (link na bio). Pagamento online, ou na entrega. Levamos em todos os bairros de Poa e regi\u00e3o metropolitana.\n\u2800\n\u2800\n\u2800\n\u2800\n#agridocecafe #takeaway #teleentrega #portoalegre #caf\u00e9damanh\u00e3 #cafeteria #cafepoa #cafeteriaportoalegre #coffeeshop #coffeelovers #specialtycoffee", "taken_at_timestamp": 1614783524, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL9fYw7Jzqo", "location": {"id": "408302769", "has_public_page": true, "name": "Agridoce Caf\u00e9", "slug": "agridoce-cafe", "address_json": "{\"street_address\": \"Sarmento Leite, 1024\", \"zip_code\": \"90050-170\", \"city_name\": \"\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Agridoce Cafe\u0301", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/69237370_2318306431715387_184797457605984256_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=dz2HCl8ndm8AX_xR2dc&oh=da8bb986ee88e16f1e38ef8cc084c74a&oe=606D8FC7", "username": "agridocecafe"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156650141_1022132921528231_382627944329853507_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=QQO2BHlXlDIAX_Dnqgc&oh=8792f462fd2f90914e0326e88914c605&oe=6070CA0F"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155855687_1125148717907869_3261810494005451630_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=2bs9DDxw-T8AX_Vejpf&oh=9e83c3ed5c37918e1d681511f4b6e65f&oe=606EE667"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155904420_5196652640408114_8442942386819923703_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=kJZI9BsUjxYAX-61-Pa&oh=04c3beeacb71741cda469766620a8f90&oe=606E0B4D"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156650141_1022132921528231_382627944329853507_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=QQO2BHlXlDIAX_Dnqgc&oh=8792f462fd2f90914e0326e88914c605&oe=6070CA0F"}]},
{"shortcode": "CMAWvb6JVH6", "caption": "Sa\u0303o tantos ensaios incri\u0301veis que acontecem no Agri, que a gente na\u0303o se contenta em escolher um so\u0301 pra mostrar pra voce\u0302s.\ud83d\ude05\n\u2800\nArrasta pro lado e da\u0301 uma espiada nos cliques que ja\u0301 fizeram por aqui.\n\u2800\n\u2800\n1. Modelo @kasppers\nCliques de Xavier Fotografia\n\u2800\n2. Modelo Alice Cavalleri\nCliques de @vivareaf\n\u2800\n3.Modelos @miguelphtografo e @taisafotografa\nCliques de @vinirochaphotography\n\u2800\n4. Modelo @ana.maramartins\nCliques de Lucas Paixa\u0303o\n\u2800\nQuer fazer teus cliques no Agri? Chama a gente pelo whats (51) 3392-7746 e combinamos teu ensaio fotogra\u0301fico.\ud83c\udf3b\n\u2800\n\u2800\n\ud83d\udddd Atendimento presencial: fechado temporariamente.\n\u2800\n\ud83d\udddd Tele-entrega e Take Away: de terc\u0327a a domingo (fechado nas segundas). Pec\u0327a pelo nosso site agridocecafe.com.br (link na bio) Pagamento online com carta\u0303o, Pix ou na entrega. Levamos em todos os bairros de Poa e regia\u0303o metropolitana.\n\u2800\n\u2800\n#agridocecafe #cafeteriaportoalegre #ensaiofotografico #photoshoot #photoshooting #sessa\u0303odefotos #portoalegre #fotografiaportoalegre", "taken_at_timestamp": 1614879655, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMAWvb6JVH6", "location": {"id": "408302769", "has_public_page": true, "name": "Agridoce Caf\u00e9", "slug": "agridoce-cafe", "address_json": "{\"street_address\": \"Sarmento Leite, 1024\", \"zip_code\": \"90050-170\", \"city_name\": \"\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Agridoce Cafe\u0301", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/69237370_2318306431715387_184797457605984256_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=dz2HCl8ndm8AX_xR2dc&oh=da8bb986ee88e16f1e38ef8cc084c74a&oe=606D8FC7", "username": "agridocecafe"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156210151_283428869802987_8867344827530321901_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=DozhdWyrK3oAX9Jw-fV&oh=03778f275f6b28c042cba219c090cdc3&oe=606D93D9"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157756816_874722529769708_2634163166309508131_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=kWyG_OG9lJIAX-MTroJ&oh=569a6602ca1afef0e5864bea77da8112&oe=606D774D"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156289671_941317263273465_5186326761929969591_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=C0056vVpxRwAX9xCrlB&oh=476822b63e8829320e8c486f64e3d60f&oe=606FA980"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156031283_118982390179581_1850889699507883918_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=uwDPVVbn1mYAX-oHcO9&oh=7edf65e02c43abd6e09591089b49db26&oe=60702D16"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156210151_283428869802987_8867344827530321901_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=DozhdWyrK3oAX9Jw-fV&oh=03778f275f6b28c042cba219c090cdc3&oe=606D93D9"}]},
{"shortcode": "CMCqkBCJqcx", "caption": "Amanha\u0303 e\u0301 sa\u0301bado e a gente esta\u0301 pensando no que\u0302?\n\u2800\nNo brunch do Agri, e\u0301 claro! \ud83d\ude0b Nada melhor do que comec\u0327ar o finde saboreando nossos quitutes.\n\u2800\nConfere o que vem dentro:\n- 2 mini brioches\n- 2 rolls de linguic\u0327a\n- 2 scones de gorgonzola e castanhas\n- 2 muffins de mirtilo\n- 2 cookies de chocolate\n- manteiga de ervas\n- salame\n- uvas\n- cafe\u0301 moi\u0301do para passar em casa\n\u2800\nCaixa pequena por R$56.\n\u2800\nMarca nos comenta\u0301rios aquele amigo que vai te presentear nesse finde com um brunch do Agri! \ud83d\ude02\n\u2800\n\u2800\n\ud83d\udddd Atendimento presencial: fechado temporariamente.\n\u2800\n\ud83d\udddd Tele-entrega e Take Away: de terc\u0327a a domingo (fechado nas segundas). Pec\u0327a pelo nosso site agridocecafe.com.br (link na bio) Pagamento online com carta\u0303o, Pix ou na entrega. Levamos em todos os bairros de Poa e regia\u0303o metropolitana.\n\u2800\n\u2800\n\u2800\n#agridocecafe #portoalegre #cafe\u0301damanha\u0303 #brunch #teleentrega #cafeteria #cafepoa #cafeteriaportoalegre #coffeeshop #coffeelovers #specialtycoffee", "taken_at_timestamp": 1614957156, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMCqkBCJqcx", "location": {"id": "408302769", "has_public_page": true, "name": "Agridoce Caf\u00e9", "slug": "agridoce-cafe", "address_json": "{\"street_address\": \"Sarmento Leite, 1024\", \"zip_code\": \"90050-170\", \"city_name\": \"\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Agridoce Cafe\u0301", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/69237370_2318306431715387_184797457605984256_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=dz2HCl8ndm8AX_xR2dc&oh=da8bb986ee88e16f1e38ef8cc084c74a&oe=606D8FC7", "username": "agridocecafe"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156966802_3442320302539821_5101370935579903030_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=NSS98SNdFucAX8LDExC&oh=985107c8a752fb84a30fac702bd51465&oe=6070859B"}]},
{"shortcode": "CMFPu3dplvT", "caption": "Achou que ela tinha ido embora?\ud83d\ude31\n\u2800\nCalma! Nossa mil folhas continua firme, forte e, mais importante, deliciosa!\n\u2800\nE ainda melhor, levamos ela at\u00e9 a tua casa, bem fresquinha e saborosa, pra quando bater aquela vontade de doce no meio da tarde. \ud83d\ude0d\n\u2800\nPede agora na nossa tele, agridocecafe.com.br (acesso direto pelo link ali da nossa bio) ou chama a gente pelo whats (51) 3392-7746.\n\u2800\nAh, tu pode fazer o pagamento atrav\u00e9s do site com cart\u00e3o de cr\u00e9dito, por transfer\u00eancia via Pix (a gente combina direitinho) ou na entrega em dinheiro. \ud83d\ude09\n\u2800\n\ud83d\udddd Atendimento presencial: fechado temporariamente.\n\u2800\n\ud83d\udddd Tele-entrega e Take Away: ter\u00e7a a domingo (fechado nas segundas). Pe\u00e7a pelo nosso site agridocecafe.com.br (link na bio) Pagamento online com cart\u00e3o, Pix ou na entrega. Levamos em todos os bairros de Poa e regi\u00e3o metropolitana.\n\u2800\n\u2800\n\u2800\n#agridocecafe #portoalegre #fomededoce #caf\u00e9damanh\u00e3 #doceartesanal #milfolhas #teleentrega #pe\u00e7aonline #telenetregapoa #cafeteria #cafepoa #cafeteriaportoalegre #coffeeshop #coffeelovers #specialtycoffee", "taken_at_timestamp": 1615043752, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMFPu3dplvT", "location": {"id": "408302769", "has_public_page": true, "name": "Agridoce Caf\u00e9", "slug": "agridoce-cafe", "address_json": "{\"street_address\": \"Sarmento Leite, 1024\", \"zip_code\": \"90050-170\", \"city_name\": \"\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Agridoce Cafe\u0301", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/69237370_2318306431715387_184797457605984256_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=dz2HCl8ndm8AX_xR2dc&oh=da8bb986ee88e16f1e38ef8cc084c74a&oe=606D8FC7", "username": "agridocecafe"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156928945_188245612711356_5380890997944169185_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=V87eye0SfA8AX-JGgqc&oh=6d32cd09d0708f0359c9524b657f4742&oe=606FA627"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156770943_262323468802739_2697299107225806742_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=qhgy8YuaRPkAX9Bi5Y1&oh=9096b96eab8a826169eb077cde96d964&oe=606DD09A"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156928945_188245612711356_5380890997944169185_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=V87eye0SfA8AX-JGgqc&oh=6d32cd09d0708f0359c9524b657f4742&oe=606FA627"}]},
{"shortcode": "CMILQzkpg8N", "caption": "Quer aprender a fazer nosso la\u00e7o lind\u00e3o de presentes? \u2728\n\nOlha nosso tutorial feito pelo talentoso @coisasdedouglas! \ud83d\ude0d\n\nO que acharam? Muito dif\u00edcil? Conta pra gente aqui nos coment\u00e1rios!\n\n\ud83d\udddd Atendimento presencial: fechado temporariamente.\n\n\ud83d\udddd Tele-entrega e Take Away: de ter\u00e7a a domingo (fechado nas segundas). Pe\u00e7a pelo nosso site agridocecafe.com.br (link na bio) Pagamento online com cart\u00e3o, Pix ou na entrega. Levamos em todos os bairros de Poa e regi\u00e3o metropolitana. \n\n#reelsbrasil #tutorial #reelsinstagram #presentes #dicasdepresentes #agridocecafe #cafeteriaportoalegre #cafepoa", "taken_at_timestamp": 1615142146, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMILQzkpg8N", "owner": [{"full_name": "Agridoce Cafe\u0301", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/69237370_2318306431715387_184797457605984256_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=dz2HCl8ndm8AX_xR2dc&oh=da8bb986ee88e16f1e38ef8cc084c74a&oe=606D8FC7", "username": "agridocecafe"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/158450854_913612586039527_4946309070566448733_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=lCbp5hDOClEAX86kw78&oh=e197c51614e436753f84795b36072fd8&oe=604746B3", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/157259278_135198561834864_5793369815863849498_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=g04uoeLCRX4AX-cy2tN&oe=60479B55&oh=22434ad1252756285fc529c56c97022a"}]},
{"shortcode": "CL7Y8teAMQL", "caption": "Corre pra nossa tele que hoje \u00e9 o dia que tem Sandu\u00edche de Porco, al\u00e9m do card\u00e1pio de sempre. \n\nDas 16 \u00e0s 22h em pedidos.justo741.com.br (link na bio)\nRola tamb\u00e9m nos apps pra quem mora um pouquinho mais longe.\n(ifood, ubereats, 99food e rappi)", "taken_at_timestamp": 1614713040, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL7Y8teAMQL", "location": {"id": "225981871238644", "has_public_page": true, "name": "JUSTO", "slug": "justo", "address_json": "{\"street_address\": \"Escadarias da Borges de Medeiros 741\", \"zip_code\": \"90020-025\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "JUSTO", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/117502907_324992708544034_4659159484117630523_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=Upqw9Gdg6IEAX_vNQuX&oh=6a5a97c38440709d00410e4b42d63c01&oe=606E36F4", "username": "justo741"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156586573_416242296342123_7428236054717623983_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=m7LUpwmXtokAX-HvSoY&oh=6e83cd09fe29aafc735ace7aa5f76037&oe=606F2B60"}]},
{"shortcode": "CL9zjUigfU5", "caption": "Pancho por 10 pila na tele? Siiiim\nDas 17 \u00e0s 22h em pedidos.justo741.com.br (link na bio)\nRola tamb\u00e9m nos apps das 16 \u00e0s 22h pra quem mora um pouquinho mais longe. S\u00f3 que neles \u00e9 um pouquinho mais caro.\n(ifood, ubereats, 99food e rappi)\n\n#justo741 #confianocentro #food #comida #fotodecomida #chope # burger #Pizza #tele #teleentrega #poa #portoalegre #centrohist\u00f3rico #delivery #ifood #ubereats #99food #rappi #pedidos #foodporn #artesanal", "taken_at_timestamp": 1614794097, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL9zjUigfU5", "location": {"id": "225981871238644", "has_public_page": true, "name": "JUSTO", "slug": "justo", "address_json": "{\"street_address\": \"Escadarias da Borges de Medeiros 741\", \"zip_code\": \"90020-025\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "JUSTO", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/117502907_324992708544034_4659159484117630523_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=Upqw9Gdg6IEAX_vNQuX&oh=6a5a97c38440709d00410e4b42d63c01&oe=606E36F4", "username": "justo741"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155912518_3169164663370204_6627464597718053458_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=9V3E36Yt_R4AX92A5eY&oh=8617036d56dd84b63d8ffefaf01384aa&oe=606FB1F7"}]},
{"shortcode": "CMAgWjPgKYE", "caption": "S\u00f3 nas quintas esse burguer australiano com maionese de bacon lind\u00e3o sai por 20 pilas na nossa tele. \u00c9 uma explos\u00e3o de sabor e cremosidade.\n\nDas 17 \u00e0s 22h em pedidos.justo741.com.br (link na bio)\nRola tamb\u00e9m nos apps das 16 \u00e0s 22h pra quem mora um pouquinho mais longe. S\u00f3 que neles \u00e9 um pouquinho mais caro.\n(ifood, ubereats, 99food e rappi)", "taken_at_timestamp": 1614884694, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMAgWjPgKYE", "location": {"id": "225981871238644", "has_public_page": true, "name": "JUSTO", "slug": "justo", "address_json": "{\"street_address\": \"Escadarias da Borges de Medeiros 741\", \"zip_code\": \"90020-025\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "JUSTO", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/117502907_324992708544034_4659159484117630523_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=Upqw9Gdg6IEAX_vNQuX&oh=6a5a97c38440709d00410e4b42d63c01&oe=606E36F4", "username": "justo741"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156738774_1923582414458767_1557260685999383786_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=tIIfQsMQn94AX8MlvKh&oh=44fc0760901cdf49202823a02345ecf4&oe=606D1B36"}]},
{"shortcode": "CMDDcVpgNE7", "caption": "N\u00e3o esquece que o Justo \u00e9 padaria tamb\u00e9m e tem p\u00e3o artesanal feito com farinha nacional @panfacil todo dia aqui. Chama na nossa tele.\n\nDas 17 \u00e0s 22h em pedidos.justo741.com.br (link na bio)\nRola tamb\u00e9m nos apps das 16 \u00e0s 22h pra quem mora um pouquinho mais longe. S\u00f3 que neles \u00e9 um pouquinho mais caro.\n(ifood, ubereats, 99food e rappi)", "taken_at_timestamp": 1614970200, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMDDcVpgNE7", "location": {"id": "225981871238644", "has_public_page": true, "name": "JUSTO", "slug": "justo", "address_json": "{\"street_address\": \"Escadarias da Borges de Medeiros 741\", \"zip_code\": \"90020-025\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "JUSTO", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/117502907_324992708544034_4659159484117630523_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=Upqw9Gdg6IEAX_vNQuX&oh=6a5a97c38440709d00410e4b42d63c01&oe=606E36F4", "username": "justo741"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157833206_170986654834592_1433689551669618807_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=lYQbDjqnfi0AX8VVZjc&oh=40f8f4bbdf6ddcda0309638c318d75ca&oe=606CE5F9"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156941935_309516647181680_2204110853053376296_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=zuorY9L-3JEAX9tAtWO&oh=49ea4c565b091d1b7e28d95b55942c08&oe=6070802D"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157833206_170986654834592_1433689551669618807_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=lYQbDjqnfi0AX8VVZjc&oh=40f8f4bbdf6ddcda0309638c318d75ca&oe=606CE5F9"}]},
{"shortcode": "CMFoYwyAU_t", "caption": "Tem pizza e chope na nossa tele das 17 \u00e0s 22h. \nChama em pedidos.justo741.com.br (link na bio)\nRola tamb\u00e9m nos apps das 16 \u00e0s 22h pra quem mora um pouquinho mais longe. S\u00f3 que neles \u00e9 um pouquinho mais caro.\n(ifood, ubereats, 99food e rappi)", "taken_at_timestamp": 1615056678, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMFoYwyAU_t", "location": {"id": "225981871238644", "has_public_page": true, "name": "JUSTO", "slug": "justo", "address_json": "{\"street_address\": \"Escadarias da Borges de Medeiros 741\", \"zip_code\": \"90020-025\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "JUSTO", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/117502907_324992708544034_4659159484117630523_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=Upqw9Gdg6IEAX_vNQuX&oh=6a5a97c38440709d00410e4b42d63c01&oe=606E36F4", "username": "justo741"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157995922_698601170835143_6118711117039037243_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=9UI64rVJzBoAX-hi1eI&oh=4f9988cd27a7a69fcf28be8339fc5c60&oe=606EC225"}]},
{"shortcode": "CLsIZ9UAKn1", "caption": "Queridxs, devido o desenrolar do COVID-19 aqui em Porto Alegre decidimos por suspender as nossas atividades essa semana. Utilizaremos esses dias fechados para avaliar com calma e responsabilidade a possibilidade de retorno dos nossos servi\u00e7os.\n\nAtualizaremos voc\u00eas de todas as nossas decis\u00f5es, mas por enquanto fiquem em casa, usem m\u00e1scara e se cuidem mais do que nunca. \ud83c\udff4\ud83c\udfa0", "taken_at_timestamp": 1614201050, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLsIZ9UAKn1", "location": {"id": "592927884429529", "has_public_page": true, "name": "Agulha", "slug": "agulha", "address_json": "{\"street_address\": \"Conselheiro Camargo, 300\", \"zip_code\": \"90230-130\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Agulha", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/97526841_2598857810381718_5305866640288645120_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=4dDLnFRTRc8AX_VDgzH&oh=a483b00abb92e8249cf71199b89e18c9&oe=606DCC67", "username": "agulha.poa"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/153523225_250345849960876_5206612989661072244_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=9lqZtFPHD08AX8hUWRq&oh=be13265519a7dc3bb46e60e4a5a2dcde&oe=606E483E"}]},
{"shortcode": "CL4qj1AgBr-", "caption": "Neste epis\u00f3dio conversamos com @ligialazevi, uma jovem artista paulistana radicada em Porto Alegre. Atuando como instrumentista, compositora, cantora e estudante de M\u00fasica Popular na UFRGS, Ligia envolve-se em diversos tempos: de can\u00e7\u00e3o, de afetos e trocas, de coletivos e de reflex\u00e3o. Aqui ela nos conta sobre estes atravessamentos e como eles desaguam na produ\u00e7\u00e3o de seu primeiro disco, \"Dois S\u00f3is\", ainda em processo de lan\u00e7amento. \n\n#naturamusical #agulhar", "taken_at_timestamp": 1614621677, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL4qj1AgBr-", "owner": [{"full_name": "Agulha", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/97526841_2598857810381718_5305866640288645120_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=4dDLnFRTRc8AX_VDgzH&oh=a483b00abb92e8249cf71199b89e18c9&oe=606DCC67", "username": "agulha.poa"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/154411396_171341934616008_7648811183013107841_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=4w_xxLaipPUAX8ce1l5&oh=336b00994eebbd342b8127add59b8410&oe=6047D2D0", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/10000000_751228835769045_2850449705168580900_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=g7TJALp0i3YAX-bYZ7L&oe=604790CF&oh=5f156720558ecc3dd080a6c00d6a2942"}]},
{"shortcode": "CL7IwpUg_7R", "caption": "O d\u00e9cimo terceiro epis\u00f3dio do Agulha.r, \u00e9 a super entrevista com Ligia Lazevi, que agora t\u00e1 tamb\u00e9m no nosso podcast. Clica no link da bio e n\u00e3o perde!\n\n#NaturaMusical #agulhar", "taken_at_timestamp": 1614704591, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL7IwpUg_7R", "owner": [{"full_name": "Agulha", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/97526841_2598857810381718_5305866640288645120_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=4dDLnFRTRc8AX_VDgzH&oh=a483b00abb92e8249cf71199b89e18c9&oe=606DCC67", "username": "agulha.poa"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156002643_227193399092877_5112765899487333499_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=5S4QZXBlHogAX8ddRFX&oh=5629111343949c1ce95a3ff0caf7041d&oe=60476E4F", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/156469999_132848088737308_8768937902113725513_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=M4aXzaBYnEsAX9zz2Ds&oe=604744D4&oh=b886f6c67e972352bc641a8d15dab39b"}]},
{"shortcode": "CMCqFwhAvRZ", "caption": "Na pro\u0301xima terc\u0327a, dia 09/03, e\u0301 dia de entrevista aqui pelo projeto Agulha.r. A gente vai conversar com a @jucaramarcal - As inscric\u0327o\u0303es esta\u0303o abertas na @sympla, pelo link na bio. Se inscrevam, mandem suas perguntas, venham conhecer e saber mais sobre essa incri\u0301vel artista! Esperamos todo mundo la\u0301 no Zoom!\n\nPara o u\u0301ltimo e de\u0301cimo quinto episo\u0301dio a convidada e\u0301 a cantora, atriz e professora brasileira, Juc\u0327ara Marc\u0327al. Em um encontro com a jornalista musical Mari\u0301lia Feix sera\u0303o compostas narrativas atrave\u0301s da trajeto\u0301ria e da obra da artista, cantora do grupo Meta\u0301 Meta\u0301 e que ja\u0301 integrou os grupos Ve\u0301sper Vocal, A Barca e Ilu Oba\u0301 De Min, ale\u0301m de ter lanc\u0327ado \"Encarnado\", seu primeiro disco solo e diversos outras parcerias. \n\nNo momento Juc\u0327ara prepara seu novo disco solo, que foi contemplado pelo edital da Natura Musical e conta com a produc\u0327a\u0303o de seu parceiro de longa data, Kiko Dinucci.\n\nFoto por @luan.kardoso \n\n#naturamusical #agulhar", "taken_at_timestamp": 1614956908, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMCqFwhAvRZ", "owner": [{"full_name": "Agulha", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/97526841_2598857810381718_5305866640288645120_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=4dDLnFRTRc8AX_VDgzH&oh=a483b00abb92e8249cf71199b89e18c9&oe=606DCC67", "username": "agulha.poa"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/156640006_262526642115401_7457591723913042702_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=xYAUvHNK1HAAX_ECGV6&oh=c451a593d66c9268bbfe44a1a5014c9e&oe=6070A7BC"}]},
{"shortcode": "CMF2cXtA0Nv", "caption": "A amarguinha das nossas torneiras existe tamb\u00e9m em roupagem de garrafa. \n\nS\u00e3o 500ml de uma preciosidade de ceva, produzida e engarrafada pela @cervejariafil aqui do ladinho, em Gravata\u00ed.\n\nCorre ali na nossa vendinha virtual para garantir a tua e dar uma forcinha pra gente. \ud83c\udf7a\u2728\ud83c\udfa0", "taken_at_timestamp": 1615064048, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMF2cXtA0Nv", "location": {"id": "592927884429529", "has_public_page": true, "name": "Agulha", "slug": "agulha", "address_json": "{\"street_address\": \"Conselheiro Camargo, 300\", \"zip_code\": \"90230-130\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Agulha", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/97526841_2598857810381718_5305866640288645120_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=4dDLnFRTRc8AX_VDgzH&oh=a483b00abb92e8249cf71199b89e18c9&oe=606DCC67", "username": "agulha.poa"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156786909_443523396972100_3557937374188162671_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=Iyq3v-kmiy8AX83wSNR&oh=90d9b6b7e69fd2bdba2e98174dfce73f&oe=606EE1E5"}]},
{"shortcode": "CKwesruB_HK", "caption": "CARTAZES DO CINEMA GA\u00daCHO\n\n\u201cA Nuvem Rosa\u201d (2021, fic\u00e7\u00e3o, 105 minutos), de Iuli Gerbase. Com Renata de L\u00e9lis, User Mendon\u00e7a, Helena Becker, Kaya Rodrigues e Girley Brasil Paes.\n \n \nSinopse:\n \n \nUma nuvem rosa t\u00f3xica surge em diversos pa\u00edses, for\u00e7ando todos a ficarem confinados. Giovana est\u00e1 presa em um apartamento com Yago, um cara que havia rec\u00e9m conhecido em uma festa. Enquanto esperam a nuvem passar, eles precisam viver como um casal. Ao longo dos anos, Yago vive sua pr\u00f3pria utopia, enquanto Giovana sente-se cada vez mais aprisionada.\n \n \n \nAutor do cartaz: Leo Lage\n \nT\u00e9cnica: Fotografia\n \nCr\u00e9ditos da imagem: Acervo Prana Filmes\n \n \n \nSegundo longa ga\u00facho a chegar a p\u00fablico em 2021, \u201cA Nuvem Rosa\u201d teve sua premi\u00e8re mundial na \u00faltima sexta-feira, dia 29 de janeiro, no Festival de Sundance. Filmado em 2019, o longa-metragem de estreia de Iuli Gerbase, concebido como uma obra de fic\u00e7\u00e3o-cient\u00edfica intimista em torno de personagens amea\u00e7ados por um estranho fen\u00f4meno que os obriga a ficarem isolados em casa, prenuncia a situa\u00e7\u00e3o de confinamento provocada pela pandemia do coronav\u00edrus.\n \n\n \n\n \n#historiasecartazesdocinemagaucho #cinemagaucho #capitolioemcasa #acervo #cinematecacapitolio", "taken_at_timestamp": 1612199472, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CKwesruB_HK", "owner": [{"full_name": "Cinemateca Capito\u0301lio", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/87611429_1604883619670738_5320658550605742080_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=GA8yLfnGFUEAX-SJXQI&oh=91374254d7ec8b0b48f01d3d06078b51&oe=606DC53F", "username": "cinematecacapitolio"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/144715302_2849476575264974_5523659530588387693_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=ieVgqnzJVMkAX8reNIR&oh=915950af2a5724ee167b2a06a734c7e3&oe=606E1BB9"}]},
{"shortcode": "CLFNqUYhctw", "caption": "HIST\u00d3RIAS DO CINEMA GA\u00daCHO\n\nConstruindo a Cinemateca Capit\u00f3lio\n \n \nO longo caminho de cria\u00e7\u00e3o da Cinemateca Capit\u00f3lio, que come\u00e7ou a ser trilhado no come\u00e7o dos anos 2000, teve in\u00fameros cap\u00edtulos. Entre a concep\u00e7\u00e3o do projeto, o in\u00edcio das obras que transformariam o antigo Cine-Theatro Capit\u00f3lio em um espa\u00e7o dedicado \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o/difus\u00e3o do cinema ga\u00facho e a sua inaugura\u00e7\u00e3o, em 27 de mar\u00e7o de 2015, o processo envolveu dezenas de colaboradores, e contou com a assessoria de institui\u00e7\u00f5es como a Cinemateca Brasileira, a Cinemateca do MAM do Rio de Janeiro e a Cinemateca Uruguaia.\n\nEm 2005, uma das iniciativas de prepara\u00e7\u00e3o de terreno para a instala\u00e7\u00e3o da nossa cinemateca foi a realiza\u00e7\u00e3o do semin\u00e1rio \u201cOs Processos do Cinema\u201d, organizado em conjunto pela Coordena\u00e7\u00e3o de Cinema, V\u00eddeo e Fotografia da Secretaria Municipal da Cultura de Porto Alegre (hoje Coordena\u00e7\u00e3o de Cinema e Audiovisual) e pela Fundacine RS. O evento aconteceu na Sala P. F. Gastal da Usina do Gas\u00f4metro e teve dois debates. O primeiro deles, \u201cA Trajet\u00f3ria de um Filme\u201d, no dia 30 de novembro, reuniu cinco profissionais representando os diferentes aspectos envolvidos na realiza\u00e7\u00e3o de um filme, da sua concep\u00e7\u00e3o at\u00e9 o seu encontro com o p\u00fablico: um roteirista (Paulo Halm), um diretor (Guilherme de Almeida Prado), um montador (Giba Assis Brasil), um distribuidor (Bruno Wainer) e um cr\u00edtico de cinema (User Valente).\n\nJ\u00e1 a mesa \u201cO Futuro de um Filme\u201d, realizada em 2 de dezembro, debateu as pol\u00edticas de preserva\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o da mem\u00f3ria cinematogr\u00e1fica, contrapondo experi\u00eancias de diferentes institui\u00e7\u00f5es ligadas \u00e0 atividade, e contou com as presen\u00e7as do ent\u00e3o diretor da Cinemateca Uruguaia, Manuel Martinez Carril (1938-2014), do conservador-chefe da Cinemateca do MAM do Rio de Janeiro, Hernani Heffner, do professor e pesquisador de cinema Gl\u00eanio P\u00f3voas e da arquiteta e professora Ana L\u00facia Meira, Superintendente do IPHAN \u2013 Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional.\n\n(Continua nos coment\u00e1rios)", "taken_at_timestamp": 1612895183, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLFNqUYhctw", "owner": [{"full_name": "Cinemateca Capito\u0301lio", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/87611429_1604883619670738_5320658550605742080_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=GA8yLfnGFUEAX-SJXQI&oh=91374254d7ec8b0b48f01d3d06078b51&oe=606DC53F", "username": "cinematecacapitolio"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/147735743_442667426776151_145375812919534491_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=mp-4pxeRAZIAX8tyIRj&oh=5a662b31065dc2bc86cd6c6e2e9cea49&oe=606E450D"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/147447910_720263425351714_5373582563833436490_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=GjE5-JKmCjsAX_b56V4&oh=6ce8b58321548e313199b6cb70678153&oe=606FEE44"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/147735743_442667426776151_145375812919534491_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=mp-4pxeRAZIAX8tyIRj&oh=5a662b31065dc2bc86cd6c6e2e9cea49&oe=606E450D"}]},
{"shortcode": "CLUsvIqBq_1", "caption": "CARTAZES DO CINEMA GA\u00daCHO\n\n \n \n\u201cO Mercado de Not\u00edcias\u201d (2014, document\u00e1rio/fic\u00e7\u00e3o, 94 minutos), de Jorge Furtado. Com S\u00e9rgio Lulkin, Elisa Volpatto, User Cardoso, Mirna Spritzer e Z\u00e9 Ad\u00e3o Barbosa.\n \n \nSinopse:\n \n \nDepoimentos de treze importantes jornalistas brasileiros sobre o sentido e a pr\u00e1tica de sua profiss\u00e3o, o futuro do jornalismo e tamb\u00e9m sobre casos recentes da pol\u00edtica nacional s\u00e3o entremeados pela encena\u00e7\u00e3o da pe\u00e7a \"O Mercado de Not\u00edcias\", escrita pelo dramaturgo ingl\u00eas Ben Jonson em 1625.\n \n \n \n \nAutor do cartaz: Clovis Borba\n \nT\u00e9cnica: Fotografia\n \nCr\u00e9ditos da imagem: Acervo Casa de Cinema de Porto Alegre\n \n \n \nUma oportuna e original reflex\u00e3o sobre a atividade jornal\u00edstica, que intercala document\u00e1rio e fic\u00e7\u00e3o. Os depoimentos de alguns dos mais renomados jornalistas brasileiros (entre eles, Janio de Freitas, Renata Lo Prete, Bob Fernandes, Cristiana L\u00f4bo, Geneton Moraes Neto, Mino Carta, Luis Nassif e Jos\u00e9 Roberto de Toledo) dividem espa\u00e7o com a encena\u00e7\u00e3o da pe\u00e7a teatral \u201cO Mercado de Not\u00edcias\u201d, escrita no s\u00e9culo XVII pelo dramaturgo ingl\u00eas Ben Jonson.\n\n \n#historiasecartazesdocinemagaucho #cinemagaucho #capitolioemcasa #acervo #cinematecacapitolio", "taken_at_timestamp": 1613414792, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLUsvIqBq_1", "owner": [{"full_name": "Cinemateca Capito\u0301lio", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/87611429_1604883619670738_5320658550605742080_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=GA8yLfnGFUEAX-SJXQI&oh=91374254d7ec8b0b48f01d3d06078b51&oe=606DC53F", "username": "cinematecacapitolio"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/150432154_772680177012739_1544600784405376791_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Sb8jRrTz2gIAX_41drv&oh=7983af03827b22236db362dab109a2ac&oe=606FD32E"}]},
{"shortcode": "CLfKRoAhfRw", "caption": "HIST\u00d3RIAS DO CINEMA GA\u00daCHO\n\nJulio Cort\u00e1zar em Super-8\n \n \n \nDois irm\u00e3os solteiros e de meia idade vivem sozinhos numa casa espa\u00e7osa, antiga e cheia de recorda\u00e7\u00f5es da fam\u00edlia e da inf\u00e2ncia. Um dia, ouvem a parte mais afastada da casa ser ocupada. Trancam uma porta e passam a viver s\u00f3 na parte da frente, habituando-se com a falta de alguns pertences deixados do outro lado. Mas, ap\u00f3s algum tempo, voltam a ouvir ru\u00eddos dos invasores, bem pr\u00f3ximos de onde eles est\u00e3o. Esta \u00e9 a sinopse de um m\u00e9dia-metragem ga\u00facho realizado em 1986 por Luis Cabrera, e que deve soar bastante familiar aos leitores do escritor argentino Julio Cort\u00e1zar (1914-1984). Rodado em Super-8, \u201cCasa Tomada\u201d \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o do c\u00e9lebre conto hom\u00f4nimo de Cort\u00e1zar, que abre o livro \u201cBesti\u00e1rio\u201d (1951), colet\u00e2nea de narrativas fant\u00e1sticas que tornou o autor de \u201cO Jogo da Amarelinha\u201d (1963) conhecido no mundo inteiro. Com roteiro assinado por Fernando Mantelli, o filme tem 27 minutos de dura\u00e7\u00e3o e traz no elenco Pedro de Camargo e Araci Esteves, uma das principais atrizes do cinema ga\u00facho, protagonista de t\u00edtulos importantes como \u201cUm \u00e9 Pouco, Dois \u00e9 Bom\u201d (1970), de Odilon Lopez, e \u201cAnahy de las Misiones\u201d (1997), de S\u00e9rgio Silva. \u201cCasa Tomada\u201d conquistou o pr\u00eamio de melhor filme de fic\u00e7\u00e3o em Super-8 no Festival de Gramado em 1986.\n \nO m\u00e9dia-metragem de Luis Cabrera comemora em 2021 seu 35\u00ba anivers\u00e1rio de lan\u00e7amento, e merece ter sua \u00fanica c\u00f3pia recuperada e digitalizada, para que possa circular novamente.\n \n \n* Na foto, Pedro de Camargo e Araci Esteves em cena de \u201cCasa Tomada\u201d.\n\n \n#historiasecartazesdocinemagaucho #cinemagaucho #capitolioemcasa #acervo #cinematecacapitolio", "taken_at_timestamp": 1613765823, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLfKRoAhfRw", "owner": [{"full_name": "Cinemateca Capito\u0301lio", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/87611429_1604883619670738_5320658550605742080_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=GA8yLfnGFUEAX-SJXQI&oh=91374254d7ec8b0b48f01d3d06078b51&oe=606DC53F", "username": "cinematecacapitolio"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/151220456_949541265579891_2640108045673191378_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=3ChITuLjUyEAX-em6jw&oh=f762d8d5ea4c719077b0682a3b329933&oe=6070A833"}]},
{"shortcode": "CMDBYmvhoSB", "caption": "CARTAZES DO CINEMA GA\u00daCHO\n\n\u201cOs Bravos Nunca se Calam\u201d (2019, fic\u00e7\u00e3o, 104 minutos), de Marcio Schoenardie. Com Duda Meneghetti, User Mendon\u00e7a, Mirna Spritzer e Jos\u00e9 Rubens Chach\u00e1.\n \n\nSinopse:\nCaio e Manoela, dois irm\u00e3os distanciados pela vida, se unem para investigar o poss\u00edvel assassinato de seu pai, Joaquim. Usando o carro do falecido e \u00e0s v\u00e9speras do lan\u00e7amento p\u00f3stumo do livro conspirat\u00f3rio de Joaquim, Caio e Manoela percorrem a cidadezinha natal em busca de personagens da vida do pai para trazer a honra de volta \u00e0 fam\u00edlia\u2026 ou algo do tipo.\n \n \nAutor do cartaz: Felipe Ledur\n \nT\u00e9cnica: Fotografia\n \nCr\u00e9ditos da imagem: Acervo Lan\u00e7a Filmes\n \n \nLonga-metragem de estreia de Marcio Schoenardie, \u201cOs Bravos Nunca se Calam\u201d teve sua primeira exibi\u00e7\u00e3o no Festival de Bras\u00edlia, em novembro de 2019. Atualmente radicado em S\u00e3o Paulo, o roteirista e diretor Schoenardie \u00e9 um colaborador habitual da produtora Casa de Cinema, e integra o N\u00facleo Criativo da tradicional produtora ga\u00facha, tendo participado de projetos de sucesso como as s\u00e9ries \u201cMulher de Fases\u201d e \u201cDoce de M\u00e3e\u201d. A estreia comercial de \u201cOs Bravos Nunca se Calam\u201d estava prevista para 2020, mas foi adiada em fun\u00e7\u00e3o da pandemia do coronav\u00edrus.\n \n\n \n#historiasecartazesdocinemagaucho #cinemagaucho #capitolioemcasa #acervo #cinematecacapitolio", "taken_at_timestamp": 1614969121, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMDBYmvhoSB", "owner": [{"full_name": "Cinemateca Capito\u0301lio", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/87611429_1604883619670738_5320658550605742080_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=GA8yLfnGFUEAX-SJXQI&oh=91374254d7ec8b0b48f01d3d06078b51&oe=606DC53F", "username": "cinematecacapitolio"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/156442828_184465379818260_8095524700563086118_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=wc1HctJXJDwAX8q8tIt&oh=2c745189cdec439339d71a259700db8c&oe=606F64F3"}]},
{"shortcode": "CMHpfovAzBZ", "caption": "Marici Salom\u00e3o\n\nDramaturga, jornalista e curadora teatral, \u00e9 autora das pe\u00e7as \u201cO retiro dos sonhos\u201d, \u201cBilhete\u201d, \u201cMaria Quit\u00e9ria\u201d e \u201cTerrit\u00f3rio banal\u201d. Teve sua forma\u00e7\u00e3o em Dramaturgia orientada por Lu\u00eds Alberto de Abreu e Antunes Filho. Coordenou o C\u00edrculo de Dramaturgia do CPT (Centro de Pesquisa Teatral, dirigido por Antunes). Lan\u00e7ou \u201cO teatro de Marici Salom\u00e3o\u201d (Cole\u00e7\u00e3o Aplauso/Imprensa Oficial). Ministrou, entre outras, a oficina de Dramaturgia da Festa Liter\u00e1ria de Parati (FLIP), em 2016. Foi jurada do pr\u00eamio Shell de Teatro (2005-2013). Tamb\u00e9m coordenou o N\u00facleo de Dramaturgia SESI-British Council (pr\u00eamio Shell categoria Inova\u00e7\u00e3o 2015).\n\nMaria de Lourdes Nunes Ramalho\n\n (Jardim do Serid\u00f3/RN, 1920 - Campina Grande/PB 2019)\nProfessora, poeta, dramaturga e pesquisadora. A partir da d\u00e9cada de 1970, suas pe\u00e7as come\u00e7aram a despontar pelo cen\u00e1rio teatral do pa\u00eds. \u201cFogo f\u00e1tuo\u201d, em 74, recebeu o pr\u00eamio de Melhor Texto no I Festival Nacional de Arte de Campina Grande. A pe\u00e7a \u201cAs velhas\u201d, em sua primeira montagem, no ano de 75, ganhou o primeiro lugar no III Festival de Teatro Amador do Paran\u00e1, na cidade de Ponta Grossa. A partir dos anos 90, Lourdes passou a dar mais \u00eanfase a uma dramaturgia escrita em cordel. Uma de suas obras em verso, para o teatro, \u00e9 \u201cRomance do conquistador\u201d, escolhida, no ano de 92, pela Embaixada da Espanha, para representar o Brasil nos festejos em comemora\u00e7\u00e3o aos 500 anos da chegada dos espanh\u00f3is \u00e0 Am\u00e9rica.\n\n Maria Shu\n\n\u00c9 dramaturga e roteirista, com textos lidos e encenados em v\u00e1rios pa\u00edses, como Su\u00e9cia, Cabo Verde, Portugal e Fran\u00e7a. Formada em Letras, tamb\u00e9m \u00e9 p\u00f3s-graduada em l\u00edngua portuguesa pela Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de S\u00e3o Paulo (PUC-SP). Shu estudou dramaturgia na SP Escola de Teatro \u2013 Centro de Forma\u00e7\u00e3o das Artes do Palco, al\u00e9m de roteiro audiovisual na Academia Internacional de Cinema. Entre os seus principais trabalhos, est\u00e3o os textos \u201cCabaret Stravaganza\u201d (2011), \u201cGiz\u201d (2011), \u201cRel\u00f3gios de areia\u201d (2013), \u201cEpifania\u201d (2016), \u201cPe\u00e7a para quem n\u00e3o veio\u201d (2017), \u201cLeoa na baia\u201d (2017), \u201cO sorriso da rainha\u201d (2018) e \u201cQuando eu morrer, vou contar tudo a Deus\u201d (2018).", "taken_at_timestamp": 1615124368, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMHpfovAzBZ", "owner": [{"full_name": "Theatro Sa\u0303o Pedro", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/123137959_665735010748832_6687467955851242412_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=W72cC39QtbMAX8bip5N&oh=499850489b6bef7c76e3a71169d861c0&oe=606F7B71", "username": "teatrosaopedro"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156598680_1323439308026400_8574451556803585722_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=aoshhJ15br8AX-wAihs&oh=350fb559a09e4db869ddc422fcc5c246&oe=606D3D17"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157981600_2876022179391290_4359016247927256534_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=HbccLr9zVt8AX8F7AWS&oh=aab48b52b8ab6f68d9706e1aab04b744&oe=6070AA30"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157280105_434747464479007_1217515258396722668_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=A51EifXFO6sAX_oKqku&oh=217c1fa803b54b8ccf7ae8e7a4d17024&oe=606E0B25"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156598680_1323439308026400_8574451556803585722_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=aoshhJ15br8AX-wAihs&oh=350fb559a09e4db869ddc422fcc5c246&oe=606D3D17"}]},
{"shortcode": "CMA4X2AAg-o", "caption": "Este m\u00eas comemoramos o Dia Internacional da Mulher. Uma data importante de conquista de direitos adquiridos pelas mulheres que lutavam por melhorias nas condi\u00e7\u00f5es de trabalho desde 1908. Mas a data somente foi oficializada no dia 8 de mar\u00e7o de 1945 nas Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU). Por essa raz\u00e3o o Theatro S\u00e3o Pedro decidiu prestar uma homenagem \u00e0s dramaturgas brasileiras. Em fun\u00e7\u00e3o disso, do dia 4 at\u00e9 o dia 8, vamos contar a trajet\u00f3ria de mulheres que s\u00e3o importantes para a hist\u00f3ria da dramaturgia brasileira.\n\nAna Aurora de Amaral Lisboa (Rio Pardo 1960- 1951).\nJornalista, professora, escritora, dramaturga e ativista politica, Ana Aurora \u00e9 considerada por muitos como a primeira feminista do Rio Grande do Sul. Ela escreveu para jornais como A Reforma e O Patriota. Foi uma grande incentivadora do Abolicionismo. Em 1896, ela escreve tr\u00eas dramas intitulados \u201cA culpa dos pais\u201d, \u201cAs v\u00edtimas dos jogos\u201d e \u201cA cal\u00fania\u201d. Em 1901, publica \u201cPela p\u00e1tria\u201d e, em 1916, \u201cPedro e Ant\u00f4nio ou n\u00e3o saber ler\u201d. Produziu, ainda, uma com\u00e9dia, sem data conhecida, chamada \u201cQuem tudo quer\u201d.\n\nCarina Cor\u00e1\nCarina Zatti Cor\u00e1 nasceu em Caxias do Sul, RS, em 12 de fevereiro de 1993. Escreve contos e pe\u00e7as de teatro h\u00e1 anos. Iniciou o desenvolvimento do livro Mem\u00f3rias Fict\u00edcias ainda no Ensino M\u00e9dio e o concluiu em seu interc\u00e2mbio na Dinamarca. Sempre buscando a escrita, cursa Teatro na UFRGS onde trabalha como bolsista na \u00e1rea de recep\u00e7\u00e3o teatral e cria\u00e7\u00e3o dramat\u00fargica. Autora das obras publicadas Mem\u00f3rias Fict\u00edcias, Lobo de \u00f3culos - trilogia on\u00edrica e \u00datero XY. Dramaturga das obras encenadas Metamorphosis, 90 Ceias e Frankenstein. \n\n@sedac_rs @acontecenaculturars", "taken_at_timestamp": 1614897287, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMA4X2AAg-o", "owner": [{"full_name": "Theatro Sa\u0303o Pedro", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/123137959_665735010748832_6687467955851242412_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=W72cC39QtbMAX8bip5N&oh=499850489b6bef7c76e3a71169d861c0&oe=606F7B71", "username": "teatrosaopedro"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156091011_251552689853417_8212955453849447468_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=t071cUHaxiIAX836dQa&oh=c00b8a55cfc37051c3dc2613b7350650&oe=6070C77D"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156316006_478760809800145_250689746998325835_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=JFDH_YG8Ge8AX9Kyjub&oh=16042054b65ace612c0c52a6211b93f1&oe=606F1F7D"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156091011_251552689853417_8212955453849447468_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=t071cUHaxiIAX836dQa&oh=c00b8a55cfc37051c3dc2613b7350650&oe=6070C77D"}]},
{"shortcode": "CMCiI7jgAD0", "caption": "Christiane Jatahy\n\nDiretora, dramaturga e atriz. Fundadora da Companhia V\u00e9rtice de Teatro, seu trabalho est\u00e1 centrado na pesquisa de linguagem e nas rela\u00e7\u00f5es entre ator e p\u00fablico. Integra o grupo Mergulho no Tr\u00e1gico, no qual \u00e9 dirigida por Jos\u00e9 da Costa, em \u201c\u00c9dipo rei\u201d, de S\u00f3focles, em 1988. Em 2000, funda a Companhia V\u00e9rtice de Teatro, da qual \u00e9 diretora art\u00edstica. Em 2003, dirige \u201cMemorial do convento\u201d, baseado no romance de Jos\u00e9 Saramago. Em 2006, as qualidades da diretora se revelam tamb\u00e9m em uma montagem mais convencional, a de \u201cLeitor por horas\u201d, com Ana Beatriz Nogueira, Luciano Chirolli e Sebasti\u00e3o Vasconcelos.\n\nClarice Lispector\n\n (1920 Chechel'nyk/Ucrania - 1977 Rio de Janeiro/RJ)\nFoi um dos maiores nomes da literatura brasileira do s\u00e9culo XX. Com um romance inovador e com uma linguagem altamente po\u00e9tica, sua obra se destacou diante dos modelos narrativos tradicionais. \u00danica pe\u00e7a teatral de Clarice Lispector, \u201cA pecadora queimada e os anjos harmoniosos\u201d foi escrita em 1948. Na \u00e9poca, a autora morava em Berna, Su\u00ed\u00e7a, e meio que por acidente resolveu escrever uma pe\u00e7a de um \u00fanico ato, desfrutando imensamente o prazer de explorar o estilo, mas na mesma intensidade, desgostando da qualidade da obra, tanto que, em vida, s\u00f3 a publicou em \u201cFundo de gaveta\u201d, segunda parte da edi\u00e7\u00e3o inaugural de \u201cA legi\u00e3o estrangeira\u201d (1964).\n\nDenise Stoklos\nDramaturga, encenadora e atriz brasileira. Em 1977, se especializou em M\u00edmica em Londres e desenvolveu um estilo pr\u00f3prio de performances solo. No in\u00edcio de 1980, foi para a Calif\u00f3rnia, onde continuou seus estudos e chegou a montar o seu segundo solo (\"Elis Regina\"). Em 87, apresentou \"Mary Stuart\" em Nova York, onde, devido ao grande sucesso alcan\u00e7ado, foi convidada a fazer outras duas pe\u00e7as. Em 93, recebeu o Pr\u00eamio da Funda\u00e7\u00e3o Guggenheim, de NY, e publicou o romance \"Amanh\u00e3 ser\u00e1 tarde e depois de amanh\u00e3 nem existe\", adaptado mais tarde para teatro solo. Foi a primeira atriz brasileira a se apresentar em Moscou, Pequim e na Ucr\u00e2nia. Em 2000, foi convidada pela Universidade de Nova York para ensinar seu m\u00e9todo teatral \"Teatro essencial\".\n\n@sedac_rs @acontecenaculturars", "taken_at_timestamp": 1614952740, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMCiI7jgAD0", "owner": [{"full_name": "Theatro Sa\u0303o Pedro", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/123137959_665735010748832_6687467955851242412_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=W72cC39QtbMAX8bip5N&oh=499850489b6bef7c76e3a71169d861c0&oe=606F7B71", "username": "teatrosaopedro"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156336577_707093746637814_8851846816462809676_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=gqBCkIWPRoEAX-uCL5w&oh=38bae513c8ab4f08b5c1e27d0efdc410&oe=606E59BF"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156289670_904506940307379_6559054366259990414_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=WQ-0fjSDLgAAX9fWu72&oh=6d0a85c5b487cd5755f8549080b7a701&oe=606D6C59"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156627035_191035869052979_4432901905176697619_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=J6ccbj_5XgkAX9-HjnS&oh=2a3123719ea5816b52f70b5e2114ee4e&oe=60709F74"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156336577_707093746637814_8851846816462809676_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=gqBCkIWPRoEAX-uCL5w&oh=38bae513c8ab4f08b5c1e27d0efdc410&oe=606E59BF"}]},
{"shortcode": "CMDcdU2g66q", "caption": "Angela Ribeiro\n\nEm 2017,  Angela Ribeiro, teve seu primeiro texto em cartaz, \"Refluxo\". Por ele, foi indicada como melhor autora no Pr\u00eamio Shell daquele ano. O espet\u00e1culo foi idealizado em 2015, durante sua forma\u00e7\u00e3o no n\u00facleo de dramaturgia SESI-British Council. Antes,  Angela tinha feito uma oficina de dramaturgia e escrevia de forma coletiva as pe\u00e7as da Cia. Bruta de Arte, na qual tamb\u00e9m atua. Sua trajet\u00f3ria, no teatro, na verdade, come\u00e7ou como atriz. Ela \u00e9 formada pela Escola de Arte Dram\u00e1tica da USP e frequentou o CPT (Centro de Pesquisa Teatral), entre outras experi\u00eancias.\n\nConsuelo de Castro\n\n(1946 Araguari/SP-  2016 S\u00e3o Paulo/SP)\nParticipou ativamente do movimento estudantil dos anos 1960, e ele foi tema do seu texto de estreia, \u201cProva de fogo\u201d (1968), que acaba sendo proibido pela Censura. Em 74, a pe\u00e7a \u00e9 premiada pelo Servi\u00e7o Nacional de Teatro, com o t\u00edtulo \u201cA invas\u00e3o dos b\u00e1rbaros\u201d, mas s\u00f3 ser\u00e1 encenada em 93, por Aimar Labaki. Seu segundo texto (o primeiro a ser encenado) \u00e9 \u201c\u00c0 flor da pele\u201d (1969), que teve diversas montagens no Brasil e recebeu o Pr\u00eamio da Associa\u00e7\u00e3o Paulista de Cr\u00edticos Teatrais (APCT). Nos anos 70, escreveu \u201cCaminho de volta\u201d, em 74, ganhadora dos pr\u00eamios Moli\u00e8re e APCT. Seguem-se \u201cA cidade imposs\u00edvel de Pedro Santana\u201d, escrita em 75 e vencedora do Concurso de Dramaturgia do Servi\u00e7o Nacional de Teatro e \u201cO grande amor de nossas vidas\u201d, montada por Gianni Ratto, em SP (1979) e no RJ (1980).\n\nDione Carlos\n\n Atriz, dramaturga, roteirista e curadora. Atuou como atriz por dois anos, na companhia do ator Renato Borghi. Formada em Dramaturgia, pela SP Escola de Teatro, \u00e9 respons\u00e1vel por cerca de quinze textos encenados por diversos grupos de teatro: \u201cCia. do p\u00e1ssaro\u201d, \u201cCia. do caminho velho\u201d, \u201cCia. livre, dentre outras. Autora do livro \u201cDramaturgias do front\u201d, integra tamb\u00e9m as seguintes colet\u00e2neas: \u201cDramaturgia negra\u201d, da Funarte; \u201cMaratona de dramaturgia\u201d, da Editora Cobog\u00f3; \u201cNegras insurg\u00eancias\u201d, da editora Aruanda Mundi e \u201cTempos impuros\u201d, da Editora Patu\u00e1. Orientadora art\u00edstica do N\u00facleo de Dramaturgia da Escola Livre de Teatro de Santo Andr\u00e9. Representou o Brasil no Dia Internacional da L\u00edngua Portuguesa, em 2019.\n@sedac_rs", "taken_at_timestamp": 1614983316, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMDcdU2g66q", "owner": [{"full_name": "Theatro Sa\u0303o Pedro", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/123137959_665735010748832_6687467955851242412_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=W72cC39QtbMAX8bip5N&oh=499850489b6bef7c76e3a71169d861c0&oe=606F7B71", "username": "teatrosaopedro"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156608707_771179703518769_1255107083412812466_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=7lRZ8xtujPAAX_DjuuI&oh=4fc2581312d48355feefcbd589711de6&oe=606D574B"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156592921_3806904249397296_7946767765169583960_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=w7pvHtsF4EMAX-dI3_c&oh=d07aea3143b4842fbe5e07c0ddcdc867&oe=606D257B"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157305131_1062633540915685_7637596460972203942_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=MNs_7XVSGsIAX8WayT-&oh=7a3cc4913697ed35e9ece2ed3cde4054&oe=606F98BA"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156608707_771179703518769_1255107083412812466_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=7lRZ8xtujPAAX_DjuuI&oh=4fc2581312d48355feefcbd589711de6&oe=606D574B"}]},
{"shortcode": "CAoZVyCHwXc", "caption": "E\u0301 tempo de explorar a a\u0301rea criativa independente e hoje vamos falar um pouco sobre MODA. No\u0301s e o @tonarua acreditamos que esse pilar criativo e\u0301 relacionado em va\u0301rios segmentos do mercado, e por isso, temos o intuito de gerar uma reflexa\u0303o sobre essa pra\u0301tica. Podendo ser profissional ou hobbie, a moda faz a gente brilhar todos os dias, onde quisermos. Atrav\u00e9s de um olhar consciente, a moda tem um papel essencial: salvar o planeta. \u2728USE A HASHTAG #SAU\u0301VAEXPLORA E MARQUE O NOSSO @ \u2728\n\n#coletivosau\u0301va #portoalegre #moda", "taken_at_timestamp": 1590453391, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CAoZVyCHwXc", "location": {"id": "214046571", "has_public_page": true, "name": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul", "slug": "porto-alegre-rio-grande-do-sul", "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "SAU\u0301VA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/65388483_456003041861802_6201405916080766976_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=wDtq_DOBQm8AX92l4Ba&oh=5471a90d10a5d5218b8f5ef9dab28548&oe=606FE205", "username": "coletivosauva"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/100904446_284579756029945_5242247935113386879_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=NVfmZxdFjKMAX-gUyT5&oh=e349ba50c748177a09307d85a238453b&oe=606FB8A7"}]},
{"shortcode": "CL2ovDqgDyD", "caption": "As oficinas do projeto De Vila a Vila 2021 come\u00e7ariam ainda em fevereiro, mas foram adiadas - prezando pela seguran\u00e7a de todes.\n\u2800\nAinda assim, optamos por manter aberto o formul\u00e1rio de pr\u00e9-inscri\u00e7\u00e3o para as atividades formativas em arte transurbana, costura, cer\u00e2mica, e restauro e preserva\u00e7\u00e3o patrimonial. Queremos conhecer as mulheres interessadas em participar, buscando promover cada vez mais oportunidades assim \ud83d\ude4c\ud83c\udffe\u2728\n\u2800\nQuer saber mais? Assiste a esse v\u00eddeo da @juliananapp, assistente social do projeto; e acessa bit.ly/devilaavila-oficinas pelo link na bio \ud83e\udd33\ud83c\udffc\n\u2800\n\ud83e\uddf6 O projeto multicultural De Vila a Vila 2021 \u00e9 viabilizado com recursos da Lei n\u00ba 14.017/2020 - Aldir Blanc; contemplado pelo Edital SEDAC n\u00ba 09/2020.\n\u2800\n#leialdirblanc\n#leideemerg\u00eanciacultural\n#novasfa\u00e7anhasnacultura", "taken_at_timestamp": 1614554111, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL2ovDqgDyD", "location": {"id": "455815553", "has_public_page": true, "name": "Vila Flores", "slug": "vila-flores", "address_json": "{\"street_address\": \"S\\u00e3o Carlos, 753\", \"zip_code\": \"90220-170\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Vila Flores", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/65018991_621360994941977_4457343254794338304_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=IVSYPkss0x4AX-STerR&oh=0b53361f4af5b00c8aebcbb60ac3b5b9&oe=606D5BE7", "username": "vilaflorespoa"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155238890_426095638449019_1564668237256358654_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Yk7Ahxs4e7sAX9lolBn&oh=f71051a05f13b134d0945b0b3dd58f03&oe=60474D95", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/154371320_430436798024884_9182435098229484753_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=TbN_DKZw768AX_g82KZ&oe=60476166&oh=8b10af83adaddcde379bd879c18e6aa1"}]},
{"shortcode": "CMCqzhBAZiM", "caption": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de cantar, dan\u00e7ar e se divertir com o #Musicaliza\u00e7\u00e3oParaCrian\u00e7as! O educador musical @bobbopsin vai conduzir uma atividade pra l\u00e1 de especial para os pequenos e suas fam\u00edlias curtirem juntos, no conforto e seguran\u00e7a de seus lares. Para participar basta acessar o link da bio e fazer a inscri\u00e7\u00e3o gratuitamente. Esperamos todos voc\u00eas! #programa\u00e7\u00e3oinfantil #crian\u00e7aemcasa #fam\u00edlia #familiaunida #familiaetudodebom #lingparapequenos", "taken_at_timestamp": 1614957302, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMCqzhBAZiM", "owner": [{"full_name": "Instituto Ling", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/131909316_453790922448554_106378410412769772_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=OCdAlGof86gAX8_DrcH&oh=9fafa4e650de3d24ab1e29c4297b8f3c&oe=606FB738", "username": "instituto.ling"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156988566_878793712911766_4907286304928418831_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=4PAvOFiIpsAAX_2-hfa&oh=6ee73579d48291cc625aaafcbadc8568&oe=60479A1A", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/156437505_2878562289078288_3961912229704643569_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=C2eY0opduzoAX9ARvDr&oe=604798BA&oh=5c301104cf3f1ba178051ee6f0d8d774"}]},
{"shortcode": "CAV5JEoHbDn", "caption": "\ud83d\udde3GURIAS! Voltamos! Depois de um tempo discutindo mto, dando um t, nos reorganizando internamente, conseguimos nos articular de uma forma que vai contemplar muita gente! Saiu hoje o projeto @sindiclubber  criado pra que a galera que trampa na noite e dependia de festas pra se erguer, consigam tirar um m\u00ednimo sustento. A ideia \u00e9: FESTAS PAGAS ONLINE. \u201cAh mas pq q eu vou pagar uma coisa que tem de p\u00e1 de gra\u00e7a???\u201d UAI, gente, pq a gente precisa se erguer! Al\u00e9m dos artistas que amamos se apresentando, vai ter uma galera por fora suprindo necessidades como levar a sua bebidinha no conforto do lar. \ud83e\udd2d\ud83d\udde3 Siga @sindiclubber e fica ligada que amanh\u00e3 j\u00e1 anunciamos nosso 1\u00b0 ato \ud83d\udca5\n\nartes da @pysalles e @_brunobrf \ud83c\udfa8", "taken_at_timestamp": 1589832530, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CAV5JEoHbDn", "location": {"id": "2207640755994678", "has_public_page": true, "name": "Mas bah Tch\u00ea levo.", "slug": "mas-bah-tche-levo", "address_json": "{\"street_address\": \"Rua 15 de junho \", \"zip_code\": \"95630000\", \"city_name\": \"Parob\\u00e9\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Arruac\u0327a", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/94392931_801073810415854_1567991426174681088_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=zCqboM7zW3oAX_GfERg&oh=f650b3568ad555ee6d3fbee3425b466f&oe=606F54BE", "username": "coletivoarruaca"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/97275630_2433166986786699_4996712160345871716_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=UfZKyTZgyVAAX_eziIS&oh=7fdfead7a882b8cb68fd53f446c10ecf&oe=606EF3B8"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/97556426_246511546689416_996777174762084058_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=IYuU6Cqy9NEAX8GhgQK&oh=bcb4a8e73653a71f8a452c8b70e8634f&oe=606DFC7C"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/97223754_2873728566087088_1109061258970062884_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=UEKqu72peQgAX_GZGPO&oh=a956cd445d68fe1a3e714ff68cc2bde6&oe=606E7B7C"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/97275630_2433166986786699_4996712160345871716_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=UfZKyTZgyVAAX_eziIS&oh=7fdfead7a882b8cb68fd53f446c10ecf&oe=606EF3B8"}]},
{"shortcode": "CLppQZ4Fsfd", "caption": "Calor nos lembra o qu\u00ea? show da @fernandaabreureal, Opini\u00e3o 40\u00ba \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcf8 Arquivo, 2017", "taken_at_timestamp": 1614117610, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLppQZ4Fsfd", "owner": [{"full_name": "Opini\u00e3o Produtora", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/131339296_424529188687297_472759068987488291_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=D2yVCW7eEMQAX_9XeFX&oh=f4694628e9d773916402099ab1726844&oe=606FE3F1", "username": "opiniao"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e15/152574156_742041676704825_4611856420615392882_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=GsvVealEb_IAX-A-zBL&oh=0e54d92ec567189af0aee34e7d325f22&oe=607065FD"}]},
{"shortcode": "CLuy42aJZyk", "caption": "#tbt de respeito, com o @pepsionstageoficial LOTADO para o show dos @racionaiscn em 2016 \ud83c\udfb6\ud83d\udd25\n\nQuem lembra desse show?", "taken_at_timestamp": 1614290432, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CLuy42aJZyk", "owner": [{"full_name": "Opini\u00e3o Produtora", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/131339296_424529188687297_472759068987488291_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=D2yVCW7eEMQAX_9XeFX&oh=f4694628e9d773916402099ab1726844&oe=606FE3F1", "username": "opiniao"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e15/153625900_222055572948347_6701811048109862722_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=mVbLEpwILdgAX-B1R6S&oh=dbefc4c660074d877a8bf40495a752fb&oe=606E28E4"}]},
{"shortcode": "CL4e32UpaZA", "caption": "SPY V SPY\nNOTA DE ADIAMENTO\n\nInformamos que, em fun\u00e7\u00e3o da pandemia de Covid-19, o show da banda Spy v. Spy, marcado para ocorrer dia 29 de abril no Opini\u00e3o, precisou ser transferido para o dia 18 de novembro.\n\nTodas as entradas adquiridas antecipadamente continuar\u00e3o valendo para o show, sem a necessidade de qualquer troca. Mais informa\u00e7\u00f5es sobre os adiamentos pelo e-mail opiniao@opiniao.com.br.", "taken_at_timestamp": 1614615483, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL4e32UpaZA", "owner": [{"full_name": "Opini\u00e3o Produtora", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/131339296_424529188687297_472759068987488291_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=D2yVCW7eEMQAX_9XeFX&oh=f4694628e9d773916402099ab1726844&oe=606FE3F1", "username": "opiniao"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/154947749_428769218410632_4935556963515862079_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=AF_LKnpXSygAX_dH-AN&oh=5873e66c2cd38a0b186807e9b489565f&oe=606F6388"}]},
{"shortcode": "CL5OEagJVTS", "caption": "O rock est\u00e1 viv\u00edssimo com a @yellowblvd \ud83c\udfb6\n\nValeu pelo bate-papo, pessoal!", "taken_at_timestamp": 1614640321, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL5OEagJVTS", "owner": [{"full_name": "Opini\u00e3o Produtora", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/131339296_424529188687297_472759068987488291_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=D2yVCW7eEMQAX_9XeFX&oh=f4694628e9d773916402099ab1726844&oe=606FE3F1", "username": "opiniao"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/154802366_485984239479531_2481738754034460110_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=fvo9SC0LPDwAX_7oDTu&oh=4788a9dd492d61e013725996b60ad8b5&oe=60475F8C", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/10000000_1223763738018338_7668175120638191795_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=T-Ju6CTuJnkAX8fmTrh&oe=6047A887&oh=db2950baf394a289b91075e1514b946e"}]},
{"shortcode": "CL-JCGKn34m", "caption": "Estamos na TV \ud83d\udcfa\n\nA s\u00e9rie de lives Opini\u00e3o em Casa - 37 anos, com os shows que aconteceram em novembro de 2020, est\u00e1 na programa\u00e7\u00e3o do canal Music Box Brasil! Durante todo o m\u00eas de mar\u00e7o voc\u00eas podem matar as saudades do palco do @baropiniao com esses shows super especiais \ud83c\udfb6\u2728\n\nConfiram mais detalhes neste trecho do programa Music News.\n\nQual show voc\u00ea n\u00e3o vai perder por nada? Conta pra gente nos coment\u00e1rios \ud83d\udc47", "taken_at_timestamp": 1614805456, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL-JCGKn34m", "owner": [{"full_name": "Opini\u00e3o Produtora", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/131339296_424529188687297_472759068987488291_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=D2yVCW7eEMQAX_9XeFX&oh=f4694628e9d773916402099ab1726844&oe=606FE3F1", "username": "opiniao"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/154961494_340983963909185_2103709718154726030_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=LqL_0K9-LucAX85Yisx&oh=9f845d1c475d280360c90d097c4ca79e&oe=60479419", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/10000000_468353744355421_341535927833088709_n.mp4?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=kdlqfM6I8LMAX97Dapu&oe=6047C973&oh=c04f97cda578b318ebc4e2da9444583b"}]},
{"shortcode": "CMA0aBypA6c", "caption": "#tbt com uma lembran\u00e7a especial de 2013, quando o @baraovermelhooficial fez o @pepsionstageoficial tremer \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcf8 @rodrigovargasmachado", "taken_at_timestamp": 1614895208, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMA0aBypA6c", "owner": [{"full_name": "Opini\u00e3o Produtora", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/131339296_424529188687297_472759068987488291_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=D2yVCW7eEMQAX_9XeFX&oh=f4694628e9d773916402099ab1726844&oe=606FE3F1", "username": "opiniao"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e15/157239875_367736750861040_8948624077246230220_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=XmZaB0Ivi8EAX8TIahT&oh=6fb35c71428246ec84e3e6a1c8080705&oe=606E0B38"}]},
{"shortcode": "CAd2ApAn-5i", "caption": "Fala seus confinado! Entao, migues, a venda de ingressos ser\u00e1 revertida para mais de 50 pessoas, entre t\u00e9cnicos de som, seguran\u00e7as, ambulantes, djs, artistas visuais, performers. Teremos tamb\u00e9m venda de ingressos + PACKS de bebida pelo nosso TELEBIRA! No instagram da @sindiclubber t\u00e1 tudo explicadinho. Contamos com vcs, nosso p\u00fablico amado! \ud83d\udde3\ud83d\udc9d\ud83d\udcb8\ud83d\udcf9 TEM UM LOTE PROMO ROLANDO A 15 PILA! Pra quem pode comprar S\u00d3 no BOLETO, te atina que \u00e9 AT\u00c9 AMANH\u00c3! \ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb link na bio para apoiar e adquirir seus ingressos para a live do dia 29/05 \ud83d\udc9d Essa frase \u201cOusadia e transpar\u00eancia\u201d \u00e9 uma homenagem \u00e0 diva Gl\u00f3ria Crystal \ud83d\udca5", "taken_at_timestamp": 1590099323, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CAd2ApAn-5i", "owner": [{"full_name": "Arruac\u0327a", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/94392931_801073810415854_1567991426174681088_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=zCqboM7zW3oAX_GfERg&oh=f650b3568ad555ee6d3fbee3425b466f&oe=606F54BE", "username": "coletivoarruaca"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/100677939_177255196946727_6088024410571330264_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=gnfPt_x5hyEAX_zom18&oh=84067b69795b97d09b39a0324afd50f8&oe=606FDE4A"}]},
{"shortcode": "CAs31TnnstU", "caption": "PAPO RETO: AMANHA\u0303 (28/05) e\u0301 o u\u0301ltimo dia para adquirir os COMBOS do Telebira na Sympla. O combo te da\u0301 acesso a\u0300 festa com o seu kit ja\u0301 na ma\u0303o. Essas bebidas pertencem a\u0300s vendedoras ambulantes que faziam o corre nas festas de rua, sa\u0303o estoques que esta\u0303o parados devido a\u0300 Covid-19. VAMOS SEGUIR APOIANDO OS TRABALHADORES AUTO\u0302NOMOS. Consulte os valores no link da bio. Adquira tamb\u00e9m os ingressos, convida azamigue, n\u00e3o \u00e9 apenas mais uma festa. Siga @sindiclubber \ud83d\udca5\n________\n\nOutra forma de fortalecer o corre, e\u0301 comprando os combos da Telebira Sindiclubber, que daponibilizamos via Sympla. A venda antecipada de bebidas sera\u0301 100% revertida para as vendedoras ambulantes, que disponibilizaram seus estoques para serem vendidos junto com os ingressos -combo delas. Nesse esquema, iremos entregar as bebidinhas na sua casa no dia da festa (29/05), pra que de\u0302 tempo de botar pra gelar e curtir cagente no melhor mood. A taxa de entrega ja\u0301 esta\u0301 inclusa na compra do ingresso.", "taken_at_timestamp": 1590603596, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CAs31TnnstU", "owner": [{"full_name": "Arruac\u0327a", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/94392931_801073810415854_1567991426174681088_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=zCqboM7zW3oAX_GfERg&oh=f650b3568ad555ee6d3fbee3425b466f&oe=606F54BE", "username": "coletivoarruaca"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/101047947_248636346369907_1303760645792301755_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=CJmowOBsEOgAX9aSsqA&oh=0588884c7583a86e86623a9a43dbccee&oe=60708AE9"}]},
{"shortcode": "CCBlmFJH_Qx", "caption": "Oii, tudo bem?\nUma grande amiga est\u00e1 precisando de ajuda financeira pra realizar uma cirurgia e n\u00f3s criamos uma campanha de arrecada\u00e7\u00e3o para ajud\u00e1-la!\n\nVoc\u00ea pode doar qualquer valor pelo link\nhttps://apoia.se/vakinhadaelena. LINK NA BIO\n\nSua contribui\u00e7\u00e3o vai ser muito importante pra ajudar essa guerreira nesse momento dif\u00edcil!\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o tiver como doar em R$, compartilhar essa mensagem com amizades e familiares, j\u00e1 \u00e9 uma iniciativa!", "taken_at_timestamp": 1593446161, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CCBlmFJH_Qx", "owner": [{"full_name": "Arruac\u0327a", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/94392931_801073810415854_1567991426174681088_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=zCqboM7zW3oAX_GfERg&oh=f650b3568ad555ee6d3fbee3425b466f&oe=606F54BE", "username": "coletivoarruaca"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/105972793_175977430579603_833408789076085158_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=HDd7xwBqE40AX-Hwnwl&oh=040d286564893236e9407da7630c8915&oe=606EB557"}]},
{"shortcode": "CCHQwOsnJkl", "caption": "E a\u00ed, gente! @tomnudes passando aqui pra dar o recado: Estamos na reta final da campanha de arrecadar a quantia para a cirurgia de ves\u00edcula da Elena, muito pr\u00f3ximos de fechar a meta! \nQuem vem (e quem n\u00e3o vem, se liga) acompanhando os \u00faltimos dias, sabe que estamos na miss\u00e3o de ajudar a Elena, vendedora ambulante, que muito nos apoia nos roles de rua. Seja ajudando a pagar algum boleto, seja pegando junto na nossa seguran\u00e7a, seja nos matando a sede. Nossa amiga est\u00e1 passando por uma situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil de dor, e muito pela ajuda de todes que est\u00e3o compartilhando e tamb\u00e9m apoiando de alguma forma, vamos conseguir chegar r\u00e1pido em nosso objetivo. Ent\u00e3o, continuem compartilhando, o link t\u00e1 na nossa bio! Manda nos grupos da fam\u00edlia, da firma, dxs  amigues, vamo que vamo! E obrigada pela solidariedade \ud83d\udc95\u270c\ud83c\udffc", "taken_at_timestamp": 1593636595, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CCHQwOsnJkl", "location": {"id": "214046571", "has_public_page": true, "name": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul", "slug": "porto-alegre-rio-grande-do-sul", "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Arruac\u0327a", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/94392931_801073810415854_1567991426174681088_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=zCqboM7zW3oAX_GfERg&oh=f650b3568ad555ee6d3fbee3425b466f&oe=606F54BE", "username": "coletivoarruaca"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/106732326_123357639421256_3832570093052273253_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=522DdEOyLhQAX8cGI-t&oh=8f047a04ed028918be9f90b64fd8a893&oe=6047E1A8", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/106044365_1186720555022451_5641443680889562860_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLjQ4MC5mZWVkLmRlZmF1bHQiLCJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSJ9&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=d5qhO2A-6VgAX-HVV_7&vs=17862898915917989_1088722741&_nc_vs=HBksFQAYJEdNMGJVZ1p6T0NIcFVEY0VBT3hteTFzamIwcE9ia1lMQUFBRhUAAsgBABUAGCRHTk5HN2dULVZFaUc3VGdDQVBZVms4ZHhBa0JqYmtZTEFBQUYVAgLIAQAoABgAGwGIB3VzZV9vaWwBMBUAACbKh6Gqx427PxUCKAJDMywXQE4AAAAAAAAYEmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MREAdeoHAA%3D%3D&_nc_rid=79cbacdae3&oe=6047CF22&oh=f6d5839b2f2225a49c0d4171d004b02b"}]},
{"shortcode": "CC3yooVn1Y1", "caption": "Queremos chamar aten\u00e7\u00e3o de voc\u00eas para a campanha muito URGENTE que est\u00e1 sendo organizada pelos amigos da Aldeia Tekoa Anhetengua, localizada na Lomba do Pinheiro em Porto Alegre, aos olhos da lideran\u00e7a Cacique Cirillo. \nO objetivo \u00e9 complementar a alimenta\u00e7\u00e3o das 29 fam\u00edlias da aldeia montando uma cesta b\u00e1sica com os alimentos necess\u00e1rios para a comunidade Mbya Guarani que, est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade e risco nesse momento pand\u00eamico, al\u00e9m de todo hist\u00f3rico da falta de pol\u00edticas p\u00fablicas de seguran\u00e7a e preserva\u00e7\u00e3o dos povos ind\u00edgenas em nosso pa\u00eds. \nent\u00e3o, todo tipo de ajuda \u00e9 muito importante, se voc\u00ea pode, contribua com qualquer valor e/ou compartilhe essa campanha na sua rede!\nColaborando com a campanha, com certeza estar\u00e1 ajudando a comunidade ind\u00edgena a resistir sem precisar se expor at\u00e9 a cidade na busca de alimentos. al\u00e9m do que, o sustento que vinha da venda de arte ind\u00edgena na cidade, agora n\u00e3o pode acontecer tamb\u00e9m.\n\npara doa\u00e7\u00f5es e mais informa\u00e7\u00f5es:\napoia.se/tekoaanhetengua\n[LINK NA BIO]", "taken_at_timestamp": 1595264936, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CC3yooVn1Y1", "owner": [{"full_name": "Arruac\u0327a", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/94392931_801073810415854_1567991426174681088_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=zCqboM7zW3oAX_GfERg&oh=f650b3568ad555ee6d3fbee3425b466f&oe=606F54BE", "username": "coletivoarruaca"}], "media": [{"is_video": true, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/110587320_950021952137416_492123608241074102_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=iymaNM01TCUAX9fKDHi&oh=4c564e5f5fa86fcc48d57bc04efd9127&oe=6047713B", "video_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/114903485_305792543951437_3859172073242385822_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLjY0MC5jYXJvdXNlbF9pdGVtLmRlZmF1bHQiLCJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSJ9&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=n9l_QZgmN90AX-ib0tI&vs=17886526696617866_1330635957&_nc_vs=HBksFQAYJEdMMUoyUVpOQ3ZYZkhSWUJBSjVkdU1pTmlJNDFia1lMQUFBRhUAAsgBABUAGCRHR21SNHdZWmNtZE8zY3dBQUZKbW1FMXdWaU1fYmtZTEFBQUYVAgLIAQAoABgAGwGIB3VzZV9vaWwBMBUAACaUwdnw7%2BzFPxUCKAJDMywXQDXdsi0OVgQYEmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MREAde4HAA%3D%3D&_nc_rid=3ab785fa5e&oe=6047719A&oh=d40a958bba9195f3fb0edb72a854990e"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/109300854_1175662059438327_473844296625494147_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kF0Urv2w9mkAX_4lyRh&oh=5eea7cbe4a7a4a4ec58ad4aaeba580ac&oe=606F7290"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/110293956_299450358072611_3577707400437010119_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=k6WHG10LgsQAX91GQHS&oh=53558a6877eefb921d5570009ef95d5e&oe=606D11A1"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/110587320_950021952137416_492123608241074102_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=iymaNM01TCUAX9fKDHi&oh=4c564e5f5fa86fcc48d57bc04efd9127&oe=6047713B"}]},
{"shortcode": "CMDZd__gwmQ", "caption": "Sexta e\u0301 dia de falar sobre #MulheresQueVoce\u0302PrecisaConhecer na mu\u0301sica!\n \nUma baiana paulista. Cantora, compositora e modelo de campanhas publicita\u0301rias. Seu som? Uma deliciosa mistura: um pouco de jazz, hip hop e pop. Uma voz doce que acalma, mas tambe\u0301m que apresenta a forc\u0327a da cultura negra. Suas refere\u0302ncias esta\u0303o no jazz americano, na mu\u0301sica cubana e no candomble\u0301. Existencialista, curiosa e intuitiva, Xe\u0302nia Franc\u0327a foi indicada ao Grammy Latino de 2018 na categoria Melhor A\u0301lbum Pop Contempora\u0302neo, enquanto uma das faixas compostas por ela, a mu\u0301sica \"Para que me chamas?\", ficou entre as indicac\u0327o\u0303es do Grammy na categoria Melhor Canc\u0327a\u0303o em Li\u0301ngua Portuguesa. \u2800\n\u2800\nUma nova Ella Fitzgerald? Foi assim que a mi\u0301dia apresentou Veronica Swift, uma jovem aposta no jazz. Filha de pai pianista e de ma\u0303e cantora, ela praticamente nasceu no mundo da mu\u0301sica e foi influenciada desde cedo pelo jazz e suas vertentes. Aos nove anos, lanc\u0327ou seu primeiro disco e, em 2015, ganhou reconhecimento ao conquistar o segundo lugar no Thelonious Monk Jazz Competition. Desde enta\u0303o, ela tem rodado o mundo, encantando o pu\u0301blico por onde passa. Veronica e\u0301 uma nova estrela no ce\u0301u do jazz, uma voz que traz presenc\u0327a, clareza e frescor de alto ni\u0301vel para o ge\u0302nero musical.\n \u2800\nA vida de Marin Alsop e\u0301 marcada pelo pioneirismo. Em 1989, foi a primeira mulher a vencer o Koussevitzky Conducting Prize, um dos pre\u0302mios mais importantes da mu\u0301sica erudita. Ja\u0301 em 2007, tornou-se tambe\u0301m a primeira mulher a assumir a direc\u0327a\u0303o musical da Orquestra Sinfo\u0302nica de Baltimore. Um pouco mais tarde, em 2012, aceitou a rege\u0302ncia titular da Orquestra Sinfo\u0302nica do Estado de Sa\u0303o Paulo e, sob sua batuta, a orquestra viajou o mundo, participando de inu\u0301meros festivais. Desde 2019, ela esta\u0301 a\u0300 frente da Orquestra Sinfo\u0302nica da Ra\u0301dio de Viena, sendo \u2013 novamente \u2013 a primeira mulher a estar nesse posto.\n\u2800\nQue tal curtir o som dessas mulheres incri\u0301veis? Acesse o link da bio e confira a playlist especial que preparamos! #mulheresnamu\u0301sica", "taken_at_timestamp": 1614981748, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMDZd__gwmQ", "location": {"id": "113266787", "has_public_page": true, "name": "Instituto Ling", "slug": "instituto-ling", "address_json": "{\"street_address\": \"Centro Cultural: Rua Jo\\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\\u00eas Figueiras\", \"zip_code\": \"90470-260\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Instituto Ling", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/131909316_453790922448554_106378410412769772_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=OCdAlGof86gAX8_DrcH&oh=9fafa4e650de3d24ab1e29c4297b8f3c&oe=606FB738", "username": "instituto.ling"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156380495_267147401482770_479262673319156017_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=Vds7_Ku0NIcAX_FuaPm&oh=527427171a290528bd85c387d84e9b4f&oe=60701368"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/155278575_353681255970877_7880120651143386726_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=aNqSEUFGhEIAX9RC6h2&oh=a368f466dcebdb729540df3744bca9c2&oe=606DC35E"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156679946_761244578150231_4949621802376841150_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=z0nShuf6BSUAX-MdNM5&oh=d76ae71b753745dbe36c63cee3246dde&oe=606E4B4A"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157068693_418491869244065_5890374084840259384_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=pEse4JH-O20AX-t6SaX&oh=54e0fd881d835349fa623ea556d981c4&oe=606DA71B"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156380495_267147401482770_479262673319156017_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=Vds7_Ku0NIcAX_FuaPm&oh=527427171a290528bd85c387d84e9b4f&oe=60701368"}]},
{"shortcode": "CMFPupJAQur", "caption": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do escritor colombiano Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez. Ganhador do Nobel de Literatura em 1982, ele \u00e9 considerado um dos maiores expoentes da literatura latino-americana e o mestre do realismo m\u00e1gico. Obrigado por tudo e por tanto, Gabo!\n\u2800\nVoc\u00ea j\u00e1 leu Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez? Qual \u00e9 a sua obra favorita?\n \n#gabrielgarciamarquez #literaturalatina #gabo #realismomagico", "taken_at_timestamp": 1615043751, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMFPupJAQur", "location": {"id": "113266787", "has_public_page": true, "name": "Instituto Ling", "slug": "instituto-ling", "address_json": "{\"street_address\": \"Centro Cultural: Rua Jo\\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\\u00eas Figueiras\", \"zip_code\": \"90470-260\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Instituto Ling", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/131909316_453790922448554_106378410412769772_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=OCdAlGof86gAX8_DrcH&oh=9fafa4e650de3d24ab1e29c4297b8f3c&oe=606FB738", "username": "instituto.ling"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156620380_1133077867113425_6632066334943912589_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=wiOCzI5-TBwAX_0C36M&oh=78fda9e7837f71e4f16630c1508df77c&oe=6070B553"}]},
{"shortcode": "CMF_zL_Ajgo", "caption": "Neste s\u00e1bado, queremos te convidar para apreciar os trabalhos de #MulheresQueVoc\u00eaPrecisaConhecer nas artes!\n\u2800\nExc\u00eantrica, vision\u00e1ria e outsider. S\u00e3o adjetivos usados para descrever Peggy Guggenheim, uma das colecionadoras de arte mais conhecidas da hist\u00f3ria. Vinda de uma fam\u00edlia abastada, Peggy contribuiu imensamente com o mundo das artes \u2013 financiou muitos artistas, incluindo Jackson Pollock e Mark Rothko \u2013 e adquiriu centenas de obras que, gra\u00e7as ao seu cuidado, hoje podem ser apreciadas no Museu Guggenheim, em Veneza. O local que abriga a cole\u00e7\u00e3o foi sua casa por muitos anos, um ambiente imponente e inesquec\u00edvel como a pr\u00f3pria Peggy. Se voc\u00ea ficou curioso com essa biografia, confira o document\u00e1rio \u201cPeggy Guggenheim \u2013 Paix\u00e3o por arte\u201d no streaming do Canal Arte 1.\n\u2800\nDo lado de c\u00e1 do Atl\u00e2ntico, a artista visual Rosana Paulino faz da imagem impressa um meio de estruturar seu pensamento art\u00edstico. Com excelente forma\u00e7\u00e3o, passou pela USP, London Print Studio e Bellagio Center, e tamb\u00e9m foi bolsista das funda\u00e7\u00f5es Ford e Rockefeller. Rosana \u00e9 uma voz singular da sua gera\u00e7\u00e3o e prop\u00f5e debates atrav\u00e9s da arte, trazendo \u00e0 tona assuntos marcantes e necess\u00e1rios, no intuito de gerar reflex\u00e3o. Suas obras se desdobram em diferentes linguagens e, desde os anos 1990, ela trabalha com quest\u00f5es de g\u00eanero, identidade e representa\u00e7\u00e3o negra nas artes. \n\u2800\nA ga\u00facha \u00c9lle de Bernardini \u00e9 artista visual, performer e bailarina. A diversidade \u00e9 uma marca presente na sua trajet\u00f3ria: do ballet cl\u00e1ssico com forma\u00e7\u00e3o na Royal Academy of Dance de Londres \u00e0 dan\u00e7a Butoh. Da performance, passa pela fotografia, v\u00eddeo, objeto, pintura e instala\u00e7\u00f5es. Mulher trans, sua produ\u00e7\u00e3o \u00e9 permeada pela intersec\u00e7\u00e3o entre quest\u00f5es de g\u00eanero, sexualidade e identidade com a hist\u00f3ria da humanidade e da pr\u00f3pria arte. Uma dica: o perfil @elleiote est\u00e1 repleto de fotos da artista e de sua produ\u00e7\u00e3o.\n\u2800\nConta pra gente: voc\u00ea j\u00e1 conhecia essas mulheres? #mulheresnasartes #mulheresartistas #dicasdoling #diadamulher\n\u2800", "taken_at_timestamp": 1615068954, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMF_zL_Ajgo", "location": {"id": "113266787", "has_public_page": true, "name": "Instituto Ling", "slug": "instituto-ling", "address_json": "{\"street_address\": \"Centro Cultural: Rua Jo\\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\\u00eas Figueiras\", \"zip_code\": \"90470-260\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Instituto Ling", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/131909316_453790922448554_106378410412769772_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=OCdAlGof86gAX8_DrcH&oh=9fafa4e650de3d24ab1e29c4297b8f3c&oe=606FB738", "username": "instituto.ling"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156923595_3885687198157103_5163242474193197844_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=QZ_h7MCYMJUAX9l9Pru&oh=c76d36c580461848ac737ec6c9439815&oe=606F3D39"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156905244_477800630253666_8845710784040561226_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=7gZAF3zmB4wAX-r9Itj&oh=43046ea44ccec2661fc89fdca3322ead&oe=606D5B7F"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157102043_1386801921655494_2869195612088330049_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=7w2sRhK1r1IAX_mNWwV&oh=21f11c233f48ac3ed6a0144d863ea9a3&oe=60705F0A"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157802499_729579877744864_1358355675951763599_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=jsPz2pYC95cAX-m2uud&oh=e904894e40a6cf82000e25871ca71bca&oe=606FF322"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156923595_3885687198157103_5163242474193197844_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=QZ_h7MCYMJUAX9l9Pru&oh=c76d36c580461848ac737ec6c9439815&oe=606F3D39"}]},
{"shortcode": "CMHzOwjg7Ej", "caption": "Quais s\u00e3o os limites \u2013 se \u00e9 que eles existem \u2013 para a arte em plena era tecnol\u00f3gica? Marcello Dantas, curador da 13\u00aa Bienal no Mercosul, conduz a aula magna da Forma\u00e7\u00e3o em Arte + Tecnologia no dia 15.03, ao vivo e online a partir das 19h30. A partir da an\u00e1lise de produ\u00e7\u00f5es de artistas e coletivos, como TeamLab, Neri Oxman e Makoto Azuma, vamos conversar sobre instala\u00e7\u00f5es e projetos que buscam romper barreiras e transformar o mundo da arte. Para participar \u00e9 s\u00f3 acessar o link na bio e fazer a sua inscri\u00e7\u00e3o.\n \n#arte #tecnologia #tecnopuc #pucrs #artesvisuais #artexpo", "taken_at_timestamp": 1615129473, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMHzOwjg7Ej", "location": {"id": "113266787", "has_public_page": true, "name": "Instituto Ling", "slug": "instituto-ling", "address_json": "{\"street_address\": \"Centro Cultural: Rua Jo\\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\\u00eas Figueiras\", \"zip_code\": \"90470-260\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Instituto Ling", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/131909316_453790922448554_106378410412769772_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=OCdAlGof86gAX8_DrcH&oh=9fafa4e650de3d24ab1e29c4297b8f3c&oe=606FB738", "username": "instituto.ling"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/158063626_439148794008988_4317122496398199956_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=zXO-CDabsrAAX-7iNq1&oh=85a9a786c01fa196419689b893e4e7d6&oe=6070051F"}]},
{"shortcode": "CMIcTfvAyYg", "caption": "NOTA DE PESAR\nLuiz Inacio Franco de Medeiros (Porto Alegre, 1943 \u2013 2021)\n\nO Instituto Ling manifesta o pesar pelo falecimento do seu conselheiro, Luiz In\u00e1cio Franco de Medeiros.\nProfissional atuante no cen\u00e1rio cultural nos \u00faltimos 40 anos, tendo contribu\u00eddo na hist\u00f3ria de institui\u00e7\u00f5es como MARGS, Instituto Cultural Brasileiro Norte-Americano e Museu J\u00falio de Castilhos, tamb\u00e9m esteve presente na concep\u00e7\u00e3o do centro cultural do Instituto Ling. Como amigo e conselheiro, deu sua inestim\u00e1vel contribui\u00e7\u00e3o para preservar a mem\u00f3ria cultural do estado do RS. O Instituto Ling se solidariza com os familiares, amigos e profissionais da cultura e expressa seus sinceros sentimentos pela perda.", "taken_at_timestamp": 1615151007, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMIcTfvAyYg", "location": {"id": "113266787", "has_public_page": true, "name": "Instituto Ling", "slug": "instituto-ling", "address_json": "{\"street_address\": \"Centro Cultural: Rua Jo\\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\\u00eas Figueiras\", \"zip_code\": \"90470-260\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Instituto Ling", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/131909316_453790922448554_106378410412769772_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=OCdAlGof86gAX8_DrcH&oh=9fafa4e650de3d24ab1e29c4297b8f3c&oe=606FB738", "username": "instituto.ling"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157577913_776262353265272_6461766973790784992_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=rAYOVdggIWwAX8RAVeb&oh=ac2045f7b744f34079c846e0966a6fe9&oe=606E9B1F"}]},
{"shortcode": "CL402HEgE8z", "caption": "#ProrrogaSEDACRS\n\nCom o avan\u00e7o insustent\u00e1vel da pandemia em nosso estado e com a exaust\u00e3o dos hospitais, gerando a instaura\u00e7\u00e3o da bandeira preta, os proponentes contemplados pelo Edital 9 de Produ\u00e7\u00e3o e Cria\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, inviabilizados de dar andamento aos seus projetos nesse cen\u00e1rio, se unem no apelo da prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o frente \u00e0 Secretaria de Estado da Cultura do Rio Grande do Sul.\n\n#AprovaMP1019/2020\n#ProrrogaLeiAldirBlancJ\u00e1\n#ProrrogaLeiAldirBlanc\n#LeiAldirBlanc\n#LeiDeEmerg\u00eanciaCultural\n#NovasFa\u00e7anhasNaCultura\n#Cultura #MaisCultura", "taken_at_timestamp": 1614627003, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL402HEgE8z", "location": {"id": "261307978", "has_public_page": true, "name": "Rio Grande do Sul", "slug": "rio-grande-do-sul", "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"\", \"region_name\": \"Rio Grande do Sul\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": true, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Vila Flores", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/65018991_621360994941977_4457343254794338304_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=IVSYPkss0x4AX-STerR&oh=0b53361f4af5b00c8aebcbb60ac3b5b9&oe=606D5BE7", "username": "vilaflorespoa"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/156325743_1929950487166057_7244403920923650226_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=H9teaYTl7tcAX9cfMFz&oh=2fb9be2c39ed8d6ea6760392027e1aef&oe=6070098D"}]},
{"shortcode": "CL-PcNkAm_h", "caption": "A noite de ontem teve ares de cria\u00e7\u00e3o! O projeto multicultural De Vila a Vila 2021 t\u00e1 tomando forma e come\u00e7ando a ocupar nossas paredes, atrav\u00e9s das m\u00e3os do artista @kelvinkoubik - vileiro de loooonga data \ud83e\udd29\ud83d\udc9b\n\u2800\nPor conhecer t\u00e3o bem a nossa trajet\u00f3ria, convidamos ele para dar continuidade \u00e0 proposta Territ\u00f3rio e Mem\u00f3ria, que partilha a hist\u00f3ria do Vila em suas diferentes fases e das m\u00faltiplas rela\u00e7\u00f5es mantidas aqui. Assim, as oito sacadas internas dos edif\u00edcios da rua S\u00e3o Carlos se transformar\u00e3o em murais que retratam detalhes preciosos da nossa exist\u00eancia, sendo parte tamb\u00e9m da constitui\u00e7\u00e3o do nosso museu a c\u00e9u aberto \u2728\n\u2800\n\ud83c\udfa8 A pintura dos murais \u00e9 uma das 35 atividades promovidas pelo De Vila a Vila 2021. O projeto multicultural \u00e9 viabilizado com recursos da Lei n\u00ba 14.017/2020 - Aldir Blanc; contemplado pelo Edital SEDAC n\u00ba 09/2020. Por enquanto, a programa\u00e7\u00e3o aberta ao p\u00fablico est\u00e1 sendo reorganizada e, junto dos demais projetos contemplados pelo edital, pedimos \u00e0 @sedac_rs a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo para execu\u00e7\u00e3o das propostas. Esperamos compartilhar com voc\u00eas as datas atualizadas em breve!\n\u2800\nFoto: @luanafuente\n\u2800\n#LeiAldirBlanc\n#LeiDeEmerg\u00eanciaCultural\n#NovasFa\u00e7anhasNaCultura\n#Cultura #MaisCultura", "taken_at_timestamp": 1614808719, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CL-PcNkAm_h", "location": {"id": "455815553", "has_public_page": true, "name": "Vila Flores", "slug": "vila-flores", "address_json": "{\"street_address\": \"S\\u00e3o Carlos, 753\", \"zip_code\": \"90220-170\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Vila Flores", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/65018991_621360994941977_4457343254794338304_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=IVSYPkss0x4AX-STerR&oh=0b53361f4af5b00c8aebcbb60ac3b5b9&oe=606D5BE7", "username": "vilaflorespoa"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/155822306_278205630363324_5040022984267277137_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=BYpOlNVFuFIAX97-zKV&oh=cb08af5f94d3716c183dceef7bdbc832&oe=606D6B38"}]},
{"shortcode": "CMA2yqpg27K", "caption": "O De Vila a Vila 2021 tamb\u00e9m promove momentos art\u00edsticos e educativos para as crian\u00e7as e a pr\u00f3xima atividade do projeto foi pensada para tornar essas tardes em casa mais divertidas \ud83e\udd73\u2728\n\u2800\nA\u00a0oficina de Conta\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rias \u00e9 inspirada no livro \u2018Amoras\u2019, do Emicida, e\u00a0vai encantar os pequenos! Atrav\u00e9s de imagens, a atriz e educadora @lu_panisson convida o p\u00fablico a estabelecer rela\u00e7\u00f5es com a obra liter\u00e1ria, incentivando a criatividade e explorando a imagina\u00e7\u00e3o. Durante as din\u00e2micas, vamos criar coletivamente desdobramentos da hist\u00f3ria, por meio de recursos pl\u00e1sticos \ud83d\udd8d\n\u2800\nA atividade online e gratuita acontece ao vivo no dia 12 de mar\u00e7o, \u00e0s 15h, pelo youtube.com/vilaflores. A transmiss\u00e3o \u00e9 aberta ao p\u00fablico e indicada para crian\u00e7as a partir dos 5 anos. Pra participar das intera\u00e7\u00f5es em tempo real, \u00e9 s\u00f3 preencher o formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o em bit.ly/oficinahistorias1 - link na bio \ud83d\udc8c\n\u2800\n\ud83d\udcda A oficina de Conta\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rias com Luciane Panisson \u00e9 uma das 35 atividades promovidas pelo De Vila a Vila 2021, projeto multicultural viabilizado com recursos da Lei n\u00ba 14.017/2020 - Aldir Blanc; contemplado pelo Edital SEDAC n\u00ba 09/2020 | @sedac_rs. Devido ao agravamento da pandemia no estado, a programa\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo adaptada e as datas est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Saiba mais em vilaflores.org/devilaavila.\n\u2800\n#LeiAldirBlanc\n#LeiDeEmerg\u00eanciaCultural\n#NovasFa\u00e7anhasNaCultura\n#Cultura #MaisCultura", "taken_at_timestamp": 1614896459, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMA2yqpg27K", "location": {"id": "455815553", "has_public_page": true, "name": "Vila Flores", "slug": "vila-flores", "address_json": "{\"street_address\": \"S\\u00e3o Carlos, 753\", \"zip_code\": \"90220-170\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Vila Flores", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/65018991_621360994941977_4457343254794338304_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=IVSYPkss0x4AX-STerR&oh=0b53361f4af5b00c8aebcbb60ac3b5b9&oe=606D5BE7", "username": "vilaflorespoa"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/157250789_1194247461004426_858294743334122711_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=WV3IZ8Am_SYAX_OYfbo&oh=5f11fae2c5960b95b705022e39d06569&oe=606E00DC"}]},
{"shortcode": "CMF2mAYglkp", "caption": "Ao ar livre e com muito distanciamento fi\u0301sico, rodamos o webdoc do projeto #DeVilaaVila do Vila Flores esta semana (sem indi\u0301cios de adiamento do prazo da #aldirblanc pelo governo, enta\u0303o tinha que rodar).\n\u2800\nEm abril sai o doc, que eu espero ser uma ilha de esperanc\u0327a no meio de tanta dor. E\u0301 uma ilha que convido voce\u0302s a habitar comigo e com os vileiros que esta\u0303o participando dessa jornada, e assim possam sentir o que a gente sentiu com essas entrevistas. Foram muitos sorrisos e la\u0301grimas que deram conta de propor diferentes formas de se apropriar de novo do futuro. Relacionadas, elas criam uma rede potente na qual a gente precisa acreditar pra seguir lutando. \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffd\n\u2800\nPor isso, ale\u0301m do webdoc, recomendo conhecer e se relacionar com pessoas e histo\u0301rias como a @ksarosaoficial, a @cooperativa20, a Vila Santa Teresinha e o pessoal do Vila Flores pra se dar ao prazer na\u0303o so\u0301 de acreditar, mas de se desconstruir mais um pouquinho, como aconteceu comigo essa semana. E\u0301 como uma vacina contra os efeitos emocionais da Covid. \ud83c\udf31\n\u2800\nO webdoc vai na conta dessa gente incri\u0301vel e ainda das melhores companhias de trabalho, com quem eu voltei nessa oportunidade a compartilhar a dia\u0301ria, o @coutothiago e o @ricardoara_ \ud83d\udc9b\n\u2800\n\ud83d\udcdd Esse texto mimoso e as imagens dos bastidores s\u00e3o obra da @luanafuente, antiga residente - que continua sendo vileira de alma - e est\u00e1 produzindo a s\u00e9rie Por Dentro do Vila, junto da @soproconteudo. Que sorte a nossa, n\u00e9? \ud83c\udf40\n\u2800\n\ud83c\udfa5 A s\u00e9rie de v\u00eddeos \u201cPor Dentro do Vila\u201d re\u00fane relatos de vileires e parceires que fazem parte da nossa caminhada. O lan\u00e7amento est\u00e1 previsto para abril e integra as 35 atividades promovidas pelo De Vila a Vila 2021, projeto multicultural viabilizado com recursos da Lei n\u00ba 14.017/2020 - Aldir Blanc; contemplado pelo Edital SEDAC n\u00ba 09/2020 | @sedac_rs.\n\u2800\n#LeiAldirBlanc\n#LeiDeEmerg\u00eanciaCultural\n#NovasFa\u00e7anhasNaCultura\n#Cultura #MaisCultura", "taken_at_timestamp": 1615064127, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMF2mAYglkp", "location": {"id": "189244315296165", "has_public_page": true, "name": "4\u00ba Distrito de Porto Alegre", "slug": "4o-distrito-de-porto-alegre", "address_json": "{\"street_address\": \"4\\u00ba distrito\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "Vila Flores", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/65018991_621360994941977_4457343254794338304_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=IVSYPkss0x4AX-STerR&oh=0b53361f4af5b00c8aebcbb60ac3b5b9&oe=606D5BE7", "username": "vilaflorespoa"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/155118952_254378166169410_789593071778786500_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=Enu-tyhyfiwAX9Wspoe&oh=210a6059ce6c4d0c3c4aa38b2d973c56&oe=606F2587"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/158149776_1914965751984311_8458919432634368928_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=nQ4z6ySdJYQAX95SQgc&oh=f20b3eb2728d1f45c5b841792d306051&oe=606F6CFF"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/156979726_2918738095077437_3616040904643927234_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=TaIHciM3M78AX-1ar62&oh=3fd553ba7a62ce03ffe7f07e72f91523&oe=606E8008"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/157838256_264291231971984_8858578851990462930_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=by9cX9ykLH8AX-S1blM&oh=22c4afd46bcdc263a31e8143bd10f637&oe=606F7239"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/157638777_250254666737061_3900169771938796681_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=h4wzEbC_ABEAX_kjkfd&oh=87741704fb8dcd79d63486e4b01ce72d&oe=606FA057"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/158032161_435284604363004_2123452658125500906_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=a6-Vp1TODLEAX-Z4mq0&oh=1fcf1840e528474c59daaf0e44b57706&oe=607042CF"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/156859014_441609210505966_31652744965554924_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Kfr4vzLHXUAAX8MsU8a&oh=b4e3aa4ebcb25472890fca2d37e34027&oe=606E7894"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/156988566_452497502561055_2514609501095085381_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=C_RvJg9BkGgAX8Sq4lg&oh=42bbfc7384276e0f72e6eec3cc6daff6&oe=606DEBD8"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/157138189_235443288054852_3348588874917312394_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=oZaOAk7wrVUAX8MUoCD&oh=95b0165cf6bae8cd29e349ca13210d1e&oe=606E9E7D"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/156969824_120159523377812_1535058204593551459_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=QvO9NAhkvGYAX_LmXM6&oh=58f277d89f5c3c2c68a9b3653969ac99&oe=606D6854"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/155118952_254378166169410_789593071778786500_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=Enu-tyhyfiwAX9Wspoe&oh=210a6059ce6c4d0c3c4aa38b2d973c56&oe=606F2587"}]},
{"shortcode": "CMIGOX8ABhA", "caption": "Como pode a psican\u00e1lise escutar a viol\u00eancia contra a mulher?\n\nO @projetogradiva \u00e9 uma iniciativa residente do Vila, constitu\u00edda por psicanalistas que desejam oferecer a mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia aquilo que podem: sua escuta.\n\nAmanh\u00e3, no Dia Internacional da Mulher, a vileira @rosane.pereira2 vai estar junto do @fazerpsicanalise para pensar na possibilidade de uma psican\u00e1lise como subvers\u00e3o da cultura patriarcal perversa e espa\u00e7o de pot\u00eancia frente \u00e0s viol\u00eancias contra as mulheres. O encontro virtual \u00e9 gratuito e transmitido ao vivo pelo instagram do @fazerpsicanalise, \u00e0s 19h30.\n\nAnota a\u00ed e vem fazer parte dessa escuta!", "taken_at_timestamp": 1615139431, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMIGOX8ABhA", "owner": [{"full_name": "Vila Flores", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/65018991_621360994941977_4457343254794338304_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=IVSYPkss0x4AX-STerR&oh=0b53361f4af5b00c8aebcbb60ac3b5b9&oe=606D5BE7", "username": "vilaflorespoa"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157752243_268659047995609_305968354695804557_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=zXaYo4x8Nt0AX-yLZoN&oh=f6e201aaa33ac855a9997f50322d0da4&oe=606EE292"}]},
{"shortcode": "CAoZd8LHTFN", "caption": "O #SAU\u0301VAEXPLORA questiona artistas da indu\u0301stria cultural para conscientizar o pu\u0301blico em como esta\u0303o as coisas aqui do nosso lado. Hoje, falando sobre moda, vamos dar o poder da voz aos designers abrirem seu corac\u0327a\u0303o com a gente. Sa\u0303o exemplos vivos que demonstram a realidade no segmento criativo da capital. E para voce\u0302 que e\u0301 designer: O que voc\u00ea aprendeu com a pandemia? \u2728USE A HASHTAG #SAU\u0301VAEXPLORA E MARQUE O NOSSO @ \u2728\n\n#coletivosau\u0301va #portoalegre #moda", "taken_at_timestamp": 1590453458, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CAoZd8LHTFN", "location": {"id": "214046571", "has_public_page": true, "name": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul", "slug": "porto-alegre-rio-grande-do-sul", "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "SAU\u0301VA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/65388483_456003041861802_6201405916080766976_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=wDtq_DOBQm8AX92l4Ba&oh=5471a90d10a5d5218b8f5ef9dab28548&oe=606FE205", "username": "coletivosauva"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/100768318_528300644719057_1720778538454072066_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=KjTX6vOPMvkAX_7GA0o&oh=80bef74cbab9b210ba2d7eb0c70bd877&oe=606ECADD"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/100549422_599533370657972_7220761952636355928_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=zfFmUBfGiNsAX9s3Kwn&oh=d3c60585aa7487c97bc36167b47a1167&oe=606E5037"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/100659186_697311730839661_1140218356379775378_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=FSE3aWlmoPIAX_CvjiN&oh=e302679f81e02339d5b8eb6b528431ef&oe=606D7F06"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/100556624_674790333300024_4107088402765828093_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=U6Y0E2XFfkIAX8R50tQ&oh=cef5245ba15e4bddcf20991b82bf338f&oe=606E849E"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/100768318_528300644719057_1720778538454072066_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=KjTX6vOPMvkAX_7GA0o&oh=80bef74cbab9b210ba2d7eb0c70bd877&oe=606ECADD"}]},
{"shortcode": "CAoZjJnHddG", "caption": "No\u0301s sabemos que os dias esta\u0303o se tornando ociosos, e por isso, pedimos aos designers convidados dessa semana para indicar alguns materiais criativos. E\u0301 momento de se reinventar, enta\u0303o quem sabe aproveita para aprender um pouco mais sobre moda. Bora\u0301 com a gente? \u2728USE A HASHTAG #SAU\u0301VAEXPLORA E MARQUE O NOSSO @ \u2728\n\n#sau\u0301vaexplora #coletivosau\u0301va #portoalegre #moda", "taken_at_timestamp": 1590453501, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CAoZjJnHddG", "location": {"id": "214046571", "has_public_page": true, "name": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul", "slug": "porto-alegre-rio-grande-do-sul", "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Porto Alegre, Rio Grande do Sul\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"}, "owner": [{"full_name": "SAU\u0301VA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/65388483_456003041861802_6201405916080766976_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=wDtq_DOBQm8AX92l4Ba&oh=5471a90d10a5d5218b8f5ef9dab28548&oe=606FE205", "username": "coletivosauva"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/100875182_375684326724335_70813729010936415_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=c9tQHuZC_zkAX_NR4G0&oh=04c113ce8e1a51b5de7a0020678a4aad&oe=606E19A4"}]},
{"shortcode": "CA9BmepHZSh", "caption": "#blackouttuesday", "taken_at_timestamp": 1591145588, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CA9BmepHZSh", "owner": [{"full_name": "SAU\u0301VA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/65388483_456003041861802_6201405916080766976_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=wDtq_DOBQm8AX92l4Ba&oh=5471a90d10a5d5218b8f5ef9dab28548&oe=606FE205", "username": "coletivosauva"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/101541122_176878297094484_3063638827749038978_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=xsPx8-D1EIEAX-7kLCd&oh=6b6711d57866854b9731e9771a028b74&oe=60703CFC"}]},
{"shortcode": "CA9Bnt1nYlg", "caption": "#blackouttuesday", "taken_at_timestamp": 1591145598, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CA9Bnt1nYlg", "owner": [{"full_name": "SAU\u0301VA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/65388483_456003041861802_6201405916080766976_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=wDtq_DOBQm8AX92l4Ba&oh=5471a90d10a5d5218b8f5ef9dab28548&oe=606FE205", "username": "coletivosauva"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/101824392_670352623817693_3426344994468573139_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=6YrEM0zhQpQAX9wAmRI&oh=729b3cf383c85e8d956710b6b646177f&oe=607077E6"}]},
{"shortcode": "CA9BpA7HR_m", "caption": "#blackouttuesday", "taken_at_timestamp": 1591145609, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CA9BpA7HR_m", "owner": [{"full_name": "SAU\u0301VA", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/65388483_456003041861802_6201405916080766976_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=wDtq_DOBQm8AX92l4Ba&oh=5471a90d10a5d5218b8f5ef9dab28548&oe=606FE205", "username": "coletivosauva"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/101664138_177740093661023_5138124968580103122_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=6wi0GMChblgAX_p1ES3&oh=448440ec5d9aa2b4206ce407e0f9af90&oe=606D4B3E"}]},
{"shortcode": "CMFOvzTgNWc", "caption": "Isabel C\u00e2mara (1940 Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es/MG \u2013 2006 Goi\u00e2nia/GO)\n Dramaturga. Com \u201cAs mo\u00e7as\u201d, montado pelo Teatro Ipanema, Isabel cria uma das pe\u00e7as mais caracter\u00edsticas da chamada nova gera\u00e7\u00e3o dos anos 70, enfocando a contracultura sob o prisma de duas mulheres que dividem um apartamento. Abandona o teatro precocemente, deixando apenas o legado de uma s\u00f3 pe\u00e7a, \u00fanica, por\u00e9m definitiva para o per\u00edodo. Havia estreado em 68, com \u201cOs viajantes\u201d, pe\u00e7a experimental montada no ent\u00e3o Conservat\u00f3rio Nacional de Teatro, com dire\u00e7\u00e3o de Roberto de Cleto, posteriormente exibida na TV, numa adapta\u00e7\u00e3o de Domingos Oliveira. \u201cAs mo\u00e7as\u201d, encenada sucessivamente em S\u00e3o Paulo, com dire\u00e7\u00e3o de Maurice Vaneau, em 69, e no ano seguinte, no Rio de Janeiro, no Teatro Ipanema, com dire\u00e7\u00e3o de Ivan de Albuquerque. Em 71, participa, ainda no Teatro Ipanema, de \u201cHoje \u00e9 dia de rock\u201d, de Jos\u00e9 Vicente.\n\nLuiza Barreto Leite (1931 Guin\u00e9-Bissau \u2013 2017 S\u00e3o Paulo/SP)\nLu\u00edza Leite ficou conhecida, nacionalmente, nas d\u00e9cadas de 40 e 50, ao fazer cinema. Sua estreia nas telonas foi no filme de Moacyr Fenelon \u201cSob a luz de meu bairro\u201d, de 46. Foi uma das fundadoras do hist\u00f3rico grupo teatral Os Comediantes e tamb\u00e9m dirigiu o grupo de radioteatro da R\u00e1dio MEC. Entre 42 e 75, foram mais de 40 contribui\u00e7\u00f5es \u00e0 arte brasileira, incluindo pe\u00e7as de teatro, televis\u00e3o e cinema. A estreia ocorreu com a pe\u00e7a \u201cEnganando as apar\u00eancias\u201d.Em 75, lan\u00e7ou o livro \u201cTeatro e criatividade\u201d\n\nLeilah Assun\u00e7\u00e3o\nDramaturga. Estreou em 69, em S\u00e3o Paulo, com a empolgante \u201cFala baixo, sen\u00e3o eu grito\u201d, premiada com o Moli\u00e8re e Associa\u00e7\u00e3o Paulista de Cr\u00edticos Teatrais - APCT. Sua segunda cria\u00e7\u00e3o, \u201cJorginho, o mach\u00e3o\u201d (1970), traz um protagonista masculino; \u201cA kuka de Kamaior\u00e1\u201d, premiada no concurso de dramaturgia do Servi\u00e7o Nacional de Teatro - SNT, em 75. Retornou, em 84, com \u201cBoca molhada de paix\u00e3o calada\u201d. Escreve ainda \u201cSobrevividos\u201d, para integrar a proibida \u201cFeira Brasileira de Opini\u00e3o\u201d, de 76; \u201cUse p\u00f3 de arroz Bijou\u201d (1968) aborda suas experi\u00eancias como manequim; \u201cSeda pura e alfinetadas\u201d, em 81, e alguns textos in\u00e9ditos, dentre os quais \u201cUm dia de sol a pino\u201d, \u201cNoite de lua cheia\u201d e \u201cDiz que fui pra Maiamum!\u201d.", "taken_at_timestamp": 1615043236, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMFOvzTgNWc", "owner": [{"full_name": "Theatro Sa\u0303o Pedro", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/123137959_665735010748832_6687467955851242412_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=W72cC39QtbMAX8bip5N&oh=499850489b6bef7c76e3a71169d861c0&oe=606F7B71", "username": "teatrosaopedro"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157568728_468153114367006_7615275095487189177_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=-giTBbqz0XcAX-eQVQR&oh=a862682be0ab2ce40fdd28aeea90a1b8&oe=606FDEEC"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157335729_535575900742374_5635771082410326636_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=qcmqKpkE45EAX9q1WWT&oh=da12bb4c1aec2051318e1e2e8c72c186&oe=606CFA75"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/156894680_468297724306217_5091383484502525879_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=XCqgrLX1vUIAX_ahU4t&oh=604f5d94524d41894d878293416adedc&oe=606E0B00"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157568728_468153114367006_7615275095487189177_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=-giTBbqz0XcAX-eQVQR&oh=a862682be0ab2ce40fdd28aeea90a1b8&oe=606FDEEC"}]},
{"shortcode": "CMF8Sc3A6Kw", "caption": "Lourdes Kauffmann\n\nAtriz e roteirista porto-alegrense. Tem, em seu curr\u00edculo de seis anos, tr\u00eas pe\u00e7as teatrais, dez filmes de curta-metragem, incluindo trabalhos para a televis\u00e3o, e um longa-metragem. Sua forma\u00e7\u00e3o de atriz deu-se pela frequ\u00eancia \u00e0 Escola de Atores em Porto Alegre. Fez oficinas de especializa\u00e7\u00e3o em diferentes estilos de atua\u00e7\u00e3o teatral, no TEPA. Hoje, atua em teatro, cinema e televis\u00e3o. Obteve o destaque de Melhor Atriz, no \u201cPr\u00eamio Assembleia Legislativa do Rio Grande do Sul da Mostra Ga\u00facha\u201d, no Festival de Cinema de Gramado, 2011. \u00c9 roteirista e protagonista do espet\u00e1culo-solo \u201cEnfim, s\u00f3\u201d, cujo tema \u00e9 a mulher e suas ang\u00fastias na maturidade.\n\nMaria Clara Machado\n (Belo Horizonte/MG 1921- Rio de Janeiro/RJ 2001)\nDramaturga brasileira, \u00e9 especializada em pe\u00e7as infantis. Estudou teatro em Paris; de volta ao Brasil, fundou a escola de teatro O Tablado, no Rio de Janeiro. O Tablado foi respons\u00e1vel pela forma\u00e7\u00e3o de muitos atores brasileiros e se tornou o laborat\u00f3rio onde dirigiu suas pr\u00f3prias pe\u00e7as, dentre as quais, \u201cPluft o fantasminha\u201d (1955) \u2013 que a celebrizou \u2013 \u201cA bruxinha que era boa\u201d , \u201dMaroquinhas Fru-Fru\u201d, \u201cO rapto das cebolinhas\u201d, \u201cA mo\u00e7a e o vento\u201d, \u201cO cavalinho azul\u201d e \u201cTribob\u00f3 City\u201d, dentre muitas outras. Machado recebeu diversos pr\u00eamios, incluindo o Pr\u00eamio Machado de Assis, da Academia Brasileira de Letras. Sua dramaturgia est\u00e1 publicada pela Editora Agir, do RJ.\n\nMaria Adelaide Amaral\n\nPrestigiada dramaturga, de rigoroso profissionalismo, passa dos temas sociais, t\u00edpicos dos anos 1970, para aqueles dos relacionamentos conjugais e familiares, nos anos 80 e 90. Ap\u00f3s se formar em jornalismo e se tornar editora, lan\u00e7a-se numa promissora carreira como dramaturga, ao escrever \u201cResist\u00eancia\u201d, em 75. Premiada no concurso do Servi\u00e7o Nacional de Teatro (SNT), a pe\u00e7a fica no limbo, em fun\u00e7\u00e3o da censura. Seu texto curto \u201cCemit\u00e9rio sem cruzes\u201d, escrito para integrar a \u201cFeira Brasileira de Opini\u00e3o\u201d, em 78, tamb\u00e9m \u00e9 interditado. Estreia em 78, com \u201cBodas de papel\u201d, com a qual \u00e9 imediatamente reconhecida e premiada. Em 80, surge \u201cOssos d'of\u00edcio\u201d, enfocando personagens confinadas num arquivo morto.\n\n@sedac_rs @acontecenaculturars", "taken_at_timestamp": 1615067113, "source_url": "https://www.instagram.com/p/CMF8Sc3A6Kw", "owner": [{"full_name": "Theatro Sa\u0303o Pedro", "profile_pic_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/123137959_665735010748832_6687467955851242412_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=W72cC39QtbMAX8bip5N&oh=499850489b6bef7c76e3a71169d861c0&oe=606F7B71", "username": "teatrosaopedro"}], "media": [{"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157441090_275250503977533_1239867894568388332_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=Vlvo1JbUcsQAX_sOaaS&oh=5a36f24ed5a0249bbdcbecf93abac5d2&oe=60701E80"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157242102_2783256131985411_6703705807055744436_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=3VNu9aRRf60AX_zPozc&oh=e616cd34c3962fddd38292c109f97a0a&oe=606F9C97"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/158148299_154809009810940_3951187017961202941_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=ggD74KBMu6YAX-iplz1&oh=21b9b5dc9df90d07953067cc8a9f1fd6&oe=606D7DA4"}, {"is_video": false, "display_url": "https://scontent-gig2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/157441090_275250503977533_1239867894568388332_n.jpg?tp=1&_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=Vlvo1JbUcsQAX_sOaaS&oh=5a36f24ed5a0249bbdcbecf93abac5d2&oe=60701E80"}]}
]