[{"name": "P\u00e1tio Sonoro #4 com Thiago Ramil e Bibiana Petek", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/60364045_2337827739607037_1977131372296273920_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1eae17cc8669398d038add9e9f4642a1&oe=5D838AAB", "address": "S\u00e3o Carlos, 753, 90220-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 18:00:00"], "place": "Vila Flores", "organizers": ["Armaz\u00e9m Sonoro", "Bibiana Petek", "Thiago Ramil"], "organizers_fallback_a": ["Vila Flores"], "description": "<span>\u00c9 com muita alegria que o Armaz\u00e9m Sonoro promove a quarta edi\u00e7\u00e3o do P\u00e1tio Sonoro, na Associa\u00e7\u00e3o Cultural Vila Flores. Procurando reunir e fomentar a cena musical independente da cidade, o evento conta com a participa\u00e7\u00e3o do grupo dos artistas <a  href=\"https://www.facebook.com/thiagoramil/\">Thiago Ramil</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/bibianapetekmusic/\">Bibiana Petek</a><br><br>O P\u00e1tio Sonoro \u00e9 aberto ao p\u00fablico, com contribui\u00e7\u00e3o consciente a partir de R$10 e todo o bom astral do p\u00e1tio do Vila Flores. Chega cedinho pra curtir esse final de tarde ao som de boa m\u00fasica na companhia dos \u201cvileiros\u201d e celebrar a vida, os encontros e as amizades!<br><br>***Dessa vez, pra ajudar a promover o financiamento coletivo do novo \u00e1lbum da Bibiana Petek, tamb\u00e9m teremos ingressos dispon\u00edveis antecipadamente pela plataforma do Catarse (<a  href=\"http://www.catarse.me/bibianapetek\" rel=\"nofollow\" >www.catarse.me/bibianapetek</a>) corre l\u00e1!***<br><br>THIAGO RAMIL<br>Thiago Ramil \u00e9 m\u00fasico, compositor e psic\u00f3logo. Em 2015 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum, Leve Embora, contemplado no edital Natura Musical e com seu trabalho de estr\u00e9ia foi indicado ao 17 Latin Grammy na categoria de Melhor \u00c1lbum Pop em L\u00edngua Portuguesa. No mesmo ano, recebeu tr\u00eas indica\u00e7\u00f5es ao Pr\u00eamio A\u00e7orianos de M\u00fasica, sendo premiado nas categorias de Melhor Int\u00e9rprete em g\u00eanero Pop e Artista Revela\u00e7\u00e3o.  Em 2017 foi contemplado com o Pr\u00eamio de Profissionais da M\u00fcsica (PPM) na categoria Melhor videoclipe com o clipe da m\u00fasica Amora. Lan\u00e7ou em agosto de 2018 seu segundo \u00e1lbum, EmFrente, viabilizado atrav\u00e9s de financiamento coletivo e pelo disco recebeu a premia\u00e7\u00e3o de Melhor Compositor Pop no A\u00e7orianos de M\u00fasica 2019. Tamb\u00e9m foi premiado no A\u00e7orianos de Dan\u00e7a de 2019 pela Trilha Sonora do Espet\u00e1culo Po\u00e9ticas sobre Morte/Tempo/Vida. Desde o lan\u00e7amento de seu primeiro \u00e1lbum realiza circula\u00e7\u00e3o apresentando suas can\u00e7\u00f5es em diferentes formatos.  <br>OU\u00c7A: <a  href=\"https://www.youtube.com/watch?v=FBx_Fn8a6NI\" rel=\"nofollow\" >https://www.youtube.com/watch?v=FBx_Fn8a6NI</a> Thiago Ramil - EmFrente (2018) - \u00c1lbum visual<br><br>BIBIANA PETEK<br>Bibiana Petek \u00e9 cantora e compositora. Desde 2013 na cena do sul do Brasil, teve seu caminho trilhado atrav\u00e9s do \u00e1lbum de estr\u00e9ia ''Dengo'', com o qual conquistou o Pr\u00eamio ABMI / Deezer de novos talentos e o Festival EDP Live Bands - a levando pra tocar em Portugal no ano passado. Apaixonada pelo som brasil, tamb\u00e9m vem fazendo releituras de m\u00fasicas de qualquer tempo nos shows. Em 2019 lan\u00e7a ''M\u00fasicas para Segunda-feira Vol. 1'', disco que traz can\u00e7\u00f5es mais intensas, riffs de guitarras, ritmos mais pulsantes. Gravado ao vivo numa semana quente de fevereiro, tem a dire\u00e7\u00e3o assinada por Bibiana, Bruno Vargas e Diego Lopes (est\u00fadio tabuleiro).<br>OU\u00c7A: <a  href=\"https://www.youtube.com/watch?v=5Ks-F6Drn7M\" rel=\"nofollow\" >https://www.youtube.com/watch?v=5Ks-F6Drn7M</a> Bibiana Petek - Desaven\u00e7a<br><br>P\u00c1TIO SONORO #4 com Thiago Ramil ; Bibiana Petek<br>Onde? <a  href=\"https://www.facebook.com/vilaflorespoa/\">Vila Flores</a><br>Quando? 07/06, sexta-feira, das 18h \u00e0s 22h<br>Quanto? Contribui\u00e7\u00e3o consciente a partir de R$10 (na hora) ou em <a  href=\"http://www.catarse.me/bibianapetek\" rel=\"nofollow\" >www.catarse.me/bibianapetek</a><br><br>D\u00favidas e informa\u00e7\u00f5es:<br>contato@armazemsonoro.com.br</span>", "prices": ["10", "12"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/597613397311329"},{"name": "Feira de P\u00e1scoa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56869956_2341806709218063_6013799287870193664_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=79382c9ad0bbbad8879ed9a19b6963f3&oe=5D0960C7", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 10:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/583653305437569"},{"name": "Mercado de Pulgas Poa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55927982_2167472069984775_3138479001442451456_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a17dffe03467e06748e51904a123c06d&oe=5D3F0E00", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 13:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Mercado de Pulgas/POA", "Agora \u00e9 meu, Brech\u00f3", "YEAH - Brech\u00f3", "Carol Morandi Atelier Crochet"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Nossa Feira aterriza novamente na Casa de Cultura Mario Quintana como um grande mercado do alternativo, vintage e cultural.<br>Como sempre teremos expositores dos mais variados, um som gostoso e nost\u00e1lgico e algumas atra\u00e7\u00f5es!<br><br>A arara convidada desta vez fica por conta da querida Carol Morandi que traz sua linha de pe\u00e7as em croch\u00ea, a Carol Morandi Handmade Crochet, marca local que tamb\u00e9m ir\u00e1 fazer um desfile pocket em nosso evento!<br><br>Na finaleira n\u00e3o podia faltar o agito dos Teachers Trio na pista, tocando o melhor da Jovem Guarda! Pedida mais que confirmada!<br><br>N\u00e3o perde!<br><br>***Vai ser em <br>14/04 na Casa de Cultura Mario Quintana, Travessa dos Catavento<br>das 13h \u00e0s 19h<br><br>ENTRADA FRANCA<br><br>***16h Desfile pocket da marca Carol Morandi Handmade Crochet<br><br>***17h show com a banda Teachers Trio<br><br>/////Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido\\\\\\\\\\<br><br>Tem uma marca, trabalho art\u00edstico, brech\u00f3 e que expor?<br>Entra em contato conosco pelo<br>mercadodepulgaspoa@gmail.com e manda teu portf\u00f3lio!<br><br>*Breve mais informa\u00e7\u00f5es S2<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/309311519729507"},{"name": "Mingau de S\u00e3o Jo\u00e3o no Vila Flores", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61166411_2463794133901791_7419603815415939072_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c6806711d34b94a86e37df2701859725&oe=5D8AC0FA", "address": "S\u00e3o Carlos, 753, 90220-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-06 14:00:00"], "place": "Vila Flores", "organizers": ["Mingau"], "organizers_fallback_a": ["Vila Flores"], "description": "<span>Prepara a roupinha de caipira e vem brincar com a gente numa grande festa de S\u00e3o Jo\u00e3o no Vila Flores! Vai ter muita m\u00fasica, viv\u00eancia do Circo Petit Poa-RS, brinquedos e atra\u00e7\u00f5es para a crian\u00e7ada! <br>O nosso bazar vai estar lindo, com muitos expositores e cheio de produtos artesanais vendidos por quem faz!<br>E quando bater aquela fome vai ter pipoca, pinh\u00e3o, bolo e muitas outras comidinhas de festa junina, al\u00e9m da cama el\u00e1stica e da anima\u00e7\u00e3o de sempre, tudo isso no mesmo evento!<br><br>Adultos e crian\u00e7as maiores de 2 anos pagam 15 reais (aceitamos dinheiro e cart\u00e3o)<br>As atra\u00e7\u00f5es dentro do evento s\u00e3o todas gratuitas! <br><br>Este \u00e9 o Vila Flores, o centro cultural que carinhosamente recebe pela terceira vez o nosso evento:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/vilaflorespoa/\">https://www.facebook.com/vilaflorespoa</a><br><br>Mingau Especial de S\u00e3o Jo\u00e3o <br>Dia 6 de julho, s\u00e1bado, das 14 \u00e0s 19h no Vila Flores (Rua S\u00e3o Carlos 753, Bairro Floresta)<br><br>Se chover o evento ser\u00e1 transferido \u2600\ufe0f<br><br>J\u00e1 curtiu nossa p\u00e1gina? <a  href=\"https://www.facebook.com/mingaumatine/\">https://www.facebook.com/mingaumatine/</a></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2689914297690476"},{"name": "Arraial do Vila Flores", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/61427073_2511441568874215_1833095954648006656_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=18022e615cfe4f5d97d0209b303954de&oe=5D82F0E9", "address": "S\u00e3o Carlos, 753, 90220-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-29 11:00:00"], "place": "Vila Flores", "organizers_fallback_a": ["Vila Flores"], "description": "<span>Chegou a hora pessoar! <br> <br>Prepara teu melhor figurino que vem a\u00ed mais um Arraial do Vila Flores!<br><br>Dia 29 de junho, a partir das 11h, o nosso p\u00e1tio vai se encher de brincadeiras, comidas t\u00edpicas e aquele baile de gastar a sola do sapato.<br><br>Programa\u00e7\u00e3o:<br>Em breve<br><br>Ingressos:<br>R$15,00 \u2013 Antecipados pelo Sympla<br>R$ 10,00 \u2013 Moradores do bairro Floresta, idosos e crian\u00e7as de 5 a 12 anos<br>Crian\u00e7as de at\u00e9 4 anos n\u00e3o pagam<br><br>Ingressos antecipados para evitar fila:<br><a  href=\"https://bit.ly/arraial-vila-2019\" rel=\"nofollow\" >bit.ly/arraial-vila-2019</a></span>", "prices": ["15", "20"], "categories": ["Party", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1617044895095522", "organizers": ["Vila Flores"]},{"name": "Idea\u00e7\u00e3o, Planejamento e Prototipagem de Conte\u00fado.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61110280_880578288943523_4811801764657364992_n.png?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9069a368fad19bcd493fc2d7770e6289&oe=5D53B530", "address": "Rua Hoffmann, 447, 90220-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 10:00:00"], "place": "Associa\u00e7\u00e3o Cultural Vila Flores", "organizers": ["Fink"], "organizers_fallback_a": ["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Vila Flores"], "description": "<span>O \u200bCreative Content Kit apresenta um processo de quatro etapas (model&gt; filter&gt; frame&gt; amplify) para criar estrate\u0301gias consistentes de conteu\u0301do por meio de ideac\u0327a\u0303o, planejamento e prototipagem.Durante o Workshop os participantes ir\u00e3o utilizar a metodologia para trabalhar no seu pr\u00f3prio briefing e ao final ter\u00e3o prototipado a estrat\u00e9gia de conte\u00fado elaborada a partir do uso do deck de cartas.Esse n\u00e3o \u00e9 um workshop de marketing e as cartas n\u00e3o mostram como trazer seu p\u00fablico de volta em cinco dias. A ferramenta tem uma estrutura livre e vai te ajudar a pensar no seu neg\u00f3cio, marca ou servi\u00e7o como um ve\u00edculo que produz e comunica conte\u00fado e, a partir desse entendimento, voc\u00ea vai poder construir o seu editorial e experimentar na pr\u00e1tica os resultados. O Cronograma vai ser dividido em quatro etapas: <br><br>1 - MODELO  Na primeira fase do processo vamos utilizar as cartas para definir o motivo pelo qual o conteu\u0301do ira\u0301 existir. Entender o usua\u0301rio, sua marca ou modelo de nego\u0301cio e\u0301 o passo inicial a ser dado.<br><br>2- FILTROS As cartas neste segundo esta\u0301gio apresentam tipos de conteu\u0301do que voce\u0302 pode optar por incluir ou excluir em sua abordagem editorial. Este esta\u0301gio e\u0301 um momento muito importante para a ideac\u0327a\u0303o e definic\u0327a\u0303o sobre qual sera\u0301 o seu conteu\u0301do.<br><br>3- PLATAFORMAS/AMPLIAR  PLATAFORMAS apresentam (aquilo que se pode ver) e distribuem (o meio onde sera\u0301 encontrado) seu conteu\u0301do. Elas representam como e onde seu pu\u0301blico vai experimentar o conteu\u0301do: vi\u0301deos no Facebook, fotos no Instagram, textos curtos no Twitter, etc. Por fim, vamos usar as cartas para refinar nossa estrate\u0301gia e garantir que seu conteu\u0301do seja exposto ao maior nu\u0301mero de pessoas possi\u0301vel.<br><br>4- PROTOTIPAGEM Com a estrate\u0301gia definida, uma se\u0301rie de materiais estara\u0301 disponi\u0301vel para prototipagem do conteu\u0301do, incluindo mini estu\u0301dio para fotos e uma lista com links de softwares gratuitos ou free trial para edic\u0327a\u0303o ra\u0301pida de vi\u0301deos. Tambe\u0301m estara\u0303o disponi\u0301veis materiais analo\u0301gicos para que seu conteu\u0301do possa ser tambe\u0301m um objeto de criac\u0327a\u0303o e craft. <br><br>Vamos compartilhar, tirar du\u0301vidas individuais e falar sobre os resultados. Ao final eu vou pedir para voce\u0302 responder algumas perguntas contribuindo com o que voce\u0302 pensa sobre a experie\u0302ncia e o uso da ferramenta. O produto esta\u0301 disponi\u0301vel com desconto especial junto com um n\u00famero limitado de inscri\u00e7\u00f5es e tambe\u0301m podera\u0301 ser comprado durante o workshop pelo pre\u00e7o original. </span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1035262996862268"},{"name": "O Fen\u00f4meno dos Novos Cinemas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60718331_2140750632705091_3085148319513575424_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2cfd70b9756a55fde1958e3e1a4f56fc&oe=5D82786F", "address": "Rua Dem\u00e9trio Ribeiro 1085 - Esq. com Borges de Medeiros, 90010-283 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 18:30:00", "2019-06-08 18:30:00", "2019-06-09 18:30:00"], "dates": ["Friday, June 7, 2019", "Saturday, June 8, 2019", "Sunday, June 9, 2019"], "times": [" 6:30 PM", " 6:30 PM", " 6:30 PM"], "place": "Cinemateca Capitolio", "organizers_fallback_a": ["Cinemateca Capitolio"], "description": "<span>A Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras apresenta de 04 a 16 de junho a mostra O Fen\u00f4meno dos Novos Cinemas, com uma programa\u00e7\u00e3o que apresenta obras de quatorze cineastas que transformaram o cinema na d\u00e9cada de 1960, como o brasileiro Glauber Rocha, o indiano Mrinal Sen, a norte-americana Barbara Rubin, o canadense Gilles Groulx e o alem\u00e3o Alexander Kluge. <br><br>A mostra conta com a exibi\u00e7\u00e3o de As Pequenas Margaridas, obra-prima transgressora da tcheca V\u011bra Chytilov\u00e1, realizada em 1966, na abertura, ter\u00e7a-feira, 04 de junho, \u00e0s 20h. Carro-chefe da Nouvelle Vague Tcheca, o filme \u00e9 um exerc\u00edcio audiovisual extravagante, anarquista e dada\u00edsta, com uma explos\u00e3o de cores psicod\u00e9licas e s\u00edmbolos do inconsciente. A diretora definiu o filme como \u201cuma farsa filos\u00f3fica feminista\u201d.<br><br>O p\u00fablico poder\u00e1 participar de duas sess\u00f5es comentadas, agendadas para os dias 05 e 16 de junho: na quarta-feira, 5 de junho, \u00e0s 20h, o pesquisador das cinematografias africanas Pedro Henrique Gomes participa de um debate ap\u00f3s a sess\u00e3o com quatro filmes do realizador nigerino Moustapha Alassane realizados entre 1962 e 1966. No domingo, 16 de junho, \u00e0s 18h, a sess\u00e3o de encerramento da mostra apresenta a c\u00f3pia restaurada em DCP de O Dem\u00f4nio das Onze Horas, um dos filmes mais celebrados de Jean-Luc Godard, seguida de debate com o cr\u00edtico En\u00e9as de Souza, autor do livro Trajet\u00f3rias do Cinema Moderno. <br><br>Barravento, primeiro longa-metragem de Glauber Rocha, tem exibi\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia restaurada em DCP no s\u00e1bado, dia 08. A mostra tamb\u00e9m marca a celebra\u00e7\u00e3o do 50\u00ba anivers\u00e1rio de tr\u00eas obras-primas vanguardistas realizadas em 1969: O Chacal de Nahueltoro, filme emblem\u00e1tico do nuevo cine chileno de Miguel Littin, Mr. Shome, o marco inicial do Cinema Paralelo Indiano, realizado por Mrinal Sen, e Di\u00e1rio de um Ladr\u00e3o Shinjuku, um dos filmes mais radicais de Nagisa Oshima, um dos fundadores da Nouvelle Vague Japonesa.  <br><br>O Fen\u00f4meno dos Novos Cinemas tem co-organiza\u00e7\u00e3o do Goethe-Institut Porto Alegre, da Cinemateca Chilena, da Embaixada da Fran\u00e7a no Brasil, Cinemateca da Embaixada da Fran\u00e7a no Brasil e Institut Fran\u00e7ais.<br><br>A Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras conta, em 2019, com o projeto Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras programa\u00e7\u00e3o especial 2019 aprovado na Lei Rouanet/Governo Federal, que ser\u00e1 realizado pela FUNDACINE \u2013 Funda\u00e7\u00e3o Cinema RS e possui patroc\u00ednio master da PETROBRAS. O projeto cont\u00e9m 26 diferentes atividades entre mostras, sess\u00f5es noturnas e de cinema acess\u00edvel, master classes e exposi\u00e7\u00f5es.<br><br>A bilheteria abre 30 minutos antes das sess\u00f5es. A Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras fica na Rua Dem\u00e9trio Ribeiro 1085 - Esq. com Borges de Medeiros. Mais informa\u00e7\u00f5es (51) 3289 7453 | <a  href=\"http://www.capitolio.org.br/\" rel=\"nofollow\" >http://www.capitolio.org.br</a> |<a  href=\"https://www.facebook.com/cinemateca.capitolio/\">facebook.com/cinemateca.capitolio</a><br><br><br>FILMES<br><br>Barravento<br>Brasil, 1962, 78 minutos, DCP<br>Dire\u00e7\u00e3o: Glauber Rocha <br>Numa aldeia de pescadores de xar\u00e9u, cujos antepassados vieram da \u00c1frica como escravos, permanecem antigos cultos m\u00edsticos ligados ao candombl\u00e9. A chegada de Firmino, antigo morador que se mudou para Salvador fugindo da pobreza, altera o panorama pacato do local, polarizando tens\u00f5es.<br><br>A Solid\u00e3o do Corredor de Fundo<br>(The Loneliness of the Long Distance Runner)<br>Reino Unido, 1962, 104 minutos, HD<br>Dire\u00e7\u00e3o: Tony Richardson<br>Rapaz rebelde vai para reformat\u00f3rio depois de um roubo mal sucedido. O diretor descobre nele um enorme talento para corrida e se aproveita disso para tentar conquistar o campeonato entre reformat\u00f3rios.<br><br>Natal na Terra<br>(Chrismas on Earth)<br>Estados Unidos, 1963, 30 minutos, HD<br>Dire\u00e7\u00e3o: Barbara Rubin<br>Obra transgressora inspirada no poema Uma Temporada no Inferno, escrito por Arthur Rimbaud. Ao combinar, atrav\u00e9s de um ritual orgi\u00e1stico, as paix\u00f5es da jovem cineasta - 17 anos de idade - e as aspira\u00e7\u00f5es de emancipa\u00e7\u00e3o de seu tempo, Natal na Terra tornou-se rapidamente uma obra de arte ic\u00f4nica da cena underground dos Estados Unidos.<br><br>O Evangelho Segundo S\u00e3o Mateus<br>(Il vangelo secondo Matteo)<br>It\u00e1lia, 1964, 138 minutos, HD<br>Dire\u00e7\u00e3o: Pier Paolo Pasolini<br>A vida de Jesus Cristo \u00e9 recontada segundo o primeiro e o mais belo dos Evangelhos, o de S\u00e3o Mateus.<br><br>O Gato no Saco<br>(Le Chat dans le Sac)<br>Canad\u00e1, 1964, 75 minutos, HD<br>Dire\u00e7\u00e3o: Gilles Groulx<br>Um jornalista encontra-se em um conflito entre tentar mudar a sociedade ou aceitar seu lugar nela. Enquanto vive essa tens\u00e3o existencial, sua namorada, uma jovem atriz, n\u00e3o compartilha dos mesmos pensamentos. Surge uma tens\u00e3o entre os dois. O longa de estreia de Groulx \u00e9 um dos pilares do cinema moderno realizado no Qu\u00e9bec nos anos 1960. <br><br>O Dem\u00f4nio das Onze Horas<br>(Pierrot Le Fou)<br>Fran\u00e7a, 1965, 115 minutos, DCP<br>Dire\u00e7\u00e3o: Jean-Luc Godard<br>Para escapar de uma sociedade entediante, Ferdinand Griffon viaja com Marianne. Os dois iniciam uma onda de crimes que vai da Fran\u00e7a ao Mediterr\u00e2neo e termina com um banho de sangue.<br><br>Filmes de Moustapha Alassane<br><br>O Anel do Rei Koda<br>(La bague du roi Koda)<br>N\u00edger, 1962, 24 minutos, HD<br>Dire\u00e7\u00e3o: Moustapha Alassane<br>Ilustra\u00e7\u00e3o de uma lenda do pa\u00eds de Djerma em Niger. No reino do Rei Koda, um selvagem e cruel d\u00e9spota, vive um bravo pescador chamado \"Dedo de Deus\". Para testar sua virtude, o rei Koda lhe d\u00e1 o anel que ele usa em seu dedo com a miss\u00e3o de devolv\u00ea-lo depois de um ano.<br><br>Aour\u00e9<br>N\u00edger, 1962, 30 minutos, HD<br>Dire\u00e7\u00e3o: Moustapha Alassane<br>Neste h\u00edbrido de fic\u00e7\u00e3o e document\u00e1rio, Alassane narra a vida conjugal de um jovem casal mu\u00e7ulmano de etnia Zharma que vive no vale do rio N\u00edger.<br><br>O Retorno do Aventureiro<br>(Le retour d'un Aventurier)<br>N\u00edger, 1966, 33 minutos, digital<br>Dire\u00e7\u00e3o: Moustapha Alassane<br>Uma s\u00e1tira aos filmes de cowboys norte-americanos \u00e9 o plano de a\u00e7\u00e3o que leva o diretor Moustapha Alassane a questionar a \u00c1frica e o mundo ocidental.<br><br>Boa Viagem, Sim<br>(Bon Voyage, Sim)<br>N\u00edger, 1966, 5 minutos, digital<br>Dire\u00e7\u00e3o: Moustapha Alassane<br>Sim, presidente da 'Rep\u00faplica dos Sapos', parte em viagem convidado pelo presidente de um pa\u00eds vizinho<br><br>As Pequenas Margaridas <br>(Sedmikr\u00e1sky)<br>Tchecoslov\u00e1quia, 1966, 72 minutos, DCP<br>Dire\u00e7\u00e3o: V\u011bra Chytilov\u00e1<br>Duas garotas, ambas chamadas Marie, reconhecem que o mundo est\u00e1 corrompido e decidem embarcar em uma s\u00e9rie de brincadeiras destrutivas que consomem e destroem o que est\u00e1 ao redor delas. Carro-chefe da Nouvelle Vague Tcheca, o filme \u00e9 um exerc\u00edcio audiovisual extravagante, anarquista e dada\u00edsta, com uma explos\u00e3o de cores psicod\u00e9licas e s\u00edmbolos do inconsciente. A diretora definiu o filme como \u201cuma farsa filos\u00f3fica feminista\u201d.<br><br>Despedida de Ontem<br>(Abschied von Gestern)<br>Alemanha, 1966, 84 minutos, digital<br>Dire\u00e7\u00e3o: Alexander Kluge <br>Uma jovem, Anita G., rouba um pul\u00f4ver para se aquecer. Cumprida a pena, ela faz v\u00e1rias tentativas de come\u00e7ar vida nova. Depois de uma fuga em ziguezague, vai parar de novo na cadeia. Os nazistas tinham levado seus pais. Ela vem do Leste. E agora passa frio no Oeste. Tr\u00eas Alemanhas.<br><br>Mem\u00f3rias do Subdesenvolvimento<br>(Memorias del subdesarrollo)<br>Cuba, 1968, 97 minutos, HD<br>Dire\u00e7\u00e3o: Tom\u00e1s Guti\u00e9rrez Alea<br>Baseado no livro hom\u00f4nimo de Edmundo Desnoes, o filme conta a hist\u00f3ria de Sergio. Mesmo ap\u00f3s a partida de seus amigos e familiares de Cuba, no in\u00edcio dos anos 1960, ele decide permanecer no pa\u00eds e acompanhar as transforma\u00e7\u00f5es vivenciadas ap\u00f3s a Revolu\u00e7\u00e3o. <br><br>A Cor da Rom\u00e3<br>(Sayat Nova)<br>Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica, 1969, 80 minutos, HD<br>Dire\u00e7\u00e3o: Sergei Parajanov<br>A vida, a arte, as ideias, as paix\u00f5es, os tormentos e as trepida\u00e7\u00f5es da alma do trovador arm\u00eanio do s\u00e9culo XVIII, Harutyun Sayatyan, conhecido como Sayat Nova (O Rei da Can\u00e7\u00e3o). Uma abordagem l\u00edrica e m\u00edstica recriada por Parajanov a partir do mundo interior do poeta. <br><br>O Chacal de Nahueltoro<br>(El Chacal de Nahueltoro)<br>Chile, 1969, 95 minutos, HD<br>Dire\u00e7\u00e3o: Miguel Littin  <br>Basado em fatos reais, o filme \u00e9 a recria\u00e7\u00e3o de um impactante crime, descoberto na cr\u00f4nica policial do Chile em meados da d\u00e9cada de 1960, quando um campesino chamado Jorge del Carmen Valenzuela Torres foi preso pelo assassinato m\u00faltiplo de uma mulher campesina e seus cinco filhos, na localidade de Nahueltoro.<br><br>Mr. Shome<br>(Bhuvan Shome)<br>\u00cdndia, 1969, 85 minutos, digital<br>Dire\u00e7\u00e3o: Mrinal Sen<br>Vi\u00favo acostumado \u00e0 rotina resolve tirar um dia de folga. O encontro com uma jovem camponesa abala seu modo de ver a vida. Com\u00e9dia pol\u00edtica com uma enorme abertura \u00e0 inven\u00e7\u00e3o cinematogr\u00e1fica, o filme \u00e9 considerado o marco inicial do cinema paralelo indiano. <br><br>Di\u00e1rio de um Ladr\u00e3o de Shinjuku <br>(Shinjuku Dorobu Nikki)<br>Jap\u00e3o, 1969, 96 minutos, HD<br>Dire\u00e7\u00e3o: Nagisa Oshima<br>Um retrato h\u00edbrido de Shinjuko, bairro famoso de T\u00f3quio, livremente centrado em duas personagens: Torio Okanoue, que tem um fasc\u00ednio quase er\u00f3tico pelos livros que rouba de uma livraria, e Umeko Suzuki, a assistente da loja come\u00e7a a se relacionar com ele ap\u00f3s t\u00ea-lo observado a roubar. <br><br>GRADE DE HOR\u00c1RIOS<br>4 a 16 de junho<br> <br>4 de junho (ter\u00e7a-feira)<br>20h \u2013 As Pequenas Margaridas<br> <br>5 de junho (quarta-feira)<br>18h30 \u2013 As Pequenas Margaridas<br>20h \u2013 Filmes de Moustapha Alassane + debate com Pedro Henrique Gomes<br> <br>6 (quinta-feira)<br>18h30 \u2013 Filmes de Moustapha Alassane<br>20h \u2013 O Gato no Saco<br> <br>7 (sexta)<br>18h30 \u2013 Despedida de Ontem<br>20h \u2013 A Cor da Rom\u00e3 <br> <br>8 (s\u00e1bado)<br>18h30 \u2013 Barravento<br>20h \u2013 Mem\u00f3rias do Subdesenvolvimento <br> <br>9 (domingo)<br>18h30 \u2013 Despedida de Ontem<br>20h \u2013 A Solid\u00e3o do Corredor de Fundo<br> <br>11 (ter\u00e7a)<br>18h30 \u2013 Despedida de Ontem<br>20h \u2013 Mem\u00f3rias do Subdesenvolvimento <br> <br>12 (quarta)<br>18h30 \u2013 O Dem\u00f4nio das Onze Horas<br>20h30 \u2013 O Chacal de Nahueltoro<br> <br>13 (quinta)<br>18h \u2013 A Solid\u00e3o do Corredor de Fundo<br>20h \u2013 Mr. Shome<br> <br>14 (sexta)<br>18h \u2013 A Cor da Rom\u00e3<br>20h \u2013 Projeto Raros Especial: Di\u00e1rio de um Ladr\u00e3o Shinjuku<br> <br>15 (s\u00e1bado)<br>18h \u2013 O Evangelho Segundo S\u00e3o Mateus<br>21h \u2013 Natal na Terra<br> <br>16 (domingo)<br>18h - O Dem\u00f4nio das Onze Horas + debate com En\u00e9as de Souza<br></span>", "prices": ["5", "10"], "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/363953344477862", "organizers": ["Cinemateca Capitolio"]},{"name": "Ana Ca\u00f1as ~ Lan\u00e7amento do \u00e1lbum \u201cTodxs\u201d ~ Agulha", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-06 19:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Ana Ca\u00f1as", "No Palco", "Camar\u00e1 Produ\u00e7\u00f5es", "Marquise 51", "Morrostock", "Todt Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>No s\u00e1bado, 6 de julho, <a  href=\"https://www.facebook.com/anacanasoficial/\">Ana Ca\u00f1as</a> lan\u00e7a seu quinto disco, \u201cTodxs\u201d, no palquinho mais amado de Porto Alegre. A energia e for\u00e7a da artista promete fazer o p\u00fablico do Agulha ferver.<br><br>Minimalista e expansivo, o disco mistura a can\u00e7\u00e3o \u00e0 fala e a batidas sint\u00e9ticas, em busca de uma nova sonoridade e de um novo sentido pol\u00edtico no Brasil deste fim de d\u00e9cada.<br><br>|| Servi\u00e7o |||<br>||| Ana Ca\u00f1as ~ Lan\u00e7amento do \u00e1lbum \u201cTodxs\u201d ~ Agulha<br>||| S\u00e1bado, 06 de julho de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios - O bar abre \u00e0s 19h o show come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a  href=\"https://bit.ly/anacanastodxs\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/anacanastodxs</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 30 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 40 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias \u00fateis antes do evento);  <br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 50 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias \u00fateis antes do evento). <br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 80 e R$ 100<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a  href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br>||| Realiza\u00e7\u00e3o: Camar\u00e1 Produ\u00e7\u00f5es, Agulha, Todt Produ\u00e7\u00f5es, Marquise 51 e Morrostock<br>||| Artes por <span>Afonso De Lima</span><br>||| Alimenta\u00e7\u00e3o por <a  href=\"https://www.facebook.com/mantragastronomiaearte/\">Mantra Gastronomia e Arte</a> <br><br>||| Ana Ca\u00f1as<br><br>Ana come\u00e7ou a entender melhor o rumo que iria seguir a partir de seu envolvimento com o rap e com causas sociais. O marco deste envolvimento \u00e9 o single \u201cRespeita\u201d, lan\u00e7ado no ano passado, em que ela rimava pela primeira vez e convidava a dupla Instituto (que revelou Sabotage, entre outros nomes do g\u00eanero) para produzi-la. <br><br>Mas mais do que um rap, \u201cRespeita\u201d era uma conex\u00e3o que Ana fazia com sua pr\u00f3pria feminilidade e come\u00e7ar a levantar a bandeira do feminismo e tra\u00e7ar v\u00ednculos com movimentos negros, sem teto e de periferia.<br><br>Todxs tamb\u00e9m foi uma oportunidade de Ana se reencontrar como novos e velhos conhecidos, como Tim Maia, Itamar Assump\u00e7\u00e3o, Carlos Posada e Chico Chico. O s\u00edndico ressurge em outro momento rom\u00e2ntico do disco, na vers\u00e3o que Ana fez para \u201cEu Amo Voc\u00ea\u201d, que foi eternizada por Tim.<br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/290575601654104"},{"name": "SOBRE N\u00d3S", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51218495_776052489430912_6733385672079441920_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a1ecde09247464bcc15cbdc676cd9b40&oe=5D4D6FD5", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["SOBRE N\u00d3S"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>ESCOLHA A DATA E CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A!<br><br>SINOPSE:<br>Partindo dos textos de Tchekhov  a pe\u00e7a apresenta um paralelo dos cl\u00e1ssicos com a vida cotidiana. Os anseios sociais e pol\u00edticos atuais atravessam as figuras que buscam por algum lugar e terminam por encontrar a inexist\u00eancia dele, mantendo a poesia melanc\u00f3lica potente do autor. Como no Tetris, jogo criado nos anos 80 na R\u00fassia, a trama acontece atrav\u00e9s de um conjunto de fragmentos que se encaixam dando uma possibilidade contempor\u00e2nea de leitura sobre quais s\u00e3o as reais quest\u00f5es que te afetam hoje. Qual \u00e9 a \u201csua R\u00fassia\u201d?<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Temporada \u201cSOBRE N\u00d3S\u201d: De 5 a 28 de abril<br>Sextas, s\u00e1bado e domingos \u00e0s 20h<br>Teatro Carlos Carvalho \u2013 Casa de Cultura Mario Quintana<br><br>Ingressos de plateia VIP por R$ 50 e recompensas em financiamento coletivo atrav\u00e9s do link: <a  href=\"https://bit.ly/AjudaSobreNos\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/AjudaSobreNos</a><br> <br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Leo Maciel<br>Prepara\u00e7\u00e3o corporal/coreografia: Angela Spiazzi<br>Produ\u00e7\u00e3o: Jaques Machado<br>Design de luz: Ricardo Vivian<br>Operadora de som: Manu Goulart<br>Figurinos, Maquiagem e Cabelos: Valquiria Cardoso<br><br>Elenco: Aline Armani, Felipe Evangelista, Guilherme Fraga, Jaques Machado, Juliana Sixel, Lincoln Speziali, Natalia Lavratti e Ricardo Neme.<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 75 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos.<br></span>", "prices": ["17", "50"], "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308287106545395"},{"name": "Serenata Iluminada na Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53726462_2383959988281444_2252661663297699840_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cb0b5c615714a8767775b5f069049c7e&oe=5D092CEF", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 18:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Serenata Iluminada", "Inser\u00e7\u00f5es em Circuitos Ideol\u00f3gicos", "Dona Concei\u00e7\u00e3o", "Edu Meirelles", "Cristian Sperandir", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": "<span>A Serenata Iluminada \u00e9 um movimento de pessoas que amam Porto Alegre e querem o melhor para a nossa cidade! Por isso, em abril estaremos mais uma vez juntos com a Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre 2019 para realizar uma edi\u00e7\u00e3o especial.<br><br>Teremos muitas atra\u00e7\u00f5es nessa noite, com a participa\u00e7\u00e3o que ter\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de quatro espet\u00e1culos - dois de m\u00fasica popular e outros dois de m\u00fasica instrumental, selecionados atrav\u00e9s do edital de ades\u00f5es da <a  href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Outros seis espet\u00e1culos musicais far\u00e3o parte da programa\u00e7\u00e3o geral.<br><br>A Serenata Iluminada surgiu em 2012 e segue muito viva: a ocupa\u00e7\u00e3o noturna do Parque Farroupilha, a Reden\u00e7\u00e3o, em prol de mais cultura, seguran\u00e7a cidad\u00e3 para que todos possam compartilhar o parque tamb\u00e9m \u00e0 noite. <br><br>Dessa forma, a Serenata Iluminada contribui para a reflex\u00e3o sobre os temas que norteiam a Virada 2019: redu\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais, educa\u00e7\u00e3o de qualidade, cidades sustent\u00e1veis, colaboratividade, consumo respons\u00e1vel, \u00e1gua pot\u00e1vel e saneamento, paz, justi\u00e7a e institui\u00e7\u00f5es eficazes.<br><br>Traga velas, lanternas, instrumentos musicais e manifesta\u00e7\u00f5es culturais para fazer um encontro que mistura artes, alegria, express\u00e3o e reflex\u00e3o sobre o BOM USO dos espa\u00e7os p\u00fablicos de nossa cidade. Eles s\u00e3o NOSSOS! :) Traga sua LUZ, confirme presen\u00e7a e convide seus amigos, seus filhos, pais, leve o cachorro, a bici, os sorrisos... Enfim, traga muito AMOR e vamos nos divertir COM SABEDORIA.\"<br><br>Informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para uma boa confraterniza\u00e7\u00e3o em uma Serenata Iluminada para todos:<br><br>- Cuide do seu lixo, descarte os res\u00edduos no local correto e leve seus recicl\u00e1veis para casa; <br><br>- Respeite as diferen\u00e7as, saiba conviver com a diversidade de ideias; <br><br>- Compartilhe! Seja alegria, respeito, seja seu amor pela cidade; <br><br>- Fogo e \u00e1rvores n\u00e3o combinam. Tenha cuidado com o material que voc\u00ea vai levar para iluminar o parque, n\u00e3o fa\u00e7a fogo, \u00e9 proibido!<br><br>A Reden\u00e7\u00e3o \u00e9 de tod@s. Fa\u00e7a a sua parte, COLABORE no cuidado para que ningu\u00e9m cause danos aos canteiros, plantas, \u00e1rvores, sinaliza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e outros equipamentos! <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/serenatailuminada\">#SerenataIluminada</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Adult contemporary music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/373799036764008"},{"name": "Bloomsday (antes do Bloomsday)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61829278_2732278150177450_7504574207154454528_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d1657c0fc1e9bfdcc1494072c90af11b&oe=5D8458D1", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 16:30:00"], "place": "Instituto Ling", "organizers": ["Cervejaria FIL"], "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>Reunindo literatura, teatro, m\u00fasica e cerveja, o Bloomsday \u00e9 um festa liter\u00e1ria que celebra a obra Ulysses, do escritor irland\u00eas James Joyce.<br><br>O nome da festa faz refer\u00eancia ao personagem principal do livro, o agente publicit\u00e1rio Leopold Bloom. Na hist\u00f3ria, acompanhamos um dia inteiro na vida de Bloom, uma esp\u00e9cie de anti-heroi que passa o dia fora de casa atormentado pela ideia da trai\u00e7\u00e3o de sua esposa, Molly Bloom.<br><br>Comemorado em diferentes lugares no mundo todo, o Bloomsday \u00e9 tamb\u00e9m o \u00fanico feriado inspirado em um livro (mas isso l\u00e1 em Dublin...).<br><br>Venha descobrir as camadas de leitura deste que \u00e9 considerado um dos marcos da literatura modernista, acompanhado de boa cerveja, boas companhias e m\u00fasica popular irlandesa!<br><br>O evento acontece no s\u00e1bado, 15 de junho, das 16h30 \u00e0s 18h30. Entrada franca!<br><br>Com curadoria do fil\u00f3sofo e escritor Donaldo Sch\u00fcler, a programa\u00e7\u00e3o \u00e9 composta por um grande painel sediado na literatura, costurado pela m\u00fasica da Irish Fellas e a presen\u00e7a do pr\u00f3prio homenageado, Leopold Bloom.<br><br>Convidados:<br><br>Donaldo Sch\u00fcler - Escritor de in\u00fameras e premiadas obras, entre ensaios e romances. \u00c9 tamb\u00e9m tradutor, com destaque para o romance Finnegans Wake, de James Joyce, e a Odiss\u00e9ia, de Homero. Doutor em Letras e Livre-Docente pela UFRGS e pela PUCRS.<br><br>Milton Ribeiro - Jornalista, livreiro na Livraria Bamboletras e cr\u00edtico liter\u00e1rio.<br><br>Patrick Holloway - Escritor e tradutor, possui doutorado em Escrita Criativa pela PUCRS e mestrado pela University of Glasgow. Seus contos e poemas foram publicados no Brasil, EUA, Reino Unido, Austr\u00e1lia, Canad\u00e1 e Irlanda.<br><br>\"Leopold Bloom\" - Formado em Artes Dram\u00e1ticas pela INDAC - SP, o ator Charles Dall'Agnol d\u00e1 vida ao Leopold Bloom, neste Bloomsday no Instituto Ling. Possui doutorado em Letras pela PUCRS.<br><br>Banda Irish Fellas - Quarteto de m\u00fasica tradicional irlandesa, formado pelos m\u00fasicos Caetano Maschio Santos (violino, banjo, flautas e voz), Alexandre Alles (teclado), Renato Muller (gaita-ponto e voz) e Kelvin Venturin (b\u00f3dhran e voz).<br><br>Participa\u00e7\u00e3o Especial:<br>Consulado Geral da Irlanda<br>Bamboletras<br>Cervejaria FIL</span>", "categories": ["Literature", "Book discussion", "Performing arts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2231545450440702"},{"name": "Clube de Leitura Capit\u00f3lio - Inscri\u00e7\u00f5es abertas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/58543448_2099390920174396_588684074609016832_o.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3f9bd2cd97df1231c66a1277f068660b&oe=5D9BB26E", "address": "Rua Dem\u00e9trio Ribeiro 1085 - Esq. com Borges de Medeiros, 90010-283 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-29 10:00:00", "2019-07-27 10:00:00", "2019-08-31 10:00:00"], "dates": ["Saturday, June 29, 2019", "Saturday, July 27, 2019", "Saturday, August 31, 2019"], "times": ["10:00 AM", "10:00 AM", "10:00 AM"], "place": "Cinemateca Capitolio", "organizers": ["Accirs - Associa\u00e7\u00e3o de Cr\u00edticos de Cinema do Rio Grande do Sul"], "organizers_fallback_a": ["Cinemateca Capitolio"], "description": "<span>CINEMATECA CAPIT\u00d3LIO PETROBRAS<br>LAN\u00c7A CLUBE DE LEITURA EM PARCERIA COM A ACCIRS<br><br>As inscri\u00e7\u00f5es para o Clube de Leitura Capit\u00f3lio podem ser feitas a partir do dia 16 de abril, no Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Mem\u00f3ria da Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras (Rua Dem\u00e9trio Ribeiro, 1085 \u2013 3\u00ba andar), ou pelo e-mail cdmcapitolio@gmail.com, ao custo de R$ 30,00 (pacote completo) e R$ 10,00 (para quem quiser participar da discuss\u00e3o de apenas um livro, op\u00e7\u00e3o no entanto condicionada \u00e0 exist\u00eancia de vagas). S\u00f3cios da ACCIRS n\u00e3o pagam. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o limitadas ao n\u00famero de 30 participantes, devido \u00e0 capacidade da sala. Quem tiver 80% de presen\u00e7a, receber\u00e1 certificado de participa\u00e7\u00e3o.<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es pelo e-mail cdmcapitolio@gmail.com ou pelos telefones 3289-7463 ou 3289-7464.<br><br>A Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras, atrav\u00e9s do seu Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Mem\u00f3ria, est\u00e1 lan\u00e7ando um novo projeto, realizado em parceria com a ACCIRS \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Cr\u00edticos de Cinema do Rio Grande do Sul: o Clube de Leitura Capit\u00f3lio, que a partir do dia 27 de abril ir\u00e1 promover o estudo de obras referenciais do pensamento cinematogr\u00e1fico. Nesta primeira edi\u00e7\u00e3o do projeto, foram elencados quatro livros \u2013 O que \u00e9 o Cinema?, de Andr\u00e9 Bazin, Os Filmes da Minha Vida, de Fran\u00e7ois Truffaut, Trajet\u00f3rias do Cinema Moderno, de En\u00e9as de Souza, e Revis\u00e3o Cr\u00edtica do Cinema Brasileiro, de Glauber Rocha \u2013, e cada um deles ser\u00e1 objeto de dois encontros. No primeiro encontro, um mediador apresenta o livro e seu autor e no segundo encontro os participantes do grupo debater\u00e3o o livro conjuntamente. A media\u00e7\u00e3o dos encontros ficar\u00e1 a cargo de cr\u00edticos membros da ACCIRS. No dia 27 de abril, data de in\u00edcio das atividades, o livro O que \u00e9 o Cinema?, de Andr\u00e9 Bazin, ser\u00e1 apresentado pelos cr\u00edticos Fatimarlei Lunardelli e Marcus Mello.<br><br>Esta primeira sele\u00e7\u00e3o de livros feita pela ACCIRS para o Clube de Leitura Capit\u00f3lio optou por eleger obras de autores que estabelecem um di\u00e1logo entre si, a come\u00e7ar por Andr\u00e9 Bazin, o influente cr\u00edtico e te\u00f3rico franc\u00eas que promoveu uma discuss\u00e3o profunda e apaixonada sobre cinema em p\u00e1ginas de jornais e revistas, numa s\u00e9rie de textos que ap\u00f3s sua morte foram reunidos em O que \u00e9 o Cinema? (1958-1962), obra central do pensamento cinematogr\u00e1fico no s\u00e9culo XX. A repercuss\u00e3o do pensamento de Bazin no trabalho do cr\u00edtico e cineasta Fran\u00e7ois Truffaut, a quem ele acolheu como um filho afetivo e para quem abriu espa\u00e7o nas p\u00e1ginas da revista Cahiers du Cin\u00e9ma, fica evidenciada nas p\u00e1ginas de Os Filmes da Minha Vida, colet\u00e2nea de textos esparsos publicada por Truffaut em 1975. J\u00e1 o livro de En\u00e9as de Souza, Trajet\u00f3rias do Cinema Moderno (1965), uma obra seminal da cr\u00edtica cinematogr\u00e1fica no Brasil, ilustra a influ\u00eancia de Bazin na Porto Alegre dos anos 60. Por fim, Glauber Rocha, o cineasta-autor por excel\u00eancia do cinema brasileiro, que em 2019 completaria 80 anos de vida, ganha espa\u00e7o atrav\u00e9s do cl\u00e1ssico Revis\u00e3o Cr\u00edtica do Cinema Brasileiro, um livro que demonstra o quanto a contribui\u00e7\u00e3o do diretor baiano ao cinema n\u00e3o se restringiu apenas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de filmes.<br><br>Os encontros do Clube de Leitura Capit\u00f3lio ser\u00e3o na Sala Multim\u00eddia da Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras (3\u00ba andar), sempre aos s\u00e1bados, das 10h \u00e0s 12h, e os livros ser\u00e3o disponibilizados aos participantes pelo Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Mem\u00f3ria da Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras.<br><br>Ao longo de 2019, o Clube de Leitura Capit\u00f3lio ter\u00e1 o seguinte cronograma de encontros:<br><br>27 de abril \u2013 O que \u00e9 o Cinema?, de Andr\u00e9 Bazin<br>25 de maio \u2013 O que \u00e9 o Cinema?, de Andr\u00e9 Bazin<br>29 de junho \u2013 Os Filmes da Minha Vida, de Fran\u00e7ois Truffaut<br>27 de julho \u2013 Os Filmes da Minha Vida, de Fran\u00e7ois Truffaut<br>31 de agosto \u2013 Trajet\u00f3rias do Cinema Moderno, de En\u00e9as de Souza<br>28 de setembro \u2013 Trajet\u00f3rias do Cinema Moderno, de En\u00e9as de Souza<br>26 de outubro \u2013 Revis\u00e3o Cr\u00edtica do Cinema Brasileiro, de Glauber Rocha<br>30 de novembro \u2013 Revis\u00e3o Cr\u00edtica do Cinema Brasileiro, de Glauber Rocha<br>14 de dezembro \u2013 Fechamento atividades e propostas para 2020<br><br> <br>Sobre o Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Mem\u00f3ria da Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras<br><br>O Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Mem\u00f3ria da Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras re\u00fane obras e documentos diversos relacionados ao cinema ga\u00facho, nacional e internacional, com o objetivo de atender a pesquisadores da \u00e1rea e demais interessados pelo tema. Al\u00e9m de um acervo de filmes, o CDM possui uma biblioteca com material bibliogr\u00e1fico diferenciado sobre o cinema nacional e internacional, tais como livros, peri\u00f3dicos, cat\u00e1logos, folhetos e monografias relacionados ao cinema. J\u00e1 o seu acervo documental inclui arquivos pessoais de cineastas, fot\u00f3grafos e cr\u00edticos de cinema como Ant\u00f4nio Carlos Textor, Fatimarlei Lunardeli, Jorge Furtado, Luiz Carlos Lisboa, Odilon Lopez, Tony Rabattoni, Tuio Becker e Telmo Kersting. Entre os documentos que constituem estes acervos est\u00e3o roteiros e sinopses de filmes, recortes de jornais e revistas, boletins informativos, jornais, folders de programa\u00e7\u00e3o de cinema, clippings de entrevistas em \u00e1udio, relat\u00f3rios, projetos, correspond\u00eancias, entre outros documentos relacionados ao cinema ga\u00facho e nacional.</span>", "prices": ["10", "30"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2014367092198558"},{"name": "Susp\u00edria na Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61381530_2160056510774503_4967396013040992256_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c95550f073dc99282d333089c4d4ce70&oe=5D9FA752", "address": "Rua Dem\u00e9trio Ribeiro 1085 - Esq. com Borges de Medeiros, 90010-283 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-06 15:45:00", "2019-06-07 15:45:00", "2019-06-08 15:45:00"], "dates": ["Thursday, June 6, 2019", "Friday, June 7, 2019", "Saturday, June 8, 2019"], "times": [" 3:45 PM", " 3:45 PM", " 3:45 PM"], "place": "Cinemateca Capitolio", "organizers_fallback_a": ["Cinemateca Capitolio"], "description": "<span>SUSP\u00cdRIA EM CARTAZ<br><br>A partir de quinta-feira, 6 de junho, a Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras exibe Susp\u00edria \u2013 A Dan\u00e7a do Medo, a refilmagem que o italiano Luca Guadagnino, diretor de Me Chame Pelo seu Nome, fez para o cl\u00e1ssico filme de Dario Argento. O valor do ingresso \u00e9 R$ 16,00, com meia entrada para estudantes e idosos.<br><br>SUSP\u00cdRIA \u2013 A DAN\u00c7A DO MEDO<br>(Suspiria)<br>It\u00e1lia, 152 minutos, DCP<br>Dire\u00e7\u00e3o: Luca Guadagnino<br>Elenco: Dakota Johnson, Tilda Swinton, Mia Goth, Chlo\u00eb Grace Moretz, Jessica Harper, Sylvie Testud<br>Distribuidora: Playarte Pictures<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br><br>Susie Bannion (Dakota Johnson), uma jovem bailarina americana, vai para a prestigiada Markos Tanz Company, em Berlim. Ela chega assim que Patricia (Chlo\u00eb Grace Moretz) desaparece misteriosamente. Tendo um progresso extraordin\u00e1rio, com a orienta\u00e7\u00e3o de Madame Blanc (Tilda Swinton), Susie acaba fazendo amizade com outra dan\u00e7arina, Sara (Mia Goth), que compartilha com ela todas suas suspeitas obscuras e amea\u00e7adoras.</span>", "prices": ["8", "16"], "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2517163374975202", "organizers": ["Cinemateca Capitolio"]},{"name": "Como EU me projeto no mundo?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/57190410_678111209273647_9123778892086116352_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7dd1e6a0d749bb355adc6ddbadd99180&oe=5D2F57DB", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 19:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>A vida tem um chamado especial para cada um de n\u00f3s.<br><br>Assim nos projetamos, nos comportamos, nos relacionamos no mundo com o outro escrevendo nossa hist\u00f3ria.<br><br>Esta imers\u00e3o de 3 dias em mim nos questiona sobre...<br><br>Como integrar a minha historia com o que fa\u00e7o hoje?<br>Como s\u00e3o as rela\u00e7\u00f5es com as minhas vontades?<br>Como me estabelecer no mundo com seguran\u00e7a e liberdade?<br>Como eu me projeto no mundo? <br>Desde a imagem que eu quero que os outros vejam? <br>Ou uma imagem mais aut\u00eantica descarregada de expectativas idealizadoras?<br>Que imagem e essa que projeto? <br>E o que \u00e9 essa imagem que desejo ser?<br><br>Superarmos em n\u00f3s mesmos, encontrar recursos e estrat\u00e9gias em n\u00f3s mesmos.<br><br>Conhecer a si mesmo abre a possibilidade de estar na vida de forma autentica e livre para fazer o que precisa ser feito em conex\u00e3o com o prop\u00f3sito pessoal. <br><br>Como manter o meu pr\u00f3prio observador que me v\u00ea te forma atenta me fazendo permanecer no presente atuando de uma forma menos mec\u00e2nica?<br><br><br>O que vai acontecer:  <br>Nesses tr\u00eas dias ser\u00e1 trabalhado quest\u00f5es individuais para supera\u00e7\u00e3o das pr\u00f3prias limita\u00e7\u00f5es, auto observa\u00e7\u00e3o, trabalho corporal em grupo para integra\u00e7\u00e3o motora e emocional  atrav\u00e9s de movimento espont\u00e2neo, movimento sist\u00eamico e sess\u00f5es de gestalt terapia, sess\u00f5es te\u00f3ricas para compreens\u00e3o intelectual. A integra\u00e7\u00e3o dessas abordagens nos permite ampliar a autopercep\u00e7\u00e3o de si em rela\u00e7\u00e3o ao mundo e vislumbrar um caminho para o auto desenvolvimento. <br><br>Para quem se destina: <br>Pessoas interessadas em conhecer a si mesmas, com for\u00e7a de vontade e resili\u00eancia para o trabalho sobre a redu\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio ego e deseja estar na vida de forma livre e com prop\u00f3sito. <br><br>Metodologias Inspiradoras:<br>-Eneagrama<br>-Dragon dreaming<br>-Gestalt terapia<br>-Terapia sist\u00eamica<br>-Conex\u00e3o com a terra<br>-Psicologia sufi<br><br>Facilitadora:<br>Lizandra Barbuto - Terapeuta ocupacional e especialista em Desenvolvimento Humano, em neuroci\u00eancia e Comportamento e em Sustentabilidade Integral. Terapeuta integrativa, formada na Escola SAT e tem praticado movimento espont\u00e2neo h\u00e1 quinze anos. Recebeu o Conhecimento do Eneagrama atrav\u00e9s da Tradi\u00e7\u00e3o Sufi, da Escola Gurdijieff e de Claudio Naranjo. Recebeu treinamento tamb\u00e9m em Terapia Gestalt e em Constela\u00e7\u00e3o Familiar. Trabalhou em v\u00e1rias culturas em v\u00e1rias partes do mundo: Am\u00e9rica Latina, \u00c1sia, \u00c1frica e Austr\u00e1lia. Liz \u00e9 cofundadora do Possibilities Institute e apoia processos de desenvolvimento humano em busca de sabedoria coletiva, atrav\u00e9s do conhecimento conceitual, da natureza e de m\u00e9todos participativos.<br><br>Valores:<br>Quem quer estar, vai estar conosco.<br>Entre em contato conosco e fa\u00e7a sua oferta, somos correspons\u00e1veis em coletivo.<br><br><br>Data: 26, 27 e 28 de Abril<br>Programa\u00e7\u00e3o: <br>Dia 26 das 19h \u00e0s 23h<br>Dia 27 das 8h30 \u00e0s 19h<br>Dia 28 das 8h30 \u00e0s 19h <br>Local: Simplify - Av. Bastian, 121 - Menino Deus - Porto Alegre. <br>Carga hor\u00e1ria: 24 horas  <br><br>Informa\u00e7\u00f5es pelo WhatsApp (51) 998100082 com o Rafa<br><br></span>", "prices": ["10", "850"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/431123544291140", "organizers": ["Simplify POA"]},{"name": "Mariza em Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s960x960/51536754_1698048413629847_4868725504556924928_o.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c933bc3990064dd7669687ab03f472ae&oe=5D38C15E", "address": "Avenida T\u00falio de Rose, 91340110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-29 21:00:00"], "place": "Teatro do Bourbon Country", "organizers": ["No Palco", "Mariza", "Opus Promo\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Teatro do Bourbon Country"], "description": "<span>A fadista Mariza, se apresenta em Porto Alegre no dia 29 de maio, no Teatro do Bourbon Country. Dona de uma marca com mais de milh\u00e3o de discos vendidos no mundo todo, a portuguesa apresentar\u00e1 can\u00e7\u00f5es que marcaram sua carreira e tamb\u00e9m novas composi\u00e7\u00f5es do novo \u00e1lbum que ser\u00e1 lan\u00e7ado em maio.  <br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/marizaoficial/\">Mariza</a> <br>Quarta-feira, dia 29 de maio, \u00e0s 21h<br><a  href=\"https://www.facebook.com/teatrodobourboncountry/\">Teatro do Bourbon Country</a> (Av. T\u00falio de Rose, 80)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/opuspromocoes/\">Opus Promo\u00e7\u00f5es</a><br><br>INGRESSOS:<br>Galeria Alta<br>- Inteira: R$ 100,00<br>- Meia: R$ 50,00<br><br>Galeria Mezanino<br>- Inteira: R$ 120,00<br>- Meia: R$ 60,00<br><br>Mezanino<br>- Inteira: R$ 140,00<br>- Meia: R$ 70,00<br><br>Camarote<br>- Inteira: R$ 180,00<br>- Meia: R$ 90,00<br><br>Plateia Alta<br>- Inteira: R$ 200,00<br>- Meia: R$ 100,00<br><br>Plateia Baixa<br>- Inteira: R$ 240,00<br>- Meia: R$ 120,00<br><br>PONTOS DE VENDA: <br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country<br>Av. T\u00falio de Rose, 80 / 301 - Porto Alegre, RS. De segunda a s\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h; domingos e feriados, das 14h \u00e0s 20h.<br><br>Online: <a  href=\"http://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/mariza-6795\" rel=\"nofollow\" >uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/mariza-6795</a><br><br>SOBRE A ARTISTA: <br>Em poucos anos, Mariza passou de um fen\u00f4meno local quase escondido, partilhado apenas por um pequeno c\u00edrculo de admiradores portugueses, para uma das mais aplaudidas estrelas mundiais. Reconhecida pela imprensa internacional como uma das melhores vozes de todos os tempos, Mariza tem colecionado galard\u00f5es e distin\u00e7\u00f5es um pouco por todo o mundo, bem como nomea\u00e7\u00f5es para os mais importantes pr\u00e9mios mundiais.<br><br>Em constante digress\u00e3o pelo mundo, Mariza \u00e9 presen\u00e7a regular nas mais importantes salas como The London Royal Albert Hall, The Sydney Opera House e Los Angeles Hollywood Bowl.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/242981086631244"},{"name": "Amo.Te Fados de Lisboa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55498773_2080363338728130_6564607334385975296_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=77f4574c365e9c9c9ee360655f5ce983&oe=5D3AC194", "address": "Av. Independencia, 1211, Lj. 31, 90035077 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 19:00:00"], "place": "amo.te lisboa", "organizers": ["Nani Medeiros"], "organizers_fallback_a": ["amo.te lisboa"], "description": "<span>ABERTO AO P\u00daBLICO - ENTRADA FRANCA!<br><br>Neste dia 8 de Abril de 2019, estr\u00e9ia o projeto AMO.TE FADOS DE LISBOA, que acontecer\u00e1 mensalmente, sempre \u00e0s segundas 2\u00aa-feira do m\u00eas.<br><br>Com intuito de mostrar ao p\u00fablico um pouco do universo cultural do Fado Lisboeta, o Amo-Te Lisboa trar\u00e1 a cantora e fadista Nani Medeiros que apresentar\u00e1 seu show com repert\u00f3rio especial que contemplar\u00e1 grandes nomes do Fado do passado e do presente.<br><br>O projeto contar\u00e1 tamb\u00e9m em suas edi\u00e7\u00f5es com outras formas de express\u00f5es art\u00edsticas que dialogam com o universo cultural do Fado, como a poesia, as dan\u00e7as t\u00edpicas portuguesas, e outras culturas e g\u00eaneros musicais, atrav\u00e9s de interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas antes do show da fadista Nani Medeiros.<br><br>Nani Medeiros (voz) e Junior Pita (viol\u00e3o), ir\u00e3o abordar neste show, o Fado e os Fadistas de Lisboa, grandes nomes do passado e do presente, atrav\u00e9s de um belo repert\u00f3rio com os diversos estilos que o g\u00eanero cont\u00e9m, para mostrar que o Fado n\u00e3o \u00e9 somente triste, e sim exp\u00f5e o cotidiano das pessoas e a maneira de ver e sentir a vida, atrav\u00e9s de suas poesias e melodias.<br><br>Convidem seus amigos, familiares e venham participar dessa linda festa e conhecer verdadeiramente um pouco do universo do Fado de Lisboa.<br><br><br>*Obs: Em caso de chuva o evento ocorrer\u00e1 na segunda-feira pr\u00f3xima<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Fado"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/393561151474132"},{"name": "Educa para Vida", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/58374312_1306067036227808_7751823646045241344_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=87419147010c5f313bc0e43e1582259e&oe=5D294ADC", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 15:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Patricia Pancotto - Psicologia & Coaching Positivo", "Serarte - Desenvolvimento Humano", "Educa para Vida"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/educaparavida\">#EducaparaVida</a><br><br>Conversas Significativas sobre Amorosidade, Inquieta\u00e7\u00f5es, Cuidados e Educa\u00e7\u00e3o das nossas crian\u00e7as, te convida para uma linda roda de conversa sobre: <br>\u201cComo Potencializar as Rela\u00e7\u00f5es a partir da Escuta ativa, Acolhimento e Limites claros?\u201d.<br> <br>A quem se destina? <br>Pessoas que educam, criam e cuidam de crian\u00e7as, e demais interessados nesse universo. O convite \u00e9 aberto a tod@s, e as crian\u00e7as tamb\u00e9m s\u00e3o super bem-vindas nos nossos encontros. Apenas sugerimos trazer brinquedo/lanchinho/bebida para compartilharmos.<br> <br>Quem Somos? <br>Carol, Pam, Paty e Su<br>E o que temos em comum?<br>Somos m\u00e3es, sonhadoras, empreendedoras, mulheres apaixonadas pela vida e conscientes dos desafios da cria\u00e7\u00e3o das nossas crian\u00e7as.<br>Reconhecemos que n\u00e3o temos todas as respostas, e que as trocas que realizamos nos potencializam a sermos melhores a cada intera\u00e7\u00e3o. <br>E voc\u00ea, o que reconhece que ainda n\u00e3o sabe e gostaria de saber sobre comunica\u00e7\u00e3o afetiva?<br><br>Trabalhamos com o modelo de co-responsabiliza\u00e7\u00e3o financeira.<br>O evento \u00e9 aberto, com participa\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel e equilibrada ao sentimento de troca percebido por cada pessoa presente. Buscamos dar acesso a todos, dentro do limite que o espa\u00e7o nos possibilita.<br>1_quero sentir e ofertar na hora R$0,00<br>2_quero a partir de R$20,00<br>3_T\u00f4 super dentro e topo R$50,00<br> <br>Quando? 27/04/2019, s\u00e1bado das 15 h \u00e0s 17 h. <br>Onde? Simplify - Av. Bastian, 121 - Menino Deus - Porto Alegre.<br> <br>Querid@s pedimos a gentileza que se inscreva no link  <a  href=\"https://forms.gle/VAg89JDUgfz55wpR7\" rel=\"nofollow\" >https://forms.gle/VAg89JDUgfz55wpR7</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es pelo WhatsApp <br>Carol (51) 996850910<br>Pam (51) 995251763<br>Paty (51) 993519798<br>Su (51) 984651512<br> <br>Vamos junt@s!!!</span>", "categories": ["Networking", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/651328195321069"},{"name": "Juntos - Mindset criativo e Modelo Ca\u00f3rdico", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/57649033_346081719357993_6353463787177115648_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=33563eb3a61c0ffba5ad859602d19809&oe=5D447515", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-22 19:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Events Office"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Workshop: JUNTOS - Mindset criativo e Modelo Ca\u00f3rdico<br>A FOLHA em Branco, \u00e9 Permitido errar<br><br>O mundo exige uma nova forma de pensar. Aprenda a expandir sua criatividade de forma exponencial! <br><br>Precisamos de criatividade, social, econ\u00f4mica, tecnol\u00f3gica e espiritual para nos reinventarmos no mundo atual. <br><br>Todo dia pela manh\u00e3 temos uma \u201cfolha\u201d em branco na nossa vida, estamos colorindo de que forma essa?<br><br>N\u00e3o divide da sua capacidade imaginativa! <br><br>Relaxa.... deixar fluir...a criatividade esta ae! <br><br>Fa\u00e7a  todo dia algo novo...<br><br>Qual foi a \u00faltima vez que voc\u00ea fez algo pela primeira vez? <br><br>Aprenda a desenvolver a curiosidade?<br><br>Ser curioso como os beb\u00eas e imaginativo como as crian\u00e7as \u00e9 permitir que as experi\u00eancias ao seu redor escrevam a todo instante, cap\u00edtulos criativos no seu \u201clivro mental\u201d!<br><br>Segundo o linkedin \"enquanto rob\u00f4s s\u00e3o bons em otimizar ideias antigas, empresas precisam mais de empregados criativos para conceber as solu\u00e7\u00f5es de amanh\u00e3\".<br><br>Segundo Johan Huizinga no livro Homo Ludens \u201cA brincadeira, o jogo e o riso s\u00e3o vitais para o sentir-se bem, quase um direito para a libera\u00e7\u00e3o de endorfina no c\u00e9rebro humano, al\u00e9m de estabelecerem a percep\u00e7\u00e3o de pertencimento e conex\u00e3o. \u00c9 antinatural que as pessoas n\u00e3o riam nem brinquem em alguma ocasi\u00e3o todos os dias. De acordo com pesquisas recentes, isso vai contra a bioqu\u00edmica fundamental e \u00e9 recomendado que se busque conscientemente oportunidades para se soltar. A natureza poderia igualmente ter oferecido a suas criaturas todas essas \u00fateis fun\u00e7\u00f5es de descarga de energia excessiva, de distens\u00e3o ap\u00f3s um esfor\u00e7o, de prepara\u00e7\u00e3o para as exig\u00eancias da vida, de compensa\u00e7\u00e3o de desejos insatisfeitos, etc., sob a forma de exerc\u00edcios e rea\u00e7\u00f5es puramente mec\u00e2nicos. Mas n\u00e3o, ela nos deu a tens\u00e3o, a alegria e divertimento do jogo\u201d.<br><br>Objetivos:<br>\u2022\tConhecer os fundamentos e princ\u00edpios dos jogos l\u00fadicos para desenvolvimento do Mindset criativo;<br>\u2022\tPermitir-se jogar no modelo Ca\u00f3rdico;<br>\u2022\tConhecer Jogos para desenvolvimento humano e metodologias colaborativas;<br>\u2022\tIncentivar a cria\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os pessoais e profissional mais ca\u00f3rdicos e criativos;<br>\u2022\tProporcionar ferramentas para mudan\u00e7a de mindset. <br><br>P\u00fablico Alvo: <br>Para pessoas que est\u00e3o procurando desenvolver uma combina\u00e7\u00e3o de soft skills, habilidades socioemocionais, e hard skills, habilidades mais t\u00e9cnicas. A criatividade aparece no topo da lista das pesquisas sobre as skills.<br><br>Programa:<br>\u2022\tJogos (games) aplicados<br>\u2022\tMindset criativo;<br>\u2022\tModelo Ca\u00f3rdico; <br>\u2022\tJogos de Improvisa\u00e7\u00e3o Aplicada;<br>\u2022\tAgile Games; <br>\u2022\tJogos de Clown e Teatro;<br>\u2022\tMetodologias colaborativas;<br><br>Benef\u00edcios<br>Para a Empresa:<br>Novas possibilidades de um processo de transforma\u00e7\u00e3o cultural na organiza\u00e7\u00e3o, criando um ambiente mais criativo na conquista de resultados.<br><br>Para a Equipe:<br>Potencializar rela\u00e7\u00f5es mais saud\u00e1veis no ambiente de trabalho atrav\u00e9s de jogos l\u00fadicos que estimulam diversas compet\u00eancias como: criatividade, comunica\u00e7\u00e3o assertiva, leveza nas rela\u00e7\u00f5es, empatia, resili\u00eancia, engajamento, forma\u00e7\u00e3o de times vencedores, entre outras. <br><br>Para o Participante:<br>Expandir seus conhecimentos em jogos e games l\u00fadicos. Aprofundar conhecimentos em metodologias inovadoras para transforma\u00e7\u00e3o de ambientes e cultura organizacional. <br><br>Quem Sou? Gustavo Pereira - Atuando h\u00e1 mais de 10 anos em empresas de m\u00e9dio e grande porte. Possui forma\u00e7\u00e3o em intelig\u00eancia competitiva, gest\u00e3o, improvisa\u00e7\u00e3o aplicada, metodologias de conversas colaborativas e palha\u00e7o. Ajuda as pessoas a conhecer o seu lado mais leve, aut\u00eantico e criativo para contribuir em sua forma\u00e7\u00e3o e no desenvolvimento de equipes mais conectadas para a gera\u00e7\u00e3o de melhores resultados. Entusiasta nato, acredita na espontaneidade como forma de acessar a desinibi\u00e7\u00e3o e a leveza de cada pessoa. Conhe\u00e7a um pouco mais sobre o instrutor: <a  href=\"http://www.artedecriarsorrisos.com/\" rel=\"nofollow\" >www.artedecriarsorrisos.com</a><br><br>Data: 22/05/2019, quarta-feira<br>Hor\u00e1rio: 19h \u00e0s 22h Local: Simplify - Av. Bastian, 121 - Menino Deus - Porto Alegre. <br>Carga hor\u00e1ria: 3hs <br><br>Esta capacita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pode ser realizada no formato in company, solicite uma proposta! <br><br>Informa\u00e7\u00f5es: contato@eventsoffice.com.br ou WhatsApp (51) 984328121. <br> </span>", "prices": ["125", "215"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1253219324830832"},{"name": "Improlab - Laborat\u00f3rio de jogos, improviso, criatividade e afins", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55538028_664952287256206_1770237858435563520_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9843e75a66ab4bb20a88039cbd22db95&oe=5D3AAFEB", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 19:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Improlab - Laborat\u00f3rio de jogos, improviso, criatividade e afins!  <br>* 2a edi\u00e7\u00e3o *<br><br>Anota\u00ed: 8 de abril, segunda-feira, das 19h \u00e0s 21h30<br>Onde? <a  href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a>, Avenida Bastian, 121<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es:<br>[  ] Quero! R$ 50,00 (+ R$ 5,00 taxa)<br>[  ] D\u00e1-me dos! (vou com um amigo) R$ 70,00 (+ R$ 7,00 taxa)<br>[  ] Quero e APOIO a Simplify! R$ 70,00 (+ R$ 7,00 taxa)<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br>Gus &lt;pereira.gus@gmail.com&gt;<br>Ale &lt;falecomaale@faleconsultoras.com.br&gt;<br><br>J\u00e1 ouviu falar em Improvisa\u00e7\u00e3o Aplicada?<br><br>A Improvisa\u00e7\u00e3o Aplicada \u00e9 o uso das t\u00e9cnicas de improvisa\u00e7\u00e3o teatral para fins n\u00e3o art\u00edsticos.<br><br>As habilidades dos bons improvisadores s\u00e3o ferramentas essenciais para todos n\u00f3s, na atividade profissional e na vida pessoal: aten\u00e7\u00e3o, empatia, racioc\u00ednio, express\u00e3o, adapta\u00e7\u00e3o, inibi\u00e7\u00e3o e orat\u00f3ria, integra\u00e7\u00e3o social, positividade, criatividade, espontaneidade, risco e erro.*<br><br>A improvisa\u00e7\u00e3o aplicada j\u00e1 \u00e9 usada por grandes empresas do mundo inteiro, como <a  href=\"http://Ask.com/\" rel=\"nofollow\" >Ask.com</a>, Twitter, Ford, Pixar e American Express. <br><br>\u00c9 um recurso eficiente no desenvolvimento de pessoas e equipes que, al\u00e9m de melhorarem sua criatividade, se tornavam mais receptivos ao novo e ao desconhecido, mais atentos com os demais colegas de trabalho, e mais colaborativos.<br><br>///O Improlab - Laborat\u00f3rio de jogos, improviso, criatividade e afins! nasce como uma oportunidade para apresentar e praticar os h\u00e1bitos ou princ\u00edpios b\u00e1sicos da improvisa\u00e7\u00e3o a partir de jogos: sim, e; seja flex\u00edvel; estar presente; experimenta\u00e7\u00e3o; seguir a intui\u00e7\u00e3o; fazer o outro se sentir bem; ouse falhar.<br><br>///Os encontros s\u00e3o mensais, independentes (adquiridos de forma avulsa) e o pr\u00f3ximo deles j\u00e1 tem data, hor\u00e1rio e local: 8 de abril, das 19h \u00e0s 21h30, na Simplify Poa.<br><br>*Fonte: 'Os princ\u00edpios da Improvisa\u00e7\u00e3o: 40 jogos para aprender a improvisar', do Cl\u00e1udio Amado.<br><br>Convidada:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/bricia.becker\">Fabiana Becker</a><br>Entusiasta da comunica\u00e7\u00e3o com empregados e rela\u00e7\u00f5es organizacionais desde 1996. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social pela UFRGS. P\u00f3s-graduada pela FGV e UCS, nos cursos de Varejo|Com\u00e9rcio Eletr\u00f4nico e Marketing. L\u00edder facilitadora de processos e pessoas formada pelo Programa Germinar/EcoSocial. Membro do Art of Hosting. Busca sempre forma\u00e7\u00f5es que possam contribuir para ambientes de trabalho mais humanizados, como Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, Dragon Dreaming, Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa, entre outros. Professora na FTEC/IGEN. Top de Marketing na categoria Ferramentas de Endomarketing (ADVB/RS)- Lojas Colombo e Empresa Cidad\u00e3 (ADVB/SC)- Lojas Berlanda. M\u00e3e da Dani. A g\u00eamea da Ale. Velejadora e corredora super amadora!<br><br>Anfitri\u00f5es:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/gustavo.nunespereira.31\">Gustavo Nunes Pereira</a><br>Entusiasta nato, acredito na espontaneidade como forma de acessar a leveza de cada pessoa. Ajudo pessoas e organiza\u00e7\u00f5es a conhecerem o seu lado mais leve, alegre, aut\u00eantico e criativo, contribuindo para a forma\u00e7\u00e3o pessoal e profissional e, por consequ\u00eancia, para a gera\u00e7\u00e3o de melhores resultados atrav\u00e9s de intelig\u00eancia competitiva, gest\u00e3o, improvisa\u00e7\u00e3o aplicada, metodologias de conversas colaborativas e palha\u00e7o. <br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a><br>M\u00e3e do Pedro. G\u00eamea da F\u00e1. Sou apaixonada por Comunica\u00e7\u00e3o e por ferramentas de facilita\u00e7\u00e3o de grupo. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social (RRPP) pela UFRGS. S\u00f3cia fundadora da <a  href=\"https://www.facebook.com/FALEConsultoras/\">FALE Consultoras</a> L\u00edder facilitadora de processos e pessoas formada pelo programa Germinar/EcoSocial. Membro do Art of Hosting, comunidade de pr\u00e1tica de conversas significativas. Professora dos cursos de f\u00e9rias da ESPM-SUL desde 2017/I. Facilitadora do Grupo de Estudos de Comunica\u00e7\u00e3o e A\u00e7\u00f5es Motivacionais e parceira de aprendizagem na ABRH-RS.</span>", "prices": ["50", "70"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1001204000070511"},{"name": "Palestra 'Fases da Vida com um olhar para a carreira'", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/54197794_2175755015838661_849580179377356800_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=54209743380a6b3064ab21605fa2ecee&oe=5D475A8C", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 18:45:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Palestra 'Fases da Vida com um olhar para a carreira'<br>Com <a  href=\"https://www.facebook.com/laura.bergallo\">Laura Milano Bergallo</a><br><br>&gt;&gt; Como liderar indiv\u00edduos em diferentes fases da vida?<br>&gt;&gt; Como lidar com as diferentes gera\u00e7\u00f5es dentro de uma empresa?<br>&gt;&gt; Como apoiar os l\u00edderes a desenvolverem um novo papel na organiza\u00e7\u00e3o?<br>&gt;&gt; Os l\u00edderes est\u00e3o passando o seu know-how adiante? Est\u00e3o gerando sucessores diferentes deles?<br><br>Estas e outras perguntas s\u00e3o muito comuns no ambiente organizacional, e a palestra \u201cFases da Vida com um olhar para a carreira\u201d poder\u00e1 ajudar a entender alguns comportamentos t\u00edpicos de cada fase da vida, bem como as for\u00e7as arquet\u00edpicas que atuam a cada 7 anos, uma teoria da Antroposofia. Ao conhecer este conte\u00fado, voc\u00ea ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de fazer ajustes conscientes no pr\u00f3prio comportamento e da mesma forma, ter melhores intera\u00e7\u00f5es nas rela\u00e7\u00f5es.<br><br>&gt;&gt; Facilitadora: Laura Milano Bergallo<br> <br>Facilitadora em processos de desenvolvimento de grupos e l\u00edderes, que buscam atuar com mais consci\u00eancia e agir em processos de decis\u00f5es. Coach ontol\u00f3gico sist\u00eamico em forma\u00e7\u00e3o. Graduada em Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas (PUCRS) e MBA em Administra\u00e7\u00e3o de Empresas (UFRGS). Multiplicadora do Programa Germinar que tem como base a Antroposofia. Desenvolveu carreira executiva por 17 anos na \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o e marketing, coordenando e gerenciando projetos e equipes. Formada pelo Programa de Aprofundamento em Antroposofia ministrado pela Lumo e Instituto EcoSocial, em S\u00e3o Paulo. Possui tamb\u00e9m como objetos de estudo as teorias da Sociocracia 3.0, Ambientes de Di\u00e1logos e Conversas Dif\u00edceis. <br><br>24 de abril <br>18h45 \u00e0s 22h15 <br>na <a  href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a><br><br>R$ 260,00 at\u00e9 25/03. <br>R$ 350,00 at\u00e9 23/04 (enquanto houver vagas).<br><br>&gt;&gt; Parte da renda ser\u00e1 destinada ao <a  href=\"https://www.facebook.com/ProgramaGerminar/\">Programa Germinar</a>.<br><br>Vagas limitadas (30 participantes).<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es abertas!<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br><a  href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a> &lt;falecomaale@faleconsultoras.com.br&gt;<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br>FALE Consultoras<br><a  href=\"http://www.faleconsultoras.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.faleconsultoras.com.br</a><br></span>", "prices": ["260", "350"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/620019535106568"},{"name": "Conversas de Comadres", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56140486_667024457048989_2816559726454636544_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=45a0d653a21a1ac191a7de5f573acebf&oe=5D05FB07", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 10:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Conversas de Comadres - Ressignificando o Sagrado Feminino.<br><br>Este convite est\u00e1 sendo constru\u00eddo por 12 m\u00e3os de mulheres que se dispuseram a chamar outras mulheres para conversar sobre assuntos que lhes anseiam. S\u00e3o inquieta\u00e7\u00f5es diversas que est\u00e3o no nosso dia a dia, mas que por vezes n\u00e3o encontramos um sistema de apoio que nos ou\u00e7a sem julgamento ou contribui\u00e7\u00f5es. N\u00e3o somos especialistas, n\u00e3o buscamos verdades absolutas e sim uma escuta ativa e que a conversa gere um resultado.<br><br><br><br>Com o intuito de propiciar este espa\u00e7o de fala e escuta a todas as mulheres que possuem inquieta\u00e7\u00f5es e necessidades, iremos nos reunir no dia 13/04/2019 \u00e0s 10h para termos nossa primeira roda de conversa em que o tema ser\u00e1 \u201cRessignificando o Sagrado Feminino\u201d. <br><br><br>Quem s\u00e3o as anfitri\u00e3s desta conversa? Um grupo de mulheres inquietas vivenciando as complexidades de ser mulher e leitoras do universo feminino com muitas perguntas. Na busca constante de autoconhecimento, encontraram-se em conversas significativas no Art of Hosting e formaram as Comadres.<br><br><br>Por que Comadres? O nome surgiu do livro Ciranda das Mulheres S\u00e1bias da Clarissa Pinkola Est\u00e9s. \u201cEm espanhol, esse termo significa algo semelhante a \u2018eu sou sua m\u00e3e e ao mesmo tempo voc\u00ea \u00e9 minha m\u00e3e\u2019. \u00c9 uma palavra usada para descrever a rela\u00e7\u00e3o \u00edntima entre mulheres que cuidam uma da outra, de uma forma na qual a alma est\u00e1 sempre inclu\u00edda; \u00e0s vezes ela \u00e9 o assunto da conversa, e \u00e0s vezes \u00e9 com ela diretamente que se fala\u201d. <br><br><br>Nosso prop\u00f3sito? Desmistificar e ressignificar os temas do feminismo, feminino e sagrado feminino, proporcionando um espa\u00e7o acolhedor de conversas, trocas, conex\u00f5es e aprendizados, impactando vidas atrav\u00e9s da conscientiza\u00e7\u00e3o, a\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas e expans\u00e3o de novas ideias.<br><br><br><br>Te esperamos dia 13/4 (s\u00e1bado) para nossa conversa entre Comadres!<br><br>Informa\u00e7\u00f5es com F\u00e2nny 51-99509-7559</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/320995848442821", "organizers": ["Simplify POA"]},{"name": "Papelera - feira de arte gr\u00e1fica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/62231643_2067976463330323_3570660270286045184_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b34e8e956f2f9b51f710bfee90c396c7&oe=5D9F6F75", "address": "Av S\u00e3o Pedro, 540, 90230-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 14:00:00"], "place": "LINHA", "organizers": ["Papelera"], "organizers_fallback_a": ["LINHA"], "description": "<span>Papelera feira de arte gr\u00e1fica<br>8 de junho  - 14h \u00e0s 20h<br>Linha - Av. S\u00e3o Pedro, 540<br><br>expositores:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/IsadoraNaoEntendeNada/\">Isadora n\u00e3o entende nada.</a><br><span>Joe Nicolay</span><br><a  href=\"https://www.facebook.com/anaiaiazonta/\">Anaiai\u00e1</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/decimal10/\">Decimal</a><br>Paula Giacobo<br><a  href=\"https://www.facebook.com/pedro.gomesspohr\">Pedro Gomes Spohr</a><br><span>Giovani Ngnoatto</span><br>O N D A V A P O R<br><a  href=\"https://www.facebook.com/anapaula.edommorales\">Ana Paula Edom Morales</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/onceuponatype.co/\">Once Upon A Type by Adriana Schons</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hernandosrosa\">Hernando Salles</a><br>resinagem + mugra comix<br>Maria Deia - Colagem Manual<br>Seriema<br>Ayeza Haas e Daniele Tonello<br>anarknox<br>Coletivo Lorem Ipsun<br>Tai B<br>Est\u00fadio Novelo<br>Leonardo Garbim<br><a  href=\"https://www.facebook.com/spontorodriguez\">Sergio Rodriguez</a><br><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Farmers market"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2303881679863082"},{"name": "Mostra Tabajara Ruas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/60673449_2255310204786040_8898405796103061504_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=124e86acccc3cdfe5630f4fa8c7a11dc&oe=5D88D2DD", "address": "Rua Eng. Luiz Englert, 333, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-24 16:00:00"], "place": "Sala Reden\u00e7\u00e3o", "organizers_fallback_a": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"], "description": "<span>A Sala Reden\u00e7\u00e3o \u2013 Cinema Universit\u00e1rio, em parceria com o Sesc/RS, apresenta, em Junho, a mostra Tabajara Ruas. As sess\u00f5es v\u00e3o de 24 a 28 de Junho.<br><br>Tabajara Ruas \u00e9 um premiado escritor e diretor de cinema ga\u00facho. Come\u00e7ou sua carreira na literatura durante a d\u00e9cada de 80 e come\u00e7ou a filmar a partir de 2001, adaptando seu livro Netto Perde Sua Alma. Seus trabalhos dialogam com a cultura, a pol\u00edtica e o folclore rio-grandense.<br><br>No dia 24 de Junho, segunda-feira, teremos uma sess\u00e3o comentada de Brizola - Tempos de Luta, com o diretor.<br><br>OS SENHORES DA GUERRA<br>Dir. Tabajara Ruas | Brasil | Fic\u00e7\u00e3o | 2016 | 114min<br><br>Julio e Carlos s\u00e3o irm\u00e3os. Amigos, cultos, ricos, s\u00e3o separados pela Revolu\u00e7\u00e3o de 1923, que divide o Rio Grande do Sul entre chimangos e maragatos. Julio \u00e9 prefeito, est\u00e1 com os primeiros, enquanto Carlos \u00e9 revolucion\u00e1rio, maragato. As ideias s\u00e3o opostas, mas o sangue \u00e9 o mesmo e a prova se d\u00e1 em uma grande batalha.<br><br>24 de junho | 2\u00aa-feira | 16h<br>28 de junho | 6\u00aa-feira | 19h<br><br><br>BRIZOLA - TEMPOS DE LUTA<br>Dir. Tabajara Ruas | Brasil | Document\u00e1rio | 2007 | 93min<br><br>A vida de Leonel Brizola, pol\u00edtico brasileiro do Rio Grande do Sul, e sua participa\u00e7\u00e3o nos principais acontecimentos pol\u00edticos e sociais do pa\u00eds. Para contar sua hist\u00f3ria desde o pequeno povoado ga\u00facho at\u00e9 os dias atuais, 27 depoimentos de familiares, amigos, companheiros e l\u00edderes pol\u00edticos de peso, como Lu\u00eds Carlos Prestes, Lula, Dilma Roussef e M\u00e1rio Soares, ex-presidente de Portugal.<br><br>24 de junho | 2\u00aa-feira | 19h*<br>*Ap\u00f3s a Sess\u00e3o do dia 24 19h, haver\u00e1 debate com a presen\u00e7a do diretor Tabajara Ruas e do Professor de hist\u00f3ria Nilo Piana de Castro.<br><br>28 de junho | 6\u00aa-feira | 16h<br><br><br>NETTO PERDE SUA ALMA<br>Dir. Tabajara Ruas | Brasil | Fic\u00e7\u00e3o | 2001 | 102min<br><br>Ant\u00f4nio de Souza Netto \u00e9 um general brasileiro que \u00e9 ferido em plena Guerra do Paraguai e agora est\u00e1 se recuperando no Hospital Militar de Corrientes, na Argentina. L\u00e1 ele percebe que coisas estranhas est\u00e3o ocorrendo ao seu redor, como o capit\u00e3o de Los Santos acusar o cirurgi\u00e3o de ter amputado suas pernas sem necessidade e reencontrar um antigo camarada, o sargento Caldeira, ex-escravo com quem lutou na Guerra dos Farrapos, ocorrida algumas d\u00e9cadas antes. Juntamente com Caldeira, Netto rememora suas participa\u00e7\u00f5es na guerra e ainda o encontro com Milonga, jovem escravo que se alistara no Corpo de Lanceiros Negros, al\u00e9m do per\u00edodo em que viveu no ex\u00edlio no Uruguai.<br><br>25 de junho | 3\u00aa-feira | 16h<br>26 de junho | 4\u00aa-feira | 16h<br><br><br>NETTO E O DOMADOR DE CAVALOS<br>Dir. Tabajara Ruas | Brasil | fic\u00e7\u00e3o | 2006 | 95min<br><br>O coronel Netto, um veterano militar dos pampas ga\u00fachos, pretende criar sua pr\u00f3pria rep\u00fablica rio-grandense. No entanto, seus planos separatistas podem se complicar enquanto ele vaga pelos campos uruguaios j\u00e1 que seu velho amigo, o domador de cavalos, Torres, est\u00e1 preso em um forte militar, acusado de crimes que n\u00e3o cometeu.<br><br>25 de junho | 3\u00aa-feira | 19h<br>27 de junho | 5\u00aa-feira | 16h<br></span>", "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2528220497209548", "organizers": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"]},{"name": "Susp\u00edria na Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61381530_2160056510774503_4967396013040992256_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c95550f073dc99282d333089c4d4ce70&oe=5D9FA752", "address": "Rua Dem\u00e9trio Ribeiro 1085 - Esq. com Borges de Medeiros, 90010-283 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 15:45:00", "2019-06-08 15:45:00", "2019-06-09 15:45:00"], "dates": ["Friday, June 7, 2019", "Saturday, June 8, 2019", "Sunday, June 9, 2019"], "times": [" 3:45 PM", " 3:45 PM", " 3:45 PM"], "place": "Cinemateca Capitolio", "organizers_fallback_a": ["Cinemateca Capitolio"], "description": "<span>SUSP\u00cdRIA EM CARTAZ<br><br>A partir de quinta-feira, 6 de junho, a Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras exibe Susp\u00edria \u2013 A Dan\u00e7a do Medo, a refilmagem que o italiano Luca Guadagnino, diretor de Me Chame Pelo seu Nome, fez para o cl\u00e1ssico filme de Dario Argento. O valor do ingresso \u00e9 R$ 16,00, com meia entrada para estudantes e idosos.<br><br>SUSP\u00cdRIA \u2013 A DAN\u00c7A DO MEDO<br>(Suspiria)<br>It\u00e1lia, 152 minutos, DCP<br>Dire\u00e7\u00e3o: Luca Guadagnino<br>Elenco: Dakota Johnson, Tilda Swinton, Mia Goth, Chlo\u00eb Grace Moretz, Jessica Harper, Sylvie Testud<br>Distribuidora: Playarte Pictures<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br><br>Susie Bannion (Dakota Johnson), uma jovem bailarina americana, vai para a prestigiada Markos Tanz Company, em Berlim. Ela chega assim que Patricia (Chlo\u00eb Grace Moretz) desaparece misteriosamente. Tendo um progresso extraordin\u00e1rio, com a orienta\u00e7\u00e3o de Madame Blanc (Tilda Swinton), Susie acaba fazendo amizade com outra dan\u00e7arina, Sara (Mia Goth), que compartilha com ela todas suas suspeitas obscuras e amea\u00e7adoras.</span>", "prices": ["8", "16"], "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2517163374975202", "organizers": ["Cinemateca Capitolio"]},{"name": "Curso \"Christopher Nolan: A Representa\u00e7\u00e3o da Realidade\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/61438137_2417049108316679_6769264076523569152_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=60225e0ccf61a1a6cae2dced75530ba7&oe=5D97D774", "address": "Rua Dem\u00e9trio Ribeiro 1085 - Esq. com Borges de Medeiros, 90010-283 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 14:00:00"], "place": "Cinemateca Capitolio", "organizers": ["Cine UM"], "organizers_fallback_a": ["Cinemateca Capitolio"], "description": "<span>Obtendo carta branca para quase todos os seus projetos, o cineasta ingl\u00eas Christopher Nolan \u00e9 um caso raro dentro da Hollywood atual que se encontra cada vez mais presa a f\u00f3rmulas de sucesso, n\u00e3o abrindo leque para projetos mais corajosos. Por\u00e9m, Nolan obteve o feito de trabalhar em dois mundos, tanto dos pequenos projetos autorais que lhe deram reconhecimento, como tamb\u00e9m possuir total controle de alguns super espet\u00e1culos cinematogr\u00e1ficos. Em ambos os casos, todos possuem o seu olhar pessoal, mas Nolan seria realmente um cineasta original em sua ess\u00eancia?<br>O curso CHRISTOPHER NOLAN: A REPRESENTA\u00c7\u00c3O DA REALIDADE, ministrado por Marcelo Castro Moraes, far\u00e1 uma ampla revis\u00e3o da carreira do cineasta, mas n\u00e3o se limitar\u00e1 em tratar somente sobre a carreira de Nolan. O olhar ser\u00e1 mais amplo, incluindo como tem\u00e1tica o pr\u00f3prio Cinema, abordando os conceitos de realismo e g\u00eanero fant\u00e1stico, e tamb\u00e9m alguns dos principais realizadores que ajudaram a fortalecer a s\u00e9tima arte como um todo. Al\u00e9m disso, faremos uma investiga\u00e7\u00e3o de como Nolan usou os velhos artif\u00edcios t\u00e9cnicos e traz\u00ea-los para os dias atuais. \u00c9 gra\u00e7as ao cinema do passado que Nolan enxergou o pr\u00f3prio futuro do cinema, aprimorou recursos de ponta que hoje est\u00e3o perfeitamente integrados os filmes de grande espet\u00e1culo.<br>*****************************<br>Curso CHRISTOPHER NOLAN: A REPRESENTA\u00c7\u00c3O DA REALIDADE - de Marcelo Castro Moraes<br>* Datas: 15 e 16 / Junho (s\u00e1bado e domingo)<br>* Hor\u00e1rio: 14h \u00e0s 17h<br>* Local: Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras<br>(Rua Dem\u00e9trio Ribeiro, 1085 - Porto Alegre - RS)<br>*****************************<br>* INSCRI\u00c7\u00d5ES / INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br><a  href=\"https://www.cinemacineum.blogspot.com/2019/05/christopher-nolan.html\" rel=\"nofollow\" >www.cinemacineum.blogspot.com/2019/05/christopher-nolan.html</a></span>", "prices": ["80", "95"], "categories": ["Film", "Filmmaking", "Film screening"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/880255948978725"},{"name": "Desenvolvimento, Inova\u00e7\u00e3o, Economia Criativa - m\u00f3dulo II", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56182395_339216513377847_1274536827897774080_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=66df3af08a8cb8a3a656eddfc4910cc2&oe=5D410F38", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-21 14:30:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Events Office"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Desenvolvimento, Inova\u00e7\u00e3o e Economia Criativa<br>M\u00f3dulo II<br><br>\u201cSe existem novos caminhos, tamb\u00e9m existem novas formas de percorr\u00ea-los.\u201d<br>Luciana Braun Reis, 2019<br><br>Aplica\u00e7\u00e3o dos conte\u00fados do M\u00f3dulo 1 em cen\u00e1rios ou neg\u00f3cios espec\u00edficos. Participantes poder\u00e3o trazer cases e situa\u00e7\u00f5es reais de suas empresas e institui\u00e7\u00f5es para debater, colaborar e inovar em ecossistemas, a partir das aprendizagens da Economia Criativa.<br><br>TRATA-SE DA OPORTUNIDADE DE RESOLU\u00c7\u00c3O DE PROBLEMAS REAIS.<br><br>OBJETIVOS<br>- Analisar cen\u00e1rios sociais e econ\u00f4micos<br>- Resolver problemas com o aprendizado da Economia Criativa.<br>- Identificar problemas e solu\u00e7\u00f5es em cen\u00e1rios de inova\u00e7\u00e3o da economia criativa<br>- Criar estrat\u00e9gias de aplica\u00e7\u00e3o do curso 1 em cen\u00e1rio espec\u00edfico<br><br> <br>P\u00daBLICO-ALVO<br>Egressos do curso Desenvolvimento regional, inova\u00e7\u00e3o, economia criativa 1<br><br> CONTE\u00daDOS PROGRAM\u00c1TICOS<br>Problemas e Solu\u00e7\u00f5es Multidimensionais <br><br> <br>DOCENTE<br>LUCIANA BRAUN REIS - Publicit\u00e1ria, Especialista em Marketing, Mestre e Doutora em Comunica\u00e7\u00e3o. Docente da Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Escolas da Economia Criativa e Gest\u00e3o e Neg\u00f3cios. Palestrante e empreendedora na Sai Dessa \u2013 Consultoria em Economia Criativa. (<a  href=\"http://www.saidessa.net/\" rel=\"nofollow\" >www.saidessa.net</a>). Desde 2014 envolve-se ativamente com o tema da Economia Criativa tendo cocriado o MBA Mercados Criativos - Cen\u00e1rios de Inova\u00e7\u00e3o/Universidade do Vale do Rio dos Sinos (UNISINOS). Iniciou carreira no mercado publicit\u00e1rio ga\u00facho trabalhando em ag\u00eancias de publicidade, atendendo marcas locais e nacionais. Tamb\u00e9m atuou no marketing em clientes, participando de diferentes cargos da alta gest\u00e3o. Est\u00e1 na doc\u00eancia do Ensino Superior desde 2002 e j\u00e1 atuou na Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da Unisinos, PUCRS e La Salle Business School P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o.  \u00c9 autora de artigos apresentados em congressos nacionais e internacionais. Orientadora de Trabalhos de Conclus\u00e3o na Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o. Tem como \u00c1rea de Pesquisa Comunica\u00e7\u00e3o, Est\u00e9tica, Marketing, Consumo, Varejo, Criatividade, Inova\u00e7\u00e3o, Economia Criativa, entre outras.<br><br> Sites e peri\u00f3dicos da \u00e1rea:<br><a  href=\"https://www.firjan.com.br/\" rel=\"nofollow\" >https://www.firjan.com.br</a><br>Harvard Business Review Brasil<br><br>Data: 21 de maio, <br>Hor\u00e1rio: 14h30 \u00e0s 17h30<br>Carga Hor\u00e1ria: 3 horas<br>Local: Simplify - Av. Bastian, 121 \u2013 Menino Deus \u2013 Porto Alegre. <br>Investimento: R$300,00 podendo parcelar no cart\u00e3o de cr\u00e9dito.<br>Participantes do m\u00f3dulo 1 t\u00eam R$ 50,00 de desconto no m\u00f3dulo 2, comprando antecipado at\u00e9 dia 15 de maio.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: contato@eventsoffice.com.br ou WhatsApp (51) 984328121. </span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/320037922046564"},{"name": "Servi\u00e7os \u2013 Marketing para o Intang\u00edvel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/53843117_330267644272734_414499494076350464_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3df26b482b988f3d160f57ae07249e22&oe=5D36A8BA", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-14 19:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Events Office", "Daniela Pedroso"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Servi\u00e7os \u2013 Marketing para o Intang\u00edvel<br><br>O workshop apresentar\u00e1, al\u00e9m da retomada das caracter\u00edsticas b\u00e1sicas dos servi\u00e7os e como potencializa-las (intangibilidade, perecibilidade, variabilidade e inseparabilidade), estrat\u00e9gias de diferencia\u00e7\u00e3o focadas em evid\u00eancias f\u00edsicas, processos e pessoas.<br><br>Propor estrat\u00e9gias mercadol\u00f3gicas para o intang\u00edvel, ou seja, servi\u00e7os de qualquer natureza, passa tamb\u00e9m pela defini\u00e7\u00e3o, refor\u00e7o ou reestrutura\u00e7\u00e3o do posicionamento da marca.<br><br>No encontro ser\u00e3o abordadas estrat\u00e9gias de posicionamento, principais erros e ferramentas de alinhamento entre expectativas e a realidade da marca. <br><br>A quem se destina:  <br>Para quem percebe que o servi\u00e7o que presta \u00e9 a grande chave de diferencia\u00e7\u00e3o e consolida\u00e7\u00e3o no mercado competitivo que vivemos. <br>Profissionais liberais, aut\u00f4nomos, gestores e empreendedores da \u00e1rea de servi\u00e7os que querem definir uma estrat\u00e9gia baseada em servi\u00e7os ou redesenhar aquilo que j\u00e1 possuem a partir do posicionamento da marca.<br><br>Diferenciais desse curso:<br>Articular teoria e pr\u00e1tica. Daniela Pedroso possui como habilidade e diferencia\u00e7\u00e3o a capacidade de adaptar os conte\u00fados \u00e0 realidade dos participantes, com agilidade necess\u00e1ria para o momento. A facilitadora possui mais de 20 anos de experi\u00eancia com aulas em p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, workshops e palestras e nos \u00faltimos anos atuou com executiva de marketing de uma empresa de servi\u00e7os, reposicionando a marca e alinhando com p\u00fablico interno e externo o novo conceito.<br><br>Objetivos:<br>O foco do objetivo \u00e9 empoderar os participantes a partir de reflex\u00f5es estrat\u00e9gicas focadas em debates, exerc\u00edcios pr\u00e1ticos, compartilhamento de experi\u00eancias e conceitos sobre a \u00e1rea de servi\u00e7os, para que ap\u00f3s o evento possam aplicar o conte\u00fado adquirido em suas atividades e fortalecendo suas marcas.<br><br>Ao final do evento, o participante ser\u00e1 capaz de:<br>- Identificar as caracter\u00edsticas do servi\u00e7o que atua e avaliar se algumas delas est\u00e3o sendo subutilizadas;<br>- Avaliar criticamente as estrat\u00e9gias que atualmente orientam os processos, as pessoas e as evid\u00eancias f\u00edsicas do servi\u00e7o;<br>- Analisar o posicionamento da marca e identificar a coer\u00eancia entre os canais de comunica\u00e7\u00e3o utilizados;<br>- Assumir um olhar estrat\u00e9gico sobre a diferencia\u00e7\u00e3o por meio dos servi\u00e7os. <br><br>Metodologia:<br>Encontro com exposi\u00e7\u00e3o de conte\u00fado intercalando com atividades pr\u00e1ticas \u2013 discuss\u00e3o de cases reais, exerc\u00edcios de sensibiliza\u00e7\u00e3o sobre o tema e din\u00e2micas em equipes para fortalecimento dos debates sobre estrat\u00e9gias.<br><br>Instrutora:  <br>Daniela Pedroso - Acredita que compartilhar conte\u00fado \u00e9 empoderar pessoas e empresas. Mestre em Comunica\u00e7\u00e3o e Linguagens, especialista em Administra\u00e7\u00e3o e bacharel em Publicidade e Propaganda. Ex-executiva de marketing da regi\u00e3o Sul da GOVERNAN\u00c7ABRASIL (empresa de sistemas de gest\u00e3o para \u00e1rea p\u00fablica), atuou por muito tempo articulando teoria e pr\u00e1tica (\u00e9 docente h\u00e1 mais de 20 anos tanto na gradua\u00e7\u00e3o quanto na p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em IES como Faculdade Senac, S\u00e3o Judas Tadeu, UFN, UFSM, UNOESC, UTP-PR). Como executiva, possui grande experi\u00eancia em gest\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o alinhando os diversos p\u00fablicos com objetivos estrat\u00e9gicos da organiza\u00e7\u00e3o. Na doc\u00eancia, coordenou laborat\u00f3rios e ministrou disciplinas, palestras e workshops nas \u00e1reas de inova\u00e7\u00e3o, criatividade, comunica\u00e7\u00e3o integrada e branding.<br><br>Data: 14/05/2019<br>Hor\u00e1rio: 19h \u00e0s 22h<br>Local: Simplify - Av. Bastian, 121 - Menino Deus - Porto Alegre. <br>Carga hor\u00e1ria: 3 horas <br><br>Esta capacita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pode ser realizada no formato in company, solicite uma proposta! <br><br>Informa\u00e7\u00f5es: contato@eventsoffice.com.br ou WhatsApp (51) 984328121. </span>", "prices": ["180", "300"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2337808469786138"},{"name": "Ponto de Teatro | A \u00daltima Pe\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61012874_2706746309397301_4914820532391641088_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0d5e1fdd39f6231374a041bad195fe63&oe=5D9E2FCB", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 20:00:00", "2019-06-08 18:00:00", "2019-06-14 20:00:00"], "dates": ["Friday, June 7, 2019", "Saturday, June 8, 2019", "Friday, June 14, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 6:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Instituto Ling", "organizers": ["Teatro Sarc\u00e1ustico"], "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>O grupo Teatro Sarc\u00e1ustico celebra 15 anos de trajet\u00f3ria com um espet\u00e1culo de despedida que revisita mem\u00f3rias e reflete o contexto vivido pelo grupo. Brindaremos o passado, o presente e a incerteza do futuro. O clima festivo de anivers\u00e1rio \u00e9 contraposto a quest\u00f5es pertinentes ao cotidiano dos artistas, mas que atravessam a todos enquanto consumidores de uma sociedade espetacularizada - que sustenta a cultura do rid\u00edculo, o jogo de apar\u00eancias e banaliza a teatralidade. Qualquer semelhan\u00e7a com o real n\u00e3o \u00e9 fic\u00e7\u00e3o, \u00e9 tudo verdade.<br><br>Dire\u00e7\u00e3o: Gabriela Poester<br>Elenco: Daniel Colin, Guadalupe Casal e Ricardo Zigom\u00e1tico<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Casemiro Azevedo<br>Sonoriza\u00e7\u00e3o: Vit\u00f3rio Azevedo<br>Produ\u00e7\u00e3o: Ursula Collischonn<br>Cen\u00e1rio e Figurino: Teatro Sarc\u00e1ustico<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o indicativa: 10 anos<br><br>Ocupa\u00e7\u00e3o total: 79 lugares<br>Meia-Entrada: 26 lugares<br>Lei Federal n\u00ba 12.933, de 26/12/2013<br>Decreto Federal n\u00ba 8.537, de 05/10/2015<br><br>Esta atividade tem patroc\u00ednio da Crown Embalagens e financiamento do Minist\u00e9rio da Cidadania, Governo Federal.</span>", "prices": ["20", "40"], "categories": ["Art", "Drama (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2217197554995286"},{"name": "Poesia no Ling | Jorge Luis Borges", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61847575_2723506611054604_1837503445792194560_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2f780729e117dafc3573d024a1304934&oe=5D898E20", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-26 16:00:00"], "place": "Instituto Ling", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>Todos os meses, um encontro dedicado \u00e0 poesia no Instituto Ling!<br><br>Ler poesia \u00e9 uma experi\u00eancia que estimula a interpreta\u00e7\u00e3o de textos, amplia o vocabul\u00e1rio e provoca emo\u00e7\u00f5es. Segundo um estudo da Universidade de Liverpool, sua leitura afeta a \u00e1rea de nosso c\u00e9rebro onde as lembran\u00e7as autobiogr\u00e1ficas est\u00e3o contidas. Assim, os textos po\u00e9ticos oferecem elementos emocionais e biogr\u00e1ficos que potencializam a experi\u00eancia cognitiva, oportunizam espa\u00e7o de crescimento e nos ajudam a compreender o mundo de uma forma mais humana.<br><br>Nosso quarto encontro ser\u00e1 sobre os textos de Jorge Luis Borges (1889-1986), um dos principais nomes da literatura argentina. Poeta, tradutor, cr\u00edtico liter\u00e1rio e ensa\u00edsta, Borges conseguiu destaque internacional e ficou conhecido por suas in\u00fameras contribui\u00e7\u00f5es ao realismo fant\u00e1stico.<br><br>Uma pitada da poesia de Jorge Luis Borges, para voc\u00ea j\u00e1 ir aquecendo:<br><br>N\u00e3o restar\u00e1 na noite uma estrela.<br>N\u00e3o restar\u00e1 a noite.<br>Morrerei, e comigo a soma<br>do intoler\u00e1vel universo.<br>Apagarei as pir\u00e2mides, as medalhas,<br>os continentes e os rostos.<br>Apagarei a acumula\u00e7\u00e3o do passado.<br>Transformarei em p\u00f3 a hist\u00f3ria, em p\u00f3 o p\u00f3.<br>Estou mirando o \u00faltimo poente.<br>Ou\u00e7o o \u00faltimo p\u00e1ssaro.<br>Deixo o nada a ningu\u00e9m.<br><br>(O Suicida, Jorge Luis Borges)<br><br>Sobre a professora: Maria do Carmo Campos possui Licenciatura e Mestrado em Letras pela UFRGS. Doutorado em Letras pela USP. Foi Professora Titular de Literatura Brasileira na UFRGS, com experi\u00eancia no ensino m\u00e9dio e superior. Professora convidada em universidades estrangeiras do Canad\u00e1, Fran\u00e7a e Portugal. Autora de livros de ensaios liter\u00e1rios e de poesia, entre os quais \u201cA mat\u00e9ria prismada\u201d, \u201cMatinas ; Bagatelas\u201d.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es gerais:<br>Per\u00edodo: 26.06.2019<br>Dia da semana: quarta<br>Dura\u00e7\u00e3o total: 2h<br>Hor\u00e1rio: das 16h \u00e0s 18h<br><br>Esta atividade tem patroc\u00ednio da Crown Embalagens e financiamento do Minist\u00e9rio da Cidadania, Governo Federal.</span>", "prices": ["20", "40"], "categories": ["Literature", "Poetry"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/721067951629611", "organizers": ["Instituto Ling"]},{"name": "Espa\u00e7o 373 apresenta Nei Lisboa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54435683_538440386647459_4988911114839392256_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d8d90bfb5b20faadb092c43f62ab0ed0&oe=5D9216AF", "address": "Comendador Coruja 373, 90220180 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 21:00:00"], "place": "Espa\u00e7o 373", "organizers": ["Nei Lisboa"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o 373"], "description": "<span>De volta ao Espa\u00e7o 373 Nei Lisboa, ao lado de Luiz Mauro Filho, parceiro de longa data nos palcos como pianista, tecladista e produtor, Nei mescla no repert\u00f3rio do show novas e in\u00e9ditas can\u00e7\u00f5es com um apanhado geral de sua trajet\u00f3ria, e sucessos de diferentes \u00e9pocas como Telhados de Paris, Pra te lembrar, Ver\u00e3o em Calcut\u00e1, Pra viajar no cosmos, Rel\u00f3gios de sol, Cena Beatnik, Faxineira, No boleto e no cart\u00e3o, entre muitos outros.<br>Junto aos sessenta anos festejados no \u00faltimo m\u00eas de janeiro, o cantor comemora tamb\u00e9m a discografia completa recentemente disponibilizada no Spotify, Deezer, iTunes e demais plataformas digitais.<br><br>Nei Lisboa \u00e9 cantor e compositor ga\u00facho, com onze discos lan\u00e7ados ao longo de quatro d\u00e9cadas. Publicou tamb\u00e9m dois livros: uma colet\u00e2nea de cr\u00f4nicas e um romance editado no Brasil e na Fran\u00e7a. Suas can\u00e7\u00f5es fazem sucesso na voz de int\u00e9rpretes consagrados como Caetano Veloso, Z\u00e9lia Duncan, Luiza Possi e Cida Moreira. Seu mais recente \u00e1lbum, \"Telas, tramas ; trapa\u00e7as do novo mundo\", foi gravado ao vivo em Porto Alegre com patroc\u00ednio do Natura Musical e lan\u00e7ado em novembro de 2015.<br><br>Servi\u00e7o:<br>Data: 12 de abril de 2109 | Sexta-feira<br>Hora:<br>Casa | 20h00<br>Show | 21h30<br>Local: Espa\u00e7o 373 Rua Comendador Coruja 373 - Distrito Criativo de Porto Alegre<br><br>COMO ADQUIRIR SEU INGRESSO:<br><br>* Ingressos Online (SYMPLA): <br><a  href=\"https://www.sympla.com.br/espaco-373-apresenta-nei-lisboa__485913\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/espaco-373-apresenta-nei-lisboa__485913</a><br><br>- Informa\u00e7\u00f5es e Reservas:<br>* Transfer\u00eancia Banc\u00e1ria<br>LIGUE PARA 981 423137 OU 995 082772<br>NA HORA<br>* Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito/D\u00e9bito <br><br>- 1\u00ba lote promocional (50 ingressos): R$ 50,00 - ESGOTADOS<br>- 2\u00ba Lote : 50 ingressos R$70,00<br>- 3\u00ba lote: R$ 80,00<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE O ESPA\u00c7O:<br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Rua Comendador Coruja, 373 (a 100m do shopping Total), Distrito Criativo de Porto Alegre-RS.<br><br>Capacidade: 150 pessoas | Aceita todos os cart\u00f5es de cr\u00e9dito |<br>Ambiente climatizado | Possui wifi | Seguran\u00e7a na porta | Estacionamento no Shopping Total.<br><br>Caracter\u00edsticas do card\u00e1pio: Comidas de Boteco: Pizzas de v\u00e1rios sabores, Quiches, T\u00e1bua de frios, Gnocchi vegano, alm\u00f4ndega, bolinho de bacalhau.<br>Caracter\u00edsticas da carta de bebidas: Cervejas , Vinhos, Espumantes, Whiskies, Cacha\u00e7as Especiais, Drinks.<br><br>Aceitamos que o cliente leve seu vinho de prefer\u00eancia, cobramos rolha.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/281151192818005"},{"name": "Roda Viva no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/59276220_1998788846897447_6897652473045975040_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2ab46fab79ce5700a5716351ceb3b4b9&oe=5D9A436B", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 19:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Roda Viva", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>RODA VIVA canta CHICO BUARQUE<br>Desde 2004 o Grupo RODA VIVA tem se dedicado a trabalhar e difundir a obra de Chico Buarque tocando seus grandes cl\u00e1ssicos e algumas m\u00fasicas do \"lado B\". Formado por m\u00fasicos no intuito de reunir amigos e celebrar sua obra, o grupo j\u00e1 se apresentou em diversas casas noturnas e teatros de Porto Alegre e do interior do estado. \ud83d\udd0a\ud83c\udfa4<br><br>\ud83c\udfa4 \ud83c\udfa7 \ud83c\udfbc \ud83c\udfb9 \ud83e\udd41 \ud83c\udfb7 \ud83c\udfba \ud83c\udfb8 <br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>DOSE DUPLA DE CHOPE at\u00e9 21h  \ud83c\udf7a  <br>Ingressos: <br>At\u00e9 20h: 50%<br>Ap\u00f3s 20h: R$25</span>", "prices": ["12", "50", "25"], "categories": ["Music", "Nightlife", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1041260626079606"},{"name": "Djavan \u201cVes\u00favio\u201d | Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x395/50314575_2422240374515403_1113671761288757248_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c6a2fbc9f71e2a970715d21c98b30a69&oe=5D9DF5E7", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-26 21:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["No Palco", "Hits Entretenimento", "Djavan"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "<span>Um dos mais importantes representantes da m\u00fasica popular brasileira, Djavan volta aos palcos em 2019, com a turn\u00ea nacional de \u201cVes\u00favio\u201d, vig\u00e9simo quarto \u00e1lbum de sua carreira.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/Djavanoficial/\">Djavan</a> -  \u201cVes\u00favio\u201d<br>Quarta-feira, dia 26 de junho, \u00e0s 21h<br><a  href=\"https://www.facebook.com/auditorioaraujovianna/\">Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna</a> (Av. Osvaldo Aranha, 685)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/HitsEntretenimento/\">Hits Entretenimento</a><br><br>INGRESSOS:<br>Plateia Diamante <br>- Inteira: R$ 420<br>- Solid\u00e1rio: R$ 252<br>- Meia: R$ 210<br>- Clube Hits: R$ 168<br><br>Plateia Gold<br>- Inteira: R$ 340<br>- Solid\u00e1rio: R$ 204<br>- Meia: R$ 170<br>- Clube Hits: R$ 136<br><br>Plateia Baixa Central<br>- Inteira: R$ 300<br>- Solid\u00e1rio: R$ 180<br>- Meia: R$ 150<br>- Clube Hits: R$ 120<br><br>Plateia Baixa Lateral<br>- Inteira: R$ 220<br>- Solid\u00e1rio: R$ 132<br>- Meia: R$ 110<br>- Clube Hits: R$ 88<br><br>Plateia Alta Central<br>- Inteira: R$ 260<br>- Solid\u00e1rio: R$ 156<br>- Meia: R$ 130<br>- Clube Hits: R$ 104<br><br>Plateia Alta Lateral<br>- Inteira: R$ 180<br>- Solid\u00e1rio: R$ 108<br>- Meia: R$ 90<br>- Clube Hits: R$ 72<br><br>*Ingresso Solid\u00e1rio: 40% de desconto com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel. O alimento ser\u00e1 arrecadado no momento de entrada ao espet\u00e1culo. Desconto dispon\u00edvel na bilheteria e no site. <br><br>PONTOS DE VENDA<br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country: 14h \u00e0s 22h de segunda a s\u00e1bado e domingos das 14h \u00e0s 20h.<br><br>Hits Store (Shopping Praia de Belas \u2013 2\u00b0 andar): Segunda a Sabado, das 10 \u00e0s 22h/ Domingo das 14h \u00e0s 20h.<br><br>Online: <a  href=\"https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/djavan-vesuvio-6699\" rel=\"nofollow\" >https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/djavan-vesuvio-6699</a><br><br>Associe-se no Clube Hits: clube.hte.com.br</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/329170537696519"},{"name": "Nei Lisboa no Clube de Cultura", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/62386374_2210112165772895_2185822248365981696_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=691bbd933ba74ac62c6eed72e0f3ff32&oe=5D8BAD61", "address": "Rua Ramiro Barcelos, 1853, 90035-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-13 20:00:00"], "place": "Clube de Cultura", "organizers": ["Nei Lisboa"], "organizers_fallback_a": ["Clube de Cultura"], "description": "<span>Tanta gente ficou de fora, no anivers\u00e1rio de 69 anos do Clube de Cultura comemorado semana passada, que Nei Lisboa vai reprisar a apresenta\u00e7\u00e3o daquela noite, em vers\u00e3o estendida, na pr\u00f3xima quinta-feira 13 de junho, a partir das 20h.<br><br>O repert\u00f3rio do show, que acontece no Trupe Bar do CC, deve mesclar can\u00e7\u00f5es recentes, inspiradas pelo momento pol\u00edtico e cultural do pa\u00eds, com cl\u00e1ssicos do repert\u00f3rio do compositor como Telhados de Paris, Pra te lembrar, Rel\u00f3gios de sol, entre muitos outros.<br><br>Nei vem tamb\u00e9m comemorando, em 2019, seus 60 anos, e a discografia completa recentemente disponibilizada no Spotify, Deezer, iTunes e demais plataformas digitais \u2013 frutos de uma carreira que estreou profissionalmente h\u00e1 quatro d\u00e9cadas exatas justamente no palco do Audit\u00f3rio Henrique Scliar.<br><br>O palco nobre do Clube, tradicionalmente aberto \u00e0 cultura popular, \u00e0 arte, m\u00fasica, literatura e todas as manifesta\u00e7\u00f5es que estimulem o pensamento cr\u00edtico, est\u00e1 hoje carente de reformas estruturais. Atrav\u00e9s de um financiamento coletivo, busca-se apoio para a realiza\u00e7\u00e3o das obras necess\u00e1rias. A p\u00e1gina da campanha pode ser acessada em:<br><br><a  href=\"https://apoia.se/clubedecultura\" rel=\"nofollow\" >https://apoia.se/clubedecultura</a><br><br>Ingressos antecipados para o show com pre\u00e7os promocionais podem ser adquiridos em <a  href=\"http://www.sympla.com.br/neilisboa\" rel=\"nofollow\" >www.sympla.com.br/neilisboa</a> (cart\u00e3o de cr\u00e9dito) e tamb\u00e9m no Trupe Bar do Clube de Cultura (de segunda a sexta, das 15h \u00e0s 21h / pagamento em dinheiro, sem taxa de servi\u00e7o).<br><br><br>_____________<br><br>O que: Nei Lisboa <br>Onde: Clube de Cultura (Rua Ramiro Barcelos, 1853 \u2013 Bom Fim) <br>Quando: quinta-feira, 13 de junho de 2019<br>Hor\u00e1rio: 20h<br>Ingressos: Meia-entrada*: R$ 40,00 / Ingresso solid\u00e1rio**: R$ 60,00 <br><br>*  estudantes e professores das redes de ensino p\u00fablica e privada, idosos, pessoas com defici\u00eancia, doadores de sangue e jovens de baixa renda.<br><br>** 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou roupas, que ser\u00e3o destinados ao CEPI,  Conselho Estadual dos Povos Ind\u00edgenas.<br><br></span>", "prices": ["40", "60"], "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Concert"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1285754848268257"},{"name": "Metades", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60887198_461762314575692_4270163099656388608_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2816a911d5b3537ea1fc05d4672f791a&oe=5D97567C", "address": "Comendador Coruja 373, 90220180 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-14 20:00:00"], "place": "Espa\u00e7o 373", "organizers": ["Grupo Experimental 373"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o 373"], "description": "<span>Sess\u00f5es dias 14, 15 e 16 de junho<br>Ingressos e informa\u00e7\u00f5es pelo wats 984167769<br>ou atrav\u00e9s do Sympla.<br><br><br>Dia 14 de junho - 20:00-Ingressos Esgotados<br><br>DIA 15 de junho -17:00<br><a  href=\"https://www.sympla.com.br/metades---dia-15-de-junho-as-1700__540275\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/metades---dia-15-de-junho-as-1700__540275</a><br><br>DIA 15 de junho - 20:00<br><a  href=\"https://www.sympla.com.br/metades---dia-15-de-junho-as-2000__540280\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/metades---dia-15-de-junho-as-2000__540280</a><br><br>Dia 16 de junho -17:00<br><a  href=\"https://www.sympla.com.br/metades---16-de-junho-as-1700__540285\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/metades---16-de-junho-as-1700__540285</a><br><br>DIA 16 de junho - 20:00<br><a  href=\"https://www.sympla.com.br/metades---16-de-junho-as-2000__540287\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/metades---16-de-junho-as-2000__540287</a><br><br><br>Vem viver uma experi\u00eancia transformadora  em  um espet\u00e1culo de Dan\u00e7a que une poesia, verdade e sentimento. <br><br><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/443214176224408"},{"name": "Nando Reis em Porto Alegre - Esse Amor Sem Preconceito - 08/06", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53533219_2465774033440991_7347196692644495360_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=581fc2f2d1ee5b80181cb8a8c016933d&oe=5D886E0D", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 21:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["Nando Reis"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "<span>Nando Reis est\u00e1 de volta \u00e0 estrada. <br><br>Na turn\u00ea \u201cEsse Amor Sem Preconceito\u201d, que estreia no m\u00eas junho, o cantor e compositor paulistano tra\u00e7a paralelos po\u00e9ticos e musicais entre sua obra autoral e os cl\u00e1ssicos de Roberto Carlos. O espet\u00e1culo se baseia no novo \u00e1lbum de Nando.<br><br>O roteiro do show parte da liga\u00e7\u00e3o pessoal de Nando Reis com a m\u00fasica de Roberto Carlos.<br><br>Nesta data, em especial, Nando aprofunda a liga\u00e7\u00e3o com o rei Roberto inaugurando o show no m\u00eas dos namorados, e estabelecendo sua rela\u00e7\u00e3o profunda com o universo dos amantes.<br><br>Para conectar a rela\u00e7\u00e3o entre os dois compositores, a turn\u00ea foi batizada com verso da can\u00e7\u00e3o \u201cAmada Amante\u201d (Roberto Carlos/ Erasmo Carlos), primeiro single do novo trabalho de Nando Reis.<br><br>N\u00e3o v\u00e3o faltar no setlist os maiores sucessos de Nando, como \u201cO Segundo Sol\u201d, \u201cLuz dos Olhos\u201d, \u201cRelic\u00e1rio\u201d, \u201cAll Star\u201d e tantos outros.<br><br>Ingressos dispon\u00edveis em <a  href=\"https://bit.ly/NRRCpoa\" rel=\"nofollow\" >bit.ly/NRRCpoa</a>.<br><br>Datas: 08/06/2019<br>Abertura dos port\u00f5es: 19h00<br>In\u00edcio do show: 21h00<br>Aten\u00e7\u00e3o: os hor\u00e1rios deste evento podem sofrer altera\u00e7\u00f5es na semana do show.<br><br>Local: Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna<br>(Endere\u00e7o: Parque Farroupilha, 685 - Farroupilha, Porto Alegre/RS)<br><br>Foto: Jorge Bispo</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2199161766811411"},{"name": "Clube de Leitura | O T\u00fanel, de Ernesto S\u00e1bato", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60003697_2682597258478873_8872166341948211200_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=53849eb547132d6967792f7767178042&oe=5D98A927", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-10 19:30:00"], "place": "Instituto Ling", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>Minist\u00e9rio da Cidadania, Secretaria Especial da Cultura e Instituto Ling apresentam:<br><br>Clube de Leitura<br>Entre Cl\u00e1ssicos e Contempor\u00e2neos<br><br>Encontros mensais dedicados \u00e0 leitura e \u00e0 discuss\u00e3o de romances referenciais na literatura mundial. A cada encontro, um novo livro e um novo convidado animam a conversa de uma segunda-feira \u00e0 noite. Um convite \u00e0 leitura e ao conv\u00edvio: venha!<br><br>Nesta edi\u00e7\u00e3o: O T\u00fanel, de Ernesto S\u00e1bato, com Sergius Gonzaga.<br><br>No \u00faltimo encontro deste semestre de nosso Clube de Leitura, o professor Sergius Gonzaga apresenta a obra do argentino Ernesto S\u00e1bato. A curiosa hist\u00f3ria policial, narrada pelo autor de um assassinato, evoca a solid\u00e3o e a incapacidade de criarmos conex\u00f5es com outras pessoas.<br><br>A leitura pr\u00e9via da obra \u00e9 recomendada, mas n\u00e3o obrigat\u00f3ria. O intuito do encontro \u00e9 que possamos debater sobre o autor e as diferentes nuances de sua narrativa, em um animado bate-papo liter\u00e1rio.<br><br>Sobre o livro: Publicado em 1948, O T\u00fanel \u00e9 uma esp\u00e9cie de longo desabafo, escrito com maestria, que reconstr\u00f3i os fatos e os sentimentos que levaram o personagem Juan Pablo Castel a cometer um crime. A narrativa faz com que olhemos para dentro de n\u00f3s mesmos para analisar nossas pr\u00f3prias trevas e como elas refor\u00e7am o sentimento de estarmos sozinhos, mesmo cercados por tanta gente.<br><br>\u00c9 numa certa embriaguez que nos rendemos ao t\u00fanel que somos convidados a atravessar com o narrador. Ao longo dos cap\u00edtulos, caminhamos junto com Juan Pablo, conduzidos pelo estilo furioso da escrita de Ernesto S\u00e1bato. E, enquanto avan\u00e7amos por nossos pr\u00f3prios t\u00faneis buscando o final deles, h\u00e1 quem queira se perder na escurid\u00e3o.<br><br>Sobre o convidado: Sergius Gonzaga \u00e9 professor da UFRGS desde 1978, um dos fundadores do curso Unificado e do col\u00e9gio Leonardo da Vinci. Personalidade querida da cena cultural de Porto Alegre, foi diretor da Editora da UFRGS (1986-1994), diretor do Instituto Estadual do Livro (2003-2004), Secret\u00e1rio de Cultura de Porto Alegre (2005-2012). Atualmente \u00e9 respons\u00e1vel pela Universidade Aberta e Coordena\u00e7\u00e3o do Livro da Prefeitura de Porto Alegre. Ministra palestras e cursos sobre Literatura Brasileira e Literatura Latino-Americana em diferentes cidades do pa\u00eds e do mundo.<br><br>Esta atividade tem patroc\u00ednio da Crown Embalagens e financiamento do Minist\u00e9rio da Cidadania, Governo Federal.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es gerais:<br>Per\u00edodo: 10.06.2019<br>Dia da semana: segunda<br>Dura\u00e7\u00e3o total: 2h<br>Hor\u00e1rio: das 19h30 \u00e0s 21h30</span>", "prices": ["20", "40"], "categories": ["Literature", "Book discussion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/282891142615894", "organizers": ["Instituto Ling"]},{"name": "Oficina Coletiva de Bonsai", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/60835928_2110601215898670_4917497611277041664_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c06d409ec38037c97cae0cba6a2b9705&oe=5D974BBC", "address": "Tito Livio Zambecari 471, 90450-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-18 19:00:00"], "place": "Viva Bonsai", "organizers": ["Bonsai Studio", "Viva Bonsai"], "organizers_fallback_a": ["Viva Bonsai"], "description": "<span>Oficina coletiva orientada para a troca de experi\u00eancias, treino de arama\u00e7\u00e3o, estiliza\u00e7\u00e3o e cultivo de Bonsai </span>", "prices": ["85"], "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1020447708152683"},{"name": "IX Semin\u00e1rio de Gest\u00e3o Urbana Sustent\u00e1vel TodaVida", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60988765_2201772436596625_6644197025455800320_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0314d4f660328241196534d0f146c701&oe=5D9DB104", "address": "Pra\u00e7a Marechal Deodoro, 101, 90010-300 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-08 08:30:00"], "place": "Teatro Dante Barone", "organizers": ["Todavida"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Dante Barone"], "description": "<span>O tema deste ano \u00e9 INOVA\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO SOCIO AMBIENTAL.<br><br>Boas ideias devem ser compartilhadas! Em breve divulgaremos a nossa programa\u00e7\u00e3o deste ano!<br>Teremos, como sempre, a Exposustentabilidade que ocorre simultaneamente ao semin\u00e1rio, no Vest\u00edbulo Nobre da Assembleia Legislativa RS.<br>*Evento gratuito*</span>", "categories": ["Causes", "Kid Friendly", "Environmental policy"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/668259193630270"},{"name": "Ciclo de Palestras SENGE", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/59651863_2657807324291817_3619002936111136768_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4198f5ed4a5452adf614e149cd68f0af&oe=5D93F16E", "address": "Av. \u00c9rico Verissimo, 960, 90160-180 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-10 18:00:00"], "place": "SENGE-RS Sindicato dos Engenheiros", "organizers_fallback_a": ["SENGE-RS Sindicato dos Engenheiros"], "description": "<span>CICLO DE PALESTRAS SENGE:<br><br>A import\u00e2ncia da Sa\u00fade Ocupacional na ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o Civil<br><br>Dia 10 de junho, 18h, no audit\u00f3rio do SENGE<br><br>INSCRI\u00c7\u00d5ES GRATUITAS.<br><br>Os acidentes de trabalho na constru\u00e7\u00e3o civil s\u00e3o bastante conhecidos e o n\u00edvel de preven\u00e7\u00e3o est\u00e1 bem avan\u00e7ado. Entretanto, ainda \u00e9 necess\u00e1rio promover o conhecimento acerca das doen\u00e7as ocupacionais associadas \u00e0 constru\u00e7\u00e3o, bem como sua preven\u00e7\u00e3o.  A medida que os acidentes neste setor se tornam mais controlados, as estat\u00edsticas das doen\u00e7as ocupacionais melhoram.  De acordo com o HSE (Health and Safety Executive), na Inglaterra, um trabalhador na constru\u00e7\u00e3o civil tem uma probabilidade cerca de 100 vezes maior de morrer de uma doen\u00e7a ocupacional, ou agravada pelo trabalho, do que de um acidente do trabalho. Isso nos mostra o quanto \u00e9 importante melhorar o estabelecimento de nexo causal entre trabalho e doen\u00e7a a fim de promover as a\u00e7\u00f5es preventivas eficazes nessa \u00e1rea.   <br><br> <br>Palestrante:<br>Berenice Isabel Ferrari Goelzer<br><br>Engenheira Civil e Higienista Ocupacional. <br><br>Master em Sa\u00fade P\u00fablica e Higiene Industrial (Universidade de Michigan - Ann Arbor, EUA); cursos nas Escolas de Sa\u00fade P\u00fablica da Universidade de Pittsburgh e Universidade de North Carolina, onde trabalhou em projeto de pesquisa; cursos de especializa\u00e7\u00e3o no Brasil.<br><br>Certificada como CIH (Comprehensive Industrial Hygiene Practice) durante 35 anos pelo American Board of Industrial Hygiene (ABIH, EUA), e em Higiene Ocupacional pela ABHO (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Higienistas Ocupacionais).  Premiada internacionalmente, com o \u201cWilliam P. Yant Award\u201d (Washington. D.C., 1996) e o \u201cLife Achievement Award\u201d da IOHA - Associa\u00e7\u00e3o Internacional de Higiene Ocupacional (Bergen, Noruega, 2002).<br><br>Cientista, respons\u00e1vel por Higiene Ocupacional em n\u00edvel internacional na Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS, Genebra) por 25 anos; chefe de Higiene Ocupacional na FUNDACENTRO (\u00f3rg\u00e3o do MTE) e docente convidada na Escola de Sa\u00fade P\u00fablica (USP-SP); docente (Higiene do Trabalho) na UFRGS por cinco anos.<br><br>Atualmente consultora, palestrante, instrutora de cursos e autora de publica\u00e7\u00f5es. Associa\u00e7\u00f5es profissionais: ABHO (Brasil), American Conference of Governmental Industrial Hygienists (ACGIH, EUA \u2013 onde pertenceu a dois Comit\u00e9s Cient\u00edficos) e British Occupational Hygiene Society (BOHS, Inglaterra). Foi membro da American Industrial Hygiene Association (AIHA, EUA) por 40 anos e membro-fundador da Soci\u00e9t\u00e9 Suisse d'Hygi\u00e8ne du Travail, bem como editora da newsletter da IOHA (International Occupational Hygiene Association) durante 11 anos, m membro do Conselho da IOHA por 3 anos e sua Conselheira por 6 anos.<br><br> <br><br><br> </span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2359268694111652", "organizers": ["SENGE-RS Sindicato dos Engenheiros"]},{"name": "Curso Constru\u00e7\u00f5es e Reformas Sustent\u00e1veis 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/61110244_1330698063748322_9106959168794787840_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=16b55bbeed9f3200ca471f60e034853f&oe=5D9AE505", "address": "Rua Erechim, 310, 90830-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-06 09:00:00"], "place": "Ecotelhado - Design Biof\u00edlico", "organizers": ["Pas\u00e1rgada - oficina de sustentabilidade"], "organizers_fallback_a": ["Ecotelhado - Design Biof\u00edlico"], "description": "<span>O Conselho Internacional da Constru\u00e7\u00e3o \u2013 CIB aponta a ind\u00fastria da constru\u00e7\u00e3o como o setor de atividades humanas que mais consome recursos naturais e utiliza energia de forma intensiva, gerando consider\u00e1veis impactos ambientais. <br><br>Para que profissionais e estudantes encontrem uma compila\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre tecnologias sustent\u00e1veis para constru\u00e7\u00f5es e reformas a Pas\u00e1rgada - oficina de sustentabilidade e a Ecotelhado - Design Biof\u00edlico se uniram para promover esse curso. <br><br>As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o resultado de pesquisas de mercado e os participantes ter\u00e3o acesso ao conte\u00fado para pesquisa, consulta e as refer\u00eancias atalham respostas para produtos que fazem parte das escolhas cotidianas de projetistas e empreiteiros.<br><br><br>Como vai ser?<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/events/656611561447136/\">Curso Constru\u00e7\u00f5es e Reformas Sustent\u00e1veis 2019</a><br>Dia 06 de Julho de 2019<br>Hor\u00e1rio: 09 \u00e0s 13h<br>Local <a  href=\"https://www.facebook.com/ecotelhadobrasil/\">Ecotelhado - Design Biof\u00edlico</a>. Rua Erechim, 330 - Porto Alegre<br>Inscri\u00e7\u00f5es: <a  href=\"https://www.sympla.com.br/curso-construcoes-e-reformas-sustentaveis-2019__532519\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/curso-construcoes-e-reformas-sustentaveis-2019__532519</a><br>Mais info: oi@oficinapasargada.com.br<br><br>Programa\u00e7\u00e3o detalhada:<br>8:30 Recep\u00e7\u00e3o <br>9:00 In\u00edcio do curso. Checkin e introdu\u00e7\u00e3o.<br>9:30 Alinhamento com Metas Globais<br>10:30 Selos Ambientais para produtos no Brasil<br>11:30 Rastreabilidade e Consumo respons\u00e1vel<br>12:00 In\u00edcio da apresenta\u00e7\u00e3o da Pesquisa de Mercado de Materiais para:<br>FORROS E COBERTURAS;<br>INSTALA\u00c7\u00d5ES HIDR\u00c1ULICAS<br>RACIONALIZA\u00c7\u00c3O DO USO DA \u00c1GUA<br>QUALIDADE AMBIENTAL INTERNA<br>EFICI\u00caNCIA ENERG\u00c9TICA<br>DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DE RESULTADOS<br>DEPOIS DA OBRA PRONTA<br>GEST\u00c3O DE RES\u00cdDUOS DE OBRA DA CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL (PINCELADA)<br>13H Encerramento e network.<br></span>", "prices": ["110", "209"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/656611561447136"},{"name": "Semin\u00e1rio SERGS: Energias Renov\u00e1veis - E\u00f3lica, Solar e PCHs", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61017519_10161899939495261_2163250953979953152_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3a27d0e115090d8b37eaf529dcc75a1a&oe=5D898E30", "address": "Avenida Alberto Bins, 514, 90030-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-10 08:30:00"], "place": "Hotel Plaza S\u00e3o Rafael", "organizers": ["SERGS - Sociedade de Engenharia do Rio Grande do Sul"], "organizers_fallback_a": ["Hotel Plaza S\u00e3o Rafael"], "description": "<span>Desafios e Oportunidades na gera\u00e7\u00e3o de energias renov\u00e1veis no RS<br><br>A Sociedade de Engenharia do Rio Grande do Sul, tem a honra de convid\u00e1-lo (a) para o Semin\u00e1rio SERGS:  Energias Renov\u00e1veis - E\u00f3lica, Solar e PCHs - Desafios e Oportunidades, em que ser\u00e3o apresentadas as potencialidades de cada uma destas fontes energ\u00e9ticas.<br>O Semin\u00e1rio integra o programa de eventos da entidade que visa debater grandes temas relacionados ao desenvolvimento econ\u00f4mico e social do Estado, com a cria\u00e7\u00e3o de novos postos de trabalho e renda para a popula\u00e7\u00e3o.<br>Contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de palestrantes de renome e experi\u00eancia nacional e internacional que abordar\u00e3o as potencialidades do RS para o aumento da gera\u00e7\u00e3o a partir de fontes renov\u00e1veis e a consequente redu\u00e7\u00e3o de sua depend\u00eancia energ\u00e9tica.<br>O Semin\u00e1rio ser\u00e1 realizado no dia 10 de junho de 2019, das 8h30 \u00e0s 13h30, no Sal\u00e3o Nobre do Hotel Plaza S\u00e3o Rafael, no endere\u00e7o Av. Alberto Bins n\u00ba 514, Centro Hist\u00f3rico, Porto Alegre/RS.<br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/532926577111972"},{"name": "Empreendedorismo, Mobilidade e Gest\u00e3o de Res\u00edduos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/59273905_2057658184534717_3664012681544728576_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=613d5f2e10cc1dd9ceb44ce2cc24980e&oe=5D9A1386", "address": "Rua Ot\u00e1vio Francisco Caruso da Rocha, 800, Praia de Belas, 90010-395 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-13 09:00:00"], "place": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal - Procuradoria Regional da Rep\u00fablica 4a Regi\u00e3o", "organizers": ["GISA - Grupo Interinstitucional de Coopera\u00e7\u00e3o Socioambiental"], "organizers_fallback_a": ["Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal - Procuradoria Regional da Rep\u00fablica 4a Regi\u00e3o"], "description": "<span>Vamos falar sobre empreendedorismo, mobilidade e gest\u00e3o de res\u00edduos?<br><br>Participe do evento promovido pelo GISA que ser\u00e1 realizado no dia 13 de junho. <br><br>As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o GRATUITAS e devem ser realizadas no site:<br><a  href=\"https://www.sympla.com.br/empreendedorismo-mobilidade-e-gestao-de-residuos__511828\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/empreendedorismo-mobilidade-e-gestao-de-residuos__511828</a><br><br>Ser\u00e1 fornecido certificado aos participantes do evento.</span>", "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/322318381771435"},{"name": "M\u00fasica Mundana No Caf\u00e9 Fon Fon", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/61768900_2418376521729630_2784066181441519616_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b3b030e4f9046517ddf5edda41a202d0&oe=5D54352B", "address": "Rua Vieira de Castro, 22, 90040-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 20:00:00"], "place": "Caf\u00e9 Fon Fon", "organizers": ["M\u00fasica Mundana - Conjunto de M\u00fasicas Antigas e Tradicionais"], "organizers_fallback_a": ["Caf\u00e9 Fon Fon"], "description": "<span>O conjunto de M\u00fasicas Antigas e Tradicionais M\u00fasica Mundana apresenta NARRATIVAS DA IDADE M\u00c9DIA. O repert\u00f3rio traz diferentes narrativas medievais acerca da religiosidade, do amor cortes\u00e3o, das rela\u00e7\u00f5es humanas e dos elementos da natureza, atrav\u00e9s de can\u00e7\u00f5es registradas entre os s\u00e9culos 12 e 14.<br><br>M\u00daSICOS MUNDANOS<br><span>Angelo Primon</span>, <a  href=\"https://www.facebook.com/deisi.coccaro\">Deisi Coccaro</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/eliana.vazhuber\">Eliana Vaz Huber</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/flavia.dominguesalves\">Fl\u00e1via Domingues Alves</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/gui.roman\">Guilherme Roman</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/lais.b.roman\">La\u00eds Roman</a>.<br>Neste programa estar\u00e3o sendo utilizados os seguintes instrumentos: flautas doces, gemshorns, krumhorn, cornamusa, oud, ala\u00fade, viela de roda,  dulcimer, lira, rabeca, violino, tim whistle, derbak, tabla, riq, c\u00edmbalos e camp\u00e2nulas, entre outros.<br><br><br><br>Couvert R$25,00<br>Reservas pelo fone (51) 998807689</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/460272258079704"},{"name": "Escola de Bonsai", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/60537863_2110600619232063_6651967763755565056_o.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3bf2782e00bd70c115f2d9115c801b99&oe=5D9076C6", "address": "Tito Livio Zambecari 471, 90450-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-11 19:00:00", "2019-06-25 19:00:00"], "dates": ["Tuesday, June 11, 2019", "Tuesday, June 25, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Viva Bonsai", "organizers": ["Bonsai Studio", "Viva Bonsai"], "organizers_fallback_a": ["Viva Bonsai"], "description": "<span>Inscreva-se na Escola de Bonsai da Bonsai Studio, um curso de 2 anos com uma proposta de transferir o conhecimento de 20 esp\u00e9cies de plantas, estiliza\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o, evolu\u00e7\u00e3o art\u00edstica e muitas mais. Realiza\u00e7\u00e3o de um trabalho com metodologia, teoria, pr\u00e1tica e troca de experi\u00eancia entre os alunos. A Bonsai Studio realizar\u00e1 quinzenalmente aulas na Viva Bonsai em Porto Alegre! Aguardamos voc\u00ea.</span>", "prices": ["300"], "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2347411968829293"},{"name": "Elton John Tribute & Rocket Band", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/58373372_2296506183728899_7966407015381598208_o.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3b97ea58183c6a04d9fc145d65463f89&oe=5D935803", "address": "Avenida T\u00falio de Rose, 91340110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-08 21:00:00"], "place": "Teatro do Bourbon Country", "organizers": ["AbR Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Teatro do Bourbon Country"], "description": "<span>Elton John ; Rocket Band Tribute \u00e9 um espet\u00e1culo que mostra a trajet\u00f3ria do maior showman do planeta no cen\u00e1rio musical com os principais sucessos de sua carreira.<br>Interpretado pelo maestro e cantor Rog\u00e9rio Martins que \u00e9 o \u00fanico representante oficial do cantor no Brasil, e sua fiel banda, Rocket Band.<br>Um espet\u00e1culo envolvente, emocionante e divertido, cheio de magia e cenografia, com muitas surpresas onde a plateia ir\u00e1 se encantar.<br><br>INGRESSOS: <a  href=\"https://bit.ly/2LomUlE\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2LomUlE</a></span>", "prices": ["40", "160"], "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/836817576677936"},{"name": "Curso | Receber em casa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/59973502_2673371222734810_1954398969392005120_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=08a4d454dbc5693a46a051c061db94c7&oe=5D980D2A", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 19:00:00"], "place": "Instituto Ling", "organizers": ["Capincho"], "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>Comer e beber bem pode (e deve!) ser descomplicado. Marcelo Schambeck e Fred M\u00fcller buscaram trazer isso em seu novo empreendimento, o bar Capincho, e neste curso prop\u00f5em receitas de petiscos e drinks pra provar que receber os amigos pode ser uma grande divers\u00e3o, no fog\u00e3o e nas coqueteleiras. Eles ensinam receitas como a bruscheta de lula e o queijo frito, e tamb\u00e9m drinks autorais que fazem parte da carta do bar, como o Capincho, Butiazinho e Mate.<br><br>MARCELO SCHAMBECK est\u00e1 entre os grandes talentos da gastronomia nacional. Formado pela Unisinos, trabalhou ao lado de chefs como Fl\u00e1via Quaresma, do restaurante Car\u00eame, no Rio de Janeiro, e passou pelas cozinhas de Neka Menna Barreto e de Helena Rizzo, do premiado Man\u00ed. Em seus card\u00e1pios, busca valorizar os ingredientes e os sabores regionais, respeitando a sazonalidade e o uso de produtos org\u00e2nicos. Fundou, cozinhou e deixou saudades no charmoso bistr\u00f4 Del Barbiere. Junto com a esposa, a jornalista Fl\u00e1via M.u, mant\u00e9m o projeto Identidade RS, onde divide as riquezas e as descobertas da cultura gastron\u00f4mica do estado. Tamb\u00e9m ao lado de Fl\u00e1via e do amigo Frederico M\u00fcller, acaba de inaugurar o bar Capincho, onde exibe seu talento com um irresist\u00edvel card\u00e1pio de petiscos - como a bruscheta de lula, o queijo frito e o j\u00e1 famoso Pancho do Pepe.<br><br>FREDERICO M\u00dcLLER \u00e9 um dos s\u00f3cios-propriet\u00e1rios do Olivos 657 Gastro Bar, al\u00e9m do nov\u00edssimo bar Capincho, ao lado de Marcelo de Schambeck e Fl\u00e1via M.U. Das suas viagens pelo mundo, vem a inspira\u00e7\u00e3o para drinks cheios de personalidade deixando toda a pessoa muito mais leve e feliz. Trabalhou em restaurantes tradicionais em Porto Alegre, como Marco\u2019s e Calamares, al\u00e9m da experi\u00eancia internacional na cozinha do restaurante Bilson's, em Sydney, Austr\u00e1lia. Somando \u00e0 experi\u00eancia internacional, passou uma temporada em Lisboa absorvendo a cultura local.<br><br><br>Informa\u00e7\u00f5es gerais<br>Per\u00edodo: 07.06.2019<br>Dia da semana: sexta<br>Dura\u00e7\u00e3o total: 3h<br>Hor\u00e1rio: das 19h \u00e0s 22h<br><br>A realiza\u00e7\u00e3o dos cursos do Instituto Ling depende da obten\u00e7\u00e3o do n\u00famero m\u00ednimo de matr\u00edculas.</span>", "prices": ["190"], "categories": ["Food", "Food tasting", "Drinks"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/331101864149326"},{"name": "Masterclass // Experi\u00eancia Portugal", "address": "Rua Mata Bacelar 52, 90540-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 16:00:00"], "place": "Casa Guandu", "organizers": ["Vin\u00edcius Santiago - Sommelier"], "organizers_fallback_a": ["Casa Guandu"], "description": "<span>INGRESSOS: <a  href=\"https://bit.ly/experienciaportugal\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/experienciaportugal</a><br><br>Ah... a gastronima portuguesa! Os enchidos, as conservas, as compotas, os past\u00e9is de nata!<br><br>Em nossa terceira experi\u00eancia gastron\u00f4mica vamos mergulhar nas del\u00edcias de Portugal, de norte a sul do pa\u00eds, passando pelas ilhas. Venha descobrir esses sabores inesquec\u00edveis e maravilhosos em uma experi\u00eancia \u00fanica em Porto Alegre!<br><br>Degustaremos:<br><br>Vinhos<br>- Maria Bonita - Loureiro 2017 - Vinho Verde DOC<br>- Marqu\u00eas de Marialva - Colheita Selecionada Branco 2017 - Bairrada DOC<br>- Andreza - Reserva Tinto 2014 - Douro DOC<br>- Azul Portugal - Reserva Tinto 2013 - Vinho Regional Alentejano<br>- Monte da Ravasqueira - Late Harvest 2017 - Alentejo<br>- Herdade das Servas - Licoroso Tinto NV - Vinho Regional Alentejano<br><br>Outras Bebidas<br>- Ginja Lisboa (Lisboa)<br>- Ginja Espinheira (Lisboa)<br>- Sharish Blue Magic Gin (Alentejo)<br><br>Queijo e Charcutaria<br>- Queijo S\u00e3o Jorge DOP 24 meses (A\u00e7ores)<br>- Painho Alentejano (Alentejo)<br>- Prseunto do Monte 2 meses de cura (Beira Baixa)<br>- Paio do Lombo de Porco Preto Alentejano 100% \"Bolota\" (Alentejo)<br>- Presunto de Porco Preto Alentejano 100% \"Bolota\" 36 meses de cura (Alentejo)<br><br>Conservas e Pat\u00e9s<br>- Briosa Gourmet Pat\u00e9 de Sardinha (Beira Litoral)<br>- Briosa Gourmet Pat\u00e9 de Bacalhau (Beira Litoral)<br>- Briosa Gourmet Pat\u00e9 de Atum (Beira Litoral)<br>- Briosa Gourmet Pat\u00e9 de Cavala Picante (Beira Litoral)<br>- Lu\u00e7as Sardinhas Portuguesas em Azeite de Oliveira e Piri-Piri (Porto)<br>- Vianapesca Sardinhas em Azeite Extra Virgem Fumado (Minho)<br>- Miss Can Patriot Bacalhau \u00e0 Poveira (Lisboa)<br>- Porthos Atum em \u00d3leo de Oliva (Porto)<br>- Corretora Atum Filete em Tomate (A\u00e7ores)<br><br>Azeite e Molho<br>- Av\u00f4 Raminhos Azeite Virgem Extra (Tr\u00e1s-os-Montes)<br>- Campos Santos Piri-Piri em Azeite (Algarve)<br><br>Gel\u00e9ias, Doces e Mel<br>- Beirabaga Doce de Chila (Beira Baixa)<br>- Convento da Serra Ameixa d'Elvas em Calda (Alentejo)<br>- Maria Chocolate - Chocolate com Ginja d'\u00d3bidos (Porto)<br>- Meia D\u00fazia - Doce Extra de Ma\u00e7\u00e3 Bravo de Esmolfe com Canela (Minho)<br>- Meia D\u00fazia - Doce Extra de Figo e Laranja com Canela (Minho)<br>- Meia D\u00fazia - Doce Extra de Ab\u00f3bora e Laranja com Mel de Rosmarinho e Eucalipto, Canela e Am\u00eandoa (Minho)<br>- Meia D\u00fazia - Creme de Chocolate Negro S\u00e3o Tom\u00e9 com Mirtilo e Vinho do Porto (Minho)<br>- Meia D\u00fazia - Creme de Chocolate Negro S\u00e3o Tom\u00e9 com Morango e Malagueta (Minho)<br>- Meia D\u00fazia - Creme de Chocolate Negro S\u00e3o Tom\u00e9 com Marauj\u00e1 (Minho)<br>- Mel Margens do Alqueva de Reguengos (Alentejo)<br><br>E, obviamente, deliciosos past\u00e9is de nata feitos exclusivamente para este evento!<br><br>\u203c AVISO \u203c<br>A confirma\u00e7\u00e3o do evento est\u00e1 sujeita a um n\u00famero m\u00ednimo de vagas preenchidas. Divulgue para os amigos e garanta logo seu ingresso :)</span>", "prices": ["270"], "categories": ["Drinks"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/426097248176522"},{"name": "Workshop de Drinks - Mulheres na Coquetelaria", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/61651945_2240307199567276_5304669345140441088_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=44f7b23386241729342b8e55238db51e&oe=5D94A2B5", "address": "miguel tostes, 457, 90430-060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-10 19:00:00"], "place": "Limonata", "organizers": ["Claudia Schumacher"], "organizers_fallback_a": ["Limonata"], "description": "<span>Em um universo 90% masculino, as mulheres a cada dia t\u00eam tomado mais \u201ccorpo\u201d no universo da coquetelaria, inspiradas em grandes \u00edcones como Julie Reiner, Audrey Sanders, Ada Coleman.<br><br>Inspiradas nessas mulheres incr\u00edveis, que revolucionaram a coquetelaria mundial, idealizamos um workshop motivado em suas hist\u00f3rias e contribui\u00e7\u00f5es.<br><br>Nesse workshop interativo e divertido, vamos aprender sobre coquetelaria contempor\u00e2nea, cl\u00e1ssicos \u201cqueridinhos\u201d do momento como Gin T\u00f4nica, Moscow Mule e Negroni, drinks criados por mulheres que viraram cl\u00e1ssicos como o Gin Gin Mule e o Hanky Panky, degusta\u00e7\u00e3o de diferentes destilados, aprender como fazer xaropes e infus\u00f5es e a harmoniz\u00e1-los em coquet\u00e9is personalizados e equilibrados.<br><br>~ ATEN\u00c7\u00c3O ~<br>As vagas s\u00e3o limitadas e o valor por participante \u00e9 de R$ 320,00 e inclui apostilas, petiscos e degusta\u00e7\u00e3o de drinks.<br>Preparamos um PRESENTE ESPECIAL para  @s 10 (dez) primeiras inscri\u00e7\u00f5es:<br>Em parceria com a Johnnie Walker, @s 10 primeir@s inscrit@s ir\u00e3o ganhar:<br>1)    A vers\u00e3o \u201cda casa\u201d do cl\u00e1ssico Red Highballcom o whisky Red Label, assinado pela Clarissa Visintainer Senisse, headbar do Limonata;<br>2)    Um canudo de a\u00e7o inox personalizado daJohnnie Walker;<br>3)    Brinde surpresa da marca Reserva.<br> <br> <br>Claudia Schumacher \u00e9 bartender e mixologista com 9 anos de experi\u00eancia nos Estados Unidos. Feminista e ativista, encontrou v\u00e1rias barreiras na sua trajet\u00f3ria por ser mulher, mas conquistou seu espa\u00e7o com muita determina\u00e7\u00e3o. Hoje, presta consultoria para bares e restaurantes do RS (como 20Barra9, Limonata, SUI Rooftop, Wills Bar) e ministra palestras e oficinas com os Destemperados, Perestroika e em locais diferentes de Porto Alegre e do Brasil.<br><br>Clarissa V. Senisse atualmente \u00e9 chefe de bar do Limonata e atua h\u00e1 5 anos no cen\u00e1rio de gastropubs da capital, em lugares como o Sofia (Moinhos) e Quentins (CB).<br><br><br>Informa\u00e7\u00f5es e reservas via Whatsapp (51)996417181, inbox ou e-mail claudiachilli@icloud.com ou no local do evento.</span>", "prices": ["300"], "categories": ["Drinks"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2253389658243348"},{"name": "Air Supply | Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60165276_1835693143198706_3263570456514396160_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1fbd0f126456ccc56dc42a6de2c28c93&oe=5D900439", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-25 20:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["No Palco", "Hits Entretenimento", "Air Supply Music"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "<span>O Air Supply vai volta a Porto Alegre para celebrar a incr\u00edvel marca de mais de 5 mil shows realizados em sua trajet\u00f3ria com uma nova turn\u00ea, Lost In Love Experience. A apresenta\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 no Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna, dia 25 de agosto. <br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/AirSupplyMusicOfficialPage/\">Air Supply Music</a> - Lost In Love Experience<br>Domingo, 25 de agosto, \u00e0s 20h<br><a  href=\"https://www.facebook.com/auditorioaraujovianna/\">Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna</a> (Av. Osvaldo Aranha, 685)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/HitsEntretenimento/\">Hits Entretenimento</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/Poladian-Produ\u00e7\u00f5es-160240354042791/\">Poladian Produ\u00e7\u00f5es</a><br><br>INGRESSOS:<br>Plateia Alta Lateral (1\u00ba Lote)<br>- Solid\u00e1rio: R$ 144,00<br>- Inteira: R$ 180,00<br>- Meia: R$ 120,00<br>- Clube Hits: R$ 96,00<br><br>Plateia Baixa Lateral (1\u00ba Lote)<br>- Solid\u00e1rio: R$ 204,00<br>- Inteira: R$ 280,00<br>- Meia: R$ 170,00<br>- Clube Hits: R$ 136,00<br><br>Plateia Alta Central (1\u00ba Lote)<br>- Solid\u00e1rio: R$ 264,00<br>- Inteira: R$ 360,00<br>- Meia: R$ 220,00<br>- Clube Hits: R$ 176,00<br><br>Plateia Baixa Central (1\u00ba Lote)<br>- Solid\u00e1rio: R$ 324,00<br>- Inteira: R$ 480,00<br>- Meia: R$ 270,00<br>- Clube Hits: R$ 216,00<br><br>Plateia Gold (1\u00ba Lote)<br>- Solid\u00e1rio: R$ 384,00<br>- Inteira: R$ 640,00<br>- Meia: R$ 320,00<br>- Clube Hits: R$ 256,00<br><br>PONTOS DE VENDA:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Hits-Store/834820860053606\">Hits Store</a> (Shopping Praia de Belas \u2013 2\u00b0 andar). De segunda a s\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h. Domingo e feriados, das 14h \u00e0s 20h.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Bilheteria-Teatro-Bourbon-Country/491648960959595\">Bilheteria Teatro Bourbon Country</a> (Av. T\u00falio de Rose, 80 - Shopping Bourbon Country). De segunda a s\u00e1bado, das 14h \u00e0s 22h. Domingo e feriados, das 14h \u00e0s 20h.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Bilheteria/154123415531260\">Bilheteria</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/auditorioaraujovianna/\">Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna</a> (Av. Osvaldo Aranha, 685). Somente em dia de eventos, a partir das 16h. <br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/uhuuoficial/\">Uhuu</a>: <a  href=\"https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/air-supply-7463\" rel=\"nofollow\" >https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/air-supply-7463</a><br><br>D\u00daVIDAS: <br><a  href=\"https://www.facebook.com/HitsEntretenimento/\">Hits Entretenimento</a><br>contato@hte.com.br</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1263941580440284"},{"name": "Air Supply The Lost in Love Experience", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/60581475_2219165521483587_88189065999941632_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5dadb144e2e08dff521e3ed9045f3c02&oe=5D98219F", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-25 20:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["Poladian Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "<span>Air Supply mostra a for\u00e7a do romantismo em novo show.<br><br>O duo australiano, que h\u00e1 pouco alcan\u00e7ou a marca de 5.000 shows, estar\u00e1 no Brasil em agosto para apresentar a Turn\u00ea \u201cLost in Love Experience\u201d<br><br>Saiba mais: <a  href=\"http://www.poladian.com.br/\" rel=\"nofollow\" >http://www.poladian.com.br</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2096135900514014"},{"name": "Elvis - The King Is Back | Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/49796453_2367882073446597_192823501646725120_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ee1343f0c6910493e67c0fc22c4291c5&oe=5D907FC1", "address": "Avenida T\u00falio de Rose, 91340110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-26 21:00:00"], "place": "Teatro do Bourbon Country", "organizers": ["Trilha Entretenimento", "Ben Portsmouth And The Taking Care Of Elvis Band", "No Palco", "Opus Promo\u00e7\u00f5es", "Art Rec Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Teatro do Bourbon Country"], "description": "<span>\"Elvis - The King Is Back\" <br>(Com Ben Portsmouth) \ud83c\udf99<br>Diretamente de Londres<br>Sexta-Feira, 26 de Julho, 21h<br>Teatro do Bourbon Country - Porto Alegre/RS<br><br>\ud83c\udf9f INGRESSOS E PONTO DE VENDA:<br> <br>Plateia VIP e Camarotes: R$ 200 (Inteira) / R$ 100 (Meia-Entrada)<br>Plateia Baixa: R$ 180 (Inteira) / R$ 90 (Meia-Entrada)<br>Plateia Alta: R$ 160 (Inteira) / R$ 80 (Meia-Entrada)<br>Mezanino: R$ 130 (Inteira) / R$ 65 (Meia-Entrada)<br>Galerias: R$ 100 (Inteira) / R$ 50 (Meia-Entrada)<br><br>Bilheteria Teatro Bourbon Country<br>Av. T\u00falio de Rose, 80 / 2\u00b0 Andar, Passo D\u2019Areia <br>De Segunda a S\u00e1bado das 12h \u00e0s 22h. Domingos e feriados das 14h \u00e0s 20h.<br>(Sem taxa de conveni\u00eancia).<br><br>Bilheteria Teatro Feevale<br>Universidade Feevale - ERS-239, 2755 - Campus II<br>De segunda a sexta-feira, das 09h \u00e0s 21h e s\u00e1bados das 9h \u00e0s 13h.<br><br>\ud83d\udcde INFORMA\u00c7\u00d5ES: (51) 98206-8269<br><br>\ud83d\udcf1 VENDAS ONLINE:<br><a  href=\"https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/elvis-the-king-is-back-6687\" rel=\"nofollow\" >https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/elvis-the-king-is-back-6687</a>#<br><br>\ud83c\udfb8 SOBRE O SHOW:<br>Todos os anos centenas de pessoas, de diversos cantos do mundo, se re\u00fanem em Memphis, no Tennessee, para o \u201cWorldwide Ultimate Elvis Tribute Contest\u201d, um concurso que elege o melhor cover de Elvis Presley. Dentre os quesitos analisados est\u00e3o: semelhan\u00e7a vocal, dan\u00e7a, forma de tocar viol\u00e3o, figurinos e at\u00e9 mesmo semelhan\u00e7a f\u00edsica. O concurso \u00e9 transmitido pela televis\u00e3o e \u00e9 um dos eventos mais tradicionais do Tennessee. Em 2012, Ben Portsmouth, um brit\u00e2nico, desbancou 10 concorrentes na final do torneio e se tornou o \u00fanico artista n\u00e3o americano da hist\u00f3ria a vencer o concurso.  <br> <br>Desde ent\u00e3o, Ben ostenta o t\u00edtulo de \u201cMelhor Cover de Elvis Presley do Mundo\u201d. Recentemente foi convidado por David Letterman para mostrar seu talento ao vivo em um dos programas de maior audi\u00eancia dos Estados Unidos e todos os anos executa uma extensa turn\u00ea mundial, com apresenta\u00e7\u00f5es em diversos pa\u00edses e temporada em Las Vegas, no lend\u00e1rio palco do hotel Hilton, onde Elvis se apresentou nada mais, nada menos, do que 837 vezes. No show \u201cThe King Is Back\u201d, ao lado de uma super banda, Portsmouth interpreta todos os grandes cl\u00e1ssicos de Presley, com in\u00fameras trocas de figurino, instrumentos de \u00e9poca, naipe de sopros e backin vocals.   <br> <br>O p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de ver as diferentes fases da carreira de Elvis, com interpreta\u00e7\u00f5es de cl\u00e1ssicos que v\u00e3o do inicio de sua carreira, como Jailhouse Rock e All Shook Up \u2013 do per\u00edodo que Elvis brilhava no cinema no final do anos 50 \u2013 at\u00e9 seus sucessos dos anos 60 e 70, como Love Me Tender, Blue Suede Shooes, It\u2019s Now or Never, Bridge Over Troubled Water, Can\u2019t Help Falling In Love, Suspicious Minds e tantos outros que marcaram v\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es, num espet\u00e1culo \u00fanico a n\u00edvel mundial.   <br> <br>Se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de Elvis prepare-se para se emocionar porque seus olhos n\u00e3o v\u00e3o acreditar... O REI EST\u00c1 DE VOLTA!<br><br>\u2705 CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: <br>Livre<br><br>\ud83c\udfb5 REALIZA\u00c7\u00c3O: <br><a  href=\"https://www.facebook.com/trilhaentretenimento/\">Trilha Entretenimento</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/ArtRecProducoes/\">Art Rec Produ\u00e7\u00f5es</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/544006102777995"},{"name": "Carpenters Superstar - O Musical em Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s960x960/50853930_1685587261542629_3848276321960460288_o.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=edf8f4dcbe6eace0e78e306e09c734f0&oe=5D95EB61", "address": "Avenida T\u00falio de Rose, 91340110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-19 21:00:00"], "place": "Teatro do Bourbon Country", "organizers": ["No Palco", "AbR Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Teatro do Bourbon Country"], "description": "<span>O musical \"Carpenters Superstar\" chega a Porto Alegre para mostrar sucessos do duo musical composto pelos irm\u00e3os Karen e Richard Carpenter.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/carpenterssuperstar/\">Carpenters Superstar</a><br>Quarta-feira, dia 19 de junho, \u00e0s 21h<br><a  href=\"https://www.facebook.com/teatrodobourboncountry/\">Teatro do Bourbon Country</a> (Av. T\u00falio de Rose, 80)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/abrproducoes/\">AbR Produ\u00e7\u00f5es</a><br><br>INGRESSOS:<br>Galeria Mezanino<br>- Inteira: R$ 80,00<br>- Meia: R$ 40,00<br><br>Galeria <br>- Inteira: R$ 100,00<br>- Meia: R$ 50,00<br><br>Mezanino<br>- Inteira: R$ 100,00<br>- Meia: R$ 50,00<br><br>Plateia Alta<br>- Inteira: R$ 120,00<br>- Meia: R$ 60,00<br><br>Camarote<br>- Inteira: R$ 140,00<br>- Meia: R$ 70,00<br><br>Plateia Baixa<br>- Inteira: R$ 140,00<br>- Meia: R$ 70,00<br><br>PONTOS DE VENDA<br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country<br>Av. T\u00falio de Rose, 80 / 301 - Porto Alegre, RS. De segunda a s\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h; domingos e feriados, das 14h \u00e0s 20h.<br><br>Uhuu<br><a  href=\"https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/carpenters-superstar-6633\" rel=\"nofollow\" >https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/carpenters-superstar-6633</a><br>falecom@uhuu.com<br><br>SOBRE O ESPET\u00c1CULO: <br>Durante a d\u00e9cada de 70, quando bandas de rock pesado faziam muito sucesso, Richard e Karen produziram uma m\u00fasica suave e bem distinta que os lan\u00e7ou num grupo seleto de artistas que mais venderam discos em todos os tempos. Estimasse que a banda tenha vendido mais de 100 milh\u00f5es de discos em todo o mundo.<br>Eles estiveram no Brasil em 1981 para a divulga\u00e7\u00e3o do \u00e1lbum \u201cMade in Am\u00e9rica\u201d prometendo retornar ao Brasil no ano para fazer shows que nunca aconteceram.<br><br>O Musical<br>Pensando em preencher esta lacuna este projeto foi idealizado. Um espet\u00e1culo que conta com os mais competentes m\u00fasicos e profundos conhecedores da obra da dupla, somados a tecnologia e uma produ\u00e7\u00e3o impec\u00e1vel, fazem desta uma experi\u00eancia \u00fanica.<br>O p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de relembrar todos os grandes sucessos da banda como \u201cClose to you\u201d; \u201cSuperstar\u201d; \u201cPlease Mr. Postman, entre v\u00e1rios outros.<br>Um show emocionante do in\u00edcio ao fim!<br><br>A dupla rom\u00e2ntica mais amada dos anos 70<br>O \"Carpenters\" foi um dos grupos rom\u00e2nticos mais famosos da d\u00e9cada de 70, inicio dos anos 80. A banda tinha como base as can\u00e7\u00f5es compostas pelos irm\u00e3os Karen e Richard Carpenter.<br>Com seu estilo mel\u00f3dico, eles alcan\u00e7aram por diversas vezes o topo das paradas americanas, tornando-se um dos maiores representantes do pop rom\u00e2ntico mundial. O reconhecimento ao longo da carreira veio atrav\u00e9s de 3 grammys conquistados pela dupla entre v\u00e1rios discos de ouro.<br>Para presentear os milhares de f\u00e3s da dupla, \u201cCARPENTERS SUPERSTAR \u2013 O MUSICAL\u201d promete deixar o p\u00fablico com a impress\u00e3o de estar literalmente diante de Karen e Richard Carpenter.</span>", "prices": ["80", "140"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/746417382399725"},{"name": "Beatles Abbey Road em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/58374993_2298045416908309_6804279085167017984_o.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=be3b6d99d0c59575076e2c0d9b65b2fd&oe=5D9DCBDB", "address": "Avenida T\u00falio de Rose, 91340110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-10-10 21:00:00"], "place": "Teatro do Bourbon Country", "organizers": ["AbR Produ\u00e7\u00f5es", "Beatles Abbey Road"], "organizers_fallback_a": ["Teatro do Bourbon Country"], "description": "<span>Sucesso internacional este \u00e9 o mais impactante espet\u00e1culo Beatles j\u00e1 apresentado no Brasil!<br><br>Uma super produ\u00e7\u00e3o que conta com os mais fieis e talentosos interpretes de John, Paul, George e Ringo e impressiona n\u00e3o s\u00f3 por recriar a atmosfera da \u00e9poca com figurinos impec\u00e1veis e mais de 30 instrumentos raros que formam umas das maiores cole\u00e7\u00f5es de instrumentos Beatles do mundo, mas tamb\u00e9m por aliar tecnologia e cenografia que trazem efeitos visuais de encher os olhos,  proporcionando ao p\u00fablico uma experi\u00eancia \u00fanica. Um show contagiante e cheio de surpresas do in\u00edcio ao fim. <br><br>EM BREVE MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/360442151243168"},{"name": "A Bela e os Tenores - \"A Bella It\u00e1lia\" | Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/58444759_2296710453708472_1872205828061134848_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=86d054bd085c8371c427c63d4bb312db&oe=5D9D41B3", "address": "Avenida T\u00falio de Rose, 91340110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-12 21:00:00"], "place": "Teatro do Bourbon Country", "organizers": ["AbR Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Teatro do Bourbon Country"], "description": "<span>Nesta apresenta\u00e7\u00e3o, o trio A Bela e os Tenores, formado pela soprano Giovanna Maira e os Tenores Jorge Durian e Armando Valsani, trazem um repert\u00f3rio com muitos cl\u00e1ssicos italianos de tirar o f\u00f4lego, como \u201cNessun Dorma\u201d, de Giacomo Puccini, criada em 1926 e j\u00e1 interpretada por grandes artistas como Luciano Pavarotti e Pl\u00e1cido Domingo, \u201cO Mio Babbino Caro\u201d, tamb\u00e9m de Giacomo, feita especialmente para a voz feminina da soprano, \u201cO Sole Mio\u201d uma das mais conhecidas can\u00e7\u00f5es italiana que foi composta em 1901, entre outras.<br><br>EM BREVE MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/348827145839439"},{"name": "Show | Grande Noite de Fados: a Despedida", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/60347847_3191258627567018_6360234687155142656_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a97f448412d7ae860ea340751c2995fe&oe=5D9F2762", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 698, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-14 21:00:00"], "place": "StudioClio", "organizers": ["Joana Reais"], "organizers_fallback_a": ["StudioClio"], "description": "<span><a  href=\"https://www.facebook.com/Joana.Reais/\">Joana Reais</a>, diva portuguesa bem conhecida pelo p\u00fablico ga\u00facho, regressa a Porto Alegre para apresentar a despedida da Grande Noite de Fados antes de concluir a sua estadia no Brasil e regressar \u00e0 sua Lisboa natal. <br><br>A Grande Noite de Fados \u00e9 um espet\u00e1culo que celebra o mais popular dos estilos musicais portugueses \u2013 o fado \u2013 composto por uma fina sele\u00e7\u00e3o de can\u00e7\u00f5es, por entre fados cl\u00e1ssicos e composi\u00e7\u00f5es atuais, escolhida e dirigida pela cantora, acompanhada por um trio de m\u00fasicos ga\u00fachos.<br><br>Uma das maiores inten\u00e7\u00f5es desta noite \u00e9 a de desmistificar que o fado \u00e9 m\u00fasica triste. Sim, o fado pode ser melanc\u00f3lico, mas pode ser igualmente apaixonado, contemplativo ou divertido!<br> <br>\u00c9 acompanhada pelos m\u00fasicos ga\u00fachos Beto Chedid, na guitarra portuguesa, <span>Diego Costa</span> no viol\u00e3o e <a  href=\"https://www.facebook.com/cezar.ferreira.585\">Cezar Ferreira</a> no acordeon (gaita-ponto) que Joana Reais levar\u00e1 o p\u00fablico a viajar num espet\u00e1culo intimista e de encanto, n\u00e3o s\u00f3 para Portugal, como para dentro de cada um.<br><br><br>VALORES<br><br>Valores antecipados:<br>Meia-entrada<br>R$ 40,00<br>-<br>Entrada Solid\u00e1ria*<br>R$ 50,00<br>-<br>Entrada Inteira<br>R$ 80,00<br> <br><br>No dia:<br>Meia-entrada<br>R$ 50,00<br>-<br>Entrada Solid\u00e1ria*<br>R$ 60,00<br>-<br>Entrada Inteira<br>R$ 100,00<br><br>*O valor da entrada solid\u00e1ria \u00e9 v\u00e1lido para todos os p\u00fablicos e parte da arrecada\u00e7\u00e3o ser\u00e1 revertida em donativos para a <a  href=\"https://www.facebook.com/casadoartistars/\">Casa do Artista Riograndense</a>, entidade social sem fins lucrativos que abriga artistas s\u00e9niores em situa\u00e7\u00e3o de precariedade.<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es: atendimento@studioclio.com.br / (51) 3254-7200<br><a  href=\"http://www.studioclio.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.studioclio.com.br</a><br><br></span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Fado"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2252206131713796"},{"name": "Roupa Nova | Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/49899282_2318412448402748_4996261998611136512_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c08d8e12a7099bc78c808adef15c975f&oe=5D904A69", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-10-12 21:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["RRany Produtora", "No Palco", "Roupa Nova"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "<span>O Roupa Nova volta ao palco Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna, em Porto Alegre, para apresentar seu novo show \u2018Novas do Roupa\u2019, dia 12 DE OUTUBRO. <br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/roupanova/\">Roupa Nova</a> <br>Quando: 12 DE OUTUBRO (S\u00e1bado, \u00e0s 21h)<br>Onde: <a  href=\"https://www.facebook.com/auditorioaraujovianna/\">Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna</a> (Av. Osvaldo Aranha, 685)<br>Abertura da casa: 19h<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/rrany.produtora/\">RRany Produtora</a><br><br>Ingressos a partir de R$ 90 (em at\u00e9 3x, no cart\u00e3o de cr\u00e9dito). <br><br>Pontos de venda:<br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country (Av. T\u00falio de Rose, 80 - 2\u00ba andar). De segunda a s\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | domingo e feriados das 12h \u00e0s 20h. <br><br>Online: <a  href=\"http://uhuu.com/\" rel=\"nofollow\" >uhuu.com</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2291169684236058"},{"name": "Inaugura\u00e7\u00e3o \"Ecos de Mem\u00f3rias P\u00f3stumas\" | BienalSur", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/62179672_2271629979571603_6579634235248738304_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9676501824e570e85fac94f8c02374ba&oe=5D87B44D", "address": "Rua Eng. Luiz Englert, 333, 90040-060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 11:00:00"], "place": "Difus\u00e3o Cultural - UFRGS", "organizers_fallback_a": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS"], "description": "<span>De que forma um acidente como um vazamento de \u00e1gua pode integrar uma proposta art\u00edstica? Denise Gadelha, artista e professora, incorpora essa pergunta em seu projeto \u201cEcos de Mem\u00f3rias P\u00f3stumas\u201d. A artista questiona o lugar do imponder\u00e1vel e do imprevis\u00edvel no mundo contempor\u00e2neo. A exposi\u00e7\u00e3o inaugura no dia 8 de junho, \u00e0s 11h, no Centro Cultural da UFRGS, como parte da Bienal Sur \u2013 Bienal Internacional de Arte Contempor\u00e2nea da Am\u00e9rica do Sul.<br><br>Ecos de Mem\u00f3rias P\u00f3stumas teve como inspira\u00e7\u00e3o os c\u00e9us de Porto Alegre e o mar de Florian\u00f3polis. Denise, a partir de duas fotomontagens , \u201cReverso\u201d (2002) e \u201cEspa\u00e7o perme\u00e1vel\u201d (2003), reuniu numerosas fotografias anal\u00f3gicas para formar um grande mosaico. Em 2016, a obra foi v\u00edtima de um vazamento de \u00e1gua que modificou permanentemente a proposta inicial de Gadelha e tra\u00e7ou um novo caminho para o projeto, possibilitando uma abordagem sobre a passagem do tempo e a adapta\u00e7\u00e3o \u00e0s mudan\u00e7as.<br><br>As foto-instala\u00e7\u00f5es da artista foram selecionadas por meio de uma convocat\u00f3ria realizada pela Bienal Sur, em que foram registradas 5025 inscri\u00e7\u00f5es, propostas por artistas de 76 pa\u00edses. A convocat\u00f3ria n\u00e3o teve nenhum tema pr\u00e9-estabelecido, pois buscava entender o que cada lugar est\u00e1 produzindo e quais as pautas que est\u00e3o surgindo para os artistas.</span>", "categories": ["Art", "Art exhibition", "Photography"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2305881636396371", "organizers": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS"]},{"name": "Sess\u00e3o especial IFCH: Pr\u00e9-estreia do filme Deslembro", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61365574_2260987370884990_6267478760954527744_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f9e9b59f6feba66f12e305b0729cc348&oe=5D8850BD", "address": "Rua Eng. Luiz Englert, 333, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-13 19:00:00"], "place": "Sala Reden\u00e7\u00e3o", "organizers": ["Deslembro", "Difus\u00e3o Cultural - UFRGS", "Laborat\u00f3rio de Estudos sobre os Usos Pol\u00edticos do Passado - LUPPA"], "organizers_fallback_a": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"], "description": "<span>A Sala Reden\u00e7\u00e3o - Cinema Universit\u00e1ria convoca o p\u00fablico para a pr\u00e9-estreia do filme brasileiro 'Deslembro', da diretora Fl\u00e1via Castro. A sess\u00e3o especial ocorrer\u00e1 em 13 de junho, \u00e0s 19h. Com produ\u00e7\u00e3o de Walter Salles, o longa metragem aborda os desafios de uma fam\u00edlia exilada - baseada na experi\u00eancia pessoal da diretora - que prepara a sua volta para o Brasil, ap\u00f3s a entrada em vigor da Lei da Anistia, em 1979.<br><br>Ap\u00f3s o filme, haver\u00e1 um bate-papo com a diretora do longa, Fl\u00e1via Castro, <a  href=\"https://www.facebook.com/claudia.wasserman.399\">Claudia Wasserman</a> (Diretora do IFCH e Professora de Hist\u00f3ria - UFRGS) e Mariluci Cardoso de Vargas (P\u00f3s-Doutoranda pela CAPES no PPGH/UFRGS).<br><br>Sinopse de Deslembro (2018), de Fl\u00e1via Castro:<br> <br>Em 31 de mar\u00e7o de 2019, o golpe civil-militar completou 55 anos, e em agosto, a Lei de Anistia Pol\u00edtica, um dos marcos do processo de reabertura pol\u00edtica no Brasil, completar\u00e1 40 anos. Nesse contexto, o filme Deslembro, uma fic\u00e7\u00e3o baseada em algumas experi\u00eancias vividas pela diretora Fl\u00e1via Castro, chega aos cinemas. A cineasta passou quase toda a d\u00e9cada de 1970 no ex\u00edlio com a fam\u00edlia - Sandra Macedo e Celso Castro, seus pais, e Jo\u00e3o Paulo, seu irm\u00e3o. O retorno dos Macedo e Castro para o Brasil s\u00f3 se concretizou ap\u00f3s a Lei de Anistia, promulgada em 1979. Esse \u00e9 o ponto de partida para a trama do filme Deslembro. <br><br>Joana \u00e9 uma adolescente que se alimenta de literatura e rock. Ela mora em Paris com a fam\u00edlia, quando a anistia \u00e9 decretada no Brasil, no final de 1979. De um dia para o outro, e a sua revelia, organiza-se a volta para o pa\u00eds do qual mal se lembra. No Rio de Janeiro, cidade onde nasceu e onde seu pai desapareceu nos por\u00f5es do DOPS, seu passado ressurge. Nem tudo \u00e9 real, nem tudo \u00e9 imagina\u00e7\u00e3o, mas ao \u201clembrar\u201d, Joana inscreve sua pr\u00f3pria hist\u00f3ria no presente, na primeira pessoa.<br><br>Promo\u00e7\u00e3o:<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/Instituto-de-Filosofia-e-Ci\u00eancias-Humanas-IFCH-UFRGS-324423011021088/\">Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas IFCH UFRGS</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/ddc.ufrgs/\">Difus\u00e3o Cultural - UFRGS</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/salaredencao/\">Sala Reden\u00e7\u00e3o</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/luppa.ufrgs/\">Laborat\u00f3rio de Estudos sobre os Usos Pol\u00edticos do Passado - LUPPA</a><br>Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria (PPGH/UFRGS)<br>Projeto Banco de Testemunhos (bolsa PNPD/CAPES-PPGH/UFRGS)<br><br>Ficha t\u00e9cnica:<br><br>Dire\u00e7\u00e3o: Flavia Castro<br>Roteiro: Flavia Castro<br>Produ\u00e7\u00e3o: Walter Salles, Gisela B. Camara, Flavia Castro<br>Produ\u00e7\u00e3o Executiva: Gisela B. Camara, Maria Carlota Bruno<br>Produtor Associado: Jos\u00e9 Alverenga Jr<br>Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia e C\u00e2mera: Heloisa Passos<br>Dire\u00e7\u00e3o de Arte: Ana Paula Cardoso<br>Som Direto: Valeria Ferro<br>Edi\u00e7\u00e3o: Fran\u00e7ois Gedigier, Flavia Castro<br>G\u00eanero: Drama<br>Pa\u00eds: Brasil<br>Ano: 2018<br>Cor<br>Dura\u00e7\u00e3o: 96 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos<br>Elenco: Jeanne Boudier, Hugo Abranches, Arthur Raynaud, Sara Antunes, Eliane Giardini, Julian Marras, Jesuita Barbosa, Antonio Carrara.<br><br>Premia\u00e7\u00f5es:<br><br>\u2013 Sele\u00e7\u00e3o Oficial \u2013 Festival de Veneza \u2013 Mostra Horizontes;<br>\u2013 Festival do Rio \u2013 Melhor Filme pelo J\u00fari Popular, Melhor Filme pela cr\u00edtica e Melhor Atriz Coadjuvante para Eliane Giardini;<br>- Melhor Filme pr\u00eamio da Cr\u00edtica, Festival de Biarritz, 2018;<br>- Melhor Filme, pr\u00eamio da cr\u00edtica, Panorama;<br>- Melhor filme de fic\u00e7\u00e3o, Pessac.<br>- 21\u00ba Festival de Cinema Brasileiro de Paris - melhor longa-metragem pelo J\u00fari Popular<br> <br>Trailer:<br><br><a  href=\"https://www.youtube.com/watch?v=Bt8JbBmeCzo\" rel=\"nofollow\" >https://www.youtube.com/watch?v=Bt8JbBmeCzo</a></span>", "categories": ["Film", "Historical film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/457400901693908"},{"name": "Mostra A Imprensa na Tela Grande", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60670832_2254548928195501_2294644818292244480_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b8c7f37f3456d9c8cac4bda2b85a9b1a&oe=5D8C2765", "address": "Rua Eng. Luiz Englert, 333, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-03 16:00:00"], "place": "Sala Reden\u00e7\u00e3o", "organizers": ["Associa\u00e7\u00e3o Riograndense de Imprensa - ARI"], "organizers_fallback_a": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"], "description": "<span>Como parte da programa\u00e7\u00e3o da Semana Hip\u00f3lito da Costa, a ARI (Associa\u00e7\u00e3o Riograndense de Imprensa) e a Sala Reden\u00e7\u00e3o - Cinema Universit\u00e1rio apresentam o ciclo A Imprensa na Tela Grande. <br>A coordena\u00e7\u00e3o \u00e9 de M\u00e1rio Villas-B\u00f4as da Rocha, assessor da Diretoria Executiva da ARI e professor de jornalismo da Fabico/UFRGS.<br><br>Ser\u00e3o exibidos filmes que abordam a pr\u00e1tica do jornalismo e suas quest\u00f5es morais, em sess\u00f5es entre os dias 03/06 e 07/06. Abaixo mais detalhes sobre a programa\u00e7\u00e3o:<br><br><br>A MONTANHA DOS SETE ABUTRES<br><br>Dir. Billy Wilder | EUA | Drama | 1951 | 111 min | Legendado<br><br>Charles Tatum (Kirk Douglas) \u00e9 um rep\u00f3rter que aceita um emprego num pequeno jornal do Novo M\u00e9xico. O trabalho \u00e9 bastante mon\u00f3tono, at\u00e9 que ele encontra um homem preso numa mina. Ele vislumbra a possibilidade de se tornar famoso ao prolongar a perman\u00eancia do mineiro dentro dos escombros.<br><br>03 de junho | Segunda-Feira | 16h*<br>*Debate com M\u00e1rio Rocha, Jornalista, prof. FABICO e diretor da ARI ap\u00f3s a sess\u00e3o.<br> <br><br>O MERCADO DE NOT\u00cdCIAS<br><br>Dir. Jorge Furtado | Brasil | Document\u00e1rio | 2014 | 85 min<br><br>Jornalistas discutem o papel da m\u00eddia e sua influ\u00eancia na democracia. O roteiro do document\u00e1rio tem como linha condutora a pe\u00e7a hom\u00f4nima do dramaturgo ingl\u00eas Ben Jonson, encenada pela primeira vez em 1626, em Londres.<br><br>03 de Junho | Segunda-Feira | 19h*<br>*Debate com M\u00f4nica Kanitz, jornalista e programadora da Cinemateca Paulo Amorim.<br><br>04 de Junho | Ter\u00e7a-Feira | 16h*<br>*Debate com Jorge Furtado, diretor do filme.<br> <br><br>PRIMEIRA P\u00c1GINA: POR DENTRO DO NYT<br><br>Dir. Andrew Rossi | EUA | Document\u00e1rio | 2012 | 88 min | Legendado<br><br>Durante o per\u00edodo mais tumultuado para a m\u00eddia em gera\u00e7\u00f5es, o cineasta Andr\u00e9 Rossi ganhou acesso sem precedentes \u00e0 reda\u00e7\u00e3o do The New York Times. Durante um ano, ele segue jornalistas do Media Desk do jornal, um departamento criado para cobrir as transforma\u00e7\u00f5es da ind\u00fastria da m\u00eddia. Por este prisma, surge uma vis\u00e3o complexa da paisagem de m\u00eddia repleta tanto de perigo e oportunidade, especialmente para jornal em si.<br><br>05 de Junho | Quarta-Feira | 16h*<br>*Debate com Roger Lerina, jornalista cultural e blogueiro.<br><br><br>SPOTLIGHT: SEGREDOS REVELADOS<br><br>Dir. Thomas McCarthy | EUA | Drama | 2016 | 128 min | Legendado<br><br>Baseado em uma hist\u00f3ria real, o drama mostra um grupo de jornalistas em Boston que re\u00fane milhares de documentos capazes de provar diversos casos de abuso de crian\u00e7as, causados por padres cat\u00f3licos. Durante anos, l\u00edderes religiosos ocultaram o caso transferindo os padres de regi\u00e3o, ao inv\u00e9s de puni-los pelo caso.<br><br>06 de Junho | Quinta-Feira | 16h*<br>*Debate com Marcos Santu\u00e1rio, jornalista, editor no Correio do Povo<br><br>07 de Junho | Sexta-Feira | 19h*<br>* Debate com Humberto Trezzi, jornalista, rep\u00f3rter do GDI (Zero Hora)<br><br> <br>THE POST - A GUERRA SECRETA<br><br>Dir. Steven Spielberg |EUA | Drama |  2018 | 117 min | Legendado<br><br>Kat Graham (Meryl Streep) \u00e9 a dona do The Washington Post, um jornal local que est\u00e1 prestes a lan\u00e7ar suas a\u00e7\u00f5es na Bolsa de Valores de forma a se capitalizar e, consequentemente, ganhar f\u00f4lego financeiro. Ben Bradlee (Tom Hanks) \u00e9 o editor-chefe do jornal, \u00e1vido por alguma grande not\u00edcia que possa fazer com que o jornal suba de patamar no sempre acirrado mercado jornal\u00edstico. Quando o New York Times inicia uma s\u00e9rie de mat\u00e9rias denunciando que v\u00e1rios governos norte-americanos mentiram acerca da atua\u00e7\u00e3o do pa\u00eds na Guerra do Vietn\u00e3, com base em documentos sigilosos do Pent\u00e1gono, o presidente Richard Nixon decide processar o jornal com base na Lei de Espionagem, de forma que nada mais seja divulgado. A proibi\u00e7\u00e3o \u00e9 concedida por um juiz, o que faz com que os documentos cheguem \u00e0s m\u00e3os de Bradlee e sua equipe, que precisa agora convencer Kat e os demais respons\u00e1veis pelo The Post sobre a import\u00e2ncia da publica\u00e7\u00e3o de forma a defender a liberdade de imprensa.<br><br>06 de Junho | Quinta-Feira | 19h*<br>* Debate com Marco Antonio Campos, advogado e ex-presidente do Clube de Cinema de Porto Alegre<br><br>07 de Junho | Sexta-Feira | 16h*<br>* Debate com Ivo Stigger, jornalista, cin\u00e9filo</span>", "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/370028843629173"},{"name": "Representa\u00e7\u00f5es do corpo feminino | Encontro \"Gra\u00e7as \u00e0s Deusas\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61670775_2317871998453007_9006675522133950464_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b4f157e4e2fdb2e339cc1bb08bd8fed4&oe=5D8F08D5", "address": "Av. Coronel Lucas de Oliveira, 894, 90440-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-06 19:30:00"], "place": "AREA 51", "organizers": ["Artikin"], "organizers_fallback_a": ["AREA 51"], "description": "<span>\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/artikinartikin/\">Artikin</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/aperestroika/\">Perestroika</a> convidam para o primeiro encontro da programa\u00e7\u00e3o paralela da exposi\u00e7\u00e3o \u201cGra\u00e7as \u00e0s Deusas\u201d.<br><br>As representa\u00e7\u00f5es do corpo feminino na arte ser\u00e3o discutidas entre a pesquisadora <span>Anelise Valls</span> e duas artistas participantes da exposi\u00e7\u00e3o \u2013 Ariane Oliveira e <a  href=\"https://www.facebook.com/Ur.Jahn\">Ursula Jahn</a>.<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es gratuitas \u2192 <a  href=\"https://bit.ly/GracasAsDeusas\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/GracasAsDeusas</a><br><br>\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013<br><br>\u2013\u2013 SOBRE AS CONVIDADAS \u2013\u2013<br><br>ANELISE VALLS ALVAREZ \u00e9 doutoranda em Artes Visuais em Hist\u00f3ria, Teoria e Cr\u00edtica pelo PPGAV/UFRGS. Mestra em Filosofia pela Universidade de S\u00e3o Paulo - USP (2014) e licenciada em Filosofia pela Universidade Federal do Rio Grande do Sul - UFRGS (2009). Atua como produtora de eventos art\u00edsticos e culturais em Porto Alegre. Realiza consultoria cultural para a Casa Baka, localizada em Porto Alegre. \u00c9 integrante dos grupos de extens\u00e3o Arte ; Feminismo e Feminismo e Hist\u00f3ria da Arte, ambos coordenados pela Profa. Dra. Daniela Kern, no PPGAV/UFRGS, em que tamb\u00e9m organiza eventos e atividades acad\u00eamicas.<br><br>ARIANE OLIVEIRA \u00e9 mestranda em Po\u00e9ticas Visuais pelo PPGAV/UFRGS. Seu fazer art\u00edstico e sua pesquisa versam sobre processos subjetivos de desejo e pot\u00eancia e suas implica\u00e7\u00f5es sociais. Realizou as exposi\u00e7\u00f5es individuais \"A delicadeza como \u00faltima casa da revolta\", na Galeria Ecarta, e \"Corpo Caminho\", na Fotogaleria Virgilio Calegari da Casa de Cultura Mario Quintana, exposi\u00e7\u00e3o contemplada pelo edital do 5\u00ba Pr\u00eamio IEAVi. Trabalha com diferentes m\u00eddias na busca de intertextualidade, com \u00eanfase em fotografia, pintura, escrita e processos experimentais.<br><br>URSULA JAHN \u00e9 graduada em Fotografia pela Unisinos. Atua como fot\u00f3grafa e artista. Participou da Mostra de Portf\u00f3lio do 7\u00ba Festival de Fotografia de Tiradentes (2017), foi finalista do 15\u00ba Sal\u00e3o Nacional de Fotografia P\u00e9rsio Galembeck (2018), recebendo a men\u00e7\u00e3o honrosa e recentemente participou da resid\u00eancia art\u00edstica do FestFoto (2019). Pesquisa a percep\u00e7\u00e3o do corpo feminino e a autoimagem na fotografia. Em abril passou a integrar o coletivo N\u00edtida \u2013 fotografia e feminismo.<br><br>\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013<br><br>\u2013\u2013 SOBRE A EXPOSI\u00c7\u00c3O \u2013\u2013<br><br>O coletivo de curadoria e conte\u00fado de arte Artikin e a escola de metodologias criativas Perestroika se uniram para criar o Projeto Blackwall 2019.<br><br>\"Gra\u00e7as \u00e0s Deusas\" \u00e9 a primeira de tr\u00eas exposi\u00e7\u00f5es que realizaremos ao longo deste ano, no intuito de disseminar trabalhos e po\u00e9ticas da gera\u00e7\u00e3o de artistas atuantes na cena contempor\u00e2nea de Porto Alegre e regi\u00e3o.<br><br>A exposi\u00e7\u00e3o coletiva \u00e9 composta s\u00f3 por artistas mulheres e prop\u00f5e que n\u00e3o h\u00e1 forma, nem nome, nem pudor, nem comportamento, nem apar\u00eancia, nem expectativas, nem poder pr\u00e9-definido de feminino.<br><br>O processo curatorial da exposi\u00e7\u00e3o foi fortalecido e democratizado por uma chamada aberta promovida pelo Artikin. Aos artistxs interessadxs em participar das pr\u00f3ximas edi\u00e7\u00f5es, a convocat\u00f3ria segue aberta pelo link <a  href=\"https://bit.ly/BlackWall2019\" rel=\"nofollow\" >bit.ly/BlackWall2019</a><br><br>\u2013\u2013 ARTISTAS PARTICIPANTES \u2013\u2013<br><br>Ariane Oliveira<br>Juliana Gonzalez<br>Marina Borges<br>Melina Toffanello<br>Mitti Mendon\u00e7a<br>Renata Sampaio<br>Ursula Jahn<br>Ver\u00f4nica Vaz<br><br>\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013<br><br>\u2013\u2013 PROGRAME-SE \u2013\u2013<br><br>Encontro \"Representa\u00e7\u00f5es do corpo feminino\u201d<br><br>Quinta-feira, 6 de maio, \u00e0s 19h30<br><br>@ AREA51 \u2013 Av. Cel. Lucas de Oliveira, 894 \u2013 Porto Alegre/RS<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es gratuitas \u2192 <a  href=\"https://bit.ly/GracasAsDeusas\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/GracasAsDeusas</a><br><br>\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013<br><br>\u2013\u2013 PR\u00d3XIMOS ENCONTROS \u2013\u2013 <br><br>A programa\u00e7\u00e3o paralela de \u201cGra\u00e7as \u00e0s Deusas\u201d trar\u00e1 quatro encontros que prop\u00f5em aproximar a fala das artistas participantes ao trabalho de pesquisadoras relacionadas \u00e0s tem\u00e1ticas da exposi\u00e7\u00e3o. Confira os temas dos pr\u00f3ximos encontros:<br><br>17 de junho \u2013 PROFANA\u00c7\u00d5ES, com as artistas Juliana Gonzalez e Marina Borges, e a pesquisadora convidada Paola Zordan;<br><br>8 de julho \u2013 ARTE E FEMINISMO NEGRO, com as artistas Mitti Mendon\u00e7a e Renata Sampaio, e a pesquisadora convidada Fernanda Bastos;<br><br>15 de julho \u2013 RESSIGNIFICA\u00c7\u00d5ES, com as artistas Melina Toffanello e Ver\u00f4nica Vaz, e a pesquisadora convidada Gabriela Wieczorek.<br><br>\ud83d\udca5 Assine nossa newsletter e fique por dentro da programa\u00e7\u00e3o: <a  href=\"http://eepurl.com/gd-LoD\" rel=\"nofollow\" >http://eepurl.com/gd-LoD</a><br><br>\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013<br><br>\u2013\u2013 EQUIPE ARTIKIN POA \u2013\u2013<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/eduardo.biz\">User Biz</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/gabriela.traple\">Gabriela Traple Wieczorek</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/jproenco\">Juliana Proen\u00e7o de Oliveira</a><br><span>Laura Klein</span><br><a  href=\"https://www.facebook.com/lucie.menegonalessi\">Lucie Menegon Alessi</a><br><br>Artikin \u00e9 um coletivo de curadoria cultural e cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado especializado em arte \u2013 conhe\u00e7a nosso site <a  href=\"http://www.artikin.com/\" rel=\"nofollow\" >www.artikin.com</a><br><br>\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013<br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/431862134038590"},{"name": "Exposi\u00e7\u00e3o Balb\u00fardia | M\u00f3dulo I", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60342207_451166962314628_9084383463477346304_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=11ac58f40a0a3c483ca1df810d7434fb&oe=5D56333B", "address": "Rua Senhor dos Passos, 248 - 1\u00ba andar, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-06 19:00:00", "2019-06-28 10:00:00", "2019-07-04 19:00:00"], "dates": ["Thursday, June 6, 2019", "Friday, June 28, 2019", "Thursday, July 4, 2019"], "times": [" 7:00 PM", "10:00 AM", " 7:00 PM"], "place": "Pinacoteca Bar\u00e3o de Santo \u00c2ngelo", "organizers_fallback_a": ["Pinacoteca Bar\u00e3o de Santo \u00c2ngelo"], "description": "<span>// BALB\u00daRDIA | EXPOSI\u00c7\u00c3O DOS FORMANDOS DE 2018<br><br>A Pinacoteca Bar\u00e3o de Santo \u00c2ngelo do Instituto de Artes da UFRGS apresenta \u00e0 comunidade a exposi\u00e7\u00e3o BALB\u00daRDIA, com a organiza\u00e7\u00e3o da artista e professora <span>Elaine Tedesco</span>.<br><br>Os trabalhos s\u00e3o resultantes das pesquisas desenvolvidas por 29 alunos formandos do Bacharelado e da Licenciatura em ARTES VISUAIS da UFRGS, em 2018.<br><br>A mostra \u00e9 organizada em DOIS M\u00d3DULOS e re\u00fane obras de arte contempor\u00e2nea em linguagens h\u00edbridas, produzidas em fotografia, v\u00eddeo, desenho, pintura, escultura, instala\u00e7\u00e3o e cer\u00e2mica. <br><br>Arte do Convite: <a  href=\"https://www.facebook.com/paulohlange\">Paulo H. Lange</a><br><br><br>// M\u00d3DULO I  <br>Abertura: dia 6 de junho de 2019, \u00e0s 19h.<br>Visita\u00e7\u00e3o: de 6 a 28 de junho, das 10h \u00e0s 18h.<br><br>ARTISTAS PARTICIPANTES<br><span>Carla Silveira</span>, <a  href=\"https://www.facebook.com/carolina.studzinski\">Carolina Studzinski</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/caroline.veilson\">Caroline Veilson</a>, <span>Emmanuel Dos Santos</span>, <a  href=\"https://www.facebook.com/flavia.camposdequadrosaaaaa\">Fl\u00e1via Quadros</a>, <span>Giordana Winckler</span>, <span>Kaue Nery</span>, <a  href=\"https://www.facebook.com/cholant.art\">Leandro Cholant</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/luciano.teston.9\">Luciano Teston</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/badeus\">Mateus Winkelmann</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/guismedeiros\">Guilherme Medeiros</a> (M\u00e9mi), <a  href=\"https://www.facebook.com/nedelosina\">Nede Losina</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/tayhugrehsoliveira\">Tayhu</a>.<br><br><br>// M\u00d3DULO II<br>Abertura: dia 4 de julho de 2019, \u00e0s 19h.<br>Visita\u00e7\u00e3o: de 4 a 20 de julho, das 10h \u00e0s 18h.<br><br>ARTISTAS PARTICIPANTES<br><a  href=\"https://www.facebook.com/aminalocaa\">Ana Alice</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/anaclarafl\">Ana Clara Lacerda</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/r0driguezbruma\">Bruma Rodriguez</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/camila.elis.7\">Camila Elis</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/flpqz\">Felipe Queiroz</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/henriquefagundesartistabrasile\">Henrique Fagundes</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/jakiebuchabqui\">Jaqueline Buchabqui</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/julia.moreira.5264\">J\u00falia Moreira</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/karennliege\">Karenn Li\u00e8ge</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/lucassouza01\">Lucas Vilela Souza</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/mariana.hilgert\">Mariani Pessoa</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/marluana.fernandes\">Marluana Fernandes</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/martinrjflores.art\">Martin Flores</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/paulohlange\">Paulo H. Lange</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/thaisferreiracontato\">Thais Ferreira</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/victoria.bemficaterragno\">Vict\u00f3ria Bemfica</a>.<br><br><br>LOCAL<br>Pinacoteca Bar\u00e3o de Santo \u00c2ngelo \u2013 Instituto de Artes da UFRGS <br>Rua Senhor dos Passos, 248 \u2013 2\u00ba andar \u2013 Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre <br><br>VISITA\u00c7\u00c3O<br>De segunda a sexta-feira, das 10h \u00e0s 18h. A entrada \u00e9 franca e aberta ao p\u00fablico geral, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de um documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto na Portaria do Instituto de Artes.<br><br>EQUIPE DA PINACOTECA<br>Coordena\u00e7\u00e3o: Helena Kanaan<br>Produ\u00e7\u00e3o Cultural: Patr\u00edcia Bohrer<br>Bolsistas de Extens\u00e3o: Joe Nicolai, Katiana Ribeiro e M\u00f4nica Rosa<br>Bolsita Prae: Vit\u00f3ria Tadiello<br><br>CONTATOS<br>3308-4302 | iapin@ufrgs.br <br><a  href=\"https://www.facebook.com/pinabsantoangelo/\">https://www.facebook.com/pinabsantoangelo</a><br><a  href=\"https://www.instagram.com/pinabsantoangelo\" rel=\"nofollow\" >https://www.instagram.com/pinabsantoangelo</a></span>", "categories": ["Art", "Art exhibition"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/456420698484968", "organizers": ["Pinacoteca Bar\u00e3o de Santo \u00c2ngelo"]},{"name": "Obturador no GAIA ~ Ensaio Aberto", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61126920_186851688898193_5219206518221570048_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a166416fc5b06744cd044e9c79ac44b9&oe=5D8D6486", "address": "Rua Lopo Gon\u00e7alves, 189, 90050350 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 18:00:00"], "place": "Est\u00fadio Gaia", "organizers": ["Obturador"], "organizers_fallback_a": ["Est\u00fadio Gaia"], "description": "<span>O Est\u00fadio GAIA APRESENTA<br><br>Obturador no projeto ENSAIO ABERTO!<br><br>~~ Com a atual proposta de unir o groove e o suingue do neo-soul com a intensidade do blues e do funk, a banda OBTURADOR vem ao GAIA apresentar seus temas e can\u00e7\u00f5es autorais, bem como algumas de suas refer\u00eancias sonoras mais fundamentais (Shuggie Otis, Tim Maia). Vem mostrar tamb\u00e9m algumas can\u00e7\u00f5es do seu primeiro EP \"Roupagens e Colagens\", a ser lan\u00e7ado em breve. O clima vai ser intimista sem excluir a energia do calor humano e o instinto da batida, do ritmo. Ent\u00e3o vem quente, pois a noite vai ser de muita energia, agito e -por que n\u00e3o- muita frita\u00e7\u00e3o!<br><br>OBTURADOR j\u00e1 foi trio, hoje \u00e9 um quarteto: Gustavo Peixoto (guitarra e vocal), Wolf Peters (guitarra), Ivan Gabrijelcic (baixo) e Nychollas Cardozo (bateria).<br><br>~~ O projeto Ensaio Aberto traz a ideia de intera\u00e7\u00e3o entre plateia e banda, numa constru\u00e7\u00e3o m\u00fatua de experi\u00eancias sonoras e visuais, valorizando a intimidade e o clima do \"olho no olho\". Tenta captar a naturalidade e espontaneidade de um ensaio pelo olhar de um p\u00fablico atento.<br><br>~ S\u00e1bado, 15 de junho<br>~ Local: Est\u00fadio GAIA - Lopo Gon\u00e7alves, 189, Cidade Baixa - POA<br>~ Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 18h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 20h<br>~ Bar com ceva (normal e artesanal), alguns drinks e rango (pizzinha)! Tudo a um pre\u00e7o just\u00edssimo!!<br><br>~ INGRESSOS a R$ 10 na porta<br><br>~ Arte por Nychollas Cardozo<br></span>", "prices": ["10"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1219909378176780"},{"name": "Fabiana Moraes na Fabico", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/60949657_2319106321489296_7541031431456161792_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7c839f245887a0b3c9df4e3139f653f0&oe=5D99929A", "address": "Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-11 10:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio 1 - Fabico Ufrgs", "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio 1 - Fabico Ufrgs"], "description": "<span>A jornalista e soci\u00f3loga Fabiana Moraes, professora da UFPE, estar\u00e1 conversando com os alunos de jornalismo da Fabico sobre \"Jornalismo de Subjetividade\". Fabiana \u00e9 autora do livro \"O nascimento de Joicy\" e foi vencedora dos pr\u00eamios Esso e Embratel, entre outros. O evento \u00e9 gratuito e aberto ao p\u00fablico.<br><br>O evento \u00e9 uma promo\u00e7\u00e3o da Comgradjor e do PPGCOM- UFRGS com apoio do PPGCOM-Unisinos-CAPES</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2280647725328934", "organizers": ["Audit\u00f3rio 1 - Fabico Ufrgs"]},{"name": "Curso Uma mirada de g\u00eanero para o patrim\u00f4nio cultural", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/60626737_1239017692934013_2819286480931782656_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d2f839334ec2a6bb47336aa4ae71548e&oe=5D8538D4", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-13 09:00:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Jorge Lu\u00eds Stocker Jr. - Arquiteto e Urbanista", "Fora da Asa"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": "<span>Inscri\u00e7\u00f5es: <a  href=\"https://www.even3.com.br/cursogeneroepatrimonio/\" rel=\"nofollow\" >https://www.even3.com.br/cursogeneroepatrimonio/</a><br><br>A proposta do curso \"Uma mirada de g\u00eanero para o Patrim\u00f4nio Cultural\" \u00e9 instrumentalizar estudantes e profissionais da arquitetura, urbanismo, museologia, hist\u00f3ria e produ\u00e7\u00e3o cultural para pensar novas costuras e amarra\u00e7\u00f5es entre patrim\u00f4nio cultural e a perspectiva de g\u00eanero.<br>Busca-se qualificar a abordagem do campo do patrim\u00f4nio cultural, a partir do princ\u00edpio da representatividade e diversidade, trazendo novas dimens\u00f5es desta potente ferramenta nas lutas por recursos, justi\u00e7a e igualdade.<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es e maiores informa\u00e7\u00f5es: <a  href=\"https://www.even3.com.br/cursogeneroepatrimonio/\" rel=\"nofollow\" >https://www.even3.com.br/cursogeneroepatrimonio/</a><br><br></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1095386847322837"},{"name": "Larissa Luz em Porto Alegre ~ Lan\u00e7amento Trov\u00e3o ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60615751_10157569014862642_3953228954554335232_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9dc337eb2453b839e7d254e482239343&oe=5D976316", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-05 19:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Natura Musical", "No Palco", "Mar\u00e9 Produ\u00e7\u00f5es Culturais", "Projeto Concha"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Depois de duas passagens absolutamente estonteantes por Porto Alegre (ano passado pelo Projeto Concha e no musical Elza pelo Palco Girat\u00f3rio), Larissa Luz retorna para lan\u00e7ar o nov\u00edssimo Trov\u00e3o, \u00e1lbum patrocinado pela Natura Musical. Em seu novo trabalho Larissa constr\u00f3i um ritual Baile que prop\u00f5e conex\u00e3o do sublime, com o terreno, atualizando mitos yorub\u00e1s e conduzindo um encontro entre som e movimento na pista. <br><br>Claves do candombl\u00e9 se misturam a timbres eletr\u00f4nicos manipulados pelo produtor Rafa Dias, que assina al\u00e9m da produ\u00e7\u00e3o musical do disco, a mix e parceria em composi\u00e7\u00f5es, que tamb\u00e9m contam com Bia ferreira, Doralyce, Fl\u00e1via Coelho e Ellen Ol\u00e9ria.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Larissa Luz em Porto Alegre ~ Lan\u00e7amento do disco Trov\u00e3o ~ Agulha<br>||| Quarta-feira, 05 de junho<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a  href=\"https://bit.ly/larissatrovao\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/larissatrovao</a><br><br>Lote Promocional limitado Meia -Entrada - R$ 10,00 - apenas online; <br><br>Lote Promocional Inteira - 20,00 - apenas online;<br><br>1\u00ba  Meia-entrada** - R$ 15,00 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio); <br><br>1\u00ba  Inteira - 30,00 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio); <br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>||| Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: Sympla<br>||| Apoio: Projeto Concha<br><br>||| Larissa Luz<br><br>Cantora, compositora e atriz, Larissa Luz vem se tornando uma grande representante da m\u00fasica negra contempor\u00e2nea da Bahia. Atualmente em cartaz vivendo Elza Soares no musical \u201cELZA\u201d, que estreiou em 2018, a soteropolitana concilia carreira de atriz e cantora.<br><br>Sempre trazendo a tona temas sociais necess\u00e1rios, no palco n\u00e3o perde a comunica\u00e7\u00e3o com o p\u00fablico e busca fazer uso de outras linguagens art\u00edsticas como a dan\u00e7a e a literatura.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2312095699006181"},{"name": "Conversas Latino-americanas: mulheres, pa\u00f1uelos e identidades", "address": "Rua da Rep\u00fablica, 139., 90050-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 20:00:00"], "place": "Casa Baka", "organizers_fallback_a": ["Casa Baka"], "description": "<span>Dos c\u00edrculos de mulheres surgem redes. Emaranhados de tecidos. Alguns desses retalhos pertencem \u00e0s que antes vieram, \u00e0s m\u00e3es de maio, mas tamb\u00e9m \u00e0s de dezembro, de setembro e de janeiro. \u00c9 tecido que foi tecido. \u00c9 tecido dilu\u00eddo nos corpos das mulheres que lutam. \u00c9 tecido fio a fio. Costurado por linha. Justamente por linha. <br><br>Na Argentina, a mar\u00e9 verde da Campanha Nacional pelo Aborto Legal, Seguro e Gratuito n\u00e3o foi barrada pelo n\u00e3o do governo em agosto de 2018. Pelo contr\u00e1rio, ela se transformou em incont\u00e1veis pa\u00f1uelos espalhados pelas ruas do pa\u00eds. \u201cConversas Latino Americanas: mulheres, pa\u00f1uelos e identidades\u201d \u00e9 um encontro que se prop\u00f5e a olhar para o movimento a partir de Tecido Tecido, projeto fotogr\u00e1fico de Anna Ortega, e de uma proje\u00e7\u00e3o audiovisual colaborativa que ser\u00e1 exibida pela primeira vez no dia do evento. No encontro, formaremos uma roda de conversa com mulheres convidadas que discutem a quest\u00e3o da legaliza\u00e7\u00e3o do aborto sob diferentes perspectivas. As convidadas ser\u00e3o divulgadas nos pr\u00f3ximos dias aqui pelo evento. <br><br>\"Conversas Latino Americanas\" integra a programa\u00e7\u00e3o de REGISTRO N.3, projeto de exposi\u00e7\u00e3o e a\u00e7\u00f5es coletivas organizado pela Casa Baka. <br><br>A entrada \u00e9 gratuita, por\u00e9m sujeita a lota\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o. <br><br>Dia: 7/6 | Sexta-feira<br>Hor\u00e1rio: 20h<br>Local: Casa Baka | Rua da Rep\u00fablica 139, Porto Alegre/RS, Brasil<br><br>Sobre a artista<br>Anna Ortega \u00e9 estudante de jornalismo e dona de olhos bastante curiosos. Apaixonada pelos encontros com o outro, fotografa quase sempre a figura humana. Pode ser uma m\u00e3o, uma silhueta ou um rosto, mas, desde que come\u00e7ou a fotografar, sempre esteve pr\u00f3xima dos retratos. <br><br>Sobre o REGISTRO N.3<br>Atravessadxs pela crise das interlocu\u00e7\u00f5es que vem espinhando cotidianamente nossos afetos, nossa \u00e9tica e nossas pol\u00edticas, abrimos uma chamada para que artistas, educadorxs e pesquisadorxs enviassem propostas de obras/a\u00e7\u00f5es/atividades participativas/relacionais. O objetivo era propiciar uma composi\u00e7\u00e3o conjunta, em uma exposi\u00e7\u00e3o que transbordasse o espa\u00e7o da mostra e desse margem para situa\u00e7\u00f5es de encontro dentro e fora da Casa Baka.<br><br>Foram selecionadxs 26 propositorxs e outrxs 4 foram convidadxs pela curadoria, resultando em um corpo diverso de trabalho que inclui obras f\u00edsicas, perform\u00e1ticas e atividades de cunho vivencial e pedag\u00f3gico. Alguns trabalhos poder\u00e3o ser vistos/ouvidos/manuseados durante a mostra, outros ir\u00e3o compor o calend\u00e1rio de atividades de REGISTRO N.3, que ter\u00e1 lugar entre maio e julho de 2019. <br><br>Curadoria e produ\u00e7\u00e3o: Charlene Cabral e Diego Groisman<br><br>Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre outros artistas e outros propostas que integram Registro n.3: <a  href=\"https://www.facebook.com/events/822154561485037/\">https://www.facebook.com/events/822154561485037/</a> </span>", "categories": ["Art exhibition", "Photography"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2319211121499172", "organizers": ["Casa Baka"]},{"name": "Unim\u00fasica 2019 - Gutcha Ramil e Hique Gomez", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61402437_2264655506935717_6310110851147759616_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=13627e60dcc1c280dcf4987a6719a4c7&oe=5D864350", "address": "Av Paulo Gama, 90040-060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-05 20:00:00"], "place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS", "organizers": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS", "Hique Gomez II", "Hique Gomez"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"], "description": "<span>O mais antigo projeto musical de Porto Alegre est\u00e1 de volta em 2019 com uma s\u00e9rie que homenagear\u00e1 a nossa amada cidade e celebrar o anivers\u00e1rio de 85 anos da Universidade Federal do Rio Grande do Sul. O Unim\u00fasica 2019 abre a s\u00e9rie Cidade Presente \u2013 a cidade que se v\u00ea, a cidade que se escuta em 6 de junho, encerrando em 12 de dezembro. Ao todo, o Sal\u00e3o de Atos da UFRGS receber\u00e1 oito concertos do projeto do Departamento de Difus\u00e3o Cultural da UFRGS neste ano. Em cada espet\u00e1culo, um duo diferente, com estilos distintos e vis\u00f5es de Porto Alegre particulares.<br><br>A distribui\u00e7\u00e3o de ingressos ocorrer\u00e1 sempre na semana do espet\u00e1culo, na recep\u00e7\u00e3o do Centro Cultural da UFRGS, iniciando \u00e0s segundas-feiras, mediante 1kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel por ingresso retirado, das 9h \u00e0s 18h. Cada interessado poder\u00e1 adquirir gratuitamente at\u00e9 dois ingressos. Haver\u00e1 tamb\u00e9m uma unidade especial de distribui\u00e7\u00e3o no Campus do Vale. Os bilhetes estar\u00e3o dispon\u00edveis no estande do DDC no ILEA em toda segunda-feira pr\u00e9via ao espet\u00e1culo, das 9h \u00e0s 17h.<br><br>A curadoria compartilhada da s\u00e9rie deste ano do Unim\u00fasica \u00e9 composta por: <a  href=\"https://www.facebook.com/analauracolombodefreitas\">Ana Laura Freitas</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/andressa.ferreira.cultura.popular\">Andressa Ferreira</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/juarez.fonseca\">Juarez Fonseca</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/ligia.petrucci.5\">L\u00edgia Petrucci</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/roger.lerina/\">Roger Lerina</a>.<br><br>FLUXOS: MUSICALIDADES EM TR\u00c2NSITO | 05 DE SETEMBRO<br><br>Dire\u00e7\u00e3o e curadoria<br><a  href=\"https://www.facebook.com/gutcharamil\">Gutcha Ramil Magalh\u00e3es</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/HiqueGomezFan/\">Hique Gomez</a><br> <br>Elenco<br><a  href=\"https://www.facebook.com/akin.percussao\">\u00ccd\u00f2w\u00fa Ak\u00ednr\u00fal\u00ed</a> (percuss\u00e3o)<br><span>Loua Pacom</span> Oulai (percuss\u00e3o)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/emily.borghetti\">Emily Borghetti</a> (dan\u00e7a flamenca)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/tales.gaitadefoles\">Tales Melati</a> (gaita de foles, viela de roda, sax)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/ninanicolaiewsky/\">Nina Nicolaiewsky</a> (bombo leguero)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/dionisiosouza.souza\">Dion\u00edsio Souza Souza</a> (baixo)<br><span>Angelo Primon</span> (sitar, oud, guitarra, viol\u00f5es)<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es no site do DDC (<a  href=\"https://bit.ly/30JavfK\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/30JavfK</a>) ou no evento do Facebook do Unim\u00fasica 2019 (<a  href=\"https://bit.ly/2EB15cI\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2EB15cI</a>)</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2459482291031586"},{"name": "Unim\u00fasica 2019 - Mathias Pinto e P\u00e2mela Amaro", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61368055_2264763066924961_7756461317371723776_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a3576c553bd62a9326fe8bbffabc81f0&oe=5D50DCC6", "address": "Av Paulo Gama, 90040-060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-12-12 20:00:00"], "place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS", "organizers": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"], "description": "<span>O mais antigo projeto musical de Porto Alegre est\u00e1 de volta em 2019 com uma s\u00e9rie que homenagear\u00e1 a nossa amada cidade e celebrar o anivers\u00e1rio de 85 anos da Universidade Federal do Rio Grande do Sul. O Unim\u00fasica 2019 abre a s\u00e9rie Cidade Presente \u2013 a cidade que se v\u00ea, a cidade que se escuta em 6 de junho, encerrando em 12 de dezembro. Ao todo, o Sal\u00e3o de Atos da UFRGS receber\u00e1 oito concertos do projeto do Departamento de Difus\u00e3o Cultural da UFRGS neste ano. Em cada espet\u00e1culo, um duo diferente, com estilos distintos e vis\u00f5es de Porto Alegre particulares.<br><br>A distribui\u00e7\u00e3o de ingressos ocorrer\u00e1 sempre na semana do espet\u00e1culo, na recep\u00e7\u00e3o do Centro Cultural da UFRGS, iniciando \u00e0s segundas-feiras, mediante 1kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel por ingresso retirado, das 9h \u00e0s 18h. Cada interessado poder\u00e1 adquirir gratuitamente at\u00e9 dois ingressos. Haver\u00e1 tamb\u00e9m uma unidade especial de distribui\u00e7\u00e3o no Campus do Vale. Os bilhetes estar\u00e3o dispon\u00edveis no estande do DDC no ILEA em toda segunda-feira pr\u00e9via ao espet\u00e1culo, das 9h \u00e0s 17h.<br><br>A curadoria compartilhada da s\u00e9rie deste ano do Unim\u00fasica \u00e9 composta por: <a  href=\"https://www.facebook.com/analauracolombodefreitas\">Ana Laura Freitas</a>, Andressa Ferreira, <a  href=\"https://www.facebook.com/juarez.fonseca\">Juarez Fonseca</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/ligia.petrucci.5\">L\u00edgia Petrucci</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/roger.lerina/\">Roger Lerina</a>.<br><br>SAMBA E CHORO PEDEM PASSAGEM | 12 DE DEZEMBRO<br><br>Dire\u00e7\u00e3o e curadoria<br><a  href=\"https://www.facebook.com/mathias.behrendspinto\">Mathias Behrends Pinto</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/pamela.amaro.31\">P\u00e2mela Amaro</a><br> <br>Elenco<br><a  href=\"https://www.facebook.com/oficinadechoroinstitutoling/\">Oficina de Choro</a><br>Carol Milan (tenor)<br>Eliseu Rodrigues (clarinete e clarone)<br>F\u00e1bio Azevedo (cavaquinho)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/central.dosamba.3\">Sanches Guilherme</a> (percuss\u00e3o)<br>Lucian (tenor e flauta)<br>Maria do Carmo Carneiro (voz)<br>Mathias Pinto (viol\u00e3o 7 cordas)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/pamela.amaro.31\">P\u00e2mela Amaro</a> (voz)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/walterpingo.melloferreira\">Pingo Borel</a> (percuss\u00e3o)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/Samuca-do-Acordeon-249003461867432/\">Samuca do Acordeon</a><br>Tutti (percuss\u00e3o)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/Wilson-Ney-Compositor-1703653119850839/\">Wilson Ney - Compositor</a> (voz)<br><br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es no site do DDC (<a  href=\"https://bit.ly/30JavfK\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/30JavfK</a>) ou no evento do Facebook do Unim\u00fasica 2019 (<a  href=\"https://bit.ly/2EB15cI\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2EB15cI</a>)</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/303128313941976"},{"name": "Unim\u00fasica 2019 - Ana Fridman e Catarina Domenici", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61190522_2262974403770494_2718786638502166528_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fd30eeccf05d92b7fac5f2b0c733f3ab&oe=5D52B6B8", "address": "Av Paulo Gama, 90040-060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-05 20:00:00"], "place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS", "organizers": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"], "description": "<span>O mais antigo projeto musical de Porto Alegre est\u00e1 de volta em 2019 com uma s\u00e9rie que homenagear\u00e1 a nossa amada cidade e celebrar o anivers\u00e1rio de 85 anos da Universidade Federal do Rio Grande do Sul. O Unim\u00fasica 2019 abre a s\u00e9rie Cidade Presente \u2013 a cidade que se v\u00ea, a cidade que se escuta em 6 de junho, encerrando em 12 de dezembro. Ao todo, o Sal\u00e3o de Atos da UFRGS receber\u00e1 oito concertos do projeto do Departamento de Difus\u00e3o Cultural da UFRGS neste ano. Em cada espet\u00e1culo, um duo diferente, com estilos distintos e vis\u00f5es de Porto Alegre particulares.<br><br>A distribui\u00e7\u00e3o de ingressos ocorrer\u00e1 sempre na semana do espet\u00e1culo, na recep\u00e7\u00e3o do Centro Cultural da UFRGS, iniciando \u00e0s segundas-feiras, mediante 1kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel por ingresso retirado, das 9h \u00e0s 18h. Cada interessado poder\u00e1 adquirir gratuitamente at\u00e9 dois ingressos. Haver\u00e1 tamb\u00e9m uma unidade especial de distribui\u00e7\u00e3o no Campus do Vale. Os bilhetes estar\u00e3o dispon\u00edveis no estande do DDC no ILEA em toda segunda-feira pr\u00e9via ao espet\u00e1culo, das 9h \u00e0s 17h.<br><br>A curadoria compartilhada da s\u00e9rie deste ano do Unim\u00fasica \u00e9 composta por: <a  href=\"https://www.facebook.com/analauracolombodefreitas\">Ana Laura Freitas</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/andressa.ferreira.796569\">Andressa Ferreira</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/juarez.fonseca\">Juarez Fonseca</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/ligia.petrucci.5\">L\u00edgia Petrucci</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/roger.lerina/\">Roger Lerina</a>.<br><br>NOTAS PARA PORTO ALEGRE: SONS, MEM\u00d3RIA E RESIST\u00caNCIA | 05 DE JULHO<br><br>Dire\u00e7\u00e3o e curadoria<br><span>Ana Fridman</span> e <a  href=\"https://www.facebook.com/catarina.domenici\">Catarina Domenici</a><br> <br>Elenco<br>Ana Fridman (piano)<br>Camilo da Rosa Sim\u00f5es (violino)<br>Catarina Domenici (piano)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/cintiadelosantos\">Cintia De Los Santos Soprano L\u00edrico</a> (voz)<br>Coral Porto Alegre (voz)<br>Cristina Capparelli (piano)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/daniel.d.wolff/\">Daniel Wolff</a> (viol\u00e3o)<br>Dirce Knijnik (piano)<br>Felipe Castelani (eletr\u00f4nicos)<br>James Correa (eletr\u00f4nicos e viol\u00e3o)<br><span>Leonardo Winter</span> (flauta)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/thiagocolombo/\">Thiago Colombo - Composer/Guitarist</a> (viol\u00e3o)<br> <br>Participa\u00e7\u00e3o especial<br><a  href=\"https://www.facebook.com/andressa.ferreira.cultura.popular\">Andressa Ferreira</a> (percuss\u00e3o)<br><br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es no site do DDC (<a  href=\"https://bit.ly/30JavfK\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/30JavfK</a>) ou no evento do Facebook do Unim\u00fasica 2019 (<a  href=\"https://bit.ly/2EB15cI\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2EB15cI</a>)</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/858295321198334"},{"name": "Unim\u00fasica 2019 - Clarissa Ferreira e Texo Cabral", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61914344_2262620140472587_70470775420747776_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6b40f21cddd612964d1e8e05d1254505&oe=5D8E3972", "address": "Av Paulo Gama, 90040-060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-10-03 20:00:00"], "place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS", "organizers": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS", "Clarissa Ferreira"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"], "description": "<span>O mais antigo projeto musical de Porto Alegre est\u00e1 de volta em 2019 com uma s\u00e9rie que homenagear\u00e1 a nossa amada cidade e celebrar o anivers\u00e1rio de 85 anos da Universidade Federal do Rio Grande do Sul. O Unim\u00fasica 2019 abre a s\u00e9rie Cidade Presente \u2013 a cidade que se v\u00ea, a cidade que se escuta em 6 de junho, encerrando em 12 de dezembro. Ao todo, o Sal\u00e3o de Atos da UFRGS receber\u00e1 oito concertos do projeto do Departamento de Difus\u00e3o Cultural da UFRGS neste ano. Em cada espet\u00e1culo, um duo diferente, com estilos distintos e vis\u00f5es de Porto Alegre particulares.<br><br>A distribui\u00e7\u00e3o de ingressos ocorrer\u00e1 sempre na semana do espet\u00e1culo, na recep\u00e7\u00e3o do Centro Cultural da UFRGS, iniciando \u00e0s segundas-feiras, mediante 1kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel por ingresso retirado, das 9h \u00e0s 18h. Cada interessado poder\u00e1 adquirir gratuitamente at\u00e9 dois ingressos. Haver\u00e1 tamb\u00e9m uma unidade especial de distribui\u00e7\u00e3o no Campus do Vale. Os bilhetes estar\u00e3o dispon\u00edveis no estande do DDC no ILEA em toda segunda-feira pr\u00e9via ao espet\u00e1culo, das 9h \u00e0s 17h.<br><br>A curadoria compartilhada da s\u00e9rie deste ano do Unim\u00fasica \u00e9 composta por: <a  href=\"https://www.facebook.com/analauracolombodefreitas\">Ana Laura Freitas</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/andressa.ferreira.cultura.popular\">Andressa Ferreira</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/juarez.fonseca\">Juarez Fonseca</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/ligia.petrucci.5\">L\u00edgia Petrucci</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/roger.lerina/\">Roger Lerina</a>.<br><br>PAGO REVISITADO | 03 DE OUTUBRO<br><br>Dire\u00e7\u00e3o e curadoria<br><a  href=\"https://www.facebook.com/clarissa.ferreiraviolino/\">Clarissa Ferreira</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/texo.cabral\">Texo Cabral</a><br><br>Elenco<br>Clarissa Ferreira (voz e violino)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/neuro.junior\">Neuro J\u00fanior</a> (viol\u00e3o)<br>Luciano Maia (acordeom)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/loma.pereira\">Loma Pereira</a> (voz)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/Pirisca-Grecco-122273841193143/\">Pirisca Grecco</a> (voz)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/ricardo.arenhaldt\">Ricardo Arenhaldt</a> (bateria e percuss\u00e3o)<br>Texo Cabral (voz e flauta)<br><span>Tamiris Duarte</span> (contrabaixo)<br> <br>Participa\u00e7\u00f5es especiais<br><a  href=\"https://www.facebook.com/ninafolacantora\">Nina Fola</a> (sopapo e voz)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/ShanaMullerOficial/\">Shana M\u00fcller</a> (voz)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/vhera.poty\">Vher\u00e1 Poty</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/marcelinhodobatidaodosgarotos/\">Batid\u00e3o DOS Garotos</a> (vozes, guitarra, teclado)<br>Zelito (rabeca e voz)<br><br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es no site do DDC (<a  href=\"https://bit.ly/30JavfK\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/30JavfK</a>) ou no evento do Facebook do Unim\u00fasica 2019 (<a  href=\"https://bit.ly/2EB15cI\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2EB15cI</a>)</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/405144560214913"},{"name": "Unim\u00fasica 2019 - Pedrinho Figueiredo e Ras Vicente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61247830_2262975860437015_2420640192181305344_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c24ab3801f1a2ba124dc4f0bf614da96&oe=5D95A1C0", "address": "Av Paulo Gama, 90040-060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-04 20:00:00"], "place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS", "organizers": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"], "description": "<span>O mais antigo projeto musical de Porto Alegre est\u00e1 de volta em 2019 com uma s\u00e9rie que homenagear\u00e1 a nossa amada cidade e celebrar o anivers\u00e1rio de 85 anos da Universidade Federal do Rio Grande do Sul. O Unim\u00fasica 2019 abre a s\u00e9rie Cidade Presente \u2013 a cidade que se v\u00ea, a cidade que se escuta em 6 de junho, encerrando em 12 de dezembro. Ao todo, o Sal\u00e3o de Atos da UFRGS receber\u00e1 oito concertos do projeto do Departamento de Difus\u00e3o Cultural da UFRGS neste ano. Em cada espet\u00e1culo, um duo diferente, com estilos distintos e vis\u00f5es de Porto Alegre particulares.<br><br>A distribui\u00e7\u00e3o de ingressos ocorrer\u00e1 sempre na semana do espet\u00e1culo, na recep\u00e7\u00e3o do Centro Cultural da UFRGS, iniciando \u00e0s segundas-feiras, mediante 1kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel por ingresso retirado, das 9h \u00e0s 18h. Cada interessado poder\u00e1 adquirir gratuitamente at\u00e9 dois ingressos. Haver\u00e1 tamb\u00e9m uma unidade especial de distribui\u00e7\u00e3o no Campus do Vale. Os bilhetes estar\u00e3o dispon\u00edveis no estande do DDC no ILEA em toda segunda-feira pr\u00e9via ao espet\u00e1culo, das 9h \u00e0s 17h.<br><br>A curadoria compartilhada da s\u00e9rie deste ano do Unim\u00fasica \u00e9 composta por: <a  href=\"https://www.facebook.com/analauracolombodefreitas\">Ana Laura Freitas</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/andressa.ferreira.cultura.popular\">Andressa Ferreira</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/juarez.fonseca\">Juarez Fonseca</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/ligia.petrucci.5\">L\u00edgia Petrucci</a> e <span>Roger Lerina</span>.<br><br>POR ENTRE OS SONS | 04 DE JULHO<br><br>Dire\u00e7\u00e3o e curadoria<br><a  href=\"https://www.facebook.com/pedrinhofigueiredoartista/\">Pedrinho Figueiredo Artista</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/vicente.oliosi\">Ras Vicente</a><br><br>Elenco<br>Denise Fontoura (sax e voz)<br>Everson Vargas (baixo)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/petrybass\">Fernando Petry</a> (baixo)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/FrankSolariOficial/\">Frank Solari Oficial</a> (guitarra)<br>Giovanni Berti (percuss\u00e3o)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/Jorginho-do-Trompete-586399161490334/\">Jorginho do Trompete</a> (trompete)<br><span>Julio Rizzo</span> (trombone)<br>Lucas F\u00ea (bateria)<br>Luiz Mauro Flho (piano)<br>Luizinho Santos (sax)<br><span>Marcelo Corsetti</span> (guitarra)<br>Marquinhos F\u00ea (bateria)<br>Michel Dorfman (piano)<br>Paulinho Goulart (acordeon)<br>Paulo Dorfman (piano)<br>Pedro Moser (guitarra)<br>Pedro Tagliani (guitarra e viol\u00e3o)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/Borghettinho/\">Renato Borghetti</a> (gaita-ponto)<br>Ronaldo Pereira (sax)<br>Ras Vicente (piano, dire\u00e7\u00e3o musical)<br>Pedrinho Figueiredo (sax, flauta, dire\u00e7\u00e3o musical)<br><br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es no site do DDC (<a  href=\"https://bit.ly/30JavfK\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/30JavfK</a>) ou no evento do Facebook do Unim\u00fasica 2019 (<a  href=\"https://bit.ly/2EB15cI\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2EB15cI</a>)</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2208000809295959"},{"name": "Unim\u00fasica 2019 - Leo Henkin e Luciano Le\u00e3es", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61664812_2263019750432626_2447222238697488384_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=83bd4978b4a41ea3d985264150a4f869&oe=5D98E766", "address": "Av Paulo Gama, 90040-060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-01 20:00:00"], "place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS", "organizers": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"], "description": "<span>O mais antigo projeto musical de Porto Alegre est\u00e1 de volta em 2019 com uma s\u00e9rie que homenagear\u00e1 a nossa amada cidade e celebrar o anivers\u00e1rio de 85 anos da Universidade Federal do Rio Grande do Sul. O Unim\u00fasica 2019 abre a s\u00e9rie Cidade Presente \u2013 a cidade que se v\u00ea, a cidade que se escuta em 6 de junho, encerrando em 12 de dezembro. Ao todo, o Sal\u00e3o de Atos da UFRGS receber\u00e1 oito concertos do projeto do Departamento de Difus\u00e3o Cultural da UFRGS neste ano. Em cada espet\u00e1culo, um duo diferente, com estilos distintos e vis\u00f5es de Porto Alegre particulares.<br><br>A distribui\u00e7\u00e3o de ingressos ocorrer\u00e1 sempre na semana do espet\u00e1culo, na recep\u00e7\u00e3o do Centro Cultural da UFRGS, iniciando \u00e0s segundas-feiras, mediante 1kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel por ingresso retirado, das 9h \u00e0s 18h. Cada interessado poder\u00e1 adquirir gratuitamente at\u00e9 dois ingressos. Haver\u00e1 tamb\u00e9m uma unidade especial de distribui\u00e7\u00e3o no Campus do Vale. Os bilhetes estar\u00e3o dispon\u00edveis no estande do DDC no ILEA em toda segunda-feira pr\u00e9via ao espet\u00e1culo, das 9h \u00e0s 17h.<br><br>A curadoria compartilhada da s\u00e9rie deste ano do Unim\u00fasica \u00e9 composta por: <a  href=\"https://www.facebook.com/analauracolombodefreitas\">Ana Laura Freitas</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/andressa.ferreira.cultura.popular\">Andressa Ferreira</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/juarez.fonseca\">Juarez Fonseca</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/ligia.petrucci.5\">L\u00edgia Petrucci</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/roger.lerina/\">Roger Lerina</a>.<br><br>TOCANDO ALTO | 01 DE AGOSTO<br><br>Dire\u00e7\u00e3o e curadoria<br><a  href=\"https://www.facebook.com/leo.henkin.1\">Leo Henkin</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/lucianoleaesethebigchiefs/\">Luciano Le\u00e3es ; The Big Chiefs</a><br> <br>Elenco<br>Bibiana Petek (voz e guitarra)<br>Carlinhos Carneiro (voz)<br>Diego D\u00edas (piano e acordeom)<br>Erick Endres (guitarra)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/izmaliafanpage/\">Izm\u00e1lia</a> (voz)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/leo.henkin.1\">Leo Henkin</a> (viol\u00e3o)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/alboluciano/\">Luciano Albo</a> (baixo)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/lucianoleaesethebigchiefs/\">Luciano Le\u00e3es ; The Big Chiefs</a> (piano e hammond)<br>Nando Peters (guitarra)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/somnavei/\">Naddo Pontes</a> (voz)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/rodrigo.fischmann\">Rodrigo Fischmann</a> (viol\u00e3o e voz)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/solonfishboneblues/\">Solon Fishbone</a> (guitarra)<br><br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es no site do DDC (<a  href=\"https://bit.ly/30JavfK\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/30JavfK</a>) ou no evento do Facebook do Unim\u00fasica 2019 (<a  href=\"https://bit.ly/2EB15cI\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2EB15cI</a>)</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/682889258798342"},{"name": "Unim\u00fasica 2019 - Antonio Villeroy e Paola Kirst", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61487449_2264729153595019_6141633689445990400_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=58ca2d740568f08ed8eea165f052a00c&oe=5D8449B9", "address": "Av Paulo Gama, 90040-060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-11-07 20:00:00"], "place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS", "organizers": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS", "Paola Kirst"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"], "description": "<span>O mais antigo projeto musical de Porto Alegre est\u00e1 de volta em 2019 com uma s\u00e9rie que homenagear\u00e1 a nossa amada cidade e celebrar o anivers\u00e1rio de 85 anos da Universidade Federal do Rio Grande do Sul. O Unim\u00fasica 2019 abre a s\u00e9rie Cidade Presente \u2013 a cidade que se v\u00ea, a cidade que se escuta em 6 de junho, encerrando em 12 de dezembro. Ao todo, o Sal\u00e3o de Atos da UFRGS receber\u00e1 oito concertos do projeto do Departamento de Difus\u00e3o Cultural da UFRGS neste ano. Em cada espet\u00e1culo, um duo diferente, com estilos distintos e vis\u00f5es de Porto Alegre particulares.<br><br>A distribui\u00e7\u00e3o de ingressos ocorrer\u00e1 sempre na semana do espet\u00e1culo, na recep\u00e7\u00e3o do Centro Cultural da UFRGS, iniciando \u00e0s segundas-feiras, mediante 1kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel por ingresso retirado, das 9h \u00e0s 18h. Cada interessado poder\u00e1 adquirir gratuitamente at\u00e9 dois ingressos. Haver\u00e1 tamb\u00e9m uma unidade especial de distribui\u00e7\u00e3o no Campus do Vale. Os bilhetes estar\u00e3o dispon\u00edveis no estande do DDC no ILEA em toda segunda-feira pr\u00e9via ao espet\u00e1culo, das 9h \u00e0s 17h.<br><br>A curadoria compartilhada da s\u00e9rie deste ano do Unim\u00fasica \u00e9 composta por: <a  href=\"https://www.facebook.com/analauracolombodefreitas\">Ana Laura Freitas</a>, Andressa Ferreira, <a  href=\"https://www.facebook.com/juarez.fonseca\">Juarez Fonseca</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/ligia.petrucci.5\">L\u00edgia Petrucci</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/roger.lerina/\">Roger Lerina</a>.<br><br>COM SOTAQUE DO SUL | 07 DE NOVEMBRO<br><br>Dire\u00e7\u00e3o e curadoria<br><a  href=\"https://www.facebook.com/antonio.villeroy.oficiale/\">Antonio Villeroy Oficiale</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/paolakirstmusica/\">Paola Kirst</a><br> <br>Elenco<br>Antonio Villeroy (voz)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/dionarafuentes/\">Dionara Fuentes Schneider</a> (piano)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/gabrielromanoacordeon\">Gabriel Romano</a> (acordeom)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/glaubarrosoficial/\">Glau Barros</a> (voz)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/jessicaberdet/\">J\u00e9ssica Berdet</a> (baixo e viol\u00e3o)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/kinoshitalucas\">Lucas Kinoshita</a> (bateria)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/marcelodelacroix/\">Marcelo Delacroix</a> (arranjos vozes)<br>Paola Kirst (voz)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/pedrocassel/\">Pedro Cassel</a> (voz)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/thayanbernardbjj\">Thayan Bernard Martins</a> (percuss\u00e3o)<br><span>Thays Prado</span> (voz)<br> <br>Participa\u00e7\u00e3o especial<br><a  href=\"https://www.facebook.com/bernardoschneiderzubaran\">Bernardo Schneider Zubaran</a> (harm\u00f4nica crom\u00e1tica)<br><br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es no site do DDC (<a  href=\"https://bit.ly/30JavfK\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/30JavfK</a>) ou no evento do Facebook do Unim\u00fasica 2019 (<a  href=\"https://bit.ly/2EB15cI\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2EB15cI</a>)</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/439556739929712"},{"name": "Aflu\u00eancia - Laborat\u00f3rio de Cria\u00e7\u00e3o Coletiva", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61832830_2268318063236128_5726664162738700288_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=06cdede561a2c33885bc553bba327f63&oe=5D8C519E", "address": "Av. Eng. Luiz Englert, s/n - Bairro Farroupilha - Pr\u00e9dio 12.109, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 14:00:00"], "place": "Centro Cultural da UFRGS", "organizers": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS"], "description": "<span>O projeto Aflu\u00eancia, composto pelos m\u00fasicos Thiago Ramil e Felipe Zancanaro, a artista visual Isabel Ramil, a bailarina Ge\u00f3rgia Macedo e a atriz e produtora Sofia Ferreira, transita entre as diferentes linguagens art\u00edsticas por meio da cria\u00e7\u00e3o coletiva e da experimenta\u00e7\u00e3o. Selecionado pelo edital Edital n\u00ba 001/2018, o grupo marca presen\u00e7a no Centro Cultural da UFRGS no dia 8 de junho, das 14h \u00e0s 17h, em encontro aberto ao p\u00fablico na Sala Pitangueira.<br><br>Um dos objetivos da atividade \u00e9 apresentar o movimento e a coreografia a partir de uma estrutura din\u00e2mica, composta pela intera\u00e7\u00e3o entre o corpo, as sonoridades, a luz, o v\u00eddeo, a palavra e os objetos c\u00eanicos. Para isso, ao evitar o espa\u00e7o tradicional do palco atrav\u00e9s de uma montagem c\u00eanica instalativa, Aflu\u00eancia busca se aproximar do p\u00fablico em um processo de cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica intimista.<br><br>Durante o encontro, os artistas compartilhar\u00e3o uma proposta work in progress, promovendo espa\u00e7os de intera\u00e7\u00e3o entre os participantes e compartilhamento de refer\u00eancias. Ao final da atividade, haver\u00e1 uma conversa sobre as experi\u00eancias art\u00edsticas e reflexivas proporcionados na ocasi\u00e3o.<br><br>A atividade n\u00e3o conta com inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e \u00e9 aberta ao p\u00fablico interno e externo \u00e0 UFRGS. Para participar, basta comparecer ao local do encontro.</span>", "categories": ["Art", "Art class", "Experimental music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2123465081284167"},{"name": "Encontro de pr\u00e1ticas de Estruturas Libertadoras", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p526x296/57446532_677432006008234_6762463227738587136_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fa985f94465a47a489cbc2faeac67784&oe=5D293A85", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-06 19:30:00"], "place": "Simplify POA", "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Encontro de pr\u00e1ticas de Estruturas Libertadoras <br><br>Ol\u00e1, pessoal! <br><br>Viemos de uma Imers\u00e3o em Estruturas Libertadoras com a facilita\u00e7\u00e3o da Carolina Ribeiro De Almeida e do <span>Fernando Murray Loureiro</span> onde pudemos aprender os conceitos, sentir a pot\u00eancia e experimentar na pr\u00e1tica e na observa\u00e7\u00e3o.<br><br>Existem 33 Estruturas Libertadoras e grande parte delas \u00e9 simples, facilmente replic\u00e1vel e com grande potencial transformador para grupos, fam\u00edlia e organiza\u00e7\u00f5es.<br> <br>Com elas \u00e9 poss\u00edvel dar voz a todos, distribuindo o poder e a palavra por todo o grupo. A comunica\u00e7\u00e3o melhora sensivelmente, e o n\u00edvel de engajamento cresce ao longo do processo.*<br><br>As Estruturas favorecem*:<br>\u2022 Presen\u00e7a.<br>\u2022 Di\u00e1logo.<br>\u2022 Conversa ampliada com qualidade.<br>\u2022 Conex\u00e3o das partes com o todo.<br>\u2022 Libertar a intelig\u00eancia coletiva.<br>\u2022 Que indiv\u00edduos presentes assumam responsabilidades.<br><br>O convite:<br>A partir dessa imers\u00e3o, surgiu um grupo inicial com o desejo de seguir praticando e aprendendo mais sobre as EL e de tamb\u00e9m passar esse conte\u00fado e viv\u00eancias dessas ferramentas adiante ['como disseminar ao m\u00e1ximo as EL, alcan\u00e7ando o maior n\u00famero poss\u00edvel de pessoas?' foi a provoca\u00e7\u00e3o que aceitamos].<br><br>Assim, intencionamos nos reunir mensalmente em encontros de pr\u00e1ticas, aberto a todos os participantes da imers\u00e3o e tamb\u00e9m a demais interessados em saber mais sobre o assunto.<br><br>A cada encontro, o convite \u00e9 praticarmos algumas das estruturas e aprofundarmos o conhecimento sobre elas e sequ\u00eancias que podem ser utilizadas em combina\u00e7\u00e3o em diversos contextos.<br><br>Quando:<br>O primeiro encontro ser\u00e1 dia 6 de maio, e desejamos agendar os pr\u00f3ximos em breve para que possamos vivenciar todas as estruturas, avaliando com o grupo as seguintes. <br><br>Para quem:<br>L\u00edderes e Facilitadores de Processos de Grupo. <br><br>Onde:<br>Na <a  href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a> [avenida Bastian, 121, pr\u00f3ximo ao shopping Praia de Belas].<br><br>Quanto:<br>R$ 20,00 [para remunerar o espa\u00e7o que ir\u00e1 nos acolher e tamb\u00e9m para podermos te esperar com um cafezinho]<br><br>Quem est\u00e1 organizando e oferecendo este primeiro encontro:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a> &lt;falecomaale@faleconsultoras.com.br&gt;<br><span>Cassio Ab Weber</span> &lt;cassioabrasil@gmail.com&gt;<br><a  href=\"https://www.facebook.com/jacqueline.lima.1238\">Jacqueline Lima</a>@ &lt;jacque@adequa.com.br&gt;<br><a  href=\"https://www.facebook.com/lailapalazzo\">Laila Palazzo</a> &lt;lailapalazzo@gmail.com&gt;<br><br>Como se inscrever:<br><a  href=\"https://www.sympla.com.br/encontro-de-praticas-de-estruturas-libertadoras__508048\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/encontro-de-praticas-de-estruturas-libertadoras__508048</a><br><br>*Fonte: Fernando Murray Loureiro, praticante das Estruturas Libertadoras desde 2015, faz parte do grupo de pesquisa, troca e aprendizagem junto aos autores.<br></span>", "prices": ["20"], "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2283214438663408", "organizers": ["Simplify POA"]},{"name": "Obras em Destaque: exposi\u00e7\u00e3o de obras da fam\u00edlia Corona", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/62269787_2277193549015246_3130742914938830848_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cc625f3d49c4dc346c90fc722fc9944e&oe=5D8BD1B0", "address": "Rua Eng. Luiz Englert, 333, 90040-060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 08:00:00", "2019-06-10 08:00:00", "2019-06-11 08:00:00"], "dates": ["Friday, June 7, 2019", "Monday, June 10, 2019", "Tuesday, June 11, 2019"], "times": [" 8:00 AM", " 8:00 AM", " 8:00 AM"], "place": "Difus\u00e3o Cultural - UFRGS", "organizers_fallback_a": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS"], "description": "<span>Refer\u00eancia na hist\u00f3ria da arte no Rio Grande do Sul, o \u201cCl\u00e3 dos Coronas\u201d, como a fam\u00edlia \u00e9 conhecida, exibe cinco obras de arte no espa\u00e7o \u201cObras em Destaque\u201d, localizado no Sagu\u00e3o da Reitoria da UFRGS. A visita\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberta ao p\u00fablico desde 22 de maio e continua at\u00e9 31 de julho, sempre de segunda a sexta-feira, das 8h \u00e0s 18h. A pe\u00e7a mais antiga data de 1915 e \u00e9 um auto-busto, esculpido por Jesus Corona (Espanha, 1871 \u2013 1938), o percursor da trajet\u00f3ria art\u00edstica da fam\u00edlia.<br><br>Jesus Corona chegou em Porto Alegre para trabalhar no in\u00edcio do s\u00e9culo XX. Uma das cinco obras expostas \u00e9 o desenho do projeto arquitet\u00f4nico desenvolvido pelo artista para a Catedral Metropolitana da cidade. Seu filho, Fernando Corona (Santander, Espanha, 1895 \u2014 Porto Alegre, 1979), seguiu a carreira de arquiteto e escultor do pai e fundou, em 1938, o curso de escultura no antigo Instituto Livre de Belas Artes, atual instituto de Artes. O Instituo tamb\u00e9m foi o lugar em que Lu\u00eds Fernando Corona (Porto Alegre, 1923 \u2013 Porto Alegre, 1977), neto de Jesus Corona, consolidou-se na carreira art\u00edstica tal qual o av\u00f4 e o pai.<br><br>O trabalho de Marilice Corona (Porto Alegre, 1964), deu continuidade \u00e0 trajet\u00f3ria art\u00edstica da fam\u00edlia e tamb\u00e9m comp\u00f5e parte da exposi\u00e7\u00e3o, com uma gravura de metal de 2007. Marilice \u00e9 pintora e professora do Departamento de Artes Visuais.<br><br>Servi\u00e7o<br><br>Visita\u00e7\u00e3o: de 22 de maio a 31 de julho de 2019<br>Hor\u00e1rio: de seg-sex das 8h \u00e0s 18h<br>Local: Sagu\u00e3o da Reitoria da UFRGS<br>Paulo Gama, 110 \u2013 Campus Centro da UFRGS.<br><br>Sobre o espa\u00e7o expositivo \u201cObras em Destaque\u201d<br><br>\u201cObras em Destaque\u201d est\u00e1 localizado ao lado da Galeria Maria Lucia Cattani e \u00e9 parte de um parceria entre o Acervo Art\u00edstico da Pinacoteca<br>Bar\u00e3o de Santo \u00c2ngelo, o Instituto de Artes da UFRGS (IA) e o Departamento de Difus\u00e3o Cultural (DDC). A proposta \u00e9 reunir exposi\u00e7\u00f5es, de car\u00e1ter tempor\u00e1rio, destacando obras e artistas e , a partir desse espa\u00e7o, possibilitar uma maior visibilidade ou, ent\u00e3o uma redescoberta, de pe\u00e7as art\u00edsticas por estudantes, pesquisadores ou apreciadores de artes visuais.</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Art exhibition"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/395864881138145", "organizers": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS"]},{"name": "Clube de Cinema: Rindo \u00e0 Toa - Humor sem Limites", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61793604_2259047201026322_6647596848552869888_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2eadd92e48f8cd4cecd0ca3ea2af841c&oe=5D9B6911", "address": "Rua General Camara 424, 90010-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 10:15:00"], "place": "Cine Banc\u00e1rios", "organizers": ["Clube de Cinema de Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Cine Banc\u00e1rios"], "description": "<span>Sess\u00e3o Clube de Cinema<br>para associados e convidados<br><br>Local: CineBanc\u00e1rios, Casa dos Banc\u00e1rios<br>Data: 08/06/2019, s\u00e1bado, \u00e0s 10:15 da manh\u00e3<br><br>\"Rindo \u00e0 Toa - Humor sem Limites\"<br>Brasil, 2018, 102 min.<br><br>Dire\u00e7\u00e3o: Claudio Manoel, \u00c1lvaro Campos, Al\u00ea Braga<br>Elenco: He\u0301lio de la Pen\u0303a, Miguel Falabella, Regina Case\u0301, Luiz Fernando Guimar\u00e3es, Angeli, Laerte<br><br>Sinopse:<br>\u201cRindo \u00e0 toa\u201d reflete de forma bem-humorada sobre o estilo da com\u00e9dia praticada no Brasil a partir da reabertura pol\u00edtica em 1988. O filme aborda a g\u00eanese e nascimento dos \u201chumoristas\u201d nos anos 80. Os \u00edcones do humor revisitam sua trajet\u00f3ria e fazem uma autocr\u00edtica sobre seus estilos, refletindo sobre quest\u00f5es como originalidade, vanguarda, limita\u00e7\u00f5es e contexto hist\u00f3rico e social.<br><br><br>* * * * *<br><br>CLUBE DE CINEMA DE PORTO ALEGRE<br><br>A 13 de Abril de 1948, o cr\u00edtico de cinema Paulo Fontoura Gastal, reunido com jornalistas, cin\u00e9filos e intelectuais de Porto Alegre, fundou o Clube de Cinema de Porto Alegre, dedicado \u00e0 expans\u00e3o da cinefilia na cidade, no estado e no pa\u00eds.<br><br>Desde ent\u00e3o e at\u00e9 hoje nosso Clube \u00e9 ativo e persistente em promover mostras e festivais ao longo de sua hist\u00f3ria, sem esquecer de uma boa conversa ap\u00f3s cada sess\u00e3o sobre o filme rec\u00e9m visto.<br><br>O Clube de Cinema recebeu da ACCIRS, Associa\u00e7\u00e3o de Cr\u00edticos de Cinema do Rio Grande do Sul, o pr\u00eamio Luiz C\u00e9sar Cozzatti \u2013 Destaque Ga\u00facho de 2018, destinado \u00e0 valoriza\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o audiovisual e a cultura do RS.<br><br>Convidamos a cinefilia brasileira para juntar-se a n\u00f3s nesta longa e divertida aventura que o CINEMA proporciona.<br><br>A Diretoria do Clube de Cinema de Porto Alegre<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/clubedecinema\">#ClubeDeCinema</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/ccpa1948\">#CCPA1948</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sessaoccpa\">#SessaoCCPA</a></span>", "categories": ["Film", "Brazilian cinema", "Documentary film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2370771836541041"},{"name": "Mini curso: G\u00eanero e mulheres escritoras na Idade M\u00e9dia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61229409_1906632716103777_1575594609210294272_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0ae511563ff9dca9ca16aa5ac4bcdb23&oe=5D55EC55", "address": "Av. Bento Gol\u00e7alves, 9500, 91501-970 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-10 13:30:00", "2019-06-11 13:30:00", "2019-06-12 13:30:00"], "dates": ["Monday, June 10, 2019", "Tuesday, June 11, 2019", "Wednesday, June 12, 2019"], "times": [" 1:30 PM", " 1:30 PM", " 1:30 PM"], "place": "Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas da UFRGS", "organizers": ["Pet Conex\u00f5es dos Saberes Interdisciplinar Ci\u00eancias Humanas"], "organizers_fallback_a": ["Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas da UFRGS"], "description": "<span>Mini curso sobre os usos das teorias feministas na historiografia e autoria feminina medieval.<br><br>10/06: As teorias feministas (branca, africana e decolonial latino-americana) e seu uso enquanto parte da teoria da hist\u00f3ria. (Mini Audit\u00f3rio)<br><br>11/06: A mulher no medievo e no\u00e7\u00f5es de autoria e autoria feminina no per\u00edodo. Quais s\u00e3o essas fontes? Onde encontramos? Como trabalhamos? Como a historiografia trata a autoria feminina do per\u00edodo? Apresenta\u00e7\u00e3o de algumas mulheres escritoras medievais. (Mini Audit\u00f3rio)<br><br>12/06: An\u00e1lise da vida e obra de tr\u00eas escritoras medievais: Margery Kempe, Julian de Norwich e Helo\u00edsa de Argenteuil. (Mini Audit\u00f3rio)<br><br>13/06: Cine debate com o filme \"Em Nome de Deus\" (Panteon)<br><br>A atividade confere certificado de 16h complementares<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es pelo e-mail: petconexoes.ch@gmail.com<br><br>A atividade \u00e9 gratuita e aberta a toda comunidade<br><br>Todas as atividades ocorrer\u00e3o das 13:30h \u00e0s 16:50h<br><br>Gabrielle Marques - Licenciada e bacharelanda em hist\u00f3ria e bolsista PET.<br><br>Carolina Niendermeier - Professora mestra em hist\u00f3ria e doutoranda do PPGH/UFRGS<br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/407231186529421"},{"name": "Est\u00fadio Mar Convida: Desenho para quem n\u00e3o desenha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x395/61867966_326383341391126_220387407751544832_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b0240c0481b9b186716b8ebaef2e63ca&oe=5D812E85", "address": "Rua Laurindo, 332, Porto Alegre", "datetimes": [null], "place": "Est\u00fadio Mar", "organizers_fallback_a": ["Est\u00fadio Mar"], "description": "<span>Abrimos o projeto Est\u00fadio Mar Convida: com a Oficina Desenho Para Quem N\u00e3o Desenha, do artista <a  href=\"https://www.facebook.com/ro7rossetti/\">Rossetti</a>,  no dia 21 de junho, no nosso estudiozinho no <a  href=\"https://www.facebook.com/barracoestudio/\">Barraco Cultural / Galeria Mascate</a>.<br>A oficina destina-se \u00e0queles que querem dar os primeiros passos no desenho abstrato. Ser\u00e1 um encontro com alguns exerc\u00edcios guiados e outros mais livres, assim como apresenta\u00e7\u00e3o de refer\u00eancias visuais e te\u00f3ricas. Vamos explorar possibilidades da linha, falar de processo criativo e ver erro e desapego como estimados professores. Borrachas n\u00e3o s\u00e3o bem-vindas. O convite tamb\u00e9m vale para quem j\u00e1 desenha e quer pensar sobre a sua produ\u00e7\u00e3o pelo lado da fluidez, repeti\u00e7\u00e3o e aleatoriedade. <br><br>//SOBRE O ARTISTA//<br><br>Integrante da dupla <a  href=\"https://www.facebook.com/decimal10/\">Decimal</a> e do Coletivo +3, Rossetti aprendeu muito do que faz hoje ao fazer um desenho por dia em 2016. Cada vez menos figurativo e mais abstrato, ainda n\u00e3o sabe usar cores nem escrever sobre seu trabalho.<br><br>Investimento: R$ 50<br>Inscri\u00e7\u00f5es:  estudiomar.contato@gmail.com<br><br><br><br></span>", "prices": ["50"], "categories": ["Art", "Art class", "Drawing"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/861625207525988", "organizers": ["Est\u00fadio Mar"]},{"name": "Oficina de \u00e1lbum de fotos com Vanessa Fuzina em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61269191_1244185325747680_8152572707834167296_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fec2707a40f3d9d159facdafdaeb1c9b&oe=5D93269E", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-22 09:00:00"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Fuzina Oficinas", "Maria Fil\u00f3 - Cadernos Artesanais", "Koralle Pintura e Desenho"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>Por conta da tecnologia hoje estamos perdendo o costume de revelar fotos. N\u00e3o s\u00e3o poucas as vezes que perdemos arquivos de momentos especiais de nossas vidas, como uma viagem, um anivers\u00e1rio, casamento entre outros. A ideia de ter um \u00e1lbum em que \u00e9 poss\u00edvel contar hist\u00f3rias por v\u00e1rios anos, passando atrav\u00e9s das gera\u00e7\u00f5es \u00e9 maravilhosa. Relembrar os momentos em fotografias no computador tamb\u00e9m pode ser emocionante, mas nada como a experi\u00eancia t\u00e1ctil de ter o \u00e1lbum em m\u00e3os e poder folhe\u00e1-lo. Por este motivo Vanessa Fuzina vai oferecer a oficina de \u00c1LBUM DE FOTOS em que o aluno confeccionar\u00e1 um lindo \u00e1lbum artesanal para 20 fotos de tamanho 10cmX15cm.<br><br>Datas dispon\u00edveis:<br>22/Junho \u2013 S\u00e1bado (09h at\u00e9 \u00e0s 13h)<br>27/Junho \u2013 Quinta (14h at\u00e9 \u00e0s 18h)<br><br>Investimento para a realiza\u00e7\u00e3o da oficina de R$80 (sem material) ou R$135 com todo material incluso.<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es exclusivas por e-mail: fuzinaoficinas@gmail.com<br><br>Local: Centro Cultural CEEE Erico Verissimo \u2013 Rua dos Andradas, 1223. Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre.<br><br>Nesta oficina todos os alunos aprender\u00e3o:<br># a costura Japonesa para fechamento do \u00e1lbum;<br># aplica\u00e7\u00e3o de ilh\u00f3s;<br># usar um vazador charneira.<br><br>O ALUNO QUE N\u00c3O COMPRAR A OFICINA COM MATERIAL INCLUSO DEVER\u00c1 PROVIDENCIAR:<br># 20 folhas* Canson 180gr j\u00e1 cortados no tamanho 25,8cmX14,5cm<br># 2 peda\u00e7os de tecido* tricoline estampado j\u00e1 laminados ou engomados no tamanho 35cmX20cm<br># 1 peda\u00e7o de sarja ou linho j\u00e1 laminado ou engomado no tamanho 20cmX15cm<br># 2 peda\u00e7os de papel\u00e3o no tamanho 19,5cmX15cm, espessura entre 2mm at\u00e9 3mm.<br># 2 peda\u00e7os de papel\u00e3o tamanho 3,5cmX15cm, espessura entre 2mm at\u00e9 3mm.<br># 2 pap\u00e9is* coloridos para acabamento da parte de traz da capa, gramatura entre 120 e 180, j\u00e1 cortados no tamanho 22cmX13,5cm<br># 30 cm de renda para acabamento da capa<br># 1 Fita de gorgor\u00e3o de 10mm<br># 1 Fita de gorgor\u00e3o de 15mm<br># 8 Ilhoses* 3/16<br>* cores e estampas da prefer\u00eancia do aluno<br># Sugest\u00e3o para a compra dos pap\u00e9is e papel\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/Korallearte/\">Koralle Pintura e Desenho</a>. Av. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, 95 - Farroupilha, Porto Alegre<br># Sugest\u00e3o para a compra da fita de gorgor\u00e3o e renda: Lojas de armarinho.  Rua Pinto Bandeira do Bairro Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre<br># Sugest\u00e3o para a compra do Tecido: <a  href=\"https://www.facebook.com/lulubluideias/\">LuluBlu</a>, Pra\u00e7a Osvaldo Cruz, 15 - sala 2709 - Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre, Porto Alegre.<br># Sugest\u00e3o para a compra dos Ilhoses: Linna Festas, R. Sr. dos Passos, 90. Porto Alegre. <br># Como engomar tecidos: <a  href=\"https://www.youtube.com/watch?v=zmw0wE28bXc\" rel=\"nofollow\" >https://www.youtube.com/watch?v=zmw0wE28bXc</a><br># Como laminar tecidos: <a  href=\"https://www.youtube.com/watch?v=a2tg1WG96KQ\" rel=\"nofollow\" >https://www.youtube.com/watch?v=a2tg1WG96KQ</a><br><br>Tamb\u00e9m oferecemos aulas particulares, acesse o link e veja nossas oficinas: <a  href=\"https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/\" rel=\"nofollow\" >https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/</a><br><br>OFICINA SUJEITA A FORMA\u00c7\u00c3O DE TURMA. Em caso de cancelamento da oficina o aluno ser\u00e1 avisado atrav\u00e9s do e-mail informado durante a inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>N\u00c3O FAREMOS RESERVAS para pagamento no dia da oficina. A inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ser\u00e1 confirmada ap\u00f3s o pagamento (via dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou pagamento atrav\u00e9s do cart\u00e3o de cr\u00e9dito). Solicite os dados por e-mail: {fuzinaoficinas@gmail.com}.<br><br>A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INSCRI\u00c7\u00c3O \u00e9 assegurada em DUAS ETAPAS. Primeiro \u00e9 necess\u00e1rio realizar o dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria ou pagamento em cart\u00e3o de cr\u00e9dito e depois \u00e9 necess\u00e1rio realizar o preenchimento do formul\u00e1rio virtual (sem as duas etapas a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 realizada). Solicite os dados banc\u00e1rios por e-mail (fuzinaoficinas@gmail.com).<br><br>As OFICINAS DE ENCADERNA\u00c7\u00d5ES COM A FUZINA s\u00e3o momentos de cria\u00e7\u00e3o de livros em branco, brochuras, livros mais elaborados, reciclagem de materiais e colagens. A proposta leva aos participantes a oportunidade de terem o primeiro contato com as ferramentas b\u00e1sicas de encaderna\u00e7\u00e3o, a pr\u00e1tica das costuras e o conhecimento sobre a hist\u00f3ria do papel e do livro. O ensino das t\u00e9cnicas durante as oficinas buscam desenvolver a capacidade criativa para novos projetos de papelaria, concep\u00e7\u00f5es editoriais independentes e livros de artistas.<br><br>Quem ministrar\u00e1 a oficina ser\u00e1 a FUZINA, que \u00e9 instrutora de Encaderna\u00e7\u00e3o desde 2016 em Porto Alegre. Ao longo dos \u00faltimos anos trilhou diversos caminhos. Em 2011 graduou-se pela Universidade Luterana do Brasil em Administra\u00e7\u00e3o e em 2014 finalizou a MBA em Finan\u00e7as Empresariais. Sempre se interessou por assuntos como 3\u00ba setor e voluntariado. Chegou \u00e0 encaderna\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de sua curiosidade em arquivologia, gest\u00e3o de acervos e educa\u00e7\u00e3o patrimonial. Em 2016 realizou trabalho volunt\u00e1rio no Acervo do Arquivo Hist\u00f3rico da C\u00faria Metropolitana de Porto Alegre. E desde ent\u00e3o passou a estudar encaderna\u00e7\u00f5es, restauro e gest\u00e3o de acervos. Atualmente \u00e9 estudante de conserva\u00e7\u00e3o-restaura\u00e7\u00e3o de livros e documentos e \u00e9 associada da ABER (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Encaderna\u00e7\u00e3o e Restauro).<br></span>", "prices": ["80"], "categories": ["Crafts", "Art class"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2110967965863355"},{"name": "Portas Abertas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/62141447_2325942874317079_1834115897711656960_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d8c58aedb055c41d6fa1dd4402f8e8a7&oe=5D54521C", "address": "Barros Cassal, 689 - loja 3, 90035-030 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-04 17:00:00"], "place": "Kombina da Chris", "organizers_fallback_a": ["Kombina da Chris"], "description": "<span>Save the Date!<br>Em breve mais informa\u00e7\u00f5es.<br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/371950770114476", "organizers": ["Kombina da Chris"]},{"name": "SOMOS + literatura JUNHO", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60913994_10155885038607101_1165272696678776832_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6d5086e06a6a701318c5ac6f0ab5cd50&oe=5D855F45", "address": "Rua dos Andradas, 1560, 6\u00ba andar - Centro, 90026 900 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 10:00:00"], "place": "Somos - Comunica\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade e Sexualidade", "organizers_fallback_a": ["Somos - Comunica\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade e Sexualidade"], "description": "<span>O SOMOS + Literatura de Junho ir\u00e1 homenagear o autor Vitor Heringer ao compartilhar as leituras e impress\u00f5es de sua \u00faltima obra \"O Amor dos Homens Avulsos\", finalista do Pr\u00eamio Oceanos em 2017. \u00c9 uma obra delicada que fala de mem\u00f3rias, amor e lgbtfobia. Vitor Heringer nos deixou precocemente e mesmo assim foi um dos autores mais importantes da atualidade.<br><br>Te esperamos na sede do Somos - Comunica\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade e Sexualidade pra conversar sobre esse livro, conhecer mais uma obra LGBT+ e compartilhar do amor pela literatura!<br><br>O QUE: SOMOS + LITERATURA JUNHO<br>QUANDO: 15/06 (s\u00e1bado) 10h<br>ONDE: Sede do SOMOS - Andradas, 1560, 6 andar.</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2223512697737229", "organizers": ["Somos - Comunica\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade e Sexualidade"]},{"name": "Exposi\u00e7\u00e3o De Stonewall ao Nuances: 50 Anos de A\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/62518272_2056250077820015_9193164135997636608_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f58ee2fc6844bce9054f02ed17315ff2&oe=5D90E0A3", "address": "Rua Sete de Setembro, 1020 - Pra\u00e7a da Alf\u00e2ndega - Centro Hist\u00f3rico, 90010-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-18 19:00:00", "2019-06-19 10:00:00", "2019-06-20 13:00:00"], "dates": ["Tuesday, June 18, 2019", "Wednesday, June 19, 2019", "Thursday, June 20, 2019"], "times": [" 7:00 PM", "10:00 AM", " 1:00 PM"], "place": "Memorial do Rio Grande do Sul", "organizers": ["Nuances - Grupo Pela Livre Express\u00e3o Sexual"], "organizers_fallback_a": ["Memorial do Rio Grande do Sul"], "description": "<span>Para celebrar os 50 anos da Revolta de Stonewall e os 28 de Nuances, estamos realizando, em parceria com o Laborat\u00f3rio de Cria\u00e7\u00e3o Museogr\u00e1fica (CRIAMUS) do Curso de Museologia da UFRGS, uma exposi\u00e7\u00e3o com imagens pra l\u00e1 de babadeiras no Memorial do Rio Grande do Sul. A abertura ser\u00e1 em grande estilo: com direito a cervejas de qualidade do B\u00e1rbaros e del\u00edcias do Charlie Brownie, no dia 18/16, a partir das 19h. Esperamos por voc\u00eas!<br><br>Saiba mais: <a  href=\"https://bit.ly/grupo_nuances\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/grupo_nuances</a></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2316198055368408"},{"name": "INAUGURA\u00c7\u00c3O DA LANCHERA DO ILDO", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/61549905_440442526771755_7640414444949864448_n.png?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=637599768b98070b716210eecc7d64dc&oe=5D94CC4A", "address": "Rua General Jo\u00e3o Telles, 378, 90.035-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-16 14:00:00"], "place": "Lanchera do ILDO", "organizers_fallback_a": ["Lanchera do ILDO"], "description": "<span>\u00c9 ISSO A\u00cd!! Faltam s\u00f3 10 DIAS pra inaugura\u00e7\u00e3o da Lanchera do ILDO. Venha comemorar com o gar\u00e7om mais querido de Porto Alegre.<br><br>No domingo (16/06), \u00e0 partir das 14h vamos estar todos juntos nessa grande festa. <br><br>Vamos ter 1 hora para eu conversar e abra\u00e7ar todos os meu amigos e a cerim\u00f4nia de inaugura\u00e7\u00e3o com o corte da fita vai ser \u00e0s 15h.</span>", "categories": ["Food"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/374066083203764", "organizers": ["Lanchera do ILDO"]},{"name": "Bate Papo Amora #2: lidando com viol\u00eancia e bifobia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/61779024_615427305598384_8073194191716352000_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=90483e18985eeaf3b8933417628420a2&oe=5D522078", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-22 15:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Coletivo Amora"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Levanta bee que chegou a hora de mais uma das nossas conversas sobre bissexualidade!!<br><br>\u00c9 ineg\u00e1vel a exist\u00eancia de discrimina\u00e7\u00e3o contra pessoas LGBT+, mas queremos trocar ideia sobre as viol\u00eancias que atingem as pessoas bissexuais. Ser\u00e1 que \u00e9 a mesma que homossexuais sofrem? H\u00e1 diferen\u00e7as e semelhan\u00e7as entre essas formas de preconceito? O que j\u00e1 se encontrou de dados a respeito? Ent\u00e3o bora conversar sobre bifobia.<br><br>Nosso bate-papo ser\u00e1 na Casa de Cultura M\u00e1rio Quintana (divulgaremos local exato mais adiante), a partir das 15hs. Vai ter comes e bebes, ent\u00e3o traga algo para compartilhar! Lembre-se dos migues veg e com restri\u00e7\u00f5es alimentares \u2728<br><br>Est\u00e3o todes as bi e as pan convidades para um momento de destacarmos nossas viv\u00eancias e fortalecermos nossa luta nesse m\u00eas t\u00e3o importante.<br><br>\ud83c\udf08 Traz teu orgulho e vem! \ud83c\udf08</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/851543911886111"},{"name": "Debate/Plebiscito sobre a Reforma e os Cortes", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/62107839_2128801397173223_5910922030718386176_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f404f815398e44b5831656b4c1aeee8b&oe=5D863053", "address": "Rua Riachuelo n\u00ba 1339 sala 1001, 90010-271 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 10:00:00"], "place": "Emancipa Cursinho Popular Pr\u00e9-Universit\u00e1rio", "organizers": ["Bordas Advogados Associados", "Emancipa Mulher"], "organizers_fallback_a": ["Emancipa Cursinho Popular Pr\u00e9-Universit\u00e1rio"], "description": "<span>N\u00e3o tirar\u00e3o o nosso presente e o nosso futuro!<br><br>E se o governo perguntasse para a sociedade qual a posi\u00e7\u00e3o sobre a reforma e os cortes, qual seria a resposta? N\u00c3O!!!<br><br>Vem participar e dar a tua contribui\u00e7\u00e3o contra os desmontes da Previd\u00eancia e da Educa\u00e7\u00e3o!!<br><br>Concentrando os esfor\u00e7os na mobiliza\u00e7\u00e3o popular contra a Reforma da Previd\u00eancia e os cortes or\u00e7ament\u00e1rios na Educa\u00e7\u00e3o promovidos pelo governo Bolsonaro, a <a  href=\"https://www.facebook.com/RedeEmancipa/\">Rede Emancipa</a> tem realizado diversas atividades de exposi\u00e7\u00e3o, esclarecimentos e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre estas duas quest\u00f5es cruciais para a nossa sociedade.<br><br>Somente a mobiliza\u00e7\u00e3o social consciente articulada com os/as parlamentares comprometidos/as com o povo podem barrar estes absurdos, que prejudicam tanto o nosso presente quanto o nosso futuro.<br><br>A atividade do dia 08/06 pela manh\u00e3 contar\u00e1 com as presen\u00e7as do escrit\u00f3rio de advocacia trabalhista <a  href=\"https://www.facebook.com/BordasAdvogadosAssociados/\">Bordas Advogados Associados</a>, nosso parceiro, para conversar sobre a proposta do governo Bolsonaro de reforma da previd\u00eancia e sobre as consequ\u00eancias da aplica\u00e7\u00e3o deste modelo na sociedade chilena. E da coordenadora/professora da <a  href=\"https://www.facebook.com/emancipamulher/\">Emancipa Mulher</a>, professora <a  href=\"https://www.facebook.com/joanna.burigo\">Joanna Burigo</a>, para conversar sobre a aplica\u00e7\u00e3o do plebiscito como instrumento de participa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.<br><br>O segundo momento ser\u00e1 o da participa\u00e7\u00e3o de todos/as no debate, com o intuito de buscarmos os esclarecimentos e a conscientiza\u00e7\u00e3o necess\u00e1rios para a mobiliza\u00e7\u00e3o.<br><br>Sozinhos/as n\u00e3o conseguiremos lutar contra esses ataques, mas juntos/as, organizados/as e conscientizados/as podemos!!<br><br>Quando: 08/06<br>Hor\u00e1rio: 10h - 12h<br>Onde: Emancipa Centro (Rua Riachuelo 1339 sala 1001)</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1139162526263583"},{"name": "IX Encontro Grok Poa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/61789029_369609490345075_1442953061193482240_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9ea05d73b9b8a9d4952f613f68b025b8&oe=5D99D368", "address": "Rua Washington Luiz, 203, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 14:30:00"], "place": "EMEF Porto Alegre - EPA", "organizers": ["Debora Coelho", "Empathos- Instituto de Parentalidade e Media\u00e7\u00e3o"], "organizers_fallback_a": ["EMEF Porto Alegre - EPA"], "description": "<span>\ud83d\udca1Empatia \u00e9 a chave para a mudan\u00e7a nas rela\u00e7\u00f5es atuais. Existe uma necessidade de conex\u00e3o, de comunica\u00e7\u00e3o mais genu\u00edna e acompanhamos a procura por conte\u00fados e informa\u00e7\u00f5es sobre o tema.<br><br>O desafio \u00e9 desenvolver uma linguagem mais perto da Girafa, s\u00edmbolo da Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta. Acreditamos em inciativas como as do encontro para jogar o baralho Grok e nos alegra estarmos em um coletivo que oportuniza experi\u00eancias emp\u00e1ticas. <br><br>Para quem se interessou e quer se aproximar do grupo, o GROK  \u00e9 um jogo de cartas baseado na comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o-violenta (CNV) com 75 cartas de sentimentos e 75 cartas de necessidades. S\u00e3o mais de  20 formas de jogar e varia\u00e7\u00f5es para jogar sozinho, em pequenos e grandes grupos. <br><br>O Empathos ser\u00e1 anfitri\u00e3o do IX Encontro e nossa ideia \u00e9 praticar, jogar, aprender a falar uma l\u00edngua que tem a inten\u00e7\u00e3o de observar sem julgar e criticar; que se dedica a identificar os sentimentos e reconhecer necessidades, para eventualmente fazer um pedido.<br>Vamos experimentar juntos este tipo de conex\u00e3o? Esperamos voc\u00eas!<br><br>\u2705 Data:15 junho de 2019 <br>\u2705 Hor\u00e1rio: 14h30min \u00e0s 17h30min<br>\u2705 Local: Escola Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Fundamental (EMEF), Rua Washington Lu\u00eds, 203, Centro Hist\u00f3rico<br>\u2705 EVENTO GRATUITO. <br>Acesse o link a seguir e fa\u00e7a a sua inscri\u00e7\u00e3o <br><a  href=\"https://www.sympla.com.br/ix-encontro-grok-poa__534752\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/ix-encontro-grok-poa__534752</a><br></span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2353353108057644"},{"name": "Reuni\u00e3o Organizativa Frente Pela Legaliza\u00e7\u00e3o do Aborto RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/61420420_253326708864962_7400591756133138432_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a99933ac1138d3610f472d4433c6a770&oe=5D9354FE", "address": "Pra\u00e7a Parob\u00e9, 130, 9\u00ba andar, 90030-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-12 18:30:00"], "place": "CAMP - Escola de Cidadania", "organizers": ["Frente Pela Legaliza\u00e7\u00e3o do Aborto - RS"], "organizers_fallback_a": ["CAMP - Escola de Cidadania"], "description": "<span>Seguindo nosso calend\u00e1rio, no m\u00eas de Junho teremos nossa reuni\u00e3o organizativa da Frente. A pauta ser\u00e1 os planejamentos para o dia 28 de setembro que \u00e9 o Dia Latino-Americano e Caribenho de Luta Pela Descriminaliza\u00e7\u00e3o do Aborto. Venha somar com o movimento e construir junto!<br>_O evento \u00e9 exclusivo para as mulheres_</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2072597756370851"},{"name": "Fotografia, Cidade, Hist\u00f3ria", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60155387_837648949902312_732332631668031488_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a7c62cafcace9e6206d850b09731e22e&oe=5D9A5BE1", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-22 14:30:00", "2019-06-29 14:30:00", "2019-07-06 14:30:00"], "dates": ["Saturday, June 22, 2019", "Saturday, June 29, 2019", "Saturday, July 6, 2019"], "times": [" 2:30 PM", " 2:30 PM", " 2:30 PM"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Lacunaz"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>A fotografia vai al\u00e9m da c\u00e2mera. <br>Dividida em quatro aulas, a oficina tem como objetivo ampliar a percep\u00e7\u00e3o sobre a cidade, a fotografia urbana, de arquitetura e seus significados. As aulas mesclam teoria, pr\u00e1tica e t\u00e9cnica sem deixar de lado a import\u00e2ncia dos debates sobre a cidade, suas mudan\u00e7as e a fun\u00e7\u00e3o da fotografia como registro hist\u00f3rico.<br><br>As aulas acontecem por quatro s\u00e1bados seguidos, tendo in\u00edcio no dia 22/06. <br><br>\u00b0 Pr\u00e9-requisitos:<br>Qualquer tipo de c\u00e2mera: profissional, semi-profissional, amadora ou celular.<br><br>\u00b0 Cronograma:<br>Aula 1 (22/06)<br>- Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 fotografia<br>- Filmes e seus formatos. Diferen\u00e7as entre tamanhos de sensores e suas finalidades<br>- ISO, diafragma e obturador - Conhecendo sua c\u00e2mera.<br>- Desmistifica\u00e7\u00e3o sobre equipamentos<br>- Pr\u00e1tica<br>Aula 2 (29/06)<br>- A fotografia como express\u00e3o art\u00edstica<br>- O olhar fotogr\u00e1fico<br>- Referencial<br>- A fotografia de arquitetura<br>- Referencial<br>- Pr\u00e1tica<br>Aula 3 (06/07)<br>- A cidade<br>- O registro como express\u00e3o<br>- Fotografia de rua<br>- Referencial<br>- Mobgrafia \u2013 Conceitos e pr\u00e1tica<br>- Referencial<br>- Pr\u00e1tica<br>Aula 4 (13/07)<br>- O registro urbano<br>- Semi\u00f3tica<br>- O digital como influ\u00eancia<br>- A fotografia como documento hist\u00f3rico<br>- Pr\u00e1tica<br><br>\u00b0 O oficineiro:<br>Guilherme Mercado, jornalista formado pela PUCRS e fot\u00f3grafo com mais de 10 anos de experi\u00eancia em fotografia urbana, conta com os cursos de extens\u00e3o \"The Architectural Imagination\" e \"CitiesX: The Past, Present and Future of Urban Life\" ambos oferecidos pela Universidade de Harvard. <br><br>\u00b0 Portf\u00f3lio: <a  href=\"https://www.instagram.com/lacunaz\" rel=\"nofollow\" >www.instagram.com/lacunaz</a><br><a  href=\"http://www.vsco.co/lacunaz\" rel=\"nofollow\" >www.vsco.co/lacunaz</a><br><br>\u00b0 Local: Local: R. dos Andradas, 1223 - Centro Hist\u00f3rico, Porto Alegre<br><br>Turmas aos s\u00e1bados das 14:30 \u00e0s 16:30. <br><br>\u00b0 N\u00famero de vagas: 15<br><br>\u00b0 Valor: R$200,00.<br>Pagamento \u00e0 vista, 2x no d\u00e9bito ou parcelado em at\u00e9 4x em dinheiro. <br><br>\u00b0 Inscri\u00e7\u00f5es e informa\u00e7\u00f5es:<br>lacunazfoto@gmail.com<br>WhatsApp: (51) 99283-0103</span>", "categories": ["Art", "Photography", "Art class"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1197980867036903"},{"name": "Semin\u00e1rio Nacional De Olho bem Aberto", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/59358922_2004304916347865_1782214705452941312_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4169db040492b245e5af67d755b37b03&oe=5D89EF9A", "address": "Av. Jo\u00e3o Pessoa, 52, 90040-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-28 19:00:00"], "place": "Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas | UFRGS", "organizers": ["Nuances - Grupo Pela Livre Express\u00e3o Sexual"], "organizers_fallback_a": ["Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas | UFRGS"], "description": "<span>Semin\u00e1rio Nacional De Olho bem Aberto: 50 anos de Stonewall, 28 anos de Nuances<br><br>*Programa\u00e7\u00e3o*<br><br>Confer\u00eancia de Abertura \u2013 Dia 28 de Junho, sexta, 19h \u00e0s 21h30<br><br>T\u00edtulo \u2013O passado e o futuro da luta LBGTQI na constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade democr\u00e1tica.<br><br>Palestrantes:<br><br>Jo\u00e3o Silv\u00e9rio Trevisan (escritor, cineasta, autor do livro Devassos no Para\u00edso, fundador do jornal Lampi\u00e3o de Esquina e um dos pioneiros do movimento LGBT no Brasil)  <br>M\u00f4nica Ben\u00edcio (arquiteta, ativista dos direitos humanos, e vi\u00fava de Marielle Franco)<br><br>Mediador e Debatedor: C\u00e9lio Golin, coordenador do Nuances, grupo pela livre express\u00e3o sexual<br><br> <br><br>Mesa 1 \u2013 Dia 29 de Junho, s\u00e1bado, das 9h30 \u00e0s 12h<br><br>T\u00edtulo: A constru\u00e7\u00e3o dos direitos de cidadania dos LGBTQI no Brasil \u2013 tend\u00eancias e perspectivas<br><br>Panelistas:<br><br>Paulo Mariante, Advogado, militante da ONG Identidade de Campinas, dirigente da ABGLT.<br>Keila Simpson, presidente da ANTRA (Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Travestis e Transexuais)<br>Marisa Fernandes, fundadora do Somos SP e do Coletivo de Feministas L\u00e9sbicas, CFL<br>Betania Alfonsin, presidente do Instituto Brasileiro de Direito Urban\u00edstico, IBDU.<br><br>Facilitador: Marcos Benedetti, membro do Nuances<br><br> <br><br>Mesa 2 \u2013 Dia 29 de Junho, s\u00e1bado, das 14h \u00e0s 17h<br><br>T\u00edtulo: Babadeiros e Babadeiras na pol\u00edtica: Os rumos das lutas LGBTQI no Brasil<br><br>Panelistas:<br>Erick Seger-- Representante Homens Trans em A\u00e7\u00e3o, HTA<br>Lins Robalo \u2013 Mulher travesti negra, assistente social, mestra em Ci\u00eancias Sociais. Presidenta do Grupo Girassol de S\u00e3o Borja, RS<br>Naiara Malavolta \u2013Militante l\u00e9sbica feminista da Marcha Mundial de Mulheres.<br>Maur\u00edcio de Nardi -  Psic\u00f3logo e militante do Nuances, grupo pela livre express\u00e3o sexual.<br><br>Debatedor e Mediador: Fernando Pocahy \u2013 Professor da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o UERJ \u2013 Universidade do Estado do Rio de Janeiro.<br><br>Local: Audit\u00f3rio da Faculdade  de Economia da UFRGS</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/340835209903594"},{"name": "Tecendo Redes ~ Novas Edi\u00e7\u00f5es!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/62207040_2205528626182907_2924350074005749760_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bc6859b2749a4f68127975ff3542d947&oe=5D8539A0", "address": "Rua Miguel Tostes, 877, 90430-061 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 10:00:00", "2019-06-27 19:30:00"], "dates": ["Saturday, June 15, 2019", "Thursday, June 27, 2019"], "times": ["10:00 AM", " 7:30 PM"], "place": "Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura", "organizers": ["Coletivo Teiar"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura"], "description": "<span>O Coletivo Teiar convida profissionais e estudantes LGBTs da psicologia para novas edi\u00e7\u00f5es de uma conversa que ter\u00e1 como disparador o tema da pr\u00e1tica psi permeada por atravessamentos de sexualidades e g\u00eaneros. A fim de conhecer colegas e suas viv\u00eancias enquanto LGBTs na mesma \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o profissional, queremos pensar junto sobre quest\u00f5es \u00e9ticas, forma\u00e7\u00e3o, identidade profissional, mercado de trabalho, autocuidado e demais assuntos que possam emergir a partir do encontro. Das conex\u00f5es que surjam atrav\u00e9s do di\u00e1logo, desejamos tamb\u00e9m conectar e fortalecer uma rede de rela\u00e7\u00f5es pessoais e profissionais. Para isso, vamos realizar mais dois encontros no mesmo formato da 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o, a fim de que diferentes op\u00e7\u00f5es de dias a hor\u00e1rios possam contemplar mais pessoas interessadas a somar. <br><br>\u00d7 2\u00aa EDI\u00c7\u00c3O \u00d7<br>Data: 15 de junho de 2019 (s\u00e1bado)<br>Hora: 10:00 \u00e0s 12:00<br>Local: Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es (*)<br>Endere\u00e7o: Rua Miguel Tostes, 877, bairro Rio Branco<br><br>\u00d7 3\u00aa EDI\u00c7\u00c3O \u00d7<br>Data: 27 de junho de 2019 (quinta)<br>Hora: 19:30 \u00e0s 21:30<br>Local: Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es (*)<br>Endere\u00e7o: Rua Miguel Tostes, 877, bairro Rio Branco<br><br>Contribui\u00e7\u00e3o sugerida (**):<br>\u00d7 M\u00ednimo: R$05,00<br>\u00d7 Justo: R$15,00<br>\u00d7 Ideal: R$30,00<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es (***):<br><a  href=\"https://forms.gle/dYDisjNHmUic6pCb6\" rel=\"nofollow\" >https://forms.gle/dYDisjNHmUic6pCb6</a><br><br>Quem somos:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/coletivoteiar/\">https://www.facebook.com/pg/coletivoteiar/about/</a><br><br>Para mais informa\u00e7\u00f5es:<br>coletivoteiar@gmail.com<br><br>(*) O espa\u00e7o em que o encontro ser\u00e1 realizado fica no segundo andar da casa, sendo necess\u00e1rio o acesso por escada. No local pode-se estacionar bicicleta e pr\u00f3ximo a ele h\u00e1 estacionamento pago para quem v\u00e1 de carro, al\u00e9m da rua que geralmente tem vaga nos hor\u00e1rios marcados do evento. <br><br>(**) A colabora\u00e7\u00e3o sugerida ser\u00e1 feita em momento do evento. O valor m\u00ednimo cobre as despesas b\u00e1sicas para a realiza\u00e7\u00e3o do encontro. O valor justo cobre as despesas b\u00e1sicas e remunera a realiza\u00e7\u00e3o. O valor ideal cobre as despesas b\u00e1sicas, remunera a realiza\u00e7\u00e3o de melhor modo e possibilita dar-se continuidade ao projeto. <br><br>(***) Para a vaga ser confirmada \u00e9 necess\u00e1rio inscrever-se preenchendo o formul\u00e1rio linkado acima.</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/385662002041480"},{"name": "Mobiliza\u00e7\u00e3o da UFRGS rumo \u00e0 Greve Geral!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/62144077_431988787624064_3887603237250924544_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e50ba234fef4ec70dfba5ac5d517e3a2&oe=5D5555E6", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 41, 90040000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-11 18:00:00"], "place": "DCE UFRGS", "organizers": ["Chapa 2 - Lutar e Mudar as Coisas - UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["DCE UFRGS"], "description": "<span>No dia 11 de junho acontece o Conselho de Entidades de Base para empossar a gest\u00e3o LUTAR E MUDAR AS COISAS eleita para o DCE da UFRGS! Te convidamos para fazer desse Conselho um espa\u00e7o para articula\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o e mobiliza\u00e7\u00e3o da UFRGS na Greve Geral do dia 14 de junho!<br><br></span>", "prices": ["2"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/487360148686154"},{"name": "Curso de Numerologia Cabal\u00edstica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/62069389_2357805670971288_6165560432560963584_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f349b7efc2f950af927c4ce075a65bda&oe=5D83351A", "address": "Avenida Da Azenha, 1676 loja 06, 90160007 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-13 09:00:00", "2019-07-14 09:00:00"], "dates": ["Saturday, July 13, 2019", "Sunday, July 14, 2019"], "times": [" 9:00 AM", " 9:00 AM"], "place": "Aroma e Equil\u00edbrio", "organizers_fallback_a": ["Aroma e Equil\u00edbrio"], "description": "<span>Curso Livre de Forma\u00e7\u00e3o em Numerologia Cabal\u00edstica <br><br>P\u00fablico Alvo: Todos que se interessam por Numerologia no uso pessoal e profissional.<br><br>Requisitos: N\u00e3o precisa ter conhecimentos de numerologia.<br>Certificado de Forma\u00e7\u00e3o: Mediante frequ\u00eancia de 80% nas aulas e de 100% das atividades pr\u00e1ticas e online<br><br>Capacita\u00e7\u00e3o: O curso completo capacita para o uso profissional da Numerologia Cabal\u00edstica em todos os processos para os quais ela foi sistematizada, tanto em n\u00edvel pessoal como empresarial. <br>   * Habilita para ser Numer\u00f3logo e Consultor profissional.<br><br>Confira aqui as vantagens oferecidas:<br>- Apostila completa, com textos, tabelas e o passo-a-passo para fazer mapas;<br>- Textos, tabelas e gr\u00e1ficos complementares;<br>- Atualiza\u00e7\u00f5es gratuitas e por tempo indeterminado na \u00e1rea do aluno do site <a  href=\"http://www.luzdaconsciencia.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.luzdaconsciencia.com.br</a>;<br>- Acesso gratuito ao NumWeb (<a  href=\"http://www.numweb.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.numweb.com.br</a>),o mais avan\u00e7ado e completo programa online para Numerologia Cabal\u00edstica, por 30 dias durante o curso;<br>- Did\u00e1tica avan\u00e7ada mesclando teoria a pr\u00e1tica que facilita o aprendizado.<br><br>Dura\u00e7\u00e3o do Curso: <br>90 horas/aula (englobando 45 horas de aulas presenciais e atividades pr\u00e1ticas online; Atividades pr\u00e1ticas interativas e aulas em v\u00eddeo online; Simulados de autoavalia\u00e7\u00e3o com v\u00eddeos explicativos das mat\u00e9rias; Atividades pr\u00e1ticas (tri\u00e2ngulos, assinaturas e mapa); Avalia\u00e7\u00e3o final + Trabalho de Conclus\u00e3o).<br><br>PROGRAMA DO CURSO<br><br>M\u00d3DULO 1<br><br>SISTEMAS DE NUMEROLOGIA<br><br>NUMEROLOGIA CABAL\u00cdSTICA<br><br>ESTUDO DOS N\u00daMEROS SIMPLES<br><br>ESTUDO DOS N\u00daMEROS COMPOSTOS <br><br>PREENCHIMENTO DA GRADE DO MAPA PESSOAL<br><br>O MAPA PESSOAL \u2013 Dia de Nascimento, N\u00famero Ps\u00edquico, Motiva\u00e7\u00e3o, Impress\u00e3o, Express\u00e3o, Talento Oculto, Excessos e Defici\u00eancias, Li\u00e7\u00f5es C\u00e1rmicas, Tend\u00eancias Ocultas, Resposta Subconsciente, Destino, Miss\u00e3o, D\u00edvidas C\u00e1rmicas, Ciclos de Vida, Desafios, Momentos Decisivos, Ano Pessoal, M\u00eas Pessoal, Dia Pessoal, Dias Favor\u00e1veis do M\u00eas e N\u00fameros Favor\u00e1veis, N\u00fameros Harm\u00f4nicos, Padr\u00f5es de Relacionamentos, Cores Harm\u00f4nicas. <br><br>M\u00d3DULO 2<br><br>ESTUDO DOS TRI\u00c2NGULOS INVERTIDOS DA VIDA \u2013 Tri\u00e2ngulo B\u00e1sico, Tri\u00e2ngulo Pessoal, Tri\u00e2ngulo Social e Tri\u00e2ngulo do Destino, Arcanos, Sequ\u00eancias Negativas e N\u00fameros Especiais.<br><br>MUDAN\u00c7A DE NOME<br><br>ELABORA\u00c7\u00c3O DE NOMES \u2013 Nome de Nascimento, Nome Para Casamento, Nome Social<br><br>ELABORA\u00c7\u00c3O DE ASSINATURAS <br><br>LEITURA E INTERPRETA\u00c7\u00c3O DE MAPAS<br><br>M\u00d3DULO 3<br><br>NUMEROLOGIA EMPRESARIAL<br><br>LEITURA E INTERPRETA\u00c7\u00c3O DE MAPAS E REVIS\u00c3O GERAL<br><br>VALORES E FORMAS DE PAGAMENTO: CONSULTE-NOS<br><br>INICIO: 13 e 14 de julho<br> * S\u00e1bado e domingo das 09h:00 \u00e0s 17h:00; com intervalos para almo\u00e7o e caf\u00e9.  <br><br>Local do Curso: ESPA\u00c7O AROMA ; EQUIL\u00cdBRIO<br>Av. Da Azenha, 1676 - Sala 06 - PORTO ALEGRE - RS - <br>Informa\u00e7\u00f5es e Inscri\u00e7\u00f5es: (51) 3414.1676  c/ Cleci<br>E_mail: cleci@aromaequilibrio.com.br  <br><br>Estamos a disposi\u00e7\u00e3o para maiores informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00e3o.<br> <br>Desde j\u00e1 agradecemos o contato.<br> <br> <br><br></span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1335911506551881", "organizers": ["Aroma e Equil\u00edbrio"]},{"name": "Curso Transmythos - An\u00e1lise Transantropol\u00f3gica dos mitos gregos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61139605_871755603170424_7521255894491856896_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1cf91fe1e4e026c4919f589e50ac4aa8&oe=5D8026CB", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-02 19:00:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Nemesis Editora", "Fora da Asa"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": "<span>O curso Transmythos - An\u00e1lise Transantropol\u00f3gica sobre Mitos Gregos \u00e9 baseado no pr\u00f3ximo livro da escritora <span>Atena Beauvoir</span> - \"Transmythos\". <br><br>A busca filos\u00f3fica de entender os motivos do alto \u00edndice de mortalidade trans no Brasil, provocou na fil\u00f3sofa um encontro com antigos mitos gregos que narram a trajet\u00f3ria de her\u00f3is que inevitavelmente matavam seres m\u00edticos como a medusa, esfinge e harpias. Essa tradi\u00e7\u00e3o grega de destrui\u00e7\u00e3o dessas identidades provoca a pensar na forma como se apresentavam tais seres: parte do corpo feminino, com seios, curvas e formas. Mas ao mesmo tempo dividiam o pr\u00f3prio corpo com suas particularidades: cabelos em cobras, quadril felino e asas de rapina. <br><br>O que haviam nelas de t\u00e3o perigoso para serem mortas? <br>O que h\u00e1 em n\u00f3s, mulheres trans e travestis, de t\u00e3o perigoso para sermos mortas? <br><br>Eis as quest\u00f5es pertinentes para um estudo filos\u00f3fico sobre os mitos gregos e a transexist\u00eancia.<br><br>Servi\u00e7os:<br>02/07 - Aula 1: Conceitos, ontologias e epistemologias transantropol\u00f3gicas.<br>09/07 - Aula 2: Antropologia, zool\u00f3gico existencial e o regime existencial da verdade cisg\u00eanera.<br>16/07 - Aula 3: Mitos, aberra\u00e7\u00f5es e mulheres trans: A Medusa. <br>23/07 - Aula 4: Mitos, aberra\u00e7\u00f5es e mulheres trans: A Esfinge.<br>30/07 - Aula 5:  Mitos, aberra\u00e7\u00f5es e mulheres trans: A Harpia.<br><br>Cada aula ter\u00e1 o valor de 10 reais para subsidiar material, espa\u00e7o e doc\u00eancia. O valor total de aulas que voc\u00ea deseja assistir deve ser pago na aula 1 (02/07). <br><br>Dura\u00e7\u00e3o das aulas: 2 horas e 30 minutos.<br><br>INSCRI\u00c7\u00d5ES com nome completo e quantidade de aulas que ir\u00e1 participar para o e-mail:  foradaasa@gmail.com<br><br>SOBRE A AUTORA<br><br>Atena Beauvoir Roveda \u00e9 natural de Porto Alegre, \u00e9 escritora, poetisa, professora e fil\u00f3sofa. Em 2016, recebeu Men\u00e7\u00e3o Honrosa pela atua\u00e7\u00e3o em defesa e promo\u00e7\u00e3o da dignidade humana de LGBTs na cidade de Canoas/RS. \u00c9 colaboradora da Rede Trans Brasil e Red Latinoamericana y del Caribe de Personas Trans. Idealizadora da Nemesis Editora para publica\u00e7\u00e3o de literatura invis\u00edvel e transantropol\u00f3gica na \u00e1rea de filosofia existencialista. \u00c9 autora das obras \"Libert\u00ea: poesia, filosofia e transantropologia\" (Nemesis Editora) e \"Contos Transantropol\u00f3gicos\" (Editora Taverna).<br><br>SOBRE A EDITORA<br><br>Nemesis Editora \u00e9 focada na publica\u00e7\u00e3o de obras de literatura invis\u00edvel, transantropol\u00f3gica e queer. Inaugurada em fevereiro de 2019, busca dar visibilidade a autoria de textos po\u00e9ticos, contos e romances em que busquem atrav\u00e9s da filosofia, um m\u00e9todo de constru\u00e7\u00e3o de uma literatura potente na visibilidade das identidades humanas marginalizadas e produtoras da sua pr\u00f3pria episteme. <br><br></span>", "prices": ["10", "50"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/460973208043802"},{"name": "Autoria de mulheres, cr\u00edtica feminista & afins", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61822122_1056298577904176_5435192044056215552_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=00e5dc809b12e4ea0cbcb44a0dcdf782&oe=5D7FDAED", "address": "Rua Santana, 252, 90010-321 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 19:00:00"], "place": "Livraria Baleia", "organizers": ["Edi\u00e7\u00f5es Macondo"], "organizers_fallback_a": ["Livraria Baleia"], "description": "<span>No dia 7 de junho, a partir das 19h, a <a  href=\"https://www.facebook.com/livrariabaleia/\">Livraria Baleia</a> recebe as escritoras <a  href=\"https://www.facebook.com/prriscillacampos\">Priscilla Campos</a>, <span>Fernanda Bastos</span> e Priscila Pasko para uma conversa sobre autoria de mulheres, cr\u00edtica feminista ; afins.<br><br>PRISCILLA CAMPOS \u00e9 autora do ensaio \"Nenhum muro \u00e0 altura do peito - formas de narrar em 'Um falc\u00e3o no punho' de Maria Gabriela Llansol\", publicado pela <a  href=\"https://www.facebook.com/edicoesmacondo/\">Edi\u00e7\u00f5es Macondo</a>, que ser\u00e1 lan\u00e7ado em Porto Alegre neste encontro. Natural do Recife, Priscilla \u00e9 jornalista, cr\u00edtica liter\u00e1ria, poeta e doutoranda em Literatura Hispano-Americana pela USP. Pesquisa corpo e espa\u00e7o na literatura uruguaia. Escreve para o <a  href=\"https://www.facebook.com/suplementopernambuco/\">Suplemento Pernambuco</a> e outros ve\u00edculos.<br><br>FERNANDA BASTOS \u00e9 autora do livro de poemas \"Dessa cor\", editora na <a  href=\"https://www.facebook.com/Figura-de-Linguagem-102963383849450/\">Figura de Linguagem</a>, jornalista e mestranda em Comunica\u00e7\u00e3o pela UFRGS.<br><br>PRISCILA PASKO \u00e9 jornalista e escritora. Integra a lista de autoras da colet\u00e2nea \"Novas contistas da literatura brasileira\" (<a  href=\"https://www.facebook.com/zoukeditora/\">Editora Zouk</a>)  e est\u00e1 com seu primeiro livro de contos in\u00e9ditos no prelo.<br><br>S e r v i \u00e7 o :<br>\"NENHUM MURO \u00c0 ALTURA DO PEITO - autoria de mulheres, cr\u00edtica feminista ; afins\"<br>Quando: 7 de junho, \u00e0s 19h<br>Onde: <a  href=\"https://www.facebook.com/livrariabaleia/\">Livraria Baleia</a> (novo endere\u00e7o: Rua Cel. Fernando Machado, 85 - Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre/RS)<br><br>Atividade gratuita!</span>", "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/336164657062890"},{"name": "Jos\u00e9 Saramago: obras fundamentais, por Gabriela Silva", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61667954_1852001111567898_5079771830886072320_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6440c0c8352d0999b198d3fb22c37695&oe=5D93BA4B", "address": "Rua Fernando Machado, 370 - Centro Hist\u00f3rico, 90010-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 10:00:00"], "place": "Livraria Taverna", "organizers_fallback_a": ["Livraria Taverna"], "description": "<span>Jos\u00e9 Saramago (1922-2010) consagrou-se como um dos mais significativos escritores portugueses do s\u00e9culo XX e XXI. Pr\u00eamio Nobel em 1998, o autor tornou-se conhecido pelo tratamento da linguagem, aspectos de constru\u00e7\u00e3o narrativa e temas pol\u00eamicos, como a revisita\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica e a cr\u00edtica \u00e0 igreja, ao estado e ao pensamento capitalista. O curso ministrado por <a  href=\"https://www.facebook.com/gabriela.silva.52035772\">Gabriela Silva</a> apresenta leituras dos romances de Jos\u00e9 Saramago, assim como o teatro e a poesia. Saramago construiu uma literatura repleta de analogias, met\u00e1foras e desconstru\u00e7\u00f5es, discutiu a hist\u00f3ria de seu pa\u00eds em momentos decisivos e permanece como uma das vozes mais cr\u00edticas e l\u00facidas acerca do homem e dos desdobramentos de sua forma de ver Deus, a hist\u00f3ria e o outro. Ser\u00e3o tratados neste curso aspectos biogr\u00e1ficos, elementos constitutivos e leituras cr\u00edticas das obras.<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es abertas: <a  href=\"https://bit.ly/CursoSaramago\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/CursoSaramago</a><br><br>Encontros:<br><br>15 de junho<br>Demasiado humano: Ensaio sobre a cegueira; O homem duplicado; Todos os nomes.<br><br>06 de julho<br>O que sabemos de Deus: O evangelho segundo Jesus Cristo; Caim.<br><br>27 de julho<br>O fant\u00e1stico: As intermit\u00eancias da morte; A jangada de pedra, O ano da morte de Ricardo Reis.<br><br>10 de agosto<br>A hist\u00f3ria revisitada: Memorial do convento; Hist\u00f3ria do cerco de Lisboa; Levantado do ch\u00e3o.<br><br>31 de agosto<br>Teatro: O que farei com este livro? A noite.<br><br>14 de setembro<br>Poesia: Poemas poss\u00edveis, Provavelmente alegria.<br><br>Sobre a ministrante:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/gabriela.silva.52035772\">Gabriela Silva</a> \u00e9 graduada em Letras, tem licenciatura plena em l\u00edngua portuguesa e literaturas de l\u00edngua portuguesa pela FAPA (Faculdades Porto-Alegrenses) em 2003; Especialista em Leitura: Teoria e Pr\u00e1tica pela FAPA em 2005; Mestre em Teoria da Literatura na PUCRS em 2009; Doutora em Teoria da Literatura com a tese Fabulae Moriendi: a ficcionaliza\u00e7\u00e3o da morte em quatro romances da literatura portuguesa contempor\u00e2nea pela PUCRS, 2013.<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es em:<br><a  href=\"https://livrariataverna.com.br/cursos/jose-saramago-obras-fundamentais-por-gabriela-silva/\" rel=\"nofollow\" >https://livrariataverna.com.br/cursos/jose-saramago-obras-fundamentais-por-gabriela-silva/</a><br><br>Servi\u00e7o:<br>Curso \"Jos\u00e9 Saramago: obras fundamentais\", por Gabriela Silva<br>Local: <a  href=\"https://www.facebook.com/livrariataverna/\">Livraria Taverna</a><br>Datas: 15/06, 06 e 27/07, 10 e 31/08, 14/09.<br>Hor\u00e1rio: das 10h \u00e0s 12h<br>Investimento: R$ 280,00 (\u00e1 vista) ou R$ 300,00 (boleto/cr\u00e9dito)</span>", "prices": ["280", "300"], "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/834184626955136", "organizers": ["Livraria Taverna"]},{"name": "London in Comedy", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/62228023_2197981840249717_7140632744509308928_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=57a616d02e15b1571efa44089ce7e63c&oe=5D9CA263", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio 964, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-25 20:30:00"], "place": "London Pub & Bistro", "organizers_fallback_a": ["London Pub & Bistro"], "description": "<span>Show de com\u00e9dia stand up no London.</span>", "categories": ["Stand-up comedy", "Improv comedy", "Concert"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/190903298493021", "organizers": ["London Pub & Bistro"]},{"name": "7\u00b0 Edi\u00e7\u00e3o - Slam Do Gozo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/61866584_2238036342985500_1574266407753875456_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=91b97ee5bd3461b889f67467e16bf53f&oe=5D9D5BEF", "address": "Avenida Loureiro da Silva, 1660, 90050-240 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-21 19:30:00"], "place": "Largo da Epatur - Largo Zumbi dos Palmares", "organizers": ["Slam do gozo"], "organizers_fallback_a": ["Largo da Epatur - Largo Zumbi dos Palmares"], "description": "<span>Devido as condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas e profissionais n\u00f3s n\u00e3o conseguimos realizar a 7\u00b0 edi\u00e7\u00e3o do nosso SLAM no m\u00eas de maio. <br><br>PORTANTO, a 7 edi\u00e7\u00e3o foi transferida para JULHO!<br><br>Pra quem n\u00e3o conhece, SLAM \u00e9 uma competi\u00e7\u00e3o de poesia falada, na qual a/o poeta tem:<br><br>- 3 minutos para recitar;<br>- no m\u00ednimo 3 poesias autorais; <br>- poesias sensuais (sexuais) ou similares (desejo, er\u00f3tica,...).<br><br>Como o slam do gozo \u00e9 tem\u00e1tico,obrigatoriamente as poesias tem que ter tem\u00e1ticas sexuais ou excitantes.<br><br>As inscri\u00e7\u00f5es come\u00e7am as 19:30 no largo zumbi dos Palmares com a Atena, PRETANA ou a Mika<br><br>NO SEXO E NA POESIA EU ME ENVOLVO<br>SLAM DO GOZO! <br></span>", "prices": ["0"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1114321322239072"},{"name": "Oficina criativa de estamparia com carimbos e cadernetas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61627894_1247598038739742_7770478797840711680_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f166c9298fe1088729c307fcebe02615&oe=5D87810A", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-29 14:00:00"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Fuzina Oficinas", "Maria Fil\u00f3 - Cadernos Artesanais"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>Oficina de cria\u00e7\u00e3o e confec\u00e7\u00e3o de carimbos artesanais em EVA e l\u00e1pis e desenvolvimento de estampas para capas de cadernetas utilizando estes carimbos.<br><br>Com a ilustradora Yris Tanaka o aluno aprender\u00e1 a teoria b\u00e1sica de composi\u00e7\u00e3o de uma \u201cpadronagem\u201d a partir da repeti\u00e7\u00e3o de uma imagem. O aluno confeccionar\u00e1 um m\u00f3dulo que permitir\u00e1 a cria\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios padr\u00f5es visuais a partir da mudan\u00e7a da orienta\u00e7\u00e3o do m\u00f3dulo.<br><br>A partir dos carimbos confeccionados ser\u00e3o criadas diversas padronagens em papel para produ\u00e7\u00e3o de capas que ser\u00e3o usadas para a produ\u00e7\u00e3o de duas cadernetas artesanais a serem confeccionadas em na segunda etapa da oficina, que ser\u00e1 ministrada pela Vanessa Fuzina.<br><br>N\u00e3o h\u00e1 necessidade de conhecimentos pr\u00e9vios em carimbos, habilidades especiais em desenho ou conhecimentos de estamparia / padronagem. A atividade \u00e9 l\u00fadica e criativa.<br><br>Investimento: R$145 (com material incluso)<br><br>Dia: 29 de Junho, s\u00e1bado, das 14h at\u00e9 \u00e0s 18h.<br><br>Local: Centro Cultural CEEE Erico Verissimo \u2013 Rua dos Andradas, 1223. Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre.<br><br>Sobre a ilustradora Yris Tanaka:  <a  href=\"https://fuzinaoficinas.blog/yris-tanaka/\" rel=\"nofollow\" >https://fuzinaoficinas.blog/yris-tanaka/</a><br><br># Veja nossa agenda completa de oficinas: <a  href=\"https://fuzinaoficinas.blog/\" rel=\"nofollow\" >https://fuzinaoficinas.blog/</a><br><br># Tamb\u00e9m oferecemos aulas particulares, acesse o link e veja nossas oficinas: <a  href=\"https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/\" rel=\"nofollow\" >https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/</a><br><br># Siga-nos no Instagram: <a  href=\"https://www.instagram.com/fuzinaoficinas/\" rel=\"nofollow\" >https://www.instagram.com/fuzinaoficinas/</a><br><br>OFICINA SUJEITA A FORMA\u00c7\u00c3O DE TURMA. Em caso de cancelamento da oficina o aluno ser\u00e1 avisado atrav\u00e9s do e-mail informado durante a inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>N\u00c3O FAREMOS RESERVAS para pagamento no dia da oficina. A inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ser\u00e1 confirmada ap\u00f3s o pagamento (via dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou pagamento atrav\u00e9s do cart\u00e3o de cr\u00e9dito). Solicite os dados por e-mail: {fuzinaoficinas@gmail.com}.<br><br>A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INSCRI\u00c7\u00c3O \u00e9 assegurada em DUAS ETAPAS. Primeiro \u00e9 necess\u00e1rio realizar o dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria ou pagamento em cart\u00e3o de cr\u00e9dito e depois \u00e9 necess\u00e1rio realizar o preenchimento do formul\u00e1rio virtual (sem as duas etapas a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 realizada). Solicite os dados banc\u00e1rios por e-mail (fuzinaoficinas@gmail.com).<br><br>As OFICINAS DE ENCADERNA\u00c7\u00d5ES COM A FUZINA s\u00e3o momentos de cria\u00e7\u00e3o de livros em branco, brochuras, livros mais elaborados, reciclagem de materiais e colagens. A proposta leva aos participantes a oportunidade de terem o primeiro contato com as ferramentas b\u00e1sicas de encaderna\u00e7\u00e3o, a pr\u00e1tica das costuras e o conhecimento sobre a hist\u00f3ria do papel e do livro. O ensino das t\u00e9cnicas durante as oficinas buscam desenvolver a capacidade criativa para novos projetos de papelaria, concep\u00e7\u00f5es editoriais independentes e livros de artistas.<br><br>VANESSA FUZINA \u00e9 instrutora de Encaderna\u00e7\u00e3o desde 2016 em Porto Alegre. Ao longo dos \u00faltimos anos trilhou diversos caminhos. Em 2011 graduou-se pela Universidade Luterana do Brasil em Administra\u00e7\u00e3o e em 2014 finalizou a MBA em Finan\u00e7as Empresariais. Sempre se interessou por assuntos como 3\u00ba setor e voluntariado. Chegou \u00e0 encaderna\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de sua curiosidade em arquivologia, gest\u00e3o de acervos e educa\u00e7\u00e3o patrimonial. Em 2016 realizou trabalho volunt\u00e1rio no Acervo do Arquivo Hist\u00f3rico da C\u00faria Metropolitana de Porto Alegre. E desde ent\u00e3o passou a estudar encaderna\u00e7\u00f5es, restauro e gest\u00e3o de acervos. Atualmente \u00e9 estudante de conserva\u00e7\u00e3o-restaura\u00e7\u00e3o de livros e documentos e \u00e9 associada da ABER (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Encaderna\u00e7\u00e3o e Restauro).</span>", "prices": ["145"], "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Art class"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/621537631590714"},{"name": "Oficina de encaderna\u00e7\u00e3o Belga com papel marmorizado", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61707752_1247787642054115_1007765852113600512_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=81c310d0b757c9ad6053132ce992e965&oe=5D976834", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-29 09:00:00"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Fuzina Oficinas", "Maria Fil\u00f3 - Cadernos Artesanais"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>A encaderna\u00e7\u00e3o Segredo Belga \u201ccrisscross binding\u201d \u00e9 um m\u00e9todo de encaderna\u00e7\u00e3o desenvolvido nos anos 80 pela encadernadora belga, Anne Goy. A capa \u00e9 feita separadamente: capa, contracapa e lombada. S\u00e3o feitos v\u00e1rios orif\u00edcios nas tr\u00eas pe\u00e7as e depois unidos por linhas que tamb\u00e9m passam pelo miolo segurando-o \u00e0 capa, criando assim um padr\u00e3o diferente e interessante. A encaderna\u00e7\u00e3o tem abertura de 180\u00ba.<br><br>VAGAS LIMITADAS<br><br>Data: 29/Junho \u2013 S\u00e1bado (09h at\u00e9 \u00e0s 13h)<br><br>Investimento para a realiza\u00e7\u00e3o da oficina de R$80 (sem material) ou R$115 com todo material incluso.<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es exclusivas por e-mail: fuzinaoficinas@gmail.com<br><br>Local: Centro Cultural CEEE Erico Verissimo \u2013 Rua dos Andradas, 1223. Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre.<br><br>O ALUNO QUE ADQUIRIR A OFICINA SEM MATERIAL INCLUSO DEVER\u00c1 PROVIDENCIAR:<br># 60 folhas de papel p\u00f3len 90gr/m\u00b2 tamanho A5; <br># 1 folha de papel marmorizado;<br># 2 peda\u00e7os de papel\u00e3o tamanho 11x15,5cm, espessura entre 1,7mm at\u00e9 2,2mm;<br># 1 peda\u00e7o de papel\u00e3o tamanho 3x15,5cm, espessura entre 1,7mm at\u00e9 2,2mm;<br># 2 pap\u00e9is coloridos para acabamento da parte de traz da capa, gramatura entre 120 e 180;<br># Linha encerada (cor da prefer\u00eancia do aluno);<br># Linha urso n\u00ba 1 (cor branca);<br># Agulha n\u00ba 2.<br><br>\u2705 Sugest\u00e3o para a compra de papel P\u00f3len: com C\u00e1ssia Selbach<br>Whats: (51) 99911-7267 / Porto Alegre <a  href=\"https://www.facebook.com/mariafilocadernos/\">https://www.facebook.com/mariafilocadernos/</a> <a  href=\"http://www.elo7.com.br/mariafilocadernos/loja\" rel=\"nofollow\" >www.elo7.com.br/mariafilocadernos/loja</a><br>\u2705 Sugest\u00e3o para a compra dos pap\u00e9is e papel\u00f5es: Koralle Pintura e Desenho. Av. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, 95 \u2013 Farroupilha, Porto Alegre<br>\u2705 Sugest\u00e3o de onde comprar o papel marmorizado: <a  href=\"https://www.oficinafu.com.br/papel-marmorizado-32x46cm/p\" rel=\"nofollow\" >https://www.oficinafu.com.br/papel-marmorizado-32x46cm/p</a> <br>\u2705  Sugest\u00e3o para a compra das linhas e agulha: Lojas de armarinho. Rua Pinto Bandeira do Bairro Centro Hist\u00f3rico \u2013 Porto Alegre.<br><br>OFICINA SUJEITA A FORMA\u00c7\u00c3O DE TURMA. Em caso de cancelamento da oficina o aluno ser\u00e1 avisado atrav\u00e9s do e-mail informado durante a inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>N\u00c3O FAREMOS RESERVAS para pagamento no dia da oficina. A inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ser\u00e1 confirmada ap\u00f3s o pagamento (via dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou pagamento atrav\u00e9s do cart\u00e3o de cr\u00e9dito). Solicite os dados por e-mail: {fuzinaoficinas@gmail.com}.<br><br>A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INSCRI\u00c7\u00c3O \u00e9 assegurada em DUAS ETAPAS. Primeiro \u00e9 necess\u00e1rio realizar o dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria ou pagamento em cart\u00e3o de cr\u00e9dito e depois \u00e9 necess\u00e1rio realizar o preenchimento do formul\u00e1rio virtual (sem as duas etapas a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 realizada). Solicite os dados banc\u00e1rios por e-mail (fuzinaoficinas@gmail.com).<br><br>As OFICINAS DE ENCADERNA\u00c7\u00d5ES COM A FUZINA s\u00e3o momentos de cria\u00e7\u00e3o de livros em branco, brochuras, livros mais elaborados, reciclagem de materiais e colagens. A proposta leva aos participantes a oportunidade de terem o primeiro contato com as ferramentas b\u00e1sicas de encaderna\u00e7\u00e3o, a pr\u00e1tica das costuras e o conhecimento sobre a hist\u00f3ria do papel e do livro. O ensino das t\u00e9cnicas durante as oficinas buscam desenvolver a capacidade criativa para novos projetos de papelaria, concep\u00e7\u00f5es editoriais independentes e livros de artistas.<br><br>Quem ministrar\u00e1 a oficina ser\u00e1 a FUZINA, que \u00e9 instrutora de Encaderna\u00e7\u00e3o desde 2016 em Porto Alegre. Ao longo dos \u00faltimos anos trilhou diversos caminhos. Em 2011 graduou-se pela Universidade Luterana do Brasil em Administra\u00e7\u00e3o e em 2014 finalizou a MBA em Finan\u00e7as Empresariais. Sempre se interessou por assuntos como 3\u00ba setor e voluntariado. Chegou \u00e0 encaderna\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de sua curiosidade em arquivologia, gest\u00e3o de acervos e educa\u00e7\u00e3o patrimonial. Em 2016 realizou trabalho volunt\u00e1rio no Acervo do Arquivo Hist\u00f3rico da C\u00faria Metropolitana de Porto Alegre. E desde ent\u00e3o passou a estudar encaderna\u00e7\u00f5es, restauro e gest\u00e3o de acervos. Atualmente \u00e9 estudante de conserva\u00e7\u00e3o-restaura\u00e7\u00e3o de livros e documentos e \u00e9 associada da ABER (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Encaderna\u00e7\u00e3o e Restauro).<br><br>\ud83d\udc49 Veja nossa agenda completa de oficinas: <a  href=\"https://fuzinaoficinas.blog/\" rel=\"nofollow\" >https://fuzinaoficinas.blog/</a><br><br>\ud83d\udc49 Tamb\u00e9m oferecemos aulas particulares: <a  href=\"https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/\" rel=\"nofollow\" >https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/</a><br><br>\ud83d\udc49 Siga-nos no Instagram: <a  href=\"https://www.instagram.com/fuzinaoficinas/\" rel=\"nofollow\" >https://www.instagram.com/fuzinaoficinas/</a><br><br><br></span>", "prices": ["80"], "categories": ["Art", "Art class"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1092035694329993"},{"name": "Palestra Pediatria Felina", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/62142419_2325302794224280_3455825605138841600_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f9e449c0f0fea97e0cff019d8e14f3cc&oe=5D9DF106", "address": "Rua Bar\u00e3o de Teffe , 141, 90160-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-26 19:00:00"], "place": "Imaginar", "organizers_fallback_a": ["Imaginar"], "description": "<span>M.V. Gabriela Ara\u00fajo estar\u00e1 falando sobre as particularidaes da Pediatria em Felinos.</span>", "categories": ["Health"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2338771476448932", "organizers": ["Imaginar"]},{"name": "Palestra Endocrinologia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61366272_2311725348915358_7870603023905456128_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=52e47f2cec3b9de5663cb7712a6aa568&oe=5D9D44FC", "address": "Rua Bar\u00e3o de Teffe , 141, 90160-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-24 19:00:00"], "place": "Imaginar", "organizers_fallback_a": ["Imaginar"], "description": "<span>M.V. Alan Gomes Popl estar\u00e1 falando sobre as aplica\u00e7\u00f5es e implica\u00e7\u00f5es do diagn\u00f3stico por imagem na rotina do endocrinologista de pequenos animais.</span>", "categories": ["Health"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/463723977748827", "organizers": ["Imaginar"]},{"name": "Palestra Acolher o Cliente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61280971_2311731648914728_8226559175979696128_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f9c42dae2e2c665c7f4a8b31fca456cb&oe=5D8D30F3", "address": "Rua Bar\u00e3o de Teffe , 141, 90160-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-11 19:00:00"], "place": "Imaginar", "organizers_fallback_a": ["Imaginar"], "description": "<span>A M.V. Marcia Brites estar\u00e1 abordando formas de acolher o cliente como estrat\u00e9gia de fideliza\u00e7\u00e3o.</span>", "categories": ["Health"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2327986070794363", "organizers": ["Imaginar"]},{"name": "JosyWall #9 | Mariah Skhard", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61527029_2191557677599346_4851060381377888256_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fa723e4a9ff0c4cb5944356abeccf910&oe=5D9DDDA4", "address": "Rua General Jo\u00e3o Telles, 531, 90035-121 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 18:00:00"], "place": "JOSEPHYNA'S", "organizers_fallback_a": ["JOSEPHYNA'S"], "description": "<span>Com muito orgulho chegamos ao nosso Josywall de numero #9. <br><br>Luta, liberdade, resist\u00eancia, um novo mundo. Essas foram algumas das respostas que obtive no formul\u00e1rio de pesquisa que fiz sobre viv\u00eancias LGBTQIA, que foi a inspira\u00e7\u00e3o para essas obras. Entre relatos e frases sobre as experi\u00eancias de pessoas an\u00f4nimas ou n\u00e3o, criei a s\u00e9rie \"golden shower\", em que retrato, de forma abstrata, a minha, a tua, a resist\u00eancia dessas pessoas. Sinta-se livre para visitar minha primeira experi\u00eancia de expor, nesse lugar onde ri, chorei, conheci pessoas maravilhosas e me conheci mais um pouco. Espero que tu tenha experi\u00eancias \u00f3timas tamb\u00e9m. <br><br>SOBRE A ARTISTA: <br>Mariah Skhard tem vinte anos de vida e sete de aquarela. Ainda n\u00e3o encontrou seu \"nicho\" na arte, talvez por acreditar que experimentar coisas novas pode renovar as pessoas. Agradece muito as respostas e a confian\u00e7a das pessoas que responderam o formul\u00e1rio e tornaram esse projeto poss\u00edvel. Ela \u00e0s vezes fala sobre si em terceira pessoa, como agora. Vive entre pinturas coloridas e textos crus, e faz da arte o que a arte faz dela. <br><br>Instagram da rabiscos: @rabiscosdaskhard<br>Site onde publico textos, pinturas e o que passar por mim: <a  href=\"http://www.nemacucarnemadocante.wordpress.com/\" rel=\"nofollow\" >www.nemacucarnemadocante.wordpress.com</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1582625631882242", "organizers": ["JOSEPHYNA'S"]},{"name": "Oficina de Caligrafia com Pena artesanal", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/61498990_2289498438034217_2133309439879413760_n.png?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f11507a914cea808870e78d803936d2b&oe=5D8F803B", "address": "Travessa do Carmo, 152, sala 101, 90050210 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 14:00:00"], "place": "Shakti", "organizers_fallback_a": ["Shakti"], "description": "<span>Shai Duarte \u00e9 formada em design gr\u00e1fico e se especializou no desenho de letras, com a caligrafia e o Lettering. Ela desenvolve projetos de artes exclusivas em produtos e ambientes. Tamb\u00e9m ministra cursos para compartilhar seus conhecimentos relacionados com as letras. <br>A oficina de caligrafia com pena artesanal tem o objetivo de ensinar a aluna a criar sua pr\u00f3pria pena artesanal, aprender a t\u00e9cnica e um modelo b\u00e1sico de letra para iniciar a pr\u00f3pria experimenta\u00e7\u00e3o. Come\u00e7amos com um breve contexto sobre o que \u00e9 caligrafia, fundamentos da caligrafia, a caligrafia contempor\u00e2nea e as ferramentas que evolu\u00edram com a tecnologia e a criatividade dos cal\u00edgrafos. Iniciamos fazendo a pena artesanal e exerc\u00edcios de tra\u00e7o, ensino um modelo de letra como base para a partir da\u00ed experimentarmos modelos de letras e tra\u00e7os diferentes. ao final, geralmente, o aluno escolhe uma palavra ou frase para criar uma composi\u00e7\u00e3o visual com os testes de letras que fez. a oficina n\u00e3o tem restri\u00e7\u00f5es de p\u00fablico, pois uma das ideias principais \u00e9 que a aluna possa se desafiar e experimentar essa ferramenta e t\u00e9cnica diferente. <br>No valor est\u00e1 incluso todo o material para cria\u00e7\u00e3o, apostila te\u00f3rica e de exerc\u00edcios.<br>Oficina para mulheres.<br><br></span>", "prices": ["190"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/832717013770444", "organizers": ["Shakti"]},{"name": "II Encontro Internacional L\u00edngua e Linguagem no Mundo Antigo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/53212895_845799629103392_2384509793415987200_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=119dbe8f3a010b56f8dc64628fd57574&oe=5D56F7D3", "address": "Avenida Bento Goncalvel, 9500, 91540-220 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-11 14:00:00"], "place": "UFRGS - Campus do Vale", "organizers": ["Comgrad IFCH"], "organizers_fallback_a": ["UFRGS - Campus do Vale"], "description": "<span>II Encontro Internacional L\u00edngua e Linguagem no Mundo Antigo: Globaliza\u00e7\u00e3o e Intera\u00e7\u00f5es Culturais<br>REUNI\u00c3O ESTADUAL GT HIST\u00d3RIA ANTIGA<br><br>de 11 a 14 de junho de 2019<br>IFCH - Campus do Vale da UFRGS<br><br>O principal objetivo \u00e9 reunir especialistas das diversas \u00e1reas e civiliza\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em o cen\u00e1rio multifacetado do Mundo Antigo, onde intensas trocas comerciais, diplom\u00e1ticas e art\u00edsticas, muitas vezes estabelecidas gra\u00e7as a dom\u00ednios imperiais, promoveram uma determinada configura\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica da qual somos todos herdeiros. Al\u00e9m disso, pretende tamb\u00e9m ultrapassar as dimens\u00f5es do Mundo Antiga ao propiciar reflex\u00f5es sobre as elos entre passado e presente no tocante \u00e0s globaliza\u00e7\u00f5es e intera\u00e7\u00f5es culturais. Pretende, desta forma, oferecer conhecimento e propiciar reflex\u00e3o que ultrapassam limites cronol\u00f3gicos e disciplinares comunidade acad\u00eamica e a interessados em geral.<br>Para atingir tais objetivos, destacamos a participa\u00e7\u00e3o especial dos colegas Fran\u00e7ois Desset e Ayman Esmandar que, al\u00e9m de tratarem dos temas espec\u00edficos, compor\u00e3o uma mesa cujo tema ser\u00e1 a globaliza\u00e7\u00e3o, o orientalismo e o ocidentalismo.<br><br>CONVIDADOS ESPECIAIS<br><br>Prof. Dr. Fran\u00e7ois Desset - Especialista em Hist\u00f3ria da P\u00e9rsia.Research fellow in CNRS team Arch\u00e9orient - Environnements et soci\u00e9t\u00e9s de l\u2019Orient<br>Ancien (Lyon University, France ; UMR 5133.<br><br>Prof. Dr. Ayman Esmandar - ex-professor da Damascus University, artista pl\u00e1stico e doutor em Hist\u00f3ria da Arte, atualmente no Brasil.<br><br>PALESTRANTES CONFIRMADOS<br>Prof. Dr. F\u00e1bio Morales (UFSC)<br><br>Prof. Dr. F\u00e1bio Vergara Cerqueira (UFPel)<br><br>Profa. Dra. Margaret Bakos (UEL)<br><br>Profa. Dra. Maria Regina C\u00e2ndido (UERJ)<br><br>Profa. Dra. Sem\u00edramis Corsi (UFSM)<br><br>Prof. Dr. Rafael da Costa Campos (UNIPAMPA)<br><br>Prof. Anderson Zalewski Vargas (UFRGS)<br><br>Profa. Katia Maria Paim Pozzer (UFRGS)<br><br>Prof. Luis Carlos P. Martins (PUCRS)<br><br><br>MODALIDADES DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O:<br>Comunicadores<br>Apresentadores de P\u00f4steres<br>Ouvintes<br>As informa\u00e7\u00f5es sobre inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o logo divulgadas.<br><br>PROMO\u00c7\u00c3O: <br><br>Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria da UFRGS<br>Departamento de Hist\u00f3ria da UFRGS <br>Departamento de Artes Visuais da UFRGS<br>Curso de Hist\u00f3ria da PUCRS<br>Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria da UERJ<br>Departamento de Arqueologia da UERJ<br>Grupo de Trabalho em Hist\u00f3ria Antiga da ANPUH RS (GT-HA/RS)<br>Laborat\u00f3rio de Estudos da Antiguidade Oriental (LEAO/UFRGS)<br>N\u00facleo de Estudos da Antiguidade (NEA/UERJ)<br><br>Comiss\u00e3o Organizadora:<br><br>Prof. Anderson Zalewski Vargas (UFRGS)<br>Profa. Katia Maria Paim Pozzer (UFRGS)<br>Prof. Luis Carlos P. Martins (PUCRS)<br>Profa. Maria Regina C\u00e2ndido (UERJ)<br>Prof. Dr. Paulo Seda (UERJ)<br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/306039640054944"},{"name": "Workshop \"Poder Saud\u00e1vel nos C\u00edrculos de Constru\u00e7\u00e3o de Paz\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56913209_385125925406777_2354443347306741760_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=be407ff02e2f8a54ce59bb910eb5c63f&oe=5D44C360", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 14:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Ra\u00edzes - Estudos em Justi\u00e7a Restaurativa"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>O Grupo RA\u00cdZES convida para mais um Workshop sobre Justi\u00e7a Restaurativa e suas metodologias.<br><br>Nesta edi\u00e7\u00e3o, viveremos um C\u00edrculo de Constru\u00e7\u00e3o de Paz completo e falaremos sobre a experi\u00eancia do PODER SAUD\u00c1VEL, vivenciada com esta metodologia da JR focada em construir, fortalecer e restaurar relacionamentos.<br><br>Para Kay Pranis, todos os seres nutrem um desejo profundo de estar em bons relacionamentos, em que o poder \u00e9 entendido enquanto um valor e uma necessidade humana fundamental para que possamos expressar a nossa autenticidade.<br>Acreditamos que a pr\u00e1tica dos C\u00edrculos possa ser um convite \u00e0 experi\u00eancia de viver o poder de forma compartilhada e equ\u00e2nime. <br><br>\u2733 Como nos relacionamos?<br>\u2734Como experimentamos o poder nas nossas rela\u00e7\u00f5es?<br>\u2733 Quais as nossas experi\u00eancias com o uso do poder?<br>\u2734 Como gostar\u00edamos de nos relacionar ?<br><br> Se interessou? Ent\u00e3o inscreva-se no link e venha circular conosco!! \ud83d\ude00<br><br>\u27a4\u27a4VAGAS LIMITADAS \u00c0 15 !<br> Link para a pr\u00e9-inscri\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://bit.ly/2KbLeqg\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2KbLeqg</a><br>Ap\u00f3s a pr\u00e9-inscri\u00e7\u00e3o, aguarde um e-mail de confirma\u00e7\u00e3o da vaga!<br><br>Quem se inscrever ap\u00f3s completarmos a turma, ficar\u00e1 em uma lista de espera, sendo avisadx se houver desist\u00eancia ;) <br> <br><br>\u2733\u2734\u2733 Investimento: Contribui\u00e7\u00e3o Consciente <br><br>O que entendemos por Contribui\u00e7\u00e3o Consciente? Achamos importante compartilhar como enxergamos este conceito. <br>A ideia envolve a premissa de que o evento n\u00e3o \u00e9 gratuito, e que acolhe as contribui\u00e7\u00f5es de acordo com as possibilidades de cada um(a). N\u00f3s achamos importante comunicar os investimentos que fizemos para o encontro acontecer, e a partir desta conscientiza\u00e7\u00e3o, sugerimos um valor de contribui\u00e7\u00e3o.<br><br>As despesas envolvem, ent\u00e3o:<br>\u26ae deslocamento das facilitadoras para organiza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o;<br>\u231a horas de planejamento do encontro e de materiais para estudo e apoio;<br>\u2328 confec\u00e7\u00e3o de apostila digital exclusiva desta edi\u00e7\u00e3o do workshop;<br>\u27f0 contribui\u00e7\u00e3o para a manuten\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o;<br>\u2615 itens para lanche/intervalo.<br><br>(Valor sugerido: a partir de R$50)<br><br>--------------------------<br><br>Um pouco sobre n\u00f3s:<br><br>O Grupo RA\u00cdZES tem por objetivo estudar a filosofia da Justi\u00e7a Restaurativa com as pessoas, vivendo a metodologia do C\u00edrculo de Constru\u00e7\u00e3o de Paz, para honrar a sabedoria que os povos originais deixaram como legado para a nossa gera\u00e7\u00e3o. \u2661<br><br><br><br><br></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1937412636365449"},{"name": "III SEG - Semin\u00e1rio de Estudos do G\u00f3tico", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56225977_1611469532330431_3486224906918559744_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d23b0ee50aa59429e56917810ee44dbe&oe=5D9DA44D", "address": "Avenida Bento Goncalvel, 9500, 91540-220 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-28 08:00:00"], "place": "UFRGS - Campus do Vale", "organizers": ["Brazilian Gothic - G\u00f3tico Brasileiro"], "organizers_fallback_a": ["UFRGS - Campus do Vale"], "description": "<span>O cen\u00e1rio de pesquisa da fic\u00e7\u00e3o g\u00f3tica no Brasil mudou significativamente nos \u00faltimos anos. O pioneirismo de Rita Schmidt, Julio Jeha, Ramira Silva Pires, Sandra Vasconcelos, Luiz Naz\u00e1rio, Paulo Gick e Maria Concei\u00e7\u00e3o Monteiro ganhou for\u00e7a com o nascimento do grupo de pesquisa Estudos do G\u00f3tico (CNPq), que comemora seu quinto ano de exist\u00eancia em 2019. Celebraremos tal marca olhando para o passado e planejando o futuro na terceira edi\u00e7\u00e3o do Semin\u00e1rio de Estudos do G\u00f3tico (SEG), que ocorrer\u00e1 em Porto Alegre ap\u00f3s duas bem-sucedidas edi\u00e7\u00f5es na Universidade Federal do Tri\u00e2ngulo Mineiro (UFTM), em Uberaba (MG), nos anos de 2014 e 2017.<br>Al\u00e9m de congregar professoras/es, pesquisadoras/es e entusiastas do g\u00f3tico, o III SEG ser\u00e1 um espa\u00e7o para a difus\u00e3o e compartilhamento de pesquisas que se aproximam do g\u00f3tico atrav\u00e9s de g\u00eaneros irm\u00e3os como o ins\u00f3lito, o fant\u00e1stico, a fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e o decadentismo. A programa\u00e7\u00e3o incluir\u00e1 confer\u00eancias, mesas-redondas, sess\u00f5es de comunica\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00f5es de p\u00f4steres.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/399133610902679"},{"name": "2\u00ba Festival Internacional de Dan\u00e7a de Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51395727_347782819152788_3434186902771597312_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=89d989ec5e11314b41166d2c357b07ef&oe=5D5375D0", "address": "Pra\u00e7a Marechal Deodoro, S/N, 90010300 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 09:00:00", "2019-06-08 09:00:00", "2019-06-09 09:00:00"], "dates": ["Friday, June 7, 2019", "Saturday, June 8, 2019", "Sunday, June 9, 2019"], "times": [" 9:00 AM", " 9:00 AM", " 9:00 AM"], "place": "Theatro S\u00e3o Pedro", "organizers": ["Festival Internacional de Dan\u00e7a de Porto Alegre", "Ballet Vera Bublitz"], "organizers_fallback_a": ["Theatro S\u00e3o Pedro"], "description": "<span>O FIDPOA \u00e9 um evento promovido pelo Ballet Vera Bublitz e nasce da vontade de estimular o interc\u00e2mbio de talentos sul-americanos no cen\u00e1rio da dan\u00e7a cl\u00e1ssica e contempor\u00e2nea com o mercado internacional e de abrir portas para os bailarinos, core\u00f3grafos e professores locais dando visibilidade e qualificando a dan\u00e7a de forma global. <br><br>Um de nossos objetivos \u00e9 promover a excel\u00eancia no desenvolvimento da arte da dan\u00e7a no estado do Rio Grande do Sul, proporcionando um evento de grande magnitudes e que pode ser apreciado por todos, participantes e p\u00fablico, bailarinos e apreciadores.<br><br>A 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do FIDPOA acontece dos dias 7 a 15 de Junho no mais tradicional teatro da cidade de Porto Alegre, o Theatro S\u00e3o Pedro. Localizado no distrito hist\u00f3rico da capital ga\u00facha, a regi\u00e3o conta com diversas op\u00e7\u00f5es de alimenta\u00e7\u00e3o e lazer. Al\u00e9m da mostra competitiva, o evento possui uma programa\u00e7\u00e3o extensa e especial contando com duas noites de abertura, a mostra FIDKIDS, a Experi\u00eancia FIDPOA, masterclasses, aulas avaliativas, a Feira FIDPOA e diversas outras atividades.<br><br>DE 7 A 8 DE JUNHO // Abertura FIDPOA<br><br>9 DE JUNHO // FIDKIDS<br><br>10 A 14 DE JUNHO // Mostra Competitiva FIDPOA ; Experi\u00eancia FIDPOA<br><br>15 DE JUNHO // Premia\u00e7\u00e3o ; Gala FIDPOA<br><br>Em breve maiores informa\u00e7\u00f5es sobre as inscri\u00e7\u00f5es!<br><a  href=\"http://www.fidpoa.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.fidpoa.com.br</a><br>contato@fidpoa.com<br>+55 51 99933.3310</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/594306700994427"},{"name": "A Escatologia do Corpo Glorioso", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61601072_350461178973191_7623653695854477312_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c1674ff6d7079c59ddaab3b03f847993&oe=5D88D5D6", "address": "rua garibaldi, 1329, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 19:00:00"], "place": "Galeria Prego", "organizers": ["Clava"], "organizers_fallback_a": ["Galeria Prego"], "description": "<span>A Escatologia do Corpo Glorioso<br><br>Curadoria \u00cdo (Laura Cattani e Munir Klamt)<br><br>Daiana Schr\u00f6pel / E\u0301lle de Bernardini / Gabriela Mureb / \u00cdo / Isabel Ramil / Martin Heuser / Michel Degas<br><br>A Escatologia do Corpo Glorioso \u00e9 uma exposi\u00e7\u00e3o que explora o duplo significado da palavra escatologia: aquilo que se refere aos excrementos (ou, no sentido popular, um apre\u00e7o sexual por dejetos e sujeira) e, no sentido filos\u00f3fico-religioso, uma doutrina que cr\u00ea no final dos tempos (em oposi\u00e7\u00e3o aos ciclos infinitos). Ambos significados remetem aos conflitos teol\u00f3gicos a respeito da fisiologia do corpo humano no para\u00edso, conforme nos relata Agamben: seria conceb\u00edvel que o para\u00edso fosse conspurcado por um \u00f3rg\u00e3o in\u00fatil? Ou seja, ao Corpo Glorioso \u2013 express\u00e3o que se refere ao corpo transfigurado que habitaria o Para\u00edso ap\u00f3s o Ju\u00edzo Final na cren\u00e7a Crist\u00e3 \u2013 caberia a exist\u00eancia de um simulacro disfuncional de genitais, est\u00f4mago, \u00e2nus, uma vez que os sistemas digestivo e reprodutivo estariam desprovidos de qualquer fun\u00e7\u00e3o? Ou eles seriam eliminados, fazendo com que o Corpo Glorioso n\u00e3o fosse uma c\u00f3pia fiel daquele moldado pelo Criador? Essas quest\u00f5es, aparentemente t\u00e3o desprovidas de prop\u00f3sito, se tornam inexplicavelmente pertinentes aos dias atuais. <br><br>O sistema digestivo \u00e9 uma estrutura entr\u00f3pica que se conecta \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies neste planeta, mas tamb\u00e9m signo informe e de conting\u00eancia de um corpo em cont\u00ednua transforma\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica, social e cultural, e o direito de falar sobre suas partes ou represent\u00e1-las, notadamente o \u00e2nus, \u00e9 centro de uma batalha pol\u00edtica infind\u00e1vel entre o sagrado e o secular. As obras de Daiana Schr\u00f6pel, E\u0301lle de Bernardini, Gabriela Mureb, \u00cdo, Isabel Ramil, Martin Heuser e Michel Degas refletem essas quest\u00f5es, tratando dos \u00f3rg\u00e3os e processos envolvidos nesse sistema, tanto em seus aspectos formais quanto conceituais e simb\u00f3licos.<br><br>Servi\u00e7o:<br><br>Exposi\u00e7\u00e3o: A Escatologia do Corpo Glorioso<br>Local: Galeria Prego \u2013 Rua Garibaldi, 1329<br>Abertura: 08 de junho de 2019, das 19h \u00e0s 23h.<br>Visita\u00e7\u00e3o: 09 de junho a 21 de julho de 2019 - visitas agendadas pelo e-mail prego@silvo.co ou pelo instagram da galeria -@galeriaprego <br>Classifica\u00e7\u00e3o indicativa: 18 anos.<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o: Clava<br><br>\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013<br><br>Junto a abertura de exposi\u00e7\u00e3o, a casa recebe ainda uma festa organizada pela <a  href=\"https://www.facebook.com/okokoeabel/\">Okoko ; Abel</a>! Em breve mais informa\u00e7\u00f5es.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/837814673263454"},{"name": "Famigerada Festa de 15 - OKOKO", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/61670340_2271741556407954_1487404667037024256_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f8f3124fc11174764c7d8cdf0a07eec5&oe=5D84B226", "address": "Rua Garibaldi 1329, 90035-052 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 20:00:00"], "place": "Okoko & Abel", "organizers": ["Okoko & Abel"], "description": "<span>VEM DE FUR\u00c3O!<br><br>-- S\u00c1BADO 08.06 ( das 20H - 1H) --<br><br>S\u00e1bado estaremos expurgando aquelas festas nas quais o dress code n\u00e3o fazia sentido, n\u00e3o pod\u00edamos dar aquele beijo de l\u00edngua na coleguinha \ud83d\udc6c \ud83d\udc6d, e todas aquelas confus\u00f5es adolescentes dos desajustados+melanc\u00f3licos.<br><br>Sendo assim, produzimos nossa Famigerada Festa de 15 Anos Okoko! Vem a car\u00e1ter (no que diz respeito ao teu, mon amour).<br><br>Hoje o jogo virou queridas! Vamos chegar gloriosas e sair vencedoras.<br><br>lembrando:<br>EVENTO GRATUITO<br>(Que venham os fur\u00f5es de anivers\u00e1rios, de casamentos e formaturas, os ratos de coquet\u00e9is, os amigos dos amigos, os agregados, as primas do interior, as vizinhas. S\u00e3o todas bem vindas)<br><br>---- NA PISTINHA ---<br>\ud83d\udc8e Surpresa - acompanhem pelos stories no instagram da Okoko (@okokoabel)<br>\ud83d\udc96 <a  href=\"https://www.facebook.com/joaorodolfodeassis\">Jo\u00e3o Rodolfo</a><br>\ud83d\udc96 <a  href=\"https://www.facebook.com/bibianamarques\">Bibiana Marques</a><br><br>---- BAR ----<br>\ud83c\udf78Ceva  $ 6,00<br>\ud83c\udf78Combo $ 10,00<br>\ud83c\udf78Drink da Casa $ 12,00<br>\ud83c\udf78CatuCombo $ 12,00<br>\ud83c\udf78Doses $ 6,00<br>\ud83c\udf78Refri $ 6,00<br>\ud83c\udf78\u00c1gua $ 4,00<br><br>----- PARA AS FAMINTAS -----<br>Nosso vizinho do \u2665 <a  href=\"https://www.facebook.com/Quatigelatobaguete/\">Quati Gelato ; Baguete</a> vai estar servindo suas del\u00edcias a noite toda!<br>\ud83c\udf2f Baguetes com op\u00e7\u00f5es Veganas e Vegetarianas<br>\ud83c\udf66 Sorvetes <br><br>----- NA GALERIA PREGO -----<br>\u2733 Abertura de exposi\u00e7\u00e3o na <a  href=\"https://www.facebook.com/galeriaprego/\">Galeria Prego</a> com curadoria da \u00cdo (Laura Cattani e Munir Klamt)<br>\u2733 link do evento: <a  href=\"https://www.facebook.com/events/837814673263454/\">https://www.facebook.com/events/837814673263454/</a><br><br>------------------------------<br><br>*RESPEITA TODO MUNDO<br>**A CASA ACEITA CART\u00d5ES DE D\u00c9BITO E CR\u00c9DITO<br>***PROIBIDA ENTRADA DE MENORES DE 18 ANOS<br><br>\ud83d\udccd Rua Garibaldi 1329 / Porto Alegre</span>", "categories": ["Dance", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2212093142239626"},{"name": "III Semin\u00e1rio de Direitos Sociais", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa 80 ou 52, 90046-901 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-11 18:30:00"], "place": "Faculdade De Direito UFRGS", "organizers_fallback_a": ["Faculdade De Direito UFRGS"], "description": "<span>III SEMIN\u00c1RIO DE DIREITOS SOCIAIS: QUE TIPO DE SOCIEDADE N\u00d3S QUEREMOS?<br><br>Dia 11/06/2019, \u00e0s 18:30, no Sal\u00e3o Nobre da UFRGS!<br><br>O evento \u00e9 organizado pelo Grupo de Pesquisa \u2018Trabalho ; Capital\u2019 e contar\u00e1 com as PALESTRAS:<br><br>- A (In)Seguridade Social no Brasil (Profa. Dra. Sonilde Lazzarin)<br>- O Impacto da Terceiriza\u00e7\u00e3o Irrestrita na Sociedade Atual (Profa. Dra. Valdete Severo)<br><br>Ainda, o evento contar\u00e1 com o lan\u00e7amento das obras abaixo, bem como com palestras dos autores dos livros:<br><br>- Resist\u00eancia III: O Direito do Trabalho diz N\u00c3O \u00e0 Terceiriza\u00e7\u00e3o<br>- Direito do Trabalho em Movimento: Perspectivas Atuais sobre a Reforma Trabalhista (livro de autoria dos alunos de Direito do Trabalho da Turma C)<br><br>Evento GRATUITO!<br><br>V\u00e1lido como 4 horas complementares.<br><br>As INSCRI\u00c7\u00d5ES ser\u00e3o realizadas no site da UFRGS, atrav\u00e9s do link: <a  href=\"http://www1.ufrgs.br/extensao/inscricoes/ins_verifica_acao.php?codacao=40389\" rel=\"nofollow\" >http://www1.ufrgs.br/extensao/inscricoes/ins_verifica_acao.php?codacao=40389</a>   </span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/422850128555760", "organizers": ["Faculdade De Direito UFRGS"]},{"name": "Roda de conversa: Educa\u00e7\u00e3o e Trabalho com Laura Souza Fonseca", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/62123935_2194587673991046_2286284247838752768_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0528970cc35b4114ee9e9158a791bcd1&oe=5D8D6A29", "address": "Rua Felizardo, 90690-200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-10 16:00:00"], "place": "Esefid - Ufrgs", "organizers_fallback_a": ["Esefid - Ufrgs"], "description": "<span>Em meio ao caos e correria do cotidiano, onde \u00e9 cada vez mais dif\u00edcil criar espa\u00e7os de di\u00e1logo e debate, faz-se necess\u00e1rio o surgimento deste espa\u00e7o de conversa j\u00e1 previamente agendado e remarcado para o dia 10 de Junho de 2019. Este espa\u00e7o foi pensado coletivamente buscando dar seguimento nas movimenta\u00e7\u00f5es em defesa da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica e da Previd\u00eancia Social do Brasil, assim fazendo parte da agenda do movimento de luta ESEFID em defesa da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica. <br>Aqui teremos um espa\u00e7o de reflex\u00e3o sobre a crise estrutural do Brasil e os panoramas e perspectivas do meio de educa\u00e7\u00e3o e trabalho nesse contexto, Assim fortalecendo o debate e propiciando elementos pro debate geral convidamos a professora da faculdade de educa\u00e7\u00e3o da UFRGS e coordenadora do projeto Grupo de trabalho e Forma\u00e7\u00e3o Humana, Laura Souza Fonseca. <br>Al\u00e9m de ser um espa\u00e7o pensado para a comunidade da ESEFID em geral, esse evento faz parte da prepara\u00e7\u00e3o para a greve geral nacional programada para o dia 14.06.<br>Em meio ao retrocesso geral, retirada de direitos, ataques a popula\u00e7\u00e3o e desestrutura\u00e7\u00e3o da for\u00e7a produtiva nacional cabe a popula\u00e7\u00e3o organizada ditar o caminho da reorganiza\u00e7\u00e3o nacional. Ningu\u00e9m far\u00e1 por n\u00f3s, \u00e9 necess\u00e1rio a sociedade como um todo se responsabilizar pelo futuro da na\u00e7\u00e3o.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/470896556994240", "organizers": ["Esefid - Ufrgs"]},{"name": "Roda de Conversa: Precisamos Falar Sobre Trabalho Infantojuvenil", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/62307560_1333083936831144_2089573775019343872_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=143f8aaca62951b86a10cf322cb45a41&oe=5D8FF9FC", "address": "Av. Paulo Gama, s/n Pr\u00e9dio 12201, 90046-900 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-12 10:00:00"], "place": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o UFRGS", "organizers": ["Grupo Trabalho e Forma\u00e7\u00e3o Humana - UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o UFRGS"], "description": "<span>O Grupo Trabalho e Forma\u00e7\u00e3o Humana convida para roda de conversa \"Precisamos falar sobre trabalho infantojuvenil\" parte da Exposi\u00e7\u00e3o de mesmo nome, que acontecer\u00e1 de 03 a 14 de Jjunho no Sagu\u00e3o da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o - FACED/UFRGS.<br><br>Participam da Roda de conversa:<br><br>\ud83d\udccd Grupo Trabalho e Forma\u00e7\u00e3o Humana - GTFH<br>\ud83d\udccd Representantes do Programa A\u00e7\u00e3o Rua<br>\ud83d\udccd Rede de Prote\u00e7\u00e3o Gl\u00f3ria, Cruzeiro e Cristal (Micro5)<br><br>\ud83d\udce3 Precisamos falar sobre trabalho infantojuvenil<br>\ud83d\uddd3 Quarta, 12 de Junho de 2019<br>\u23f0 10h<br>\u270f Sala 102 da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o- FACED/UFRGS</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/452859562147130"},{"name": "\u00c9 dia de Rock beb\u00ea", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/62261364_1068521526665247_7023761328560930816_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1b8cfa1c674f8eb32053a47415808135&oe=5D970B89", "address": "Rua Barbedo 414, 90110260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-06 11:00:00"], "place": "P\u00e1tio 414", "organizers_fallback_a": ["P\u00e1tio 414"], "description": "<span>Edi\u00e7\u00e3o dia do Rock n\u00b4Roll no P\u00e1tio 414...Aguarde</span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/419489028778607", "organizers": ["P\u00e1tio 414"]},{"name": "VI Mostra De Dan\u00e7a Lind\u00f3ia T\u00eanis Clube", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60597134_2291288620938827_1543488697880543232_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3600509fd689c80f6fc93d7a5a9d8ca7&oe=5D98EC2D", "address": "Rua Trav. Comandante Gustavo Cramer, 90 - Jd. Lind\u00f3ia, 91050-190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-17 19:00:00"], "place": "Lind\u00f3ia T\u00eanis Clube", "organizers_fallback_a": ["Lind\u00f3ia T\u00eanis Clube"], "description": "<span>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es de escolas, grupos e projetos de dan\u00e7a para a VI Mostra de Dan\u00e7a Lind\u00f3ia T\u00eanis Clube que ocorrer\u00e1 no dia 17 de agosto no Sal\u00e3o Cristal. Solicite o regulamento e venha abrilhantar esta linda noite de apresenta\u00e7\u00f5es.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do e-mail: mostradedanca@lindoiatc.com.br</span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/426227574862736", "organizers": ["Lind\u00f3ia T\u00eanis Clube"]},{"name": "Binamorph", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60695984_1285690558246072_1588347565407993856_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c55a3e9da9c90559217511e5787eaced&oe=5D50E32A", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-18 20:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers": ["H\u00f6lle Carogne"], "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>93!<br><br>Binamorph \u00e9, originalmente, uma obra do artista curitibano Yuri Seima, que inspirou a cria\u00e7\u00e3o do projeto de mesmo nome.<br>O projeto Binamorph envolve tr\u00eas tipos de darkart:<br>* Pintura ~ Por Yuri Seima<br>* Performance ~ Por H\u00f6lle Carogne<br>* Fotografia ~ Por Dani Berwanger<br>Binamorph pode ser considerada uma entidade, um arqu\u00e9tipo, uma for\u00e7a da natureza que se manifesta atrav\u00e9s de cada artista.<br>Um movimento, que inspira um olhar, que inspira um tra\u00e7o, que se liga \u00e0 outro movimento, numa grande teia de energia onde a vida-morte-vida \u00e9 encarnada, transmutada e sublimada. <br>Nossa inten\u00e7\u00e3o \u00e9 trazer para um \u00fanico espa\u00e7o-tempo todas as obras criadas at\u00e9 agora e ritualizar juntos, bebendo de uma fonte in\u00e9dita, onde Binamorph se manifestar\u00e1 como bem lhe aprouver. <br>Esta noite n\u00e3o \u00e9 um evento. \u00c9 um lugar. \u00c9 terra f\u00e9rtil, que ao mesmo tempo decomp\u00f5e e faz crescer. Arte ; Ocultismo. \u00c9 altar, onde cada movimento est\u00e1 carregado de significado oculto. <br><br>Venha prestigiar! <br><br>Dia 18/07/2019 (quinta-feira) \u00e0s 20:30h<br>No <a  href=\"https://www.facebook.com/VonTeeseBar/\">Von Teese Bar</a><br>Couvert: R$ 15 em dinheiro ou R$ 20 no d\u00e9bito<br>Reserve mesa pelo e-mail contato@vonteese.com<br>Chegue cedo, porque come\u00e7a cedo!<br><br>\"Sabe, eu sinto como se estivesse embaixo daquele pano.<br>Eu sinto como se a minha exist\u00eancia n\u00e3o pertencesse \u00e0 alguma superf\u00edcie. Eu estou \u00e0 margem. Eu estou encaixotada. Afogada. Enterrada. Aninhada em alguma raiz de \u00e1rvore. <br>Eu estou embaixo daquele pano. E Binamorph ronda. Ela quer ensinar algo. Ela j\u00e1 ensinou. Mas sua m\u00e3o \u00e9 pesada. M\u00e3o de m\u00e3e. Seus ensinamentos s\u00e3o dolorosos. Ela veio para devastar. Varrer tudo. Carne, m\u00fasculos, v\u00edsceras, sentimentos, \u00e1gua. Vai roer at\u00e9 os ossos e ent\u00e3o, algo novo surgir\u00e1. <br>Li\u00e7\u00e3o de m\u00e3e. De mal\u00e9ficos, cuja artimanha est\u00e1 em segurar o grande espelho da vida. <br>Eu n\u00e3o sei exatamente o que \u00e9 a Binamorph, ou o que ela quer. Mas eu a sinto. Eu a vejo. Ela est\u00e1 em mim.<br>Eu espero poder ressurgir do fundo do mundo, me reerguer de debaixo do pano.<br>Eu estou no processo da larva, agora. <br>E eu espero renascer, amanh\u00e3. Transformada. Transmutada em vida, em movimento, em v\u00f4os e bater de asas. <br>Eu espero voar viva, euf\u00f3rica. <br>E se houver uma luz, morrer de novo.<br>Transformar-me sempre. Trocar de pele quantas vezes forem necess\u00e1rias.<br>Estar viva, para poder morrer.<br>Estar morta, para poder viver.\"<br><br>93,93/93<br></span>", "prices": ["15", "20"], "categories": ["Art", "Art exhibition", "Dancing"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/440821626668825"},{"name": "Projeto Mercado #09 - Festa Junina | Caf\u00e9 do Bem", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/60348891_1277983435687694_1534049364786282496_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b7fde6baf1bc385b201d173c623a3d9a&oe=5D512FB0", "address": "Av coronel marcos 2470, 91760000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 14:00:00"], "place": "Cafe Do bem zona sul", "organizers": ["Projeto Mercado", "Caf\u00e9 do Bem"], "organizers_fallback_a": ["Cafe Do bem zona sul"], "description": "<span>O <a  href=\"https://www.facebook.com/moveisdobemcafe/\">Caf\u00e9 do Bem</a> e o <a  href=\"https://www.facebook.com/projetomercado/\">Projeto Mercado</a> realizam no dia 09 de Junho a 09\u00aa edi\u00e7\u00e3o de 2019 com um especial de FESTA JUNINA! \ud83d\udd25\ud83e\udd5c\ud83c\udf7f<br><br>Junho e Julho s\u00e3o os meses perfeitos para exaltar nossas tradi\u00e7\u00f5es com comidas t\u00edpicas, decora\u00e7\u00e3o alegre, dan\u00e7as e muitas brincadeiras, por isso separa teu chap\u00e9u de palha, teu sotaque caipira e uma camisa xadrez porque a festan\u00e7a vai come\u00e7ar! <br><br>Traga a fam\u00edlia, amigos e vizinhos para se divertir e j\u00e1 aproveita o clima para fazer umas comprinhas bacanas na tradicional FEIRA de MARCAS AUTORAIS e MULTIMARCAS de moda, acess\u00f3rios, gastronomia, decora\u00e7\u00e3o e design \ud83d\ude0d<br><br>_______________________________<br>Promovido pelo Projeto Mercado, o evento se realizar\u00e1 das 14h \u00e0s 19h, no espa\u00e7o externo do Caf\u00e9 do Bem, localizado na Av. Cel. Marcos, 2470, bairro Ipanema, Porto Alegre/RS. <br><br>Vale a pena conferir \u2764<br><br># EVENTO ABERTO AO P\u00daBLICO<br># ENTRADA FRANCA \ud83d\udcb8<br># SOMOS PET FRIENDLY (traga seu bichinho p/ o evento) \ud83d\udc36\ud83d\udc31<br><br>* Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido para o dia 16/Junho.<br><br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br>..........................................................................................................<br>SHOW DE M\u00daSICA AO VIVO \u2665\u2665<br>das 16h \u00e0s 18h30 - Com o cantor <a  href=\"https://www.facebook.com/people/Joe-Yang/100009481233713\">Joe Yang</a> (Joe Macaco), tocando o melhor do MPB, Rock Nacional e Internacional. Essa n\u00e3o vai dar pra perder!!! \ud83c\udf99\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d<br><br>..........................................................................................................<br>ESPA\u00c7O JUNINO e ESPA\u00c7O KIDS \u2665\u2665<br>Das 14h \u00e0s 19h - Vai ter muita Pipoca, Pescaria, M\u00e3o no Saco, Camarim c/ pinturinhas para MAKE JUNINO, Moldura com personagens para sua foto Junina e Cama el\u00e1stica. \ud83d\ude31\ud83d\ude0d <br>Venha curtir a tarde de s\u00e1bado com a gente brincando e se divertindo \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83e\uddd2\ud83c\udffb Qualquer atividade no valor de R$ 5,00 <br><br>....................................................................................<br>FEIRA DE VARIEDADES \u2764<br>das 14h \u00e0s 19h - Expositores de MARCAS AUTORAIS e MULTIMARCAS de gastronomia, decora\u00e7\u00e3o, moda, acess\u00f3rios, paisagismo, aromaterapia e design...<br>FORMA DE PAGAMENTO (na Feira): \ud83d\udcb5\ud83d\udcb3<br>A forma de pagamento depende de cada marca. A maioria aceita cart\u00f5es de v\u00e1rias bandeiras (cr\u00e9dito/d\u00e9bito), mas n\u00e3o dependa somente de cart\u00f5es, leve dinheiro na m\u00e3o! <br><br>.........................................................................................................<br>SORTEIOS<br>Com o apoio do Caf\u00e9 do Bem e do M\u00f3veis do Bem, PARCEIROS e EXPOSITORES ocorrer\u00e3o sorteios no decorrer do evento. Fa\u00e7a as suas compras na feira de variedades, preencha seu cupom e concorra a muitos pr\u00eamios.<br>*\u00c9 preciso estar presente no evento quando sorteado para ter direito a receber o pr\u00eamio<br><br>................................................................<br>Patroc\u00ednio: <br><a  href=\"https://www.facebook.com/moveisdobemcafe/\">Caf\u00e9 do Bem</a><br><br>Apoio:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/M\u00f3veis-do-Bem-211853769249898/\">M\u00f3veis do Bem</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/projetomercado/\">Projeto Mercado</a><br><br>QUER EXPOR? <br>Mande e-mail: queroexpor@gmail.com<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>Karen Gasparin | Projeto Mercado<br>(51) 3360.5786 | (51) 98142.2103<br>E-mail: contato@projetomercado.com.br</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Farmers market"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/616560572088973"},{"name": "Zouk Neon Night", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/58374458_446251896110529_8969232993679835136_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1f8029797364daab00ada708fd4af94c&oe=5D8627AB", "address": "Rua Veador Porto, 241, 90610200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-29 23:00:00"], "place": "Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"], "description": "<span>AHAM... \u00c9 ISSO MESMO! :P<br><br>Essa festa j\u00e1 \u00e9 sucesso em v\u00e1rias cidades do nosso Brasilz\u00e3o e agora estar\u00e1 aqui na nossa queridinha Porto Alegre (\u00e9 que tem, um jeito legal... etc e tal)! <br>Tem alguma d\u00favida de que vai ser SUCESSO?<br><br>Essa baladinha acontece em parceria da Zathus com o lind\u00e3o Rodolfo Quelhas. Sem falar nos DJs de peso que teremos... <br>*A diva GlaDj \\o/<br>**O nosso DJ famos\u00e3o dos pampas.. Dedz \u2665 <br>***A maravilhosa Dj Vanessa voltando ao comando do som...<br>****E pra completar, \u00e9 claro que \u00e9 ele n\u00e9... O gostozudo que \u00e9 o dono do rol\u00ea Dj Rodolfo Quelhas.<br><br>------&gt;    Teremos Gelatininhas das Deusas! Sabe o que \u00e9? Isso mesmo, BATIZADAS. Gelatinas com vodka!<br><br>-------------&gt; Mesa com tintas NEON \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para brilharmos muito!<br><br>&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Cobertura de fotos: A;B Fotografia &lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;<br><br>Te queremos aqui!<br><br>AHHH... IMPORTANTE! S\u00d3 ZOUK A NOITE TODAAAA!<br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/aqui\u00e9zouk\">#AQUI\u00c9ZOUK</a><br><br>Ingressos antecipados at\u00e9 o dia 28 de junho: $20<br>Ingressos no dia/na hora: $30<br><br>Mais infos? <br>Chama a gente no whats 051 993658965<br><br></span>", "prices": ["20", "30"], "categories": ["Dance", "Ballroom dance", "Dance class"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/281955212745390", "organizers": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"]},{"name": "Brasil x Jamaica ao vivo | Brunch Copa Feminina!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61568750_484694365602175_2540792366143373312_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7a3b35ba010c727830b7f107bfe09908&oe=5D5101D2", "address": "Rua Lopo Gon\u00e7alves, 378, 90050350 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 10:00:00"], "place": "C\u00f3smica", "organizers_fallback_a": ["C\u00f3smica"], "description": "<span>Dia 09 de junho \u00e9 o PRIMEIRO JOGO da nossa Sele\u00e7\u00e3o feminina e a gente convida todas e todos pra torcer aqui na C\u00f3smica! Vai ter tel\u00e3o, drinks tem\u00e1ticos, quent\u00e3o, ceva, comidinhas, petiscos e tudo que um bom jogo de futebol pede!! \u2665<br> <br>Essa a\u00e7\u00e3o \u00e9 uma parceria com os projetos <a  href=\"https://www.facebook.com/putapeita/\">PEITA</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/projetoconchapoa/\">Projeto Concha</a>, que incentivam e visibilizam todo potencial feminino \u2665 <br><br>\u220e INGRESSOS:<br>Pra viabilizar esse encontro, R$30 pilihas que podem ser pagos no dinheiro, cart\u00e3o ou dep\u00f3sito. Esse valor \u00e9 referente ao Brunch, as bebidas alco\u00f3licas, refrigerante e \u00e1gua com g\u00e1s ser\u00e3o pagas \u00e0 parte ;)<br>[ESGOTADO]<br><br>\u220e CARD\u00c1PIO BRUNCH C\u00d3SMICO<br>Homus de gr\u00e3o de bico | manteiga temperada | geleia de frutas vermelhas | Croissant | ovos mexidos com queijo da col\u00f4nia e cebolinha | bananada com canela | pasta de ricota temperada | queijo colonial | ricota | pastelzinho de moranga | p\u00e3o de queijo <br><br>caf\u00e9zinho | leite de am\u00eandoas | suco verde | p\u00e3es artesanais (amada massa e c\u00f3smica) | bolo de chocolate | torta de ma\u00e7\u00e3 | frutas: mel\u00e3o, mam\u00e3o, caqui |<br>granola da casa | iogurte natural e mel<br><br>\u220e RODADAS DE CEVA!<br>Pra comemorar, a cada GOL da nossa Sele\u00e7\u00e3o, vamos distribuir uma rodada de Budweiser pra cada mesaa!<br><br>\u220e SERVI\u00c7O<br>O que: Brunch de transmiss\u00e3o: Jogo do Brasil x Jamaica <br>Quando: Domingo, dia 9 de junho, \u00e0s 10h<br>Quanto: brunch R$30<br>Endere\u00e7o: Rua Lopo Gon\u00e7alves, 378 - Cidade Baixa, Porto Alegre </span>", "categories": ["Sports"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/470026423769749", "organizers": ["C\u00f3smica"]},{"name": "M\u00fasica & Arte // Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61139995_2275302476051331_5027215836503343104_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2fff34de3665cfb7bbee152031f2ec83&oe=5D9A9387", "address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-20 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "description": "<span><a  href=\"https://www.facebook.com/events/430684547712287/\">M\u00fasica ; Arte // Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>EVENTO: M\u00fasica ; Arte // Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita<br>\ud83d\uddd3\ufe0f Quando? 20/06 - Quinta Feira - Feriado.<br>\ud83d\udd5a Hor\u00e1rio? Das 11h as 19h<br>\ud83d\udea9 Onde? Pra\u00e7a Julio Mesquita<br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra\u00e7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO: <a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a></span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/430684547712287"},{"name": "PROJETO BAZAR NAMORADOS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60337700_2761366623935872_4140773614976761856_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7acdabdd4defffe47ca0edb2aa9500ae&oe=5D929B98", "address": "Rua Barbedo 414, 90110260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 11:00:00"], "place": "P\u00e1tio 414", "organizers": ["Projeto Bazar/Cimara Chaiben"], "organizers_fallback_a": ["P\u00e1tio 414"], "description": "<span>Projeto Bazar visita o P\u00e1tio 414 , um lugar charmoso e aconchegante para comemorar o AMOR!<br>Te esperamos com lan\u00e7amentos, aromatizantes, artesanatos, brechos, acess\u00f3rios e muito mais!<br>Vem curtir uma m\u00fasica ao vivo conosco e comprar o seu presente e o do seu Love!<br>Seu PET \u00e9 bemvindo!<br>Espa\u00e7o Kids!<br><br>Rua Barbedo 414 - Menino Deus<br>EM caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido!</span>", "categories": ["Shopping"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/326205281353055"},{"name": "3 Encontro Tango", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/61355292_337231386991716_3976816786094948352_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a81bc384eb773ba4a93cd24f379a6e9a&oe=5D555D84", "address": "Dinarte Ribeiro 17, 90570-050 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-03 18:00:00"], "place": "Choripaneria", "organizers_fallback_a": ["Choripaneria"], "description": "<span>O proximo dia 03 de Julho em parceria com o grupo <a  href=\"https://www.facebook.com/groups/8adelante/\">8 ADELANTE - Oficina Comunit\u00e1ria de Tango em Porto Alegre</a> oferecemos mais um evento de Tango.<br><br>Havera aula gratuita e um mino show com apresenta\u00e7\u00e3o AO VIVO !<br><br>Esperamos a todos os amantes do TANGO !</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1573875066078201", "organizers": ["Choripaneria"]},{"name": "Dia da Bandeira", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/61675963_340484573333064_7351815582078992384_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e9c041bb8d1a4f637333edaea7ed93bb&oe=5D8C68F7", "address": "Dinarte Ribeiro 17, 90570-050 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-29 11:30:00"], "place": "Choripaneria", "organizers_fallback_a": ["Choripaneria"], "description": "<span>O Dia da Bandeira na Argentina comemora a cria\u00e7\u00e3o da bandeira da Argentina em 1812. A bandeira foi criada e suscitada pelo her\u00f3i nacional argentino General Manuel Belgrano em 27 de Fevereiro de 1812, na cidade de Ros\u00e1rio, prov\u00edncia de Santa Fe. Isto aconteceu durante as batalhas que ocorreram durante o processo de independ\u00eancia da Argentina, que tinha come\u00e7ado em 1810. O General Belgrano escolheu as cores branco e azul claro para projetar a bandeira, j\u00e1 que essas cores foram utilizadas no cocar nacional Argentina (identifica\u00e7\u00e3o, como um s\u00edmbolo a ser colocado sobre o peito).<br><br>A bandeira Argentina foi levantada pela primeira vez em 23 de agosto de 1812 na torre da igreja de S\u00e3o Nicolau de Bari, em Buenos Aires. Atualmente no local da igreja se encontra o monumento \"Obelisco\", um dos principais s\u00edmbolos da Argentina.<br><br>Esperamos voc\u00eas no s\u00e1bado, dia 29 de Junho, com nossos \"matambritos\" apresentados em diferentes (e deliciosas op\u00e7\u00f5es), assados na \"poderosa parrilla\" da Choripaneria!<br><br>Venha comemorar e desfrutar desta delicia tipicamente argentina!</span>", "categories": ["Food"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2295834850745024", "organizers": ["Choripaneria"]},{"name": "Rapa do Tacho 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56857737_437156700353382_4446806347102552064_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=99fc579986bf2183f666b76d32f71629&oe=5D9C37D4", "address": "Rua Veador Porto, 241, 90610200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-12-21 22:00:00"], "place": "Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"], "description": "<span>J\u00e1 guarda a data a\u00ed!<br><br>Em breve mais infos....<br><br>Se tu estava na de 2018 j\u00e1 sabe n\u00e9?   FEST\u00c3O!</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2314580852162864", "organizers": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"]},{"name": "Projeto Mercado #10 - Festa Junina | Bendito Armaz\u00e9m", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/60286010_1278043295681708_4179086020337205248_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=56d9ad437f97299d023fb5b42cb94698&oe=5D8A663F", "address": "Rua Dona Adda Mascarenhas de Moraes 633, 91220140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 14:00:00"], "place": "Bendito Armaz\u00e9m", "organizers": ["Projeto Mercado"], "organizers_fallback_a": ["Bendito Armaz\u00e9m"], "description": "<span>Vai ter FESTA JUNINA no JARDIM PLANALTO!!! \ud83d\udcae \ud83d\udcab\ud83d\ude42 \ud83c\udf08<br><br>\u00c9 isso mesmo!!!!<br><br>O <a  href=\"https://www.facebook.com/benditoarmazem16/\">Bendito Armaz\u00e9m</a> e o <a  href=\"https://www.facebook.com/projetomercado/\">Projeto Mercado</a> realizam no dia 15 de Junho a 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o de 2019 com um especial de FESTA JUNINA! \ud83d\udd25\ud83e\udd5c\ud83c\udf7f<br><br>Junho e Julho s\u00e3o os meses perfeitos para exaltar nossas tradi\u00e7\u00f5es com comidas t\u00edpicas, decora\u00e7\u00e3o alegre, dan\u00e7as e muitas brincadeiras, por isso separa teu chap\u00e9u de palha, teu sotaque caipira e uma camisa xadrez porque a festan\u00e7a vai come\u00e7ar! <br>________________________________<br>Nesta edi\u00e7\u00e3o mais que especial vai ter EXPOSI\u00c7\u00c3O de MARCAS AUTORAIS e MULTIMARCAS de moda, acess\u00f3rios, decora\u00e7\u00e3o, gastronomia e design, SHOWS ao vivo e muita divers\u00e3o para alegrar a mo\u00e7ada do JARDIM PLANALTO!!!! \ud83d\ude0d\ud83c\udfe0\ud83c\udf05<br><br>Traga a fam\u00edlia, amigos e vizinhos para se divertir com a gente!!!<br>_______________________________<br>Promovido pelo Projeto Mercado , o evento se realizar\u00e1 no dia 15 de Junho, das 14h at\u00e9 \u00e0s 19h, no espa\u00e7o externo do Bendito Armaz\u00e9m.<br><br>Vale a pena conferir \u2764<br><br># EVENTO ABERTO AO P\u00daBLICO<br># ENTRADA FRANCA \ud83d\udcb8<br># SOMOS PET FRIENDLY (traga seu bichinho p/ o evento) \ud83d\udc36\ud83d\udc31<br><br>* Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido para o dia 13/ Julho.<br><br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br>..........................................................................................................<br>SHOW DE M\u00daSICA AO VIVO \u2665\u2665<br>Das 16h30 \u00e0s 18h30 - SHOW com o M\u00fasico PH \ud83c\udf99\ud83c\udfb6<br>Pedro Henrique tocar\u00e1 o melhor do MPB, Pop, Samba Rock, Ax\u00e9 e Forr\u00f3, acompanhado da precurs\u00e3o de Jorge Henrique.\ud83c\udf99\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d\ud83c\udfb6 <br><br>..........................................................................................................<br>ESPA\u00c7O JUNINO e ESPA\u00c7O KIDS \u2665\u2665<br>Das 14h \u00e0s 19h - Vai ter muita Pipoca, Pescaria, M\u00e3o no Saco, Camarim c/ pinturinhas para MAKE JUNINO, Moldura com personagens para sua foto Junina e Cama el\u00e1stica. \ud83d\ude31\ud83d\ude0d <br>Venha curtir a tarde de s\u00e1bado com a gente brincando e se divertindo \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83e\uddd2\ud83c\udffb Qualquer atividade no valor de R$ 5,00 <br><br>..........................................................................................................<br>OFICINA DE CULIN\u00c1RIA P/ CRIAN\u00c7AS \u2013 CAKE POP \u2665\u2665<br>(1\u00aa Turma) das 15h \u00e0s 16h - PROJETO CORUJINHAS GOURMET c/ a Chef St\u00e9phanie Perrone - Oficina onde ser\u00e3o produzidas e decoradas vers\u00f5es caseiras, deliciosas e mais saud\u00e1veis de BOLOS NO PALITO com ingredientes e decora\u00e7\u00e3o com a TEM\u00c1TICA JUNINA. Ao final as crian\u00e7as podem degustar tudo que foi produzido. Material fornecido: avental e touca descart\u00e1veis e folheto com as receitas ensinadas. P\u00fablico infantojuvenil. Grupos de at\u00e9 8 participantes. Taxa de inscri\u00e7\u00e3o: R$ 15,00 (pagamento no dia)<br><br>..........................................................................................................<br>OFICINA DE CULIN\u00c1RIA P/ CRIAN\u00c7AS - DOCINHOS \u2665\u2665<br>(2\u00aa Turma) das 17h \u00e0s 18h - PROJETO CORUJINHAS GOURMET c/ a Chef St\u00e9phanie Perrone - Oficina onde ser\u00e3o produzidas e decoradas vers\u00f5es caseiras, deliciosas e mais saud\u00e1veis de DOCINHOS CASEIROS com receitas com base de leite em p\u00f3 e que N\u00c3O v\u00e3o ao fogo. Ao final as crian\u00e7as podem degustar tudo que foi produzido. Material fornecido: avental e touca descart\u00e1veis e folheto com as receitas ensinadas. P\u00fablico infantojuvenil. Grupos de at\u00e9 8 participantes.<br>Taxa de inscri\u00e7\u00e3o: R$ 15,00 (pagamento no dia)<br><br>..........................................................................................................<br>OR\u00c1CULOS E NUMEROLOGIA PESSOAL \u2764<br>Das 13h \u00e0s 19h - Que tal consultar os Or\u00e1culos e sua Numerologia Pessoal para decis\u00f5es importantes da sua vida? \ud83c\udf1f \u00c9 isso a\u00ed! Conte com estas boas vibra\u00e7\u00f5es para todas as conquistas de sua vida: felicidade, sucesso, amor e muito mais! Garanta sua vaga antecipadamente atrav\u00e9s do whats (51) 99915-3999! \ud83d\ude4f\ud83c\udf40\ud83d\udc9e <br>3 perguntas. Dura\u00e7\u00e3o: 20min.<br>Contribui\u00e7\u00e3o Promocional R$ 40,00 (pagamento no dia)<br><br>....................................................................................<br>FEIRA DE VARIEDADES \u2764<br>Das 14h \u00e0s 19h - Expositores de MARCAS AUTORAIS e MULTIMARCAS de gastronomia, decora\u00e7\u00e3o, moda, acess\u00f3rios, paisagismo, aromaterapia e design...<br>FORMA DE PAGAMENTO (na Feira): \ud83d\udcb5\ud83d\udcb3<br>A forma de pagamento depende de cada marca. A maioria aceita cart\u00f5es de v\u00e1rias bandeiras (cr\u00e9dito/d\u00e9bito), mas n\u00e3o dependa somente de cart\u00f5es, leve dinheiro na m\u00e3o! <br><br>.........................................................................................................<br>SORTEIOS<br>Com o apoio do BENDITO ARMAZ\u00c9M, PARCEIROS e EXPOSITORES ocorrer\u00e3o sorteios no decorrer do evento. Fa\u00e7a as suas compras na feira de variedades, preencha seu cupom e concorra a muitos pr\u00eamios.<br>*N\u00c3O \u00e9 preciso estar presente no evento quando sorteado para ter direito a receber o pr\u00eamio.<br><br>................................................................<br>Patroc\u00ednio: <br><a  href=\"https://www.facebook.com/benditoarmazem16/\">Bendito Armaz\u00e9m</a><br><br>Apoio:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/projetomercado/\">Projeto Mercado</a><br><br>QUER EXPOR? <br>Mande e-mail: queroexpor@gmail.com<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>Karen Gasparin | Projeto Mercado<br>(51) 3360.5786 | (51) 98142.2103<br>E-mail: contato@projetomercado.com.br</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Farmers market"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/337666676933400"},{"name": "Mindset \u00c1gil - 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61457804_2394478370830673_6071568517851774976_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=56f068e6485fdd67cc6479e9a1698f35&oe=5D9AD7DD", "address": "Avenida Osvaldo Aranha 1022/1316 (ed. Baltimore), 90035191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-04 09:00:00"], "place": "Helena Brochado I Palestras & Consultoria", "organizers_fallback_a": ["Helena Brochado I Palestras & Consultoria"], "description": "<span>Eu e o <a  href=\"https://www.facebook.com/dreyson.queiroz\">Dreyson Queiroz</a> , da Clash, somos apaixonados por novidades! Estudamos, aprendemos, vivenciamos  e queremos mudan\u00e7a sempre. Est\u00e1vamos conversando sobre M\u00e9todos \u00c1geis no dia a dia dos nossos neg\u00f3cios e tivemos a ideia de montar um curso super pr\u00e1tico para RHs e L\u00edderes poderem aplicar os conhecimentos j\u00e1 no outro dia ap\u00f3s o curso. O Dreyson, que \u00e9 Fellow da ACUMEN Manifellow da Manifesto 55,  convidado do Google Venture para participar e estudar Design Sprint em S\u00e3o Francisco, j\u00e1 facilitou alguns Design Sprint para o Google e hoje \u00e9 parceiro de alguns projetos como facilitador e Curador do HUB de teoria u em Porto Alegre, entrar\u00e1 com o conhecimento e ferramentas e eu complemento com a minha vivencia de gerente de RH por mais de 10 anos e consultora.<br><br>Quer saber como funcionar\u00e1?<br>O modelo de gest\u00e3o nas organiza\u00e7\u00f5es muda velozmente. A \u00e1rea de Recursos Humanos e os lideres precisam atualizar-se com a mesma agilidade. <br><br>O que \u00e9 o Mindset \u00c1gil?<br>Baseamos toda a constru\u00e7\u00e3o do programa em cima do manifesto \u00c1gil:<br>Indiv\u00edduos e intera\u00e7\u00f5es mais que processos e ferramentas<br>Software em funcionamento mais que documenta\u00e7\u00e3o abrangente<br>Colabora\u00e7\u00e3o com o cliente mais que negocia\u00e7\u00e3o de contrato<br>Responder a mudan\u00e7as mais que seguir um plano<br><br>Nosso programa \u00e9 super pr\u00e1tico, recheado de metodologias \u00e1geis e ativas. Iremos trabalhar com ferramentas que apoiar\u00e3o pessoas a atuarem de forma mais simples e focada no que realmente importa: a satisfa\u00e7\u00e3o do clientes e simplicidade.</span>", "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1213556298817914", "organizers": ["Helena Brochado I Palestras & Consultoria"]},{"name": "ABC Dan\u00e7a Festival Infantil", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/57180248_2629183663974572_2816767220619673600_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ced9d8cced873bd3bf9f2d25d65101b2&oe=5D8D5A47", "address": "Rua Dom Pedro II, 861 - T\u00e9rreo, 90550-142 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-14 16:00:00"], "place": "Teatro CIEE-RS", "organizers": ["A B C Dan\u00e7a Festival Infantil", "Studio Samanta Ballet de Base"], "organizers_fallback_a": ["Teatro CIEE-RS"], "description": "<span>Nosso Festival foi pensado pra voc\u00ea que j\u00e1 cansou de sofrer com as crian\u00e7as pequenas que nunca foram em Festivais tendo que correr para a passagem de palco ou com a agita\u00e7\u00e3o fren\u00e9tica das coxias. <br>N\u00f3s nos propomos a oferecer um espa\u00e7o de aprendizado para que as crian\u00e7as estejam aptas aos festivais quando crescerem e para que os professores possam ter seus trabalhos avaliados como em festivais renomados, com direito a roda de conversa com os avaliadores. </span>", "prices": ["45", "20"], "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/344255236297545"},{"name": "FIO - F\u00f3rum para Inova\u00e7\u00e3o Organizacional 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/59343067_10161793131365261_7253071818632724480_n.png?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2c108513b188bbc772b007b8ddb73b2d&oe=5D95B81D", "address": "Coronel Genuino, 130 Centro Hist\u00f3rico, 90010350 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-10 08:00:00"], "place": "Faculdade Senac Campus I", "organizers": ["FIO - F\u00f3rum para Inova\u00e7\u00e3o Organizacional"], "organizers_fallback_a": ["Faculdade Senac Campus I"], "description": "<span><br><br><br>Voc\u00ea \u00e9 nosso convidado para participar da 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do FIO - F\u00f3rum Para Inova\u00e7\u00e3o Organizacional!<br><br><br>O FIO - F\u00f3rum para Inova\u00e7\u00e3o Organizacional, \u00e9 um sonho que nasceu de uma ideia de Renata Bidone, em parceria criativa e realiza\u00e7\u00e3o com Helena Brochado, de promover a diferen\u00e7a, de atuar com + protagonismo, propiciar reflex\u00f5es e discuss\u00f5es sobre conte\u00fados e pr\u00e1ticas que s\u00e3o tend\u00eancias futuras em gest\u00e3o de pessoas, da possibilidade de encontrar mais felicidade no ambiente de trabalho, e sobretudo de agregar valor e fomentar resultados sustent\u00e1veis \u00e0s organiza\u00e7\u00f5es. <br>Voc\u00ea se questiona com frequ\u00eancia sobre como pode ser um agente da inova\u00e7\u00e3o e agregar mais valor \u00e0s organiza\u00e7\u00f5es? <br>Voc\u00ea tamb\u00e9m acredita que coisas incr\u00edveis acontecem quando pessoas incr\u00edveis se re\u00fanem para trocar ideias? <br> <br><br>Ent\u00e3o, vem com a gente que o dia promete! :)<br> <br><br>O FIO 2019 conta com a presen\u00e7a de 12 profissionais de peso para falar sobre Feedback? S\u00f3 se for agora!, Para al\u00e9m do exponencial: uma nova forma de pensar e agir,  Escape Game como ferramenta de RH, Mindset criativo! A alegria do branco ao colorido!, Admir\u00e1vel Mundo Novo, Voc\u00ea gestor, j\u00e1 tem um sucessor?, Soft Skills: mensurar para gerenciar, e muito mais.<br><br><br><br>O FIO foi pensado para que voc\u00ea possa co-construir o seu evento, de acordo com o que fizer sentido para ti. Observe que h\u00e1 atra\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas: palestras, workshops e talk show. <br><br><br><br>Programa\u00e7\u00e3o completa em breve:<br><br><br><br><br><br><br>Como pagar: <br>Boleto banc\u00e1rio ou cart\u00e3o de cr\u00e9dito. <br>Condi\u00e7\u00f5es: Nos cart\u00f5es de cr\u00e9dito \u2013 em at\u00e9 5x<br><br><br>Carga hor\u00e1ria total: 08h  <br>Modalidade do evento: presencial   <br>Certifica\u00e7\u00e3o: ser\u00e1 fornecido certificado digital para os participantes do FIO.  <br> <br>Saiba mais: acesse o site para mais informa\u00e7\u00f5es sobre os palestrantes e facilitadores dos Workshops: <a  href=\"https://www.fioforum.com/\" rel=\"nofollow\" >https://www.fioforum.com</a> <br> <br>Em caso de d\u00favidas, entre em contato conosco: fioforumparainovacao@gmail.com<br> <br><br><br><br>Te encontramos dia 10 de julho! At\u00e9 l\u00e1!</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2401630043203558"},{"name": "Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o Violenta - CNV para o RH e Gestores - 6\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/59432883_2148092285268188_7796980923605450752_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e914b2a5635ce11090e7fe4dac898ba5&oe=5D9B15E4", "address": "Avenida Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 100, 90560-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-29 19:00:00"], "place": "CC100", "organizers": ["Expertise", "Events Office"], "organizers_fallback_a": ["CC100"], "description": "<span>Comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o violenta - CNV para o RH e Gestores - 6\u00ba Edi\u00e7\u00e3o<br><br>O curso promover\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o das t\u00e9cnicas que embasam a comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o violenta (CNV) desenvolvida, por Marshall B. Rosenberg aplicadas a realidade do profissional de RH e Gestores.<br><br>A comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o violenta (CNV) \u00e9 uma t\u00e9cnica baseada em habilidades de linguagem e comunica\u00e7\u00e3o que fortalecem a nossa capacidade de aprimorar os relacionamentos e nossa aptid\u00e3o para n\u00e3o fomentar, mediar e gerir conflitos. Parte do princ\u00edpio que dependendo da forma como nos expressamos, podemos gerar uma atitude defensiva e resistente ou um convite para que o outro sinta-se motivado a atender o que necessitamos.<br><br> A quem se destina:<br>Curso destinado profissionais da \u00e1rea de recursos humanos, gestores e profissionais interessados em aprimorar sua capacidade de comunica\u00e7\u00e3o para inspirar os talentos da organiza\u00e7\u00e3o a se engajarem, motivados pelo desejo de se doar, promovendo rela\u00e7\u00f5es mais harm\u00f4nicas, despertando o esp\u00edrito da colabora\u00e7\u00e3o em suas equipes e favorecendo resultados melhores e mais duradouros.<br><br>Diferenciais desse curso:<br>Ministrado por profissional com diferenciada forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e experi\u00eancia em gest\u00e3o de equipes e desenvolvimento de lideran\u00e7a como executiva em empresas renomadas no mercado, capacitada para trazer conceitos e exemplos pr\u00e1ticos de suas viv\u00eancias para a sala de aula.<br><br>Ser\u00e3o realizados exerc\u00edcios que promovam o entendimento e pr\u00e1tica dos pilares da comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o violenta (CNV) durante o workshop.<br><br>Objetivos:<br>O objetivo principal do workshop \u00e9 capacitar profissionais de RH e gestores, a partir de conceitos, reflex\u00f5es, trocas de experi\u00eancias e exerc\u00edcios vivenciais, a desenvolverem estrat\u00e9gias efetivas de comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o violenta (CNV) em suas abordagens a fim de facilitarem os relacionamentos nas empresas,  atuando preventivamente e assertivamente em situa\u00e7\u00f5es de conflitos.<br><br>Ao final do evento, o participante ser\u00e1 capaz de:<br>- conhecer e se apropriar de t\u00e9cnicas de comunica\u00e7\u00e3o que promovem melhoria nas rela\u00e7\u00f5es interpessoais, clima organizacional e manejo de conflitos<br>- assumir uma atitude protagonista frente aos resultados que espera na intera\u00e7\u00e3o com as pessoas<br>- adotar atitudes positivas e abordagens construtivas e emp\u00e1ticas na comunica\u00e7\u00e3o<br>- reformular como se expressa e ouve para atuar de forma mais assertiva e eficaz<br>- expressar com honestidade suas necessidades, sem abalar o relacionamento<br>- fazer pedidos efetivos<br>- receber pedidos alheios com empatia<br>- conduzir di\u00e1logos que gerem um convite para colabora\u00e7\u00e3o<br><br>Instrutora: <a  href=\"https://www.facebook.com/rebidone\">Renata Bidone</a>  - Consultora e palestrante na \u00e1rea de recursos humanos em desenvolvimento de equipes e lideran\u00e7as, mentoring e coaching, \u00e9 psic\u00f3loga, doutora e mestre em comunica\u00e7\u00e3o social e especialista em gest\u00e3o empresarial pela PUCRS. Tem forma\u00e7\u00e3o em coaching ontol\u00f3gico pela Leading Group e \u00e9 especialista em din\u00e2mica dos grupos pela SBDG \u2013 Sociedade Brasileira de Din\u00e2mica dos Grupos. Atua h\u00e1 24 anos em gest\u00e3o de pessoas e foi gestora de RH em empresas como Natura Cosm\u00e9ticos SA Net Sul LTDA, GRSA e Goldsztein Cyrela. Atualmente \u00e9 docente no P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o e MBA da PUCRS, ESPM, Unilasalle e Faculdades S\u00e3o Judas Tadeu e instrutora da ABRHRS- Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de RH. Foi premiada como Top Ser Humano pela ABRH-RS por quarto anos consecutivos.<br><br>Metodologia:<br>Os participantes ser\u00e3o  constantemente estimulados \u00e0 reflex\u00e3o, participa\u00e7\u00e3o, questionamento e co-constru\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es, a partir da explana\u00e7\u00e3o da base conceitual e t\u00e9cnicas como grupos de discuss\u00e3o e simula\u00e7\u00f5es que permitam estabelecer um paralelo com as situa\u00e7\u00f5es reais vivenciadas no dia-a-dia da gest\u00e3o. <br><br>Carga hor\u00e1ria: 3 horas aula <br>Hor\u00e1rio: 19h \u00e0s 22h.<br>Data turma: 29/08/2019, quinta-feira.<br>Investimento: inscri\u00e7\u00f5es disponibilizadas por lotes para dep\u00f3sito em conta Itau, boleto \u00e0 vista ou ainda parcelado nos cart\u00f5es de cr\u00e9dito.<br><br>Local: CC100 - Crist\u00f3v\u00e3o Colombo 100 - Floresta - Porto Alegre<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es: Envie e-mail para contato@eventsoffice.com.br ou envie um WhatsApp pra (51) 8432.8121.<br><br>P\u00e1gina do evento: <a  href=\"http://www.aexpertise.com.br/cnv\" rel=\"nofollow\" >www.aexpertise.com.br/cnv</a><br><br></span>", "prices": ["150", "300"], "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/674149213018521"},{"name": "For You - Um encontro destinado ao seu autodesenvolvimento.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60008481_356859891613509_4621259689508732928_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=be71ff840b900dac57f5db450f5b4eee&oe=5D810802", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-20 13:30:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Events Office", "Expertise", "Semadar Marques Palestrante"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>For You <br>Um encontro destinado ao seu autodesenvolvimento.<br><br>Autodesenvolvimento \u00e9 uma compet\u00eancia que est\u00e1 sendo muito valorizada nas organiza\u00e7\u00f5es nos dias de hoje. Especialistas afirmam que ela apresenta vantagens primeiramente ao indiv\u00edduo e, consequentemente, ao coletivo, \u00e0s empresas.<br><br>Sabemos que atualmente existem tantas ferramentas de desenvolvimento e transforma\u00e7\u00e3o pessoal acess\u00edveis ao mundo, tantas informa\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis, al\u00e9m de muitos eventos presenciais e online, mas h\u00e1 uma grande dificuldade entre a disponibilidade de tempo, de agenda e de investimento acess\u00edvel para aquelas pessoas que  buscam recursos e condi\u00e7\u00f5es para a sua evolu\u00e7\u00e3o. Por isso, pensamos em um evento que otimize tudo isso, um evento para que voc\u00ea adote uma postura voltada para a busca da sua realiza\u00e7\u00e3o pessoal e profissional.<br><br>A Events Office e a Expertise se uniram e convidaram seus Speakers especialistas para a realiza\u00e7\u00e3o desse evento!<br>Bora evoluir?<br><br>Qual o objetivo do evento?<br>O FOR YOU \u00e9 indicado para acelerar o seu desenvolvimento comportamental. Atrav\u00e9s desse encontro, voc\u00ea vai aprender como aproveitar o melhor das pr\u00e1ticas apresentadas aplicadas ao comportamento, para construir as atitudes certas que far\u00e3o a diferen\u00e7a para o crescimento, de seus projetos, realiza\u00e7\u00e3o de sonhos e a constru\u00e7\u00e3o de melhores relacionamentos.<br><br>O processo de constru\u00e7\u00e3o das compet\u00eancias comportamentais, para uma percep\u00e7\u00e3o muito objetiva, simples e aplic\u00e1vel no dia a dia pessoal e profissional.  <br><br>Voc\u00ea sentir\u00e1 um fluxo incr\u00edvel de crescimento, transforma\u00e7\u00e3o e autodesenvolvimento!<br><br>O objetivo final desse evento \u00e9:  contribuir para que as pessoas sejam capazes de realizar os avan\u00e7os que precisam para materializar as suas conquistas, na dire\u00e7\u00e3o dos seus prop\u00f3sitos, sejam eles pessoais ou profissionais.<br><br>Quando buscamos por autodesenvolvimento  tomamos consci\u00eancia das nossas metas, desejos, objetivos e prop\u00f3sitos. Repensamos nas atitudes, fortalecemos as qualidades, enfrentamos as eventuais mudan\u00e7as com mais seguran\u00e7a, mudamos as atitudes e potencializamos a nossa coragem em busca dos nossos resultados!<br><br>Benef\u00edcios:<br>- Desenvolver habilidades de supera\u00e7\u00e3o e aproveitamento satisfat\u00f3rio de oportunidades;<br>- Adotar t\u00e1ticas de desenvolvimento efetivas;<br>- Ampliar o senso de auto responsabilidade;<br>- Potencializar a sua influ\u00eancia pessoal;<br>- Lidar com emo\u00e7\u00f5es negativas, transformando-as em neutras e positivas;<br>- Proporcionar momentos mais leves, descontra\u00eddos, divertidos, engajados e produtivos;<br>- Minimizar dificuldades nas rela\u00e7\u00f5es;<br>- Ser mais efetivo, flex\u00edvel e emp\u00e1tico na comunica\u00e7\u00e3o;<br>- Progredir na realiza\u00e7\u00e3o de metas e prop\u00f3sitos atrav\u00e9s da experimenta\u00e7\u00e3o;<br>- Capacitar-se para o desenvolvimento da  intelig\u00eancia emocional de forma cont\u00ednua e consistente.<br><br>Metodologia:<br>Atrav\u00e9s de uma metodologia desenvolvida atrav\u00e9s da andragogia, jogos l\u00fadicos, comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o violenta, intelig\u00eancia emocional, escuta apreciativa, designing your life (\u00e9 o design thinking para a vida pessoal). Esses m\u00e9todos t\u00eam se mostrado efetivos no desenvolvimento das organiza\u00e7\u00f5es para o desenvolvimento comportamental.<br><br>Ser\u00e3o 5 Speakers <br><br>Confira a Programa\u00e7\u00e3o:<br>13:30 - Credenciamento<br>14:00 - Apresenta\u00e7\u00e3o Simplify<br><br>14:20 - Speaker <a  href=\"https://www.facebook.com/speakergarcia\">Alexandre Garcia</a> - Designing Your Life (\u00e9 o Design Thinking para a sua vida pessoal).<br>O foco \u00e9 a amplia\u00e7\u00e3o da nossa consci\u00eancia acerca das possibilidades, das escolhas e dos ganhos que a experimenta\u00e7\u00e3o pode nos trazer.<br><br>15:00 - Speaker <a  href=\"https://www.facebook.com/semadarmarques/\">Semadar Marques Palestrante</a> - Palestra Intelig\u00eancia Emocional - Como desenvolv\u00ea-la e us\u00e1-la a seu favor.<br>Pessoas emocionalmente inteligentes s\u00e3o capazes de incentivar a si e aos colegas a seguirem em frente mesmo diante situa\u00e7\u00f5es adversas. Encaram desafios com maior energia e engajamento. Desenvolver autoconsci\u00eancia das pr\u00f3prias emo\u00e7\u00f5es estimula comportamentos maduros e assertivos. Nessa palestra vamos conversar sobre os conceitos principais da Intelig\u00eancia Emocional apresentados por Daniel Goleman. Ser\u00e3o apresentados os principais benef\u00edcios da IE, como desenvolv\u00ea-la no dia a dia, aprendendo a lidar melhor com suas emo\u00e7\u00f5es e colhendo benef\u00edcios pr\u00e1ticos com isto.<br><br>15:40 - Speaker <a  href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a> - Pr\u00e1ticas Apreciativas.<br>O convite \u00e9 olhar apreciativamente para si e para o outro procurando o que n\u00e3o \u00e9 \u00f3bvio e, a partir disso, potencializar as mudan\u00e7as necess\u00e1rias [em n\u00f3s mesmos, nas empresas, fam\u00edlias e grupos sociais]. Descobrir o que faz o teu olho brilhar [investigar] e degustar, apreciar, encontrar prazer e admira\u00e7\u00e3o, dar valor \u00e0s coisas simples [apreciar]. Vamos juntos praticar o di\u00e1logo apreciativo para descobrir, sonhar, planejar e entregar o m\u00e1ximo potencial das pessoas e das rela\u00e7\u00f5es humanas.<br><br>16:10 \u00e0 16:30 - Coffee<br><br>16:40 - Speaker <a  href=\"https://www.facebook.com/gustavo.nunespereira.31\">Gustavo Nunes Pereira</a> - Jogos L\u00fadicos a retomada da genialidade!<br>O uso de jogos l\u00fadicos \u00e9  fundamental para nosso desenvolvimento de compet\u00eancias comportamentais tais como impacto positivo, empatia, espontaneidade, orat\u00f3ria e principalmente para o desenvolvimento de um Midset criativo. Vamos apresentar a import\u00e2ncia do modelo ca\u00f3rdico na cria\u00e7\u00e3o da criatividade. <br><br>17:10 - Speaker <a  href=\"https://www.facebook.com/rebidone\">Renata Bidone</a> - Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o Violenta.<br>Apresenta\u00e7\u00e3o dos princ\u00edpios que embasam a comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o violenta (CNV) desenvolvida, por Marshall B. Rosenberg aplicadas a realidade da vida pessoal e profissional.<br>A comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o violenta (CNV) \u00e9 uma t\u00e9cnica baseada em habilidades de linguagem e comunica\u00e7\u00e3o que fortalecem a nossa capacidade de aprimorar os relacionamentos e nossa aptid\u00e3o para n\u00e3o fomentar, mediar e gerir conflitos. Parte do princ\u00edpio que dependendo da forma como nos expressamos, podemos gerar uma atitude defensiva e resistente ou um convite para que o outro sinta-se motivado a atender o que necessitamos.<br><br>17:50 - Encerramento <br><br>18:00 \u00e0s 20:00 - Happy Hour com pizza, chopp e Networking. <br><br>Data: 20 de julho, s\u00e1bado.<br>Local: Simplify - Av. Bastian, 121 - Menino Deus - Porto Alegre. <br>Hor\u00e1rio: 13:30h \u00e0s 20h <br><br>Informa\u00e7\u00f5es: Envie e-mail para contato@eventsoffice.com.br ou envie um WhatsApp pra (51) 98432.8121.<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/EventsOffice/\">Events Office</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/aexpertise/\">Expertise</a><br><br><br></span>", "prices": ["80", "200"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/862111654126207"},{"name": "1\u00b0 Festival Internacional La Fogatta Bbq", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60297868_1341711889312219_1428131893559164928_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f3309cff47502e1cef40b022d660e11b&oe=5D91857A", "address": "DC Shopping, 90240111 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-22 11:00:00"], "place": "DC Shopping", "organizers": ["La Fogatta Parrilla", "La Fogatta Festival BBQ"], "organizers_fallback_a": ["DC Shopping"], "description": "<span>1\u00b0 Festival Internacional La Fogatta BBQ \ud83c\udf56\ud83c\udf57\ud83c\udf7b<br><br>@La Fogatta Parrilla traz a Porto Alegre o 1\u00b0Festival Internacional <a  href=\"https://www.facebook.com/lafogattafestivalbbq/\">La Fogatta Festival BBQ</a>. <br><br>Com esta\u00e7\u00f5es comandadas por chefs renomados de 4 pa\u00edses, trazendo a experi\u00eancia gastron\u00f4mica de cada pa\u00eds.<br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/festivaldechurrasco\">#festivaldechurrasco</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/bbq\">#bbq</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/churrasco\">#churrasco</a>  <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/grill\">#grill</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/grelha\">#grelha</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/carne\">#carne</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/fogodechao\">#fogodechao</a> #festivaldechurrasco <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/fogo\">#fogo</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/dicasportoalegre\">#dicasportoalegre</a><br><br></span>", "prices": ["5", "20"], "categories": ["Food"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/432003900884476"},{"name": "Encontro de Vinhos & Espumantes // Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53392841_2223633877884858_6031041537159200768_o.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=67c56c761534fdffc37e3ccd63bb6601&oe=5D818C27", "address": "Rua Pery Machado, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-07 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span>De alguns anos para c\u00e1, a produ\u00e7\u00e3o e o consumo de Vinhos e Espumantes no mundo s\u00f3 cresceu, e a tend\u00eancia \u00e9 que cres\u00e7am ainda mais!<br><br>Voc\u00ea sabia que o respons\u00e1vel por mais de 90% dos Espumantes produzidos no Brasil, \u00e9 o Rio Grande do Sul.<br>Em m\u00e9dia produzimos cerca de 17 milh\u00f5es de litros da bebida anualmente. <br><br>Apreciado por muita gente, h\u00e1 quem considere a arte de tomar vinho uma experi\u00eancia \u00fanica. Pode at\u00e9 parecer rom\u00e2ntico para alguns, mas para quem fabrica, quando uma garrafa \u00e9 aberta, o mundo tamb\u00e9m se abre para muitas hist\u00f3rias.<br><br>Talvez esse seja o maior segredo do vinho, a paix\u00e3o que envolve a sua produ\u00e7\u00e3o. <br><br><br>O Espumante e o Vinho Ga\u00facho fazem sucesso no mercado internacional.<br>Hoje o nosso maior mercado de exporta\u00e7\u00e3o \u00e9 o Chile, seguido pelos Estados Unidos.<br><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/encontrodevinhos\">#EncontroDeVinhos</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM BREVE MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES.<br><br>Acompanhe nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/397194127777241"},{"name": "Flamenco y Amistad 3\u00ba edi\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/61541173_1369384896535509_441432336341401600_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0d9585e60951486767cb7f1c1b11023b&oe=5D8E89CE", "address": "90220-080 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-23 19:00:00"], "place": "La Negra Ana Medeiros", "organizers_fallback_a": ["La Negra Ana Medeiros"], "description": "<span>Um bom motivo para celebrar as amizades e os bons encontros que o flamenco proporciona!<br>Em sua 3\u00ba edi\u00e7\u00e3o La Negra Ana Medeiros convida  as bailaoras  - L\u00da MEIRA - ANA MENEGUZZO - LAIS LUCAS - L\u00cdVIA FRATINI - ANDRESSA PORTO E PATI CORREA e os m\u00fasicos: CANTE ISADORA ARRUDA E SONIA BENTTO, GUITARRA ALEXANDRE PALMA, CAJON GUSTAVO ROSA Para uma noite flamenca muito especial!<br>Nas edi\u00e7\u00f5es anteriores, tivenos a presen\u00e7a de Silvia Canarim, Jef Lima, Bianca Benevenutto, Carol Ferrari, Emily Borghett, Ana C\u00e2ndida de la Campana e presen\u00e7a internacional de Nat\u00e1lia Meiri\u00f1o!<br>N\u00e3o d\u00e1 pra perder,!<br>Vamonos!!!!<br><br>SERVI\u00c7O:<br>23 DE JUNHO/2019 - 19H<br>CAF\u00c9 SEVILLA Ot\u00e1vio Corr\u00eaa 39 - Cidade Baixa POA/RS<br>INFORMA\u00c7\u00d5ES E RESERVAS: 51 993659040<br>COVER 40,00 R$<br><br>Arte Cats M\u00eddia</span>", "prices": ["40"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2054600394841072", "organizers": ["La Negra Ana Medeiros"]},{"name": "Arraial das Artes", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/59724339_2813458815361466_7172622751851610112_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=719e13b0c43f25464d8f26171c959487&oe=5D8DE63C", "address": "Avenida Ven\u00e2ncio Aires, 67, CEP90040-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 16:00:00"], "place": "Fumproarte SMC POA", "organizers_fallback_a": ["Fumproarte SMC POA"], "description": "<span>Pipoca, doces e bolos,<br>Quent\u00e3o, rapadura e pinh\u00e3o.<br>A bandeira bem no alto anuncia:<br>Hoje \u00e9 noite de S\u00e3o Jo\u00e3o.<br><br>\u00c9 no clima junino que a Secretaria Municipal de Cultura de Porto Alegre convida para o Arraial das Artes que ser\u00e1 realizado no dia 15 de Junho, das 16h \u00e0s 21h, na Casa Fumproarte (av. Ven\u00e2ncio  Aires, 67, Cidade Baixa)..<br><br>A Casa Fumproarte \u00e9 um novo espa\u00e7o cultural, que tem o objetivo de estar sempre conectada com os artistas de Porto Alegre. <br><br>\ud83c\udf3d Coloca teu chap\u00e9u de palha, camisa xadrez  ou vestido de chita, marca os amigos e vem curtir! \ud83c\udf89<br><br>Fica de olho que em breve a gente conta mais detalhes!</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/379082886045854", "organizers": ["Fumproarte SMC POA"]},{"name": "Semana dos Namorados no Moinhos de Vento", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/59757910_2399752303423503_7708457472926679040_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c76d79c0298354a898b349fbcd8470f7&oe=5D552670", "address": "Rua Vinte e Quatro de Outubro, 435, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-11 10:00:00"], "place": "Galeria Champs \u00c9lys\u00e9es", "organizers": ["ASA Coletivo", "La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "description": "<span>O ASA Coletivo e o La Movida v\u00e3o promover um bazar especial de dia dos namorados, na galeria Champs Elysees, no cora\u00e7\u00e3o do bairro Moinhos de Vento. <br><br>\ud83d\udce3Vai ter ceva artesanal, foods, marcas autorais, artesanato e muita coisa legal pra escolher um presentinho pro namor, incentivar gente talentosa, empreendedora e apoiar a economia criativa \ud83c\udf7a\ud83c\udf54\ud83c\udf1e<br><br>Fica ligado no evento, vai acompanhando as novidades e vem com a gente curtir esse dia \ud83d\ude0e \u2665<br><br>\u27a1O projeto La Movida \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que re\u00fane Arte, Empreendedorismo, Moda, Gastronomia, M\u00fasica, Criatividade e Artesanato.<br><br>\u27a1O ASA Coletivo re\u00fane cervejeiros, gastronomia, marcas, m\u00fasica, cultura, empreendedores e criativos ocupando ruas e pra\u00e7as, promovendo al\u00e9m de eventos itinerantes, experi\u00eancias compartilhadas, boas energias multiplicadas, sonhos e objetivos aliados, para levar ao p\u00fablico o conceito de colaboratividade e economia criativa e tornar todo esse movimento poss\u00edvel e divertido :)<br><br>\u26a0Inscri\u00e7\u00f5es para expositores ou mais informa\u00e7\u00f5es:<br>La Movida Bazar Economia Criativa ; Artes<br>ASA Coletivo</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/280835526158423"},{"name": "Santo Espetinho Gastrobar & Bazar das Ga\u00fachas", "address": "Avenida Copacabana 721, 91900050 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 10:00:00"], "place": "Santo Espetinho Gastrobar", "organizers_fallback_a": ["Santo Espetinho Gastrobar"], "description": "<span>SANTO ESPETINHO GASTROBAR ;<br>BAZAR DAS GA\u00daCHAS apresentam :<br><br>S\u00e1bado de muita Harmonia,Boa a\u00e7\u00e3o Gastronomia,compras,risadas,brincadeiras e muito mais....<br>Venha passar conosco um dia muito especial.<br>Gastronomia fica por conta do Santo Espetinho,com c\u00e1rdapio com mais de 30 op\u00e7\u00f5es entre eles aquele Chopp que n\u00e3o pode faltar.<br>E n\u00e3o se esque\u00e7a de doar 1kg alimento n\u00e3o perecivel.<br>Voc\u00ea estar\u00e1 ajudando a SPAAN.<br><br>Expositores:<br>\ud83d\udcccGastronomia<br>\ud83d\udcccModa<br>\ud83d\udcccBeleza<br>\ud83d\udcccSa\u00fade<br>\ud83d\udcccArtesanato<br>\ud83d\udcccLinha Pet<br>\ud83d\udcccSemi J\u00f3ia<br>\ud83d\udcccQuick Massagem (Gratuito 14h as 18h) <br>\ud83d\udccc Heiki (Gratuito )<br>\ud83d\udcccMuito mais....<br><br>\ud83d\udc08 Seu Pet \u00e9 Bem Vindo\ud83d\udc15<br><br>*Entrada 1 kg alimento n\u00e3o perecivel que ser\u00e1 doado para institui\u00e7\u00e3o SPAAN.<br><br><br>**Aceitamos todos os cart\u00f5es\ud83d\udcb3\ud83d\udcb8<br><br>**Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido<br><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/394693228047525", "organizers": ["Santo Espetinho Gastrobar"]},{"name": "\u25bc\u25bcArrai\u00e1 Sapat\u00e3o Da Taurina\u25bc\u25bc 9 Anos de Pista & Karaok\u00ea", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/61466281_2079362262189943_7808013573602410496_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f4e2a16ecd983cac249b084906e93f7f&oe=5D531F1C", "address": "Rua Garibaldi, 853, 90035-051 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 20:00:00"], "place": "Casa De Teatro De Porto Alegre", "organizers": ["LezGirls Festa"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Teatro De Porto Alegre"], "description": "<span>\u00c9 isso mesmo, sapat\u00e3o:<br>Se n\u00e3o rola comemorar no m\u00eas de anivers\u00e1rio a taurina faz o que?<br>Junta o agrad\u00e1vel ao gostosinho<br>chama todos os signos e faz uma balb\u00fardia junina, s\u00f4!<br><br>Vai ter QUENT\u00c3O cachacin pipoca <br>cachorro quente pa\u00e7oca PIZZA<br>barraca do BEIJO pescaria e correio da sapat\u00e3o elegante<br>e at\u00e9 as cl\u00e1ssicas CUPPK'S da Lez <br>far\u00e3o parte dessa festan\u00e7a pra gente apagar a velinha<br>de 9 anos de acolhimento, divers\u00e3o e resist\u00eancia.<br><br>Mas 9 anos s\u00e3o 9 anos, n\u00e9 mores. <br>A gente ama essa troca de am\u00f4 quem tem rolado toda vez que a gente volta pra vcs e agradece dando mais.<br>Por isso vamos resgatar o microfone dos karaok\u00eas passados e<br>.<br>.<br>O ROL\u00ca \u00c9 DUPLO:<br>\u25bc como nos velhos tempos, vamos come\u00e7ar com KARAOK\u00ca pra vcs se soltarem soltando a voz e tudo mais que quiserem<br>\u25bcdepois tudo vira pista e a gente vai do indie pro pop pra se acaba no funk forr\u00f3 e brasilidades<br><br>E taurina sempre quer mais, n\u00e9?<br>Ent\u00e3o pra completar essa noite comemorativa junina sapat\u00e3o taurina p\u00f3s dia das namoradas com tudo que n\u00f3is tem direito vai ter um espa\u00e7o LOUNGE com o som gostosin baixin pra c\u00ea ficar de chamego, fazer umas migas ou s\u00f3 curtir um ajojo mesmo e FLASH TATTOO com a sapat\u00e3o de s\u00edtio tatuadeira sapateira maravilhosa Pam Magpali !<br><br><br>\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc<br>Quando e onde isso, nossasinhoradasapatice?<br><br>Dia 15/06, no s\u00e1bado loguin depois do dia das namoradas.<br>E aten\u00e7\u00e3o que a fun\u00e7\u00e3o come\u00e7a cedin cedin (20h) pra taurina encher a barriga com as del\u00edcias que a casa serve ou trazer a crush praquela jantinha elegant!<br><br>Na Casa De Teatro De Porto Alegre  (Rua Garibaldi, 853), lugar que ha 9 anos \u00e9 espa\u00e7o de resist\u00eancia na cidade.<br><br>\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc \u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc <br><br>Ent\u00e3o n\u00e3o perde esse trem b\u00e3o pra curtir com sua benzin e se liga nos ingressos:<br><br>ANTECIPADO: 10 reais (em dinheiro*, na <a  href=\"https://www.facebook.com/cosmicabar/\">C\u00f3smica</a>)<br>NA HORA na lista** a noite toda: 15 reais (em dinheiro***)<br>NA HORA sem lista** at\u00e9 22h: 20 reais (em dinheiro***)<br>NA HORA sem lista** ap\u00f3s 22h: 25 reais (em dinheiro***)<br>* o pagamento do ingresso antecipado \u00e9 somente em dinheiro e a venda \u00e9 feita somente presencialmente pq pagamento em cart\u00e3o ou plataforma de vendas gera taxa que implicaria em aumento do valor de ingresso. Levem trocado por favor!<br>**pra colocar o nome na lista confirma presen\u00e7a no evento ou comenta o nome na foto oficial do IG<br>*** o pagamento do ingresso na hora \u00e9 somente em dinheiro (se tu precisar de exce\u00e7\u00e3o fala cum n\u00f3is) pq pagamento em cart\u00e3o gera taxa que implicaria em aumento do valor de ingresso. Levem trocado, por favor \u2665<br><br> \u27a0 Mas o pagamento do consumo pode ser nos cart\u00f5es Visa, Master, Elo, American Express, Nubank, Banricompras (cr\u00e9dito e d\u00e9bito)!<br><br>\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc<br>+ INFOS <br><br><br>DJS:<br> <br>Ju <span>Freitas</span> ; <a  href=\"https://www.facebook.com/karlawunsch\">Karla Wunsch</a> \u2665<br><span>Bianca Cunha</span><br>DJ Luceta ( <span>Lucelia</span> )<br>Lou <span>Tocchetto</span><br><br>FOTOGRAFIA:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/elizathiel\">Elizabeth Thiel</a><br><br>ARTE DO EVENTO:<br><span>Vit\u00f3ria Lisboa</span><br><br>\u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc<br>Nasceu em maio ou junho e t\u00e1 afim de comemorar teu aniver no rol\u00ea? Chama inbox!<br>\u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc \u25bc<br> <br>CAMPANHA DO AQUECIMENTO<br>Bora praticar o desapego e a empatia?<br>T\u00e1 com uma roupa quentinha, adulta ou infantil, parada esperando pra usar naquele momento certo que nunca chega? Pois leva pra nossa caixa de doa\u00e7\u00f5es que a gente t\u00e1 bolando um projeto bem massa pra distribuir elas pra quem precisa. Se quiser saber mais ou ajudar de alguma outra forma fala cum n\u00f3is inbox!<br><br>\u25bc \u25bc \u25bc RACISMO|MACHISMO|LESBOHOMOTRANSFOBIA N\u00c3O SER\u00c3O TOLERADOS \u25bc \u25bc \u25bc<br><br>\u25bc \u25bc \u25bc HOMEM CIS N\u00c3O ENTRA \u25bc \u25bc \u25bc</span>", "prices": ["10", "25"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/490274138381821"},{"name": "Love Songs | A Balada Rom\u00e2ntica da H\u00edbridus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60986496_2369346303336000_8827233699767517184_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=923117d895975a54cc90bcf05476ed63&oe=5D9F0217", "address": "Rua Doutor Barros Cassal, 746 floresta, 90035-030 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 22:30:00"], "place": "H\u00edbridus Instituto de Arte e Cultura", "organizers_fallback_a": ["H\u00edbridus Instituto de Arte e Cultura"], "description": "<span>Sabe aquelas m\u00fasicas delicinhas, bem lentinhas, que amamos dan\u00e7ar?! Na nossa Balada Rom\u00e2ntica, preparamos v\u00e1rias delas, j\u00e1 que estamos no clima do AMOR!<br><br>Vem com seu/sua amado/a, vem sozinho/a, vem com os amigos... o importante \u00e9 sentir esse clima gostoso com a gente.<br><br>R$ 15,00 (aceitamos cart\u00f5es de d\u00e9bito e/ou cr\u00e9dito)</span>", "prices": ["15"], "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/590364428126537", "organizers": ["H\u00edbridus Instituto de Arte e Cultura"]},{"name": "Despertar!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60193329_2362668510670446_6313598914347925504_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0b91c936613e7f4a400b8e7ff65dba45&oe=5D53F8B7", "address": "Rua Doutor Barros Cassal, 746 floresta, 90035-030 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 13:00:00"], "place": "H\u00edbridus Instituto de Arte e Cultura", "organizers_fallback_a": ["H\u00edbridus Instituto de Arte e Cultura"], "description": "<span>Ser\u00e1 um evento cultural e de bem estar, por\u00e9m incluir\u00e1 uma tem\u00e1tica especial ligada \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica com as portas abertas (gratuito) dos professores do H\u00edbridus Instituto de Arte e Cultura e outras escolas parceiras, assim como profissionais independentes, com o intu\u00edto de elucidar sobre as quest\u00f5es que podem levar a sintomas de ansiedade, depress\u00e3o e p\u00e2nico, assim como despertar a conscientiza\u00e7\u00e3o das pessoas sobre como agir nesses casos atrav\u00e9s de dicas e trocas e como e onde buscar tratamento.<br><br>Teremos aulas art\u00edsticas tais como conscientiza\u00e7\u00e3o do corpo com a dan\u00e7a e outras express\u00f5es, medita\u00e7\u00f5es e algumas din\u00e2micas surpresas, bem como bate-papo e muitas coisas legais para proporcionar o conhecimento  do seu EU, perceber e compartilhar sobre esses sintomas que podem estar afetando voc\u00ea, algu\u00e9m pr\u00f3ximo como um amigo ou algum parente ou poder\u00e1 acontecer com qualquer pessoa, assim como acontece a todo momento em momentos \"aparentemente onde voc\u00ea possa estar muito bem\".<br><br>Todas as pessoas s\u00e3o convidadas a estarem com a gente e mais... convidar pelo menos alguma pessoa para vivenciar esse processo lindo que estamos construindo de despertar do seu eu, do seu corpo, do seu pensar, do sentir com os prazeres que a vida nos proporciona e as vezes esquecemos no dia a dia.<br><br>At\u00e9 breve e reserve essa data: 08/06/2019<br><br>PARCEIROS<br>Em breve.1</span>", "prices": ["0"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/905363009803389", "organizers": ["H\u00edbridus Instituto de Arte e Cultura"]},{"name": "Festa Junina do Clube do Professor Ga\u00facho", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/59909021_2921002941273991_7222696560079929344_o.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=20257948830488c5893e7e29bea0199c&oe=5D96891A", "address": "Av. Gua\u00edba, 12060 - Ipanema, 91770-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-22 15:00:00"], "place": "Clube do Professor Ga\u00facho", "organizers": ["Tribo Brasil"], "organizers_fallback_a": ["Clube do Professor Ga\u00facho"], "description": "<span>O Clube do Professor Ga\u00facho est\u00e1 preparando uma super festa junina!<br><br>\u2022 O Arrai\u00e1 mais animado da Zona Sul vem recheado de atra\u00e7\u00f5es em 2019! No dia 22 de junho a partir das 15h, as barraquinhas de comilan\u00e7as tem presen\u00e7a garantida.<br><br>\u2022 Pra crian\u00e7ada o que n\u00e3o vai faltar \u00e9 anima\u00e7\u00e3o, as atividades na casinha, os brinquedos infl\u00e1veis, a tradicional pescaria e a boca do palha\u00e7o tamb\u00e9m marcam presen\u00e7a nessa tarde. A novidade deste ano \u00e9 o TOURO MEC\u00c2NICO pra desafiar qualquer pe\u00e3\u00e3o!<br><br>Vem que vai estar lindo :D<br><br>No time das <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/comidinhas\">#comidinhas</a> deliciosas:<br>\u2652 Cachorro-quente<br>\u2652 Churrasquinho<br>\u2652 Pizza<br>\u2652 Bolo<br>\u2652 Quent\u00e3o<br><br>\u2652 Feira e Bazar de Artesanato<br>\u2652 Brech\u00f3<br><br>e M A I S, as food bikes mais lindas da cidade v\u00e3o estacionar do CPG:<br>\u2652 Cerveja Artesanal \u2665<br>\u2652 Pipoca<br>\u2652 Foundue<br>\u2652 Churros \u2665<br>\u2652 Pancho \u2665<br>\u2652 Hambuguer \u2665<br>\u2652 P\u00e3o de Queijo Recheado<br><br>Vai ter brincadeiras t\u00edpicas? SIMMMMM!<br>\u261b Pescaria!<br>\u261b Cadeia!!<br>\u261b Argolas!<br><br>\u2652 No arrasta-p\u00e9 vai rolar o forrozin da Banda Tribo Brasil! <br><br>// N\u00e3o esquece que a maioria das banquinhas n\u00e3o aceita cart\u00e3o! Traz os pilas e facilita o troquinho :)<br><br>\u25ba INGRESSOS:<br>ASSOCIADO: 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel<br>N\u00c3O ASSOCIADO: R$15,00 (crian\u00e7as at\u00e9 09 anos, n\u00e3o pagam)<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es: 51 32485710.</span>", "prices": ["15"], "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/671031026688328"},{"name": "Renova - Feira Autoral // Espa\u00e7o Unisinos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60339194_363853150916549_884488393658990592_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8fae1246af42a905fc308e6628f35d2e&oe=5D8BBFCC", "address": "Av. Nilo Pe\u00e7anha, 1500 \u2013 Boa Vista, Porto Alegre, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 11:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Unisinos", "organizers": ["Renova - Feira Autoral"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Unisinos"], "description": "<span><a  href=\"https://www.facebook.com/RenovaFeiraAutoral/\">Renova - Feira Autoral</a><br>MODA - ARTE - DESIGN<br><br>Aqui suas ideias criam forma!!!\ud83d\udca1.<br><br>Um novo conceito em Eventos, que ir\u00e1 inovar, trazendo ao p\u00fablico um mercado com produtos Autorais que re\u00fane, incentiva e ap\u00f3ia Pequenos Empreendedores locais!<br><br><br>Quem recebe essa edi\u00e7\u00e3o da <a  href=\"https://www.facebook.com/RenovaFeiraAutoral/\">Renova - Feira Autoral</a> \u00e9 o <a  href=\"https://www.facebook.com/espacounisinos/\">Espa\u00e7o Unisinos</a> -  Por tr\u00e1s da parede verde, tem muito mais do que voc\u00ea imagina.<br>Ambiente ao ar livre, mas com todo o conforto e seguran\u00e7a que voc\u00ea precisa.<br>Um lugar vers\u00e1til, com estacionamento e wifi liberado, seja para encontrar os amigos, passear com a fam\u00edlia, ou mesmo para estudar e trabalhar. <br><br>Ser\u00e3o mais de 50 Expositores com Produtos e Marcas Autorais.<br><br>\ud83d\uddd3\ufe0f Quando? 15/06 - S\u00e1bado<br><br>\ud83d\udd5a Hor\u00e1rio? Das 11h as 20h<br><br>\ud83d\udea9 Onde? <a  href=\"https://www.facebook.com/espacounisinos/\">Espa\u00e7o Unisinos</a> - Av. Nilo Pe\u00e7anha, 1500<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/RenovaFeiraAutoral/\">Renova - Feira Autoral</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/422799421853792"},{"name": "60\u00ba Bazar Na'amat Pioneiras Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/61574533_1273109996171735_7131832000037519360_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a62c615a7318bbc059e5b455f90dfe49&oe=5D991E5F", "address": "Rua: Marqu\u00eas do Herval, 280- Bairro,Moinhos de Vento, 90570-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-14 11:00:00"], "place": "Associa\u00e7\u00e3o Leopoldina Juvenil", "organizers": ["Na'amat Pioneiras Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Associa\u00e7\u00e3o Leopoldina Juvenil"], "description": "<span>Neste ano, estaremos comemorando o sucesso dos 60 anos do Bazar! No dia 14 de julho, das 11h \u00e0s 19h, acontecer\u00e1 mais uma edi\u00e7\u00e3o do Bazar da Na\u2019amat Pioneiras Porto Alegre. <br><br>Com um excelente espa\u00e7o e muitos expositores, a edi\u00e7\u00e3o do 60\u00ba Bazar ser\u00e1 imperd\u00edvel. Nos sal\u00f5es Leopoldina e Imperatriz da Associa\u00e7\u00e3o Leopoldina Juvenil, teremos diversas op\u00e7\u00f5es de compras de roupas, artesanato, joias, bijuterias, almo\u00e7o dos cozinheiros, ch\u00e1 com tortas, comidas e artigos t\u00edpicos judaicos, espa\u00e7o kids, cafeteria com espa\u00e7o cultural, shows, atividades recreativas e muito mais.<br>O Departamento de Bazar est\u00e1 trabalhando incessantemente para fazer um evento inesquec\u00edvel, oferecendo ao p\u00fablico um grande dia de alegria, compras e confraterniza\u00e7\u00e3o <br>As entidades beneficiadas ser\u00e3o: Lar Santo Ant\u00f4nio dos Excepcionais, Damas de Caridade e a ECIBRAS.<br>Esperamos voc\u00ea e sua fam\u00edlia!<br><br>Algumas das atra\u00e7\u00f5es: Almo\u00e7o dos cozinheiros, espa\u00e7o gourmet, kids, caf\u00e9, foodbike de panchos, cerveja artesanal e a\u00e7a\u00ed, comida t\u00edpica judaica, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7ados, joias, semi joias, Confec\u00e7ao de couro, confec\u00e7\u00e3o beb\u00ea e infanto Juvenil acess\u00f3rios, acess\u00f3rios, mochila de couro e muito mais!<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O: <br>Na'amat Pioneiras Porto Alegre<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>Josiane | Secretaria Na'amat Pioneiras Porto Alegre<br>(51) 3311.0822 / 99670.7373<br>naamat.poa@naamat.org.br</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/659119834531591"},{"name": "Festival da Cerveja Artesanal // Moinhos #2", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s640x640/62082782_2281366495444929_3481291690302504960_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=59cd99a3ee5b10207e895b97b2208b8c&oe=5D9808BA", "address": "Parque Moinhos de Vento, 90430-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-29 10:00:00"], "place": "Parque Moinhos De Vento - Parc\u00e3o", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Moinhos De Vento - Parc\u00e3o"], "description": "<span>Se liga, vem ai o 2\u00ba Festival da Cerveja Artesanal do Moinhos de Vento!! \ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a<br><br>EM BREVE MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES!!!<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><br>APOIO:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Acompanhe as nossas Redes Sociais:<br><br>Insta: <a  href=\"https://www.instagram.com/megarevel_feiracultural/\" rel=\"nofollow\" >https://www.instagram.com/megarevel_feiracultural/</a><br>Face: <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">https://www.facebook.com/MegaRevelRS/</a></span>", "categories": ["Drinks", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/872667053083255"},{"name": "Brasil x Jamaica com Caf\u00e9 Da Manh\u00e3 e Pipoca na Casa Rosa CB", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61826086_2763654997042887_8755020378805370880_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=86fb7e04577c3ef533d5c795c09f7524&oe=5D7FF7A3", "address": "Rua da Rep\u00fablica, 163, 90050320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 10:00:00"], "place": "Casa Rosa CB", "organizers_fallback_a": ["Casa Rosa CB"], "description": "<span>Nesse domingo, a nossa Sele\u00e7\u00e3o Feminina estreia na Copa do Mundo, e sabemos que tem muita gente ansios\u00edssima pra assistir! Por isso, vamos transmitir o show das nossas brasileiras na nossa Casa Rosa, COM DIREITO A TEL\u00c3O, CAF\u00c9 DA MANH\u00c3 E PIPOCA, para torcermos muito junt@s!<br><br>SERVI\u00c7O<br>O que: Transmiss\u00e3o do jogo Brasil x Jamaica com caf\u00e9 da manh\u00e3 e pipoca<br>Quando: Domingo, dia 9 de junho, \u00e0s 10h<br>Quanto: Entrada GRATUITA<br>Onde: Casa Rosa CB (Rua Rep\u00fablica, 163 - Cidade Baixa, Porto Alegre)<br><br>CAF\u00c9 DA MANH\u00c3<br>- T\u00e1bua para duas pessoas (R$ 30,00)<br>P\u00e3o | presunto | queijo | salame | ovo mexido | bolo | suco | caf\u00e9<br>- Duplas din\u00e2micas (R$ 10,00)<br>Pastel e suco | torrada e batida | bolo e chocolate quente <br><br>PIPOCA<br>- Cada um ganhar\u00e1 um saquinho de pipoca FREE<br><br>E claro que teremos aquela ceva e chopp gelados pra quem gosta de come\u00e7ar cedo hehehe<br><br>Bora apoiar o nosso futebol feminino! Lembrando que A ENTRADA SER\u00c1 GRATUITA! <br>Esperamos voc\u00eas!<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/visibilidadeparaofutebolfeminino\">#VisibilidadeParaOFutebolFeminino</a></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2389005801422364", "organizers": ["Casa Rosa CB"]},{"name": "Uma noite em V\u00eanus \u25b3 Dia dos Namorades na C\u00f3smica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/62121645_487915611946717_1118108226282323968_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a59c5de92e95a08808bc4b3ca02dfcc1&oe=5D9070F5", "address": "Rua Lopo Gon\u00e7alves, 378, 90050350 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-12 19:00:00"], "place": "C\u00f3smica", "organizers_fallback_a": ["C\u00f3smica"], "description": "<span>Convidamos todas e todos os amantes, apaixonados, crush's e enamorados da cidade para mergulhar no universo Venusiano em uma noite super especial aqui na C\u00f3smica! V\u00eanus, o planeta do amor e da beleza, estar\u00e1 no comando \u2665 \u2665 <br><br>Clima intimista, luz de velas, card\u00e1pio especial, sorteio de tarot para casal, trilha sonora especialissima e a vibe perfeita para um verdadeiro MATCH DOS SIGNOS! <br><br>\u2726 CARD\u00c1PIO DE V\u00caNUS \u2726<br>Nessa noite, a cozinha da C\u00f3smica vai servir um card\u00e1pio especial pra aquecer os cora\u00e7\u00f5es. O valor \u00e9 de R$36 por pessoa :)<br>Entrada: consum\u00ea de moranga com cogumelos paris.<br>Prato Principal: risoto de beterraba com parmes\u00e3o e nozes (tamb\u00e9m com op\u00e7\u00e3o vegana).<br>Sobremesa: mousse de chocolate com sal rosa<br><br>\u2726 OR\u00c1CULO DO AMOR \u2726<br>Durante a noite, vamos sortear 1 consulta de TAROT para um casal com a nossa Cartomante Lamara! Ela vai atender normalmente \u2665<br><br>\u2726 NUDES PARA OS MAIS APAIXONADES \u2726<br>Vamos servir ta\u00e7as do frisante NUDE para os casais mais apaixonados da noite \u2665<br><br>\u2726 SERVI\u00c7O \u2726<br>O que: Uma noite em V\u00eanus - Dia dos Namorados na C\u00f3smica <br>Quando: 12 de junho, 19h<br>Onde: Lopo Gon\u00e7alves, 378<br>Quanto: entrada gratuita!<br>*Entrada permitida somente para maiores de 18 anos, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial com foto.<br>*Respeitamos a lota\u00e7\u00e3o do bar! Chega cedinho ;)</span>", "categories": ["Sports"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/361006701440311", "organizers": ["C\u00f3smica"]},{"name": "Arrai\u00e1 Zathus - Zouk e Forr\u00f3", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/61462592_465399310862454_1605086401580236800_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1da35b14cf1030fcf88007aee3fd83eb&oe=5D9A7F5E", "address": "Rua Veador Porto, 241, 90610200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-20 19:00:00"], "place": "Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"], "description": "<span>Ah, esse fester\u00ea vai ser del\u00edcia de bom!<br><br>Pega tua camisa xadrez e vem balan\u00e7ar a carca\u00e7a com muito Zouk e Forr\u00f3 por aqui! <br><br>No som, DJ Luka. \\o/<br><br>---&gt;  *Pipoca liberada*  &lt;---<br><br>Ingresso: $20 <br><br>Para tirar d\u00favidas ou mais infos chama n\u00f3is! <br></span>", "prices": ["20"], "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/303079740567659", "organizers": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"]},{"name": "SUL em DAN\u00c7A KIDS e SUL em DAN\u00c7A TEEN", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/61704057_2304073322969634_4801493757247619072_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bf2c45532426847b6bdeb03ec15821fa&oe=5D991F6D", "address": "Rua Dom Pedro II, 861 - T\u00e9rreo, 90550-142 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-22 16:00:00"], "place": "Teatro CIEE-RS", "organizers": ["sulemdanca"], "organizers_fallback_a": ["Teatro CIEE-RS"], "description": "<span>O j\u00e1 tradicional Festival SUL em DAN\u00c7A, que est\u00e1 em sua 17.a Edi\u00e7\u00e3o e \u00e9 considerado um dos maiores do Brasil, traz uma super novidade: uma mostra com apresenta\u00e7\u00f5es infantis e juvenis, o SUL em DAN\u00c7A KIDS e SUL em DAN\u00c7A TEEN.<br>Com o objetivo de valorizar, divulgar e estimular o trabalho realizado com crian\u00e7as, o Festival vai promover e incentivar o interc\u00e2mbio entre grupos, bailarinos e professores, oportunizando novas experi\u00eancias e possibilidades. <br>No mundo da dan\u00e7a, a magia da inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia se confundem num ambiente de arte, cultura, educa\u00e7\u00e3o e encanto.<br>Com produ\u00e7\u00e3o da Arte;Ideias e dire\u00e7\u00e3o de Margit Kolling, o evento contar\u00e1 com as modalidades:  ballet cl\u00e1ssico, dan\u00e7a contempor\u00e2nea, jazz, dan\u00e7as urbanas e estilo livre. Ser\u00e3o contempladas no SUL em DAN\u00c7A KIDS as idades de 04 a 12 anos, sendo que no SUL em DAN\u00c7A TEEN as idades s\u00e3o de 12 a 16 anos.<br>Al\u00e9m do trof\u00e9u, os Destaques Coreogr\u00e1ficos de cada noite ser\u00e3o convidados a participar do Espet\u00e1culo de Abertura da 17\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Sul em Dan\u00e7a, que acontecer\u00e1 entre os dias 28 de setembro a 05 de outubro, no Teatro do SESI. O Melhor Grupo receber\u00e1 premia\u00e7\u00e3o em dinheiro, j\u00e1 o Core\u00f3grafo Destaque receber\u00e1 como premia\u00e7\u00e3o um pacote de workshops em Nova Iorque, que inclui aulas no New York City Ballet, Joffrey Ballet, Broadway Dance Center, Steps on Broadway, Alvin Ailey e American Ballet Theatre.<br> <br>SUL em DAN\u00c7A KIDS e SUL em DAN\u00c7A TEEN<br>Data: 22 e 23 de agosto de 2019 (s\u00e1bado e domingo)<br>Local: Teatro CIEE (Rua Dom Pedro II, 861)<br></span>", "prices": ["20", "40"], "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Dancing"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/849395948749378"},{"name": "Semin\u00e1rio Nacional de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61283335_1712661102170609_2310563891236569088_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=710334c0f63c8c12129b2fc3e6c06f0c&oe=5D850E94", "address": "Av. Prot\u00e1sio Alves, 2493, 90410-002 Porto Alegre", "datetimes": [null], "place": "Col\u00e9gio Santa In\u00eas (oficial)", "organizers_fallback_a": ["Col\u00e9gio Santa In\u00eas (oficial)"], "description": "<span>Acontece no pr\u00f3ximo dia 29 de junho (s\u00e1bado), das 7h30min \u00e0s 18h, no Col\u00e9gio Santa In\u00eas, o I Semin\u00e1rio Nacional da Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u201cA Express\u00e3o da Avalia\u00e7\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Raps\u00f3dias do olhar: reflex\u00f5es, registros, documenta\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica e visibilidade das aprendizagens das crian\u00e7as e da constru\u00e7\u00e3o da doc\u00eancia\u201d. O evento tem o objetivo de aprofundar estudos sobre avalia\u00e7\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o infantil na perspectiva da pedagogia participativa que assegure os direitos das crian\u00e7as e de suas aprendizagens.<br><br>Segundo a Coordenadora Pedag\u00f3gica da Educa\u00e7\u00e3o Infantil do Col\u00e9gio Santa In\u00eas, Rosana Cairuga, \u201crevisitar a forma de expressar o acompanhamento das aprendizagens das crian\u00e7as, dando visibilidade ao seu potencial e valor aos conhecimentos advindos das suas experi\u00eancias no cotidiano da escola infantil, \u00e9 desafiador, em fun\u00e7\u00e3o da complexidade e da intensidade das viv\u00eancias infantis\u201d. E \u00e9 nesse sentido que o evento se prop\u00f5e a buscar novas possibilidades de express\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o. \u201cPrecisamos encontrar formas de proporcionar uma avalia\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica e que traduza as culturas infantis\u201d, ressalta Rosana.<br><br>O evento ter\u00e1 a participa\u00e7\u00e3o de Monique Deheinzelin, Jussara Hoffmann, Paulo Fochi e M\u00f4nica Pinazza. O investimento individual ser\u00e1 de R$ 250,00 (Duzentos e Cinquenta Reais), com 5% de desconto para grupos de cinco a nove pessoas e 10% para grupos de dez participantes ou mais. Estudantes de Pedagogia tamb\u00e9m t\u00eam 10% de desconto. As inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser realizadas via dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou via Sympla at\u00e9 o dia 26/06. No dia do evento, o  MetaPark Estacionamentos (Rua Bar\u00e3o do Amazonas, 85), em frente ao Col\u00e9gio, estar\u00e1 com pre\u00e7o \u00fanico para os participantes de R$ 16,00 (Dezesseis Reais) a di\u00e1ria.<br><br>Organiza\u00e7\u00e3o: Rede Educacional IENS Brasil. Realiza\u00e7\u00e3o: Col\u00e9gio Santa In\u00eas.<br><br>Programa\u00e7\u00e3o: <br><br>7h30 \u2013 8h: Credenciamento<br>8h \u2013 8h15min: Acolhida da dire\u00e7\u00e3o do Col\u00e9gio Santa In\u00eas<br>8h15min \u2013 8h30min: ABERTURA<br>8h30min \u2013 10h: Raps\u00f3dia 1- Experi\u00eancia e conhecimento na Educa\u00e7\u00e3o Infantil, com Monique Deheinzelin<br>10h \u2013 10h30min: Din\u00e2mica Aqu\u00e1rio<br>10h30 \u2013 11h: Coffee Break<br>11h: Raps\u00f3dia 2 - Perspectivas e pr\u00e1ticas da avalia\u00e7\u00e3o mediadora na Educa\u00e7\u00e3o Infantil, com Jussara Hoffmann<br>12h30 \u2013 13h: Din\u00e2mica Aqu\u00e1rio<br>13h: Intervalo para almo\u00e7o<br>14h: Raps\u00f3dia 3 - Narrar para argumentar as aprendizagens das crian\u00e7as: as mini-hist\u00f3rias e as raps\u00f3dias da vida cotidiana, com Paulo Fochi<br>15h40 \u2013 16h: Din\u00e2mica Aqu\u00e1rio<br>16h - 16h20: Coffee Break<br>16h20 \u2013 18h: Raps\u00f3dia 4 -  Avalia\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Infantil: investigar pr\u00e1ticas para resistir \u00e0s pedagogias transmissivas, com M\u00f4nica Pinazza<br>18h - 18h20: Din\u00e2mica Aqu\u00e1rio<br>18h20 \u2013 18h30: Encerramento<br><br>Sobre os palestrantes:<br><br>Monique Deheinzelin - Com experi\u00eancia e conhecimento na Educa\u00e7\u00e3o Infantil, \u00e9 Doutora em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade de S\u00e3o Paulo/USP (2013) e Mestre em Hist\u00f3ria e Filosofia da Educa\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m pelaUSP. <br>Jussara Hoffmann -  Considerada uma das maiores especialistas em avalia\u00e7\u00e3o da aprendizagem do pa\u00eds, iniciou seus estudos e pesquisas nessa \u00e1rea em 1979, na UFRJ, tendo se tornado a segunda Mestra em Educa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds na Linha de Pesquisa Avalia\u00e7\u00e3o Educacional. Desde l\u00e1, destaca-se pela sua contribui\u00e7\u00e3o inovadora nessa \u00e1rea, desenvolvendo a teoria de Avalia\u00e7\u00e3o Mediadora. Graduada em Letras pela UFRGS (1974),  atuou desde jovem como professora e coordenadora pedag\u00f3gica na rede p\u00fablica e privada de ensino de Porto Alegre. Ap\u00f3s o Mestrado, atuou como docente em curso de especializa\u00e7\u00e3o na PUCRS e, a partir de 1986, como Professora Adjunta na Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da UFRGS, institui\u00e7\u00e3o na qual ampliou estudos e pesquisas sobre Avalia\u00e7\u00e3o Mediadora e Educa\u00e7\u00e3o Infantil.  Em 1997, intensificou sua atua\u00e7\u00e3o na forma\u00e7\u00e3o de professores como Conferencista e Consultora Educacional no pa\u00eds e no exterior. Tamb\u00e9m \u00e9 idealizadora e fundadora da Editora Media\u00e7\u00e3o, onde atua h\u00e1 22 anos como Diretora Editorial, sendo respons\u00e1vel pela publica\u00e7\u00e3o de mais de 220 t\u00edtulos na \u00e1rea de forma\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica. \u00c9 autora de v\u00e1rios livros sobre o tema de seus estudos, de cap\u00edtulos em livros no Brasil e no exterior e de in\u00fameros artigos em jornais e revistas, com v\u00e1rias obras alcan\u00e7ando a categoria de bestsellers em educa\u00e7\u00e3o.<br>Paulo Fochi - Doutor em Educa\u00e7\u00e3o na linha de Did\u00e1tica, Teorias de Ensino e Pr\u00e1ticas Escolares (USP) com bolsa sandu\u00edche (CAPES) na Universitad de Barcelona - UB; Mestre em Educa\u00e7\u00e3o na linha Estudos sobre Inf\u00e2ncia (UFRGS), com est\u00e1gio de miss\u00e3o cient\u00edfica na Universidad Publica de Navarra; Especialista em Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Unisinos); Especialista em Gest\u00e3o e Organiza\u00e7\u00e3o de Escola (Unopar) e Licenciado em Pedagogia (Unopar). Professor do curso de Pedagogia (Unisinos) e Coordenador e professor do curso de especializa\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Unisinos). Pesquisador colaborador do \"Contextos Integrados em Educa\u00e7\u00e3o Infantil\" (USP/ CNPq); Membro da Associa\u00e7\u00e3o Crian\u00e7a (Braga/Portugal) e Membro do Special Interest Group - SIG Birth to Three (European Early Childhood Education Research Association - EECERA). Coordena o OBECI - Observat\u00f3rio da Cultura Infantil. Foi um dos quatro consultores e redatores para a constru\u00e7\u00e3o do documento da Base Nacional Comum Curricular para a Educa\u00e7\u00e3o Infantil (MEC). Atua no assessoramento de escolas e redes de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e em produ\u00e7\u00f5es culturais e art\u00edsticas para crian\u00e7as, com publica\u00e7\u00f5es especificamente no campo da Pedagogia da Inf\u00e2ncia, Educa\u00e7\u00e3o Infantil, Beb\u00eas e Forma\u00e7\u00e3o em Contexto.<br>M\u00f4nica Appezzato Pinazza - Mestre e Doutora em Educa\u00e7\u00e3o Infantil pela USP e professora associada, livre-docente, da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da USP.</span>", "prices": ["250"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/393467511256726", "organizers": ["Col\u00e9gio Santa In\u00eas (oficial)"]},{"name": "Workshop Disciplina Positiva no Contexto Escolar", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57909045_344483039532336_5334772680723791872_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c010c85f112c69908da5960adf25905e&oe=5D56B93F", "address": "Av. Prot\u00e1sio Alves, 2493, 90410-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 13:30:00"], "place": "Col\u00e9gio Santa In\u00eas (oficial)", "organizers": ["Bianca Stock - Vinculum Consultoria e Psicoterapia"], "organizers_fallback_a": ["Col\u00e9gio Santa In\u00eas (oficial)"], "description": "<span>Para professores e demais profissionais do contexto escolar que desejam construir rela\u00e7\u00f5es mutuamente respeitosas, qualificar os v\u00ednculos com os estudantes e ensinar importantes habilidades socioemocionais e de vida! <br><br>Aprenda, de maneira gentil e firme:<br>- a resolver conflitos;<br>- a lidar com desafios de comportamento;<br>- a usar ferramentas pr\u00e1ticas de gest\u00e3o de sala de aula colaborativa.</span>", "categories": ["Health"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2391256750898231"},{"name": "Planejar e projetar na Educa\u00e7\u00e3o Infantil: compreens\u00e3o e pr\u00e1ticas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/61420098_2244651998960005_271112573540106240_o.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=064e9b067ba5c7eb2134bcd97390d1ad&oe=5D9A08AD", "address": "Rua Ramiro Barcelos, 2600 - Bairro Santa Cec\u00edlia, 90035-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-22 09:00:00"], "place": "Instituto de Psicologia - UFRGS", "organizers": ["ZELO Consultoria em Educa\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Infantil"], "organizers_fallback_a": ["Instituto de Psicologia - UFRGS"], "description": "<span>Ciclo de Forma\u00e7\u00e3o Continuada em Educa\u00e7\u00e3o Infantil<br>8\u00ba Edi\u00e7\u00e3o Porto Alegre \u2013 2019<br><br>PROMO\u00c7\u00c3O: Zelo Consultoria em Educa\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Infantil e N\u00facleo de Inf\u00e2ncia e Fam\u00edlia (Instituto de Psicologia \u2013 UFRGS)<br><br>Planejar e projetar na Educa\u00e7\u00e3o Infantil: compreens\u00e3o e pr\u00e1ticas<br>Ministrante: Pedagoga Doutora Gardia Vargas \t<br><br>Quando? Dia 22/06<br>Hor\u00e1rio? Das 9h \u00e0s 12h<br>Local? Instituto de Psicologia da UFRGS (Rua Ramiro Barcelos, 2600 - sala 310)<br>Valor? R$70,00 (com material e certificado)<br><br>FORMAS DE PAGAMENTO:<br>- Boleto<br>- Cart\u00e3o de d\u00e9bito<br>- Cart\u00e3o de cr\u00e9dito em at\u00e9 10 vezes<br> <br>Inscri\u00e7\u00f5es na nossa loja virtual: <a  href=\"https://www.zeloconsultoria.com.br/shop\" rel=\"nofollow\" >https://www.zeloconsultoria.com.br/shop</a> <br><br><br><br><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1664652780304632"},{"name": "As infinitas possibilidades do brinquedo n\u00e3o estruturado", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61498354_2343532519048942_892085735539081216_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5a308310db9aa4d7cb3d8f0aee8df97d&oe=5D823BE9", "address": "Rua Irmao Jose Otao 309, 90035 060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 16:00:00"], "place": "Eco L\u00f3gica", "organizers": ["MATERNEIRA", "Respira e Brinca"], "organizers_fallback_a": ["Eco L\u00f3gica"], "description": "<span>Neste encontro da Oficina de Brincar, vamos explorar as possibilidades do processo criativo nos jogos com brinquedos n\u00e3o estruturados.<br><br>A Respira e Brinca e a Eco L\u00f3gica vem propondo Oficinas de Brincar mensais em 2019. S\u00e3o encontros  para adultos se aproximarem do universo da crian\u00e7a atrav\u00e9s da brincadeira. Cada encontro tem um tema sugerido e atividades pr\u00e1ticas junto \u00e0 roda de conversa. A mediadora \u00e9 a arte educadora Lara Coletti, que traz para a roda reflex\u00f5es e a\u00e7\u00f5es frutos da viv\u00eancia com educa\u00e7\u00e3o formal e informal, profundo respeito pela crian\u00e7a e interesse nos temas Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o Violenta, Cria\u00e7\u00e3o com Apego e Disciplina Positiva.<br>Com a inten\u00e7\u00e3o de instrumentalizar adultos sobre formas de intera\u00e7\u00e3o com a crian\u00e7a com respeito e interesse real no desenvolvimento dela, nossos encontros s\u00e3o direcionados n\u00e3o apenas a m\u00e3es e pais, mas tamb\u00e9m a toda a rede de apoio com que a crian\u00e7a pode contar: tios, professores, madrinhas, av\u00f3s, amigos, etc.<br><br>Sobre a Respira e Brinca:<br>Respira e Brinca s\u00e3o brinquedos pedag\u00f3gicos e naturais que auxiliam o desenvolvimento na Primeira Inf\u00e2ncia.<br><br>\u2714Inscri\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do link: <a  href=\"https://www.sympla.com.br/as-infinitas-possibilidades-do-brinquedo-nao-estruturado---oficina-de-brincar__544493\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/as-infinitas-possibilidades-do-brinquedo-nao-estruturado---oficina-de-brincar__544493</a><br>\uff04 Contribui\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea e consciente, a fim de valorizar o trabalho(presencial no evento). <br>\u2600 Espa\u00e7o livre para crian\u00e7as<br><br>\u25be Local: Loja da Eco L\u00f3gica <br>Rua Irm\u00e3o Jos\u00e9 Ot\u00e3o, 309<br>Bom Fim - Porto Alegre <br><br>Sobre a Eco L\u00f3gica:<br>\u267b\ufe0f Fraldas Ecol\u00f3gicas e Maternagem Sustent\u00e1vel. <br>Loja colaborativa, que oferece produtos artesanais produzidos por mulheres, onde tamb\u00e9m funciona um espa\u00e7o de apoio entre m\u00e3es, pais e cuidadores. Com mobili\u00e1rio todo em bambu, o espa\u00e7o \u00e9 ambiente livre para crian\u00e7as circularem. Tem diversos momentos de trocas a aprendizagem. Voc\u00ea pode acompanhar a agenda de eventos pelas redes sociais:<br>Facebook: <a  href=\"https://www.facebook.com/fraldadepanoecologica/\">https://www.facebook.com/fraldadepanoecologica</a><br>Instagram: @fraldadepanoecologica.<br>WhatsApp: 51 984227720<br></span>", "categories": ["Wellness", "Kid Friendly", "Toys"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/615617535589465"},{"name": "FIDU - Festival Internacional de Dan\u00e7as Urbanas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/51323362_1213922952117795_3703234065193762816_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2cfa09241a7733312e1dd4e8fd15e9f1&oe=5D83A835", "address": "Av. Di\u00e1rio de Not\u00edcias, 300, 90810-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-30 14:00:00"], "place": "BarraShoppingSul", "organizers": ["FIDU - Festival Internacional de Dancas Urbanas"], "organizers_fallback_a": ["BarraShoppingSul"], "description": "<span>FIDU<br>Festival Internacional de Dan\u00e7as Urbanas.<br>Porto Alegre - RS<br>Batalhas , Showcase, Workshops, Pain\u00e9is.<br>Dias 30 e 31 de agosto a 1 de setembro de 2019<br><a  href=\"http://www.fidufestival.com/\" rel=\"nofollow\" >www.fidufestival.com</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/304068113798391"},{"name": "Deusas: no amor, na descoberta, no eu sou (FDR)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61753347_882586755429585_1797990219115397120_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=12252ef9e44ec8f8a4bd79d5c55446fa&oe=5D9A23E5", "address": "Avenida \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-11 20:30:00"], "place": "Teatro Renascen\u00e7a", "organizers": ["Nath\u00e1lia Severo", "Filhas de R\u00e1"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Renascen\u00e7a"], "description": "<span>A cia \"Filhas de R\u00e1\" apresenta seu novo espet\u00e1culo de Dan\u00e7a do Ventre: \"Deusas: no amor, na descoberta, no eu sou\". <br><br>\"A dan\u00e7a. Ah! A dan\u00e7a. Ela liberta quem realmente somos. A dan\u00e7a nos permite voar, transpor barreiras. Por tr\u00e1s do figurino est\u00e3o todas as mulheres que nos antecederam. A sabedoria da ancestralidade habita em n\u00f3s tamb\u00e9m e se faz presente quando subimos ao palco. Aqui, neste espa\u00e7o, neste momento, eu sou filha, sou m\u00e3e, sou todas as mulheres. \" <br><br>Bailarinas:<br>Emmeline Azah<br>Seher Azah<br>Bahirah Azah<br>Fareeda Azah<br>Parvaneh Azah <br>Hani Azah<br>Hadarah Azah<br>Malak Azah<br>Aisha Azah<br>Laila Azah<br>Rosana Moraes<br>Isabella pires<br>Franciele Largher<br><br>Divulga\u00e7\u00e3o (redes sociais) e artes gr\u00e1ficas: Nath\u00e1lia Severo (Hadarah Azah)<br><br>Dia: 11/06/19  <br>Hor\u00e1rio: 20h30<br>Local: Teatro Renascen\u00e7a (Av. Erico Ver\u00edssimo, 307 - Azenha)<br><br>Ingresso antecipado: R$ 15,00 | Ingresso no dia: R$ 25,00<br>Informa\u00e7\u00f5es : 51 - 993431232 ou pelo direct.</span>", "categories": ["Dance", "Kid Friendly", "Belly dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2004741359635987"},{"name": "4\u00ba CongregaRP: Encontro Regional de Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60218363_2672041342870611_7195493083335622656_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0b9ba5d360d7fe839231174fc4a33664&oe=5D95C8D7", "address": "Avenida Jo\u00e3o Wallig 1800, 91340-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 19:00:00"], "place": "Uniritter Iguatemi", "organizers": ["ABRP RS/SC"], "organizers_fallback_a": ["Uniritter Iguatemi"], "description": "<span>A Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas do Rio Grande do Sul e Santa Catarina (ABRP RS/SC) promove, anualmente, um encontro com amplitude regional, que congrega profissionais e acad\u00eamicos da \u00e1rea de Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas e Comunica\u00e7\u00e3o, a fim de discutir assuntos pertinentes e relativos para a atua\u00e7\u00e3o profissional: O CongregaRP<br><br>Para a quarta edi\u00e7\u00e3o do evento, o foco \u00e9 repensar a gest\u00e3o de relacionamento com os p\u00fablicos das organiza\u00e7\u00f5es, fazendo uma reflex\u00e3o da base da nossa atividade, que \u00e9 criar, manter e gerir as rela\u00e7\u00f5es.<br><br>Vivemos em uma era digital, onde as pessoas est\u00e3o cada vez mais virtuais e distantes e estamos perdendo, gradativamente, a ess\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o, que \u00e9 saber se relacionar, ouvir e falar no momento e da forma correta.<br><br>O 4\u00ba CongregaRP chega para fomentar a reapropria\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o emp\u00e1tica e assertiva, onde organiza\u00e7\u00e3o e p\u00fablico devem estar alinhados em prol do bem comum.<br><br>Datas: 07 e 08 de junho de 2019<br><br>Hor\u00e1rios: 07/06 das 19h \u00e0s 22h \u2013 08/06 das 8h \u00e0s 17h<br><br>Local: UniRitter Campus Iguatemi - Porto Alegre<br><br>Orienta\u00e7\u00f5es para inscri\u00e7\u00e3o:<br>Escolha primeiro qual o workshop que deseja participar no s\u00e1bado a tarde. Ao escolher, clique nesta op\u00e7\u00e3o e prossiga com sua inscri\u00e7\u00e3o. O valor que aparece na tela d\u00e1 direito a participa\u00e7\u00e3o no evento inteiro (12h). A escolha do workshop \u00e9 somente para fins de organiza\u00e7\u00e3o e garantia da vaga - 15 por tem\u00e1tica. <br>Associados, Estudantes, Registrados do Conrerp e Grupos tem desconto. Confira abaixo como proceder para adquirir o c\u00f3digo.<br><br>Fa\u00e7a o download da programa\u00e7\u00e3o: <a  href=\"http://encurtador.com.br/gG589\" rel=\"nofollow\" >encurtador.com.br/gG589</a><br><br><br>INVESTIMENTO:<br>1\u00ba lote at\u00e9 18/05 <br>- Participante N\u00e3o Associado 1\u00ba lote \u2013 valor integral: R$ 250,00 <br>- Associados ABRP RS/SC, em todas as suas categorias 1\u00ba lote: R$ 125,00 <br>- Profissionais RP Registrados no Conrerp/4: R$ 175,00 <br>- Estudantes de RP (n\u00e3o s\u00f3cios) e demais \u00e1reas do conhecimento: R$ 200,00 <br>- Grupos acima de 3 pessoas, independente da Categoria: R$ 200,00 cada <br><br>Investimento 2\u00ba lote a partir do dia 19/05<br>Participante N\u00e3o Associado \u2013 valor integral: R$ 290,00 <br>- Associados ABRP RS/SC, em todas as suas categorias: R$ 145,00<br>- Profissionais RP Registrados no Conrerp/4: R$ 203,00 <br>- Estudantes de RP (n\u00e3o s\u00f3cios) e demais \u00e1reas do conhecimento: R$ 232,00 <br>- Grupos acima de 3 pessoas, independente da Categoria: R$ 232,00 cada<br><br>\u200bATEN\u00c7\u00c3O! Em caso que se aplica a pol\u00edtica de descontos da ABRP RS/SC, \u00e9 NECESS\u00c1RIO solicitar o link com c\u00f3digo promocional atrav\u00e9s do e-mail abrprssc@abrp.org.br ou cursosabrp@gmail.com<br><br>- Sugest\u00f5es de hotel para estadia (parceiro ABRP):<br><br>Master Express Dom Pedro II [R. Dom Pedro II, 37 - S\u00e3o Jo\u00e3o, Porto Alegre/RS] - Hotel dos palestrantes.<br><br>Holiday Inn [Carlos Gomes, 565 - Bela Vista, Porto Alegre/RS]<br><br>** Entre no site <a  href=\"https://www.masterhoteis.com.br/\" rel=\"nofollow\" >https://www.masterhoteis.com.br/</a> e insira o c\u00f3digo ABRP para ver as op\u00e7\u00f5es de valores com desconto. As reservas tanb\u00e9m podem ser efetuadas atrav\u00e9s do telefone 0800 707 6444 ou whats 51 99878 8898 informando o per\u00edodo do evento e o c\u00f3digo ABRP. V\u00e1lido para toda rede master, os citados s\u00e3o os mais pr\u00f3ximos ao local do evento.<br><br>Nosso Agradecimento aos parceiros:<br><br>- Conselho Federal de Profissionais de Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas - Conferp<br><br>- Conselho Regional de Profissionais de Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas da 4\u00aa Regi\u00e3o - Conrerp/4<br><br>- Universidade Ritter dos Reis - UniRitter<br><br>- Gr\u00e1fica Jului<br><br>- Rede M\u00e1ster de Hot\u00e9is<br><br>- Orqu\u00eddea Alimentos<br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/381552002706282"},{"name": "15\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de \"Uma Noite de Salsa e Bachata\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/52029328_797108453975160_1951501601633992704_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=899ad828cca02ff8e76f1358483bed66&oe=5D893EAB", "address": "Cristov\u00e3o Colombo, 378, 90560-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-31 22:00:00"], "place": "Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a", "organizers": ["Uma Noite De Salsa E Bachata", "Uma Noite de Samba e Forr\u00f3"], "organizers_fallback_a": ["Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a"], "description": "<span>UMA NOITE DE SALSA E BACHATA, \u00e9 uma festa cujo objetivo \u00e9 oferecer muita dan\u00e7a e m\u00fasica para os salseros e bachateros, com cortinas de samba. forr\u00f3 e zouk, num ambiente inclusivo e com espa\u00e7o para todos os amantes da dan\u00e7a de sal\u00e3o! <br>O set de m\u00fasicas esta composto de temas j\u00e1 consagrados, assim como, de lan\u00e7amentos tocados pelos melhores Djs do exterior, tanto de salsa como de bachata, isto, com o intuito de manter atualizados aos bailadores amantes da salsa e da bachata.</span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/410229659713898"},{"name": "O Caminho Para Um Parto Respeitoso - Roda Com As Parteiras", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/61405188_897295423948623_1885370255010693120_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a5acb3543d464eb7b7e9d34b26b70b9b&oe=5D8C90E1", "address": "Rua Irmao Jose Otao 309, 90035 060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-26 19:30:00"], "place": "Eco L\u00f3gica", "organizers": ["Equipe Parter\u00eda", "MATERNEIRA"], "organizers_fallback_a": ["Eco L\u00f3gica"], "description": "<span>O caminho para um parto respeitoso tem v\u00e1rias mazelas...<br><br>Vem converse conosco sobre as possibilidades existentes e de como lutar para um parto bem assistido \u2764\ufe0f<br><br>\uff04 Contribui\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea e consciente, a fim de valorizar o trabalho (presencial no evento). <br>\u2600 Espa\u00e7o livre para crian\u00e7as<br>\u2714Inscri\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do link: <a  href=\"https://www.sympla.com.br/o-caminho-para-um-parto-respeitoso---roda-com-as-parteiras__542162\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/o-caminho-para-um-parto-respeitoso---roda-com-as-parteiras__542162</a><br><br>\u25be Local: Loja da Eco L\u00f3gica <br>Rua Irm\u00e3o Jos\u00e9 Ot\u00e3o, 309<br>Bom Fim - Porto Alegre <br><br>Sobre a Equipe Parteria:<br>Atendimento \u00e0 gesta\u00e7\u00e3o, parto domiciliar, puerp\u00e9rio e puericultura.<br>Presta servi\u00e7o de Parto Domiciliar Planejado como atividade principal. E tamb\u00e9m atendimento \u00e0 gestante de risco habitual, puerp\u00e9rio, aleitamento materno e puericultura.<br><br>Sobre a Eco L\u00f3gica:<br>\u267b\ufe0f Fraldas Ecol\u00f3gicas e Maternagem Sustent\u00e1vel. <br>Loja colaborativa, que oferece produtos artesanais produzidos por mulheres, onde tamb\u00e9m funciona um espa\u00e7o de apoio entre m\u00e3es, pais e cuidadores. Com mobili\u00e1rio todo em bambu, o espa\u00e7o \u00e9 ambiente livre para crian\u00e7as circularem. Tem diversos momentos de trocas a aprendizagem. Voc\u00ea pode acompanhar a agenda de eventos pelas redes sociais:<br>Facebook: <a  href=\"https://www.facebook.com/fraldadepanoecologica/\">https://www.facebook.com/fraldadepanoecologica</a><br>Instagram: @fraldadepanoecologica.<br>WhatsApp: 51 984227720</span>", "prices": ["0"], "categories": ["Health"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1172085032993350"},{"name": "III Caf\u00e9 com prop\u00f3sito W2W", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/60751044_1248062605371504_6905078553105137664_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=976c78ced1d2faaaf07d6b6fc03080d8&oe=5D94C92C", "address": "Rua Tomas Flores,144, 90035200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 08:58:00"], "place": "RAW \u2022 amor em forma de comida", "organizers": ["Club W Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["RAW \u2022 amor em forma de comida"], "description": "<span>Esteja com pessoas que queiram evoluir em todas as \u00e1reas da vida! Mulheres incr\u00edveis, hist\u00f3rias reais, oportunidades de neg\u00f3cios, amizade, divers\u00e3o, conhecimento e muito mais!</span>", "prices": ["64", "87"], "categories": ["Networking", "Entrepreneurship"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/650646722025280"},{"name": "Dan\u00e7a das Feiticeiras", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/60667685_2438767869684545_4645721018613104640_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dd81a689b7b784bc2a5b8ab12592606e&oe=5D81A5A8", "address": "Avenida Independ\u00eancia, 831 sl 5001, 90035-072 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-14 13:30:00", "2019-08-18 13:30:00", "2019-09-22 13:30:00"], "dates": ["Sunday, July 14, 2019", "Sunday, August 18, 2019", "Sunday, September 22, 2019"], "times": [" 1:30 PM", " 1:30 PM", " 1:30 PM"], "place": "Academia Mudan\u00e7a", "organizers": ["Zahira Razi Grupo"], "organizers_fallback_a": ["Academia Mudan\u00e7a"], "description": "<span>Dan\u00e7a das Feiticeiras<br>Come\u00e7ando a roda do ano no fluxo da natureza!<br>\u00c9 Chegada a hora dessa jornada come\u00e7ar.<br>Dan\u00e7a das Feiticeiras \u00e9 um projeto que venho desenvolvendo em meu trabalho. O primeiro experimento resultou na concep\u00e7\u00e3o do Espet\u00e1culo Entremundos, onde todo o processo de elabora\u00e7\u00e3o se deu a partir do ano de 2013 e sua apresenta\u00e7\u00e3o se fez no ano de 2016. <br>Dan\u00e7a das Feiticeiras recebe esse nome por ser um trabalho de transforma\u00e7\u00e3o, cocria\u00e7\u00e3o e conex\u00e3o atrav\u00e9s do movimento. Buscar a express\u00e3o da alma significa dar espa\u00e7o a sua ess\u00eancia, sua dualidade, onde seus mundos internos possam ser embalados, acolhidos e unificados ao corpo expressivo.<br>Quando come\u00e7a a jornada?<br>Come\u00e7a no m\u00eas de julho at\u00e9 o m\u00eas de novembro. Sendo um encontro por m\u00eas.<br>\u00c9 uma jornada fundamentada na educa\u00e7\u00e3o som\u00e1tica, estudos da bioenerg\u00e9tica, psicologia e filosofia da natureza humana e claro um toque de magia, compreendendo o entre mundos. <br>A carga hor\u00e1ria total \u00e9 de 25 horas.<br>Quem pode participar? Qualquer pessoa, n\u00e3o h\u00e1 restri\u00e7\u00e3o. \u00c9 para todas as idades e todos os corpos. N\u00e3o precisa ter experi\u00eancia com dan\u00e7a. Para aqueles que j\u00e1 dan\u00e7am \u00e9 um convite para reesignificar sua arte.<br>Vamos!!!!<br>Bem feito, feito!</span>", "prices": ["0"], "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/428361167989056"},{"name": "Adolescer 17 anos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/61421312_1791113924367838_5596440432201433088_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5bf66503a3c579be2ca0a3983eb42b71&oe=5D7F030B", "address": "Av. Ipiranga, 5311, 90610-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 20:30:00"], "place": "Teatro AMRIGS", "organizers": ["Adolescer"], "organizers_fallback_a": ["Teatro AMRIGS"], "description": "<span>&gt;&gt;&gt; O espet\u00e1culo ADOLESCER completou 17 anos, e para comemorar vai realizar uma apresenta\u00e7\u00e3o no dia 07 de junho 20h30 no Teatro AMRIGS. Venha comemorar com a gente, pois voc\u00ea faz parte desta hist\u00f3ria! <br><br>&gt;&gt;&gt; Ingressos j\u00e1 \u00e0 venda &lt;&lt;&lt;<br>site <a  href=\"http://www.tcheofertas.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.tcheofertas.com.br</a><br>Loja GANG do Iguatemi<br>Bilheteria do Teatro AMRIGS<br>Valor: R$ 60,00 inteira e R$ 30,00 meia (estudante e idoso)<br><br>&gt;&gt;&gt; Adolescentes com 17 anos pagam meia entrada na apresenta\u00e7\u00e3o da carteira de identidade na bilheteria do Teatro.<br><br>&gt;&gt;&gt; Espet\u00e1culo n\u00e3o recomendado para menores de 10 anos &lt;&lt;&lt;<br><br>Siga-nos: @adolesceroficial <br></span>", "prices": ["60", "30"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/387914545152108"},{"name": "Uma can\u00e7\u00e3o no Jardim (evento gratuito)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61949609_2496916167026310_3716555443133218816_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c3ce56314e7e9a4279abfda67db67199&oe=5D9E6AB8", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 2185, 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-29 10:00:00"], "place": "HM Jardins", "organizers": ["Mario BossaNova"], "organizers_fallback_a": ["HM Jardins"], "description": "<span>Uma Can\u00e7\u00e3o no Jardim \u00e9 um evento GRATUITO para clientes e comunidade. <br><br>Neste dia a HM Jardins abre normalmente, por\u00e9m com a presen\u00e7a do amigo, parceiro e m\u00fasico Mario Bossanova, interpretando lindas can\u00e7\u00f5es.<br><br>Voc\u00ea est\u00e1 convidado a conferir de perto Uma Can\u00e7\u00e3o no Jardim!</span>", "categories": ["Gardening", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2059397177696145"},{"name": "Caf\u00e9 com Bazar 2019 #3 - P\u00e1tio 24 Mall", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60022118_2650246035048488_1211441142684450816_n.png?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a639e62b03fb1719e8e6f6abf78cb19b&oe=5D9E1F66", "address": "Rua 24 de outubro, 1454, 90510-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 13:00:00"], "place": "Patio 24", "organizers": ["Caf\u00e9 com Bazar"], "organizers_fallback_a": ["Patio 24"], "description": "<span>Mal acabou uma edi\u00e7\u00e3o e j\u00e1 estamos trabalhando para deixar tuuudo lindo para o nosso pr\u00f3ximo encontro em Porto Alegre, dia 08/06, no <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/p\u00e1tio24mall\">#P\u00e1tio24Mall</a>! \u2665 A inspira\u00e7\u00e3o \u00e9 o clima do m\u00eas mais rom\u00e2ntico do ano! <br><br>+ de 60 marcas e projetos autorais<br>E ainda: oficinas criativas gratuitas, live painting, m\u00fasica ao vivo e espa\u00e7o kids. :)<br><br>Vamos comprar de quem faz! <br>Isso muda o mundo! \u270b\ud83d\udc93<br><br>- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -<br><br>Quem vai estar fazendo bonito por l\u00e1:<br><br>&gt;&gt; Acompanhe no nosso Instagram: <br>@cafecombazar<br><br>- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -<br><br>PAGAMENTO:<br>[$] A forma de pagamento depende de cada marca. A maioria aceita cart\u00f5es (cr\u00e9dito/d\u00e9bito), mas n\u00e3o deixem de levar seus trocadinhos!<br><br>ENTRADA GRATUITA<br><br>+ESPA\u00c7O KIDS<br>+CAIXA ELETR\u00d4NICO 24H<br>+ACESSIBILIDADE<br>+ESTACIONAMENTO NO LOCAL R$10<br>+PET FRIENDLY (c\u00e3ezinhos s\u00e3o bem-vindos)<br><br>________<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sobren\u00f3s\">#SobreN\u00f3s</a>:<br><br>Pioneiro em eventos com curadoria, o Caf\u00e9 com Bazar se consolidou como uma das feiras de handmade mais queridas de Porto Alegre. H\u00e1 sete anos promove o feito \u00e0 m\u00e3o, abrindo espa\u00e7o para marcas autorais atrav\u00e9s de suas edi\u00e7\u00f5es. Desde 2011, se diferencia pela exig\u00eancia no processo de sele\u00e7\u00e3o: cada expositor deve ser o criador de seus produtos, realizando a maior parte do processo produtivo de forma artesanal. N\u00e3o s\u00e3o selecionadas revendas, representa\u00e7\u00f5es ou brech\u00f3s.<br>______<br><br>// Quer falar com a gente?<br>\u2709 cafecombazar@gmail.com<br><br>Obs: em caso de chuva, o CCB ser\u00e1 transferido para o dia 15/06.</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/371719256773677"},{"name": "Puerp\u00e9rio e os desafios para a rela\u00e7\u00e3o conjugal - Roda de Conver", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/61489477_2340621619340032_4131378481390944256_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=12e3d010dada56b8cf022a731943fbc8&oe=5D8B2802", "address": "Rua Irmao Jose Otao 309, 90035 060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-29 10:00:00"], "place": "Eco L\u00f3gica", "organizers": ["MATERNEIRA"], "organizers_fallback_a": ["Eco L\u00f3gica"], "description": "<span>O puerp\u00e9rio pode virar o casal do avesso, gerando turbul\u00eancias na rela\u00e7\u00e3o conjugal.<br><br>Cada parceiro(a) est\u00e1 em um momento individual e ao mesmo tempo conjugal de transi\u00e7\u00e3o. J\u00e1 n\u00e3o s\u00e3o mais os mesmos e vivem o desafio de se (re) conhecerem como (novos) pais, parceiros e indiv\u00edduos. <br><br>Num primeiro momento, o relacionamento precisa ficar em segundo plano, dando prioridade \u00e0 dupla parental que se forma - ou se atualiza. Num segundo momento, necessitam passar pela travessia do reencontro, um processo por vezes muito dif\u00edcil e doloroso; que tamb\u00e9m pode ser doce e quase \"adolescente\". Mas isso n\u00e3o significa que ambos dancem de forma sincr\u00f4nica a dif\u00edcil dan\u00e7a do puerp\u00e9rio. <br><br>N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que o maior \u00edndice de separa\u00e7\u00f5es acontece em casais com filhos pequenos.<br><br>Por outro lado, o casal que sobrevive a essas turbul\u00eancias pode sair mais fortalecido e conectado como dupla conjugal. <br><br>Por que isso acontece? Vem conversar com a gente! \u2764\ufe0f<br><br>\u2714Inscri\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do link: <a  href=\"https://www.sympla.com.br/puerperio-e-os-desafios-para-a-relacao-conjugal---roda-de-conversa__542539\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/puerperio-e-os-desafios-para-a-relacao-conjugal---roda-de-conversa__542539</a><br><br>\uff04 Contribui\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea e consciente, a fim de valorizar o trabalho(presencial no evento). <br>\u2600 Espa\u00e7o livre para crian\u00e7as<br><br>Sobre a facilitadora: <span>Mariana Gvb</span> @psicologamarianabalardin<br>Mariana Balardin \u00e9 psic\u00f3loga cl\u00ednica e terapeuta familiar. <br>Trabalha dentro da perspectiva sist\u00eamica-cognitiva, com especializa\u00e7\u00f5es nessas \u00e1reas. Estuda Disciplina Positiva e \u00e9 facilitadora de workshops, grupos e rodas de conversa, al\u00e9m de trabalhar com orienta\u00e7\u00e3o de pais.<br>\u00c9 m\u00e3e da Lara, de 2 anos. Apaixonada pelo universo infantil, acredita que podemos fazer a diferen\u00e7a no mundo se educarmos nossas crian\u00e7as com afeto, conex\u00e3o, firmeza e respeito.<br><br>Foto da capa:  <a  href=\"https://www.facebook.com/DanielAraujoFotografia/\">Danniel Araujo Fotografia</a><br><br>Sobre a Eco L\u00f3gica:<br>\u267b\ufe0f Fraldas Ecol\u00f3gicas e Maternagem Sustent\u00e1vel. <br>Loja colaborativa, que oferece produtos artesanais produzidos por mulheres, onde tamb\u00e9m funciona um espa\u00e7o de apoio entre m\u00e3es, pais e cuidadores. Com mobili\u00e1rio todo em bambu, o espa\u00e7o \u00e9 ambiente livre para crian\u00e7as circularem. Tem diversos momentos de trocas a aprendizagem. Voc\u00ea pode acompanhar a agenda de eventos pelas redes sociais:<br>Facebook: <a  href=\"https://www.facebook.com/fraldadepanoecologica/\">https://www.facebook.com/fraldadepanoecologica</a><br>Instagram: @fraldadepanoecologica.<br>WhatsApp: 51 984227720<br></span>", "categories": ["Causes", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2150359395084190"},{"name": "II Oficina de Banho de Balde e Shantala", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61283822_2329717553763772_2893783397350506496_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8bcdd54059cd4f5416aaa5f2acf76f4e&oe=5D518880", "address": "Rua Irmao Jose Otao 309, 90035 060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-17 19:00:00"], "place": "Eco L\u00f3gica", "organizers": ["MATERNEIRA"], "organizers_fallback_a": ["Eco L\u00f3gica"], "description": "<span>O banho de balde e a shantala deixam a crian\u00e7a mais calma, com menos c\u00f3lica e com um soninho tranquilo. Al\u00e9m de trazer a consci\u00eancia corporal para a crian\u00e7a, e permitir um contato f\u00edsico de amor com a m\u00e3e e o pai.<br>Venha aprender as t\u00e9cnicas dessas lindas pr\u00e1ticas e conhecer todos os benef\u00edcios que elas podem proporcionar. \u2665<br><br>\u2714Inscri\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do link: <a  href=\"https://www.sympla.com.br/ii-oficina-de-banho-de-balde-e-shantala__537381\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/ii-oficina-de-banho-de-balde-e-shantala__537381</a><br>\uff04 Contribui\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea e consciente, a fim de valorizar o trabalho. <br>\u2600 Espa\u00e7o livre para crian\u00e7as<br><br>\u25be Local: Loja da Eco L\u00f3gica <br>Rua Irm\u00e3o Jos\u00e9 Ot\u00e3o, 309<br>Bom Fim - Porto Alegre <br><br>Facilitadora:<br>Keila Pereira: M\u00e3e do Frederico e do Camilo, atua no Projeto Eco L\u00f3gica - fraldas ecol\u00f3gicas e maternagem sustent\u00e1vel. Professora de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Doutora em Ci\u00eancias do Movimento Humano, na linha de pesquisa de Desenvolvimento Infantil. Assessora de Babywearing certificada, auxiliando fam\u00edlias no uso de carregadores. Tamb\u00e9m possui forma\u00e7\u00e3o como doula, educadora perinatal e instrutora de yoga para gestantes e crian\u00e7as. <br><br>Sobre a Eco L\u00f3gica:<br>\u267b\ufe0f Fraldas Ecol\u00f3gicas e Maternagem Sustent\u00e1vel. <br>Loja colaborativa, que oferece produtos artesanais produzidos por mulheres, onde tamb\u00e9m funciona um espa\u00e7o de apoio entre m\u00e3es, pais e cuidadores. Com mobili\u00e1rio todo em bambu, o espa\u00e7o \u00e9 ambiente livre para crian\u00e7as circularem. Tem diversos momentos de trocas a aprendizagem. Voc\u00ea pode acompanhar a agenda de eventos pelas redes sociais:<br>Instagram: @fraldadepanoecologica.<br>WhatsApp: 51 984227720<br></span>", "categories": ["Health", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2255153721391312"},{"name": "XII Oficina de BabyWearing", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/60487946_2316092198459641_1950775241059860480_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7e75b1a2309ff355d96c27bf0e1031e5&oe=5D54E711", "address": "Rua Irmao Jose Otao 309, 90035 060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-19 19:00:00"], "place": "Eco L\u00f3gica", "organizers": ["MATERNEIRA"], "organizers_fallback_a": ["Eco L\u00f3gica"], "description": "<span>O colo \u00e9 super importante nos primeiros anos de vida. Temos a possibilidade de utilizar diferentes tipos de carregadores para manter nossas crian\u00e7as no aconchego do nosso colinho. \u2665<br>Carregar no wrap, sling e mochila pode ser bastante simples e confort\u00e1vel, mas \u00e9 importante ter uma boa orienta\u00e7\u00e3o.<br>Vem aprender a carregar sua cria de forma correta, respeitando a ergonomia de quem carrega e de quem \u00e9 carregado.<br>Tragam seus carregadores! =)<br><br>Contribui\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea e consciente, a fim de valorizar o trabalho.<br>Espa\u00e7o livre para crian\u00e7as<br>Inscreva-se atrav\u00e9s do link: <br><a  href=\"https://www.sympla.com.br/xii-oficina-de-babywearing__529960\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/xii-oficina-de-babywearing__529960</a><br><br>Sobre Keila Pereira:<br>M\u00e3e do Fred\u00ea e do Camis.<br>Professora de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica com doutorado na linha de pesquisa de desenvolvimento infantil.<br>Forma\u00e7\u00e3o como professora de yoga, doula e educadora perinatal.<br>Assessora de babywearing certificada.<br><br>Sobre a Eco L\u00f3gica:<br>\u267b\ufe0f Fraldas Ecol\u00f3gicas e Maternagem Sustent\u00e1vel. <br>Loja colaborativa, que oferece produtos artesanais produzidos por mulheres, onde tamb\u00e9m funciona um espa\u00e7o de apoio entre m\u00e3es, pais e cuidadores. Com mobili\u00e1rio todo em bambu, o espa\u00e7o \u00e9 ambiente livre para crian\u00e7as circularem. Tem diversos momentos de trocas a aprendizagem. Voc\u00ea pode acompanhar a agenda de eventos pelas redes sociais:<br>Facebook: <a  href=\"https://www.facebook.com/fraldadepanoecologica/\">https://www.facebook.com/fraldadepanoecologica</a><br>Instagram: @fraldadepanoecologica.<br>WhatsApp: 51 984227720</span>", "categories": ["Wellness", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/438655866965062"},{"name": "Festa Junina do Santa In\u00eas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61203519_1712618412174878_8085416496114696192_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e218d59cf1a8ffd41826b203276540e5&oe=5D5103A0", "address": "Av. Prot\u00e1sio Alves, 2493, 90410-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 10:00:00"], "place": "Col\u00e9gio Santa In\u00eas (oficial)", "organizers_fallback_a": ["Col\u00e9gio Santa In\u00eas (oficial)"], "description": "<span>Est\u00e1 chegando mais um \u201cArrai\u00e1\u201d Inesiano! Estamos quase entrando no m\u00eas de junho e os preparativos para a festan\u00e7a j\u00e1 est\u00e3o a todo vapor... Vai ter pinh\u00e3o, quent\u00e3o, cachorro-quente e guloseimas especiais. Muita m\u00fasica e divers\u00e3o, Bar do Terceir\u00e3o, Bar do Voluntariado e as j\u00e1 tradicionais \u201cQuadrilhas\u201d com coreografias t\u00edpicas. Mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso! Tamb\u00e9m vai ter solidariedade, consci\u00eancia e sustentabilidade.<br><br>O ingresso para a Festa, que est\u00e1 marcada para o pr\u00f3ximo dia 15/06 (s\u00e1bado), das 10h \u00e0s 15h, vai ser 1Kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel e/ou 1 agasalho, para alimentar e aquecer os que mais precisam. Como solidariedade e consci\u00eancia tamb\u00e9m passam por sustentabilidade, no ano passado, a comunidade inesiana se engajou em peso e realizou a 1\u00aa Festa Junina 100% livre de copos descart\u00e1veis. Com a iniciativa, cerca de 8 mil copos de pl\u00e1stico e de isopor deixaram de ser utilizados, evitando o descarte desnecess\u00e1rio desses res\u00edduos. Um sucesso, n\u00e3o? E j\u00e1 que toda boa a\u00e7\u00e3o vira um h\u00e1bito, este ano, n\u00e3o poder\u00edamos fazer diferente. Novamente, n\u00e3o disponibilizaremos copos descart\u00e1veis no evento. Voc\u00ea pode utilizar o da \u00faltima edi\u00e7\u00e3o, outro que tenha em casa ou adquirir um no local, pelo valor de R$ 5,00 (unidade).<br><br>Preocupado com o tempo de decomposi\u00e7\u00e3o, o descarte e o impacto dos res\u00edduos pl\u00e1sticos no meio ambiente, o Col\u00e9gio segue disponibilizando copos retorn\u00e1veis, feitos de polipropileno, livres de Bisfenol A (BPA) e totalmente recicl\u00e1veis. O projeto est\u00e1 alinhado com as a\u00e7\u00f5es que v\u00eam sendo desenvolvidas na escola e que buscam conscientizar toda a comunidade inesiana sobre a import\u00e2ncia do consumo adequado e da preserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, de modo geral.<br><br>Para a diretora do Col\u00e9gio, Irm\u00e3 Celassi Dalpiaz, a\u00e7\u00f5es bem sucedidas no \u00e2mbito escolar impactam n\u00e3o s\u00f3 os estudantes, mas suas fam\u00edlias e a comunidade como um todo. \u201cAcreditamos que o mundo muda com a transforma\u00e7\u00e3o das pessoas e, atrav\u00e9s da educa\u00e7\u00e3o, contribu\u00edmos para que a mudan\u00e7a se torne realidade\u201d, justifica a diretora, lembrando que as doa\u00e7\u00f5es recolhidas durante o evento ir\u00e3o beneficiar as comunidades carentes assistidas pelo Grupo de Voluntariado, pela Pastoral Escolar e pelas Irm\u00e3s Escolares de Nossa Senhora (IENS), em Porto Alegre (RS). O evento acontece no Col\u00e9gio (Avenida Prot\u00e1sio Alves, 2493) e \u00e9 aberto \u00e0 comunidade.</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2117436178554259", "organizers": ["Col\u00e9gio Santa In\u00eas (oficial)"]},{"name": "Yoga com Crian\u00e7as no Parque no Dia Internacional do Yoga", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61632260_1194120664094246_706107183401533440_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cb11ddfc9c6a084bf7001553858d5e40&oe=5D9FAC55", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-21 14:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": "<span>Traga sua crian\u00e7a para celebrar o Dia Internacional do Yoga com uma pr\u00e1tica para crian\u00e7as, seguido de um pequenique na reden\u00e7\u00e3o. <br><br>Venha brincar, sorrir, mexer o corpo e ser feliz em nossa pr\u00e1tica.<br><br>Quem pode: todas as crian\u00e7as e todos os adultos que queiram viver sua crian\u00e7a. <br><br>O que trazer? Seu corpo, sua alegria, muita disposi\u00e7\u00e3o, um tapetinho de yoga ou uma toalha ou uma canga.<br>Um lanche (sem origem animal) e/ou uma fruta, suco, ch\u00e1 ou um chimarr\u00e3o para compartilhar.<br><br>Estaremos em algum lugar pr\u00f3ximo ao chafariz.<br><br>Em caso de chuva a pr\u00e1tica ser\u00e1 cancelada.<br><br>Namaskar!!!\ud83d\ude4f</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2062140547415263", "organizers": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"]},{"name": "ABERTURA DA GINCANA 2019: Tarefa da Foto", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/57425238_2120434068070977_4965964174023720960_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=067677c0e4306cfac11cd82fd9229f37&oe=5D948F70", "address": "Av. Prot\u00e1sio Alves, 2493, 90410-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-22 20:00:00"], "place": "Col\u00e9gio Santa In\u00eas (oficial)", "organizers": ["Gincana 2019: SANTA IN\u00caS - Turma 1B"], "organizers_fallback_a": ["Col\u00e9gio Santa In\u00eas (oficial)"], "description": "<span>Compare\u00e7a e nos d\u00ea apoio nesse dia!\u2764\ufe0f</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/385377785388942"},{"name": "Improlab - Laborat\u00f3rio de jogos, improviso, criatividade e afins", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56603153_2211598535587642_4618222314406805504_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4f3aa4d88ed2ad18ff57f6b773ee59df&oe=5D39D58D", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-13 19:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>Improlab - Laborat\u00f3rio de jogos, improviso, criatividade e afins! <br><br>Anota\u00ed: 13 de maio, segunda-feira, das 19h \u00e0s 21h30<br>Onde? <a  href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a>, Avenida Bastian, 121<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es:<br>[  ] Quero! R$ 50,00 (+ R$ 5,00 taxa)<br>[  ] D\u00e1-me dos! (vou com um amigo) R$ 70,00 (+ R$ 7,00 taxa)<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br><a  href=\"https://www.facebook.com/gustavo.nunespereira.31\">Gustavo Nunes Pereira</a> &lt;pereira.gus@gmail.com&gt;<br><a  href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a> &lt;falecomaale@faleconsultoras.com.br&gt;<br><br>J\u00e1 ouviu falar em Improvisa\u00e7\u00e3o Aplicada?<br><br>A Improvisa\u00e7\u00e3o Aplicada \u00e9 o uso das t\u00e9cnicas de improvisa\u00e7\u00e3o teatral para fins n\u00e3o art\u00edsticos.<br><br>As habilidades dos bons improvisadores s\u00e3o ferramentas essenciais para todos n\u00f3s, na atividade profissional e na vida pessoal: aten\u00e7\u00e3o, empatia, racioc\u00ednio, express\u00e3o, adapta\u00e7\u00e3o, inibi\u00e7\u00e3o e orat\u00f3ria, integra\u00e7\u00e3o social, positividade, criatividade, espontaneidade, risco e erro.*<br><br>A improvisa\u00e7\u00e3o aplicada j\u00e1 \u00e9 usada por grandes empresas do mundo inteiro, como Twitter, Ford, Pixar e American Express. <br><br>\u00c9 um recurso eficiente no desenvolvimento de pessoas e equipes que, al\u00e9m de melhorarem sua criatividade, se tornavam mais receptivos ao novo e ao desconhecido, mais atentos com os demais colegas de trabalho, e mais colaborativos.<br><br>///O Improlab - Laborat\u00f3rio de jogos, improviso, criatividade e afins! nasce como uma oportunidade para apresentar e praticar os h\u00e1bitos ou princ\u00edpios b\u00e1sicos da improvisa\u00e7\u00e3o a partir de jogos: sim, e; seja flex\u00edvel; estar presente; experimenta\u00e7\u00e3o; seguir a intui\u00e7\u00e3o; fazer o outro se sentir bem; ouse falhar.<br><br>///Os encontros s\u00e3o mensais (toda segunda segunda-feira de cada m\u00eas!), independentes (adquiridos de forma avulsa) e o pr\u00f3ximo deles j\u00e1 tem data, hor\u00e1rio e local: 13 de maio, das 19h \u00e0s 21h30, na Simplify Poa.<br><br>*Fonte: 'Os princ\u00edpios da Improvisa\u00e7\u00e3o: 40 jogos para aprender a improvisar', do Cl\u00e1udio Amado.<br><br><br>Convidada:<br><span>Camile Pasqualotto Lewczynski</span><br>Cacalegria - Adm. de Empresas por persist\u00eancia, Esp. em Psicologia do Esporte por dedica\u00e7\u00e3o, Psicodramatista por paix\u00e3o, m\u00e3e da Julia e da Gabriela para evolu\u00e7\u00e3o, improvisadora na arte de viver...<br><br>Anfitri\u00f5es:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/gustavo.nunespereira.31\">Gustavo Nunes Pereira</a><br>Entusiasta nato, acredito na espontaneidade como forma de acessar a leveza de cada pessoa. Ajudo pessoas e organiza\u00e7\u00f5es a conhecerem o seu lado mais leve, alegre, aut\u00eantico e criativo, contribuindo para a forma\u00e7\u00e3o pessoal e profissional e, por consequ\u00eancia, para a gera\u00e7\u00e3o de melhores resultados atrav\u00e9s de intelig\u00eancia competitiva, gest\u00e3o, improvisa\u00e7\u00e3o aplicada, metodologias de conversas colaborativas e palha\u00e7o. <br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a><br>M\u00e3e do Pedro. G\u00eamea da F\u00e1. Sou apaixonada por Comunica\u00e7\u00e3o e por ferramentas de facilita\u00e7\u00e3o de grupo. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social (RRPP) pela UFRGS. S\u00f3cia fundadora da FALE Consultoras. L\u00edder facilitadora de processos e pessoas formada pelo programa Germinar/EcoSocial. Membro do Art of Hosting, comunidade de pr\u00e1tica de conversas significativas. Professora dos cursos de f\u00e9rias da ESPM-SUL desde 2017/I. Facilitadora do Grupo de Estudos de Comunica\u00e7\u00e3o e A\u00e7\u00f5es Motivacionais e parceira de aprendizagem na ABRH-RS.<br><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/584385478711482"},{"name": "Workshop: Vamos aprender a conversar?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53588208_332656664033832_7520717065074769920_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=30bc828eddec5c0dae919d70ffdeaaca&oe=5D3D0525", "address": "Avenida Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 100, 90560-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-21 19:00:00"], "place": "CC100", "organizers": ["Events Office", "LF Comunica\u00e7\u00e3o Integrada"], "organizers_fallback_a": ["CC100"], "description": "<span>Vamos Aprender a Conversar? <br>Potencializando resultados atrav\u00e9s de di\u00e1logos assertivos.<br><br>A comunica\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das compet\u00eancias mais valorizadas no ambiente corporativo neste momento, segundo levantamento feito pela Revista Voc\u00ea S/A. Mais do que escrever a linguagem dos rob\u00f4s, na Quarta Revolu\u00e7\u00e3o Industrial se destaca quem fala a l\u00edngua dos homens. \u201cA forma como os indiv\u00edduos se comunicam influencia na qualidade da tarefa\u201d, diz Claudia Monari, da Produtive. Escuta ativa, empatia, fala assertiva, conex\u00e3o, s\u00e3o capacidades cada vez mais exigidas nos ambientes pessoais e profissionais. A comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o-violenta apresenta caminhos para estabelecer rela\u00e7\u00f5es de parceria e coopera\u00e7\u00e3o, que resultam em maior engajamento das equipes, confian\u00e7a, felicidade e, consequentemente, melhores resultados para o neg\u00f3cio.<br><br>Objetivo:<br>Apresentar e experimentar ferramentas que contribuam na constru\u00e7\u00e3o de di\u00e1logos mais assertivos nas rela\u00e7\u00f5es pessoais e profissionais.<br><br>Programa:<br>- Princ\u00edpios da Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o Violenta CNV<br>- Comunica\u00e7\u00e3o emp\u00e1tica<br>- Escuta ativa<br>- Empatia x Simpatia<br>- Como fazer pedidos claros <br>- Como dar feedback<br>- Compet\u00eancia emocional<br>- Apreciar e elogiar<br><br>P\u00fablico alvo:<br>Pessoas interessadas em aprimorar suas conversas e obter resultados mais efetivos. Profissionais que atuam em \u00e1reas de atendimento, vendas, marketing, RH, gestores de equipes, l\u00edderes de empresas, estudantes, professores.<br><br>Facilitadora: <br>VIVIAN LAUBE - Graduada em Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, e p\u00f3s-graduada em Marketing, Gest\u00e3o de Empresas, Lideran\u00e7a e Comportamento Organizacional. Possui forma\u00e7\u00e3o em Programa\u00e7\u00e3o Neurolingu\u00edstica, Intelig\u00eancia Emocional, Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o Violenta, Comunica\u00e7\u00e3o Emp\u00e1tica, Gest\u00e3o de Conflitos, Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa e Dragon Dreaming. \u00c9 membro da comunidade internacional de conversas significativas Art of Hosting. Atuou como rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e professora universit\u00e1ria na Feevale. Como diretora da LF Comunica\u00e7\u00e3o Integrada, prestou assessoria em entidades de classe como CDL-NH, Abical\u00e7ados, Sinduscon-NH e diversas empresas. \u00c9 palestrante e facilitadora de workshops.<br><br>Data: 21 de maio, ter\u00e7a-feira<br>Hor\u00e1rio: 19h \u00e0s 22h30<br>Carga hor\u00e1ria: 3 horas<br>Local: CC100 - Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 100 - Floresta - Porto Alegre. <br><br>Esta capacita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pode ser realizada no formato in company, solicite uma proposta. <br><br>Informa\u00e7\u00f5es: Envie e-mail para contato@eventsoffice.com.br ou envie um WhatsApp pra (51) 8432.8121.</span>", "prices": ["150", "250"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/529281870917038"},{"name": "Palestra: Biohacking", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q89/s526x296/55448421_336457746987057_7406342330795425792_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f503df8e810f7058587dd1bdb9441a57&oe=5D770778", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-13 19:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["Events Office", "Martin Portner Palestrante"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>BIOHACKING<br>O poderoso m\u00e9todo que nos deixa produtivos, inovadores e nos faz ficar de bem com o corpo.<br><br>BIOHACKING \u00e9 a arte de usar bioinforma\u00e7\u00e3o para desenvolver bem-estar e produtividade. Forma o mindset capaz de abrir as portas para a inova\u00e7\u00e3o. Rotinas de trabalho adquirem energia e convidam novas ideias. A qualidade de vida \u00e9 empoderada. <br>A exig\u00eancia para isso \u00e9 acionar a chave que ativa o metabolismo alternativo e coloca em circula\u00e7\u00e3o subst\u00e2ncias como glucagon, norepinefrina e o fator de crescimento de nervos. Essa modifica\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de redu\u00e7\u00e3o de peso, agilidade mental, resili\u00eancia e longevidade. <br><br>A palestra n\u00e3o \u00e9 sobre uma nova dieta; sobre quais alimentos comer ou n\u00e3o. \u00c9 sobre como n\u00e3o comer nada e quando comer, comer de tudo. \u00c9 sobre o que acontece quando voc\u00ea muda o timing entre o que voc\u00ea come. Sobre o impacto que isso tem sobre as conex\u00f5es cerebrais, o que viabiliza produtividade e inova\u00e7\u00e3o. Nas condi\u00e7\u00f5es metab\u00f3licas dos tempos modernos, em que se come por comer a toda hora, o resultado \u00e9 a perda da produtividade, a estagna\u00e7\u00e3o de linhas de pensamento criativas e a indisponibilidade de energia. <br><br>A palestra vai abordar o conjunto da obra: como se tornar um biohacker, as resist\u00eancias e os benef\u00edcios. O resultado \u00e9 energia, clareza de ideias, reprograma\u00e7\u00e3o do mindset e crescimento pessoal. <br><br>A quem se destina:<br>\u00b7 a todos aqueles que desejam melhorar a qualidade de vida e a capacidade produtiva;<br>\u00b7 para aqueles que buscam o caminho para encontrar suas melhores ideias;<br>\u00b7 para aqueles que trabalham com rotinas t\u00e9cnicas, mas desejam ser criativos;<br>\u00b7 para quem deseja saber como biohackers do vale do Sil\u00edcio empoderam a si pr\u00f3prios;<br>\u00b7 para quem tem sobrepeso e deseja hackear o metabolismo;<br>\u00b7 para aqueles que possuem ritmo de trabalho acelerado, sem ter certeza que as horas sem comer est\u00e3o por tr\u00e1s do sucesso. <br> <br>O objetivo da palestra:<br>Conhecer a bioferramenta que gera produtividade e inova\u00e7\u00e3o. Saber como turbinar seu metabolismo, ativar players hormonais e colocar em execu\u00e7\u00e3o um novo relacionamento com trabalho, carreira e sucesso.<br> <br>O que voc\u00ea vai aprender:<br>\u00b7 conhecer o biohacking e ficar esperto \u00e0s exig\u00eancias cada vez maiores e mais r\u00e1pidas da vida digital;<br>\u00b7 entender o processo pelo qual inovar ideias passa por um c\u00e9rebro veloz, assentado sobre metabolismo turbinado;<br>\u00b7 a regra pela qual as ideias criativas s\u00e3o produzidas por conex\u00f5es instant\u00e2neas entre as c\u00e9lulas do c\u00e9rebro e n\u00e3o por qualquer tipo de treinamento for\u00e7ado;<br>\u00b7 a f\u00f3rmula que cria produtividade sem estresse;<br>\u00b7 uma forma absolutamente incr\u00edvel, pr\u00e1tica, simples e segura de modificar o metabolismo. Ela resulta na perda de peso;<br>\u00b7 uma forma de reconfigurar sust\u00e2ncias internas biologicamente adormecidas na vig\u00eancia do excesso de peso.<br><br>Programa:<br>A palestra \u00e9 apoiada em 6 partes, com dura\u00e7\u00e3o de 100 minutos e (20 minutos para perguntas/respostas):<br>1. Dinheiro, peso, sa\u00fade;<br>2. Biohacking I \u2013 o metabolismo;<br>3. Os subterr\u00e2neos do medo;<br>4. Biohacking II \u2013 o mindset;<br>5. Benef\u00edcios;<br>6. Conclus\u00e3o, perguntas e respostas<br><br>Refer\u00eancia:<br>Olivia Solon: The Silicon Valleyexecs who don't eat for days: \u201cIt's not dieting, it'sbiohacking\u201d.  The Guardian, 4 setembro de2017. <a  href=\"https://www.theguardian.com/lifeandstyle/2017/sep/04/silicon-valley-ceo-fasting-trend-diet-is-it-safe\" rel=\"nofollow\" >https://www.theguardian.com/lifeandstyle/2017/sep/04/silicon-valley-ceo-fasting-trend-diet-is-it-safe</a><br><br>Sobre o Palestrante:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/martinportnerpalestrante/\">Martin Portner Palestrante</a> \u00e9 m\u00e9dico neurologista, escritor e conferencista. \u00c9 mestre em neuroci\u00eancia pela Universidade de Oxford, com MBA em sa\u00fade pela FGV. <br>Exerce sua profiss\u00e3o h\u00e1 quase 30 anos, tendo apresentado mais de 100 trabalhos em congressos e na m\u00eddia especializada. Nos \u00faltimos anos, boa parte de seu tempo \u00e9 dedicado a palestras e workshops, versando principalmente sobre stress, intelig\u00eancia emocional e mindfulness.  <br><br>Publicou os livros Intelig\u00eancia Sexual (Editora Gente, 1999), Genialidade na Palma da M\u00e3o (Habilis 2010) e Mindfulness (Kindle 2018). <br><br>Mais recentemente alinhou-se ao movimento biohacking mostrando como intervir no metabolismo e bloquear processos mentais autom\u00e1ticos elevam a produtividade pessoal, a qualidade dos pensamentos e o poder de inova\u00e7\u00e3o. <br><br>Site: <a  href=\"http://www.martinportner.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.martinportner.com.br</a><br>Facebook: <a  href=\"https://www.facebook.com/martinportnerpalestrante/\">https://www.facebook.com/martinportnerpalestrante/</a><br>V\u00eddeos: <a  href=\"https://www.youtube.com/user/martinportner\" rel=\"nofollow\" >https://www.youtube.com/user/martinportner</a><br><br>Data: 13 de junho, quinta-feira<br>Hor\u00e1rio: 19h \u00e0s 21h<br>Local: Simplify \u2013 A. Bastian, 121 \u2013 Menino Deus \u2013 Porto Alegre. <br><br>Informa\u00e7\u00f5es: contato@eventsoffice.com.br ou WhatsApp (51) 984328121. <br><br>Realiza\u00e7\u00e3o: Portner Palestras e Treinamento Ltda.<br>Apoio: Events Office</span>", "prices": ["99", "189"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/883954385287103"},{"name": "Sarau de junho", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/60917330_470106257069167_4066092315612020736_o.png?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0ff5b1820e8b0aefc26bb7cd1c28e7d9&oe=5D904750", "address": "Rua Gervazio Braga Pinheiro, 427 - Lomba do Pinheiro, 91570-490 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-12 19:00:00"], "place": "EMEF Saint Hilaire", "organizers": ["Biblioteca S\u00e9rgio Caparelli", "Desconstruir  Estere\u00f3tipos"], "organizers_fallback_a": ["EMEF Saint Hilaire"], "description": "<span>M\u00fasicas, poemas e afeto</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/184439025819039"},{"name": "Top Atendimento", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/47374796_1928617000549052_5406208775814119424_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c890aeea228aaf63cbfe2c97e0e20a57&oe=5D783485", "address": "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 100, 90560-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-17 14:00:00"], "place": "Expertise", "organizers": ["Events Office"], "organizers_fallback_a": ["Expertise"], "description": "<span>TOP - ATENDIMENTO<br>Voc\u00ea sabe o que o seu CLIENTE quer?<br><br>Acredito que voc\u00ea sabe como Atender Bem, mas por que nem sempre seus Clientes voltam?<br><br>ATENDER BEM COM RESULTADO!<br><br>ATENDER ou ATENDER PARA VENDER \u00e9 investigar e desenvolver as necessidades, desejos e problemas do cliente e  supri-las com produtos e servi\u00e7os. Encantando o cliente.<br><br>\u201cMuita gente acredita que atendimento \u00e9 um custo, mas dados demonstram que servi\u00e7o de atendimento superior \u00e9 um investimento que pode ajudar a acelerar o crescimento do neg\u00f3cio. Investir em talento de qualidade e garantir que tenham as habilidades, treinamento e ferramentas necess\u00e1rias para empatizar e ouvir ativamente o cliente \u00e9 essencial para que sua empresa consiga oferecer experi\u00eancias de atendimento consistentemente excelentes\u201d. \u2014 Jim Bush, Executive VP na American Express.<br><br><br>Norteadores: <br>- M\u00e9todo MAIS para Atendimento a Clientes.<br>- Elementos fundamentais para um Excelente Atendimento ao Cliente.<br>- Como potencializar resultados atrav\u00e9s do atendimento?<br>- Motiva\u00e7\u00e3o de equipes de  atendimento para ampliar vendas. <br>- Resolvendo problemas com foco no cliente. <br>- Como controlar as emo\u00e7\u00f5es \u2013 Intelig\u00eancia em Atendimento?<br>- Resultado e Satisfa\u00e7\u00e3o do Cliente.<br><br>Mensurar<br>Agir<br>Inovar<br>Satisfazer<br><br>Sua Equipe precisa ter pessoas com essas qualidades:<br>\u2013 Altru\u00edsmo: colocar-se no lugar do cliente e entender suas necessidades;<br>\u2013 Aptid\u00e3o: ter o dom para as vendas e gostar do trabalho;<br>\u2013 Bom humor: o carisma cativa o cliente;<br>\u2013 Comprometimento e disposi\u00e7\u00e3o: empenhar-se ao m\u00e1ximo sobre a venda e os produtos ou servi\u00e7os.<br><br>Objetivo principal:<br>Aprimorar e desenvolver habilidades t\u00e9cnicas e comportamentais para profissionais que atuam no atendimento ao p\u00fablico, facilitar relacionamento com o cliente e resolu\u00e7\u00e3o de problemas. <br>Neste workshop ser\u00e3o realizadas atividades pr\u00e1ticas para o participantes se experimentar em situa\u00e7\u00f5es que desafiem ele a satisfazer e encantar seus clientes, praticar intelig\u00eancia emocional, facilitar o entendimento dele do porque \u00e9 importante atender com qualidade e quais s\u00e3o as novas formas de atender o cliente no momento atual.<br><br>P\u00fablico Alvo: <br>Atendentes presenciais e&gt;<br><br>RECURSOS:<br>-  V\u00eddeos<br>-  Cases Atuais<br>-  Atividade Interativa<br>-  Est\u00edmulo Visual<br><br>Facilitadora: <br>GABRIELA ZAMBRANO \u00c1VILA - Educadora, especialista em Din\u00e2mica de Grupos e Administra\u00e7\u00e3o de Recursos Humanos. Consultora em desenvolvimento de pessoas, grupos e seus processos comportamentais nas organiza\u00e7\u00f5es, Psic\u00f3loga Organizacional. Coordenadora e facilitadora de Programas de Desenvolvimento de Gest\u00e3o, Equipe, Compet\u00eancia Interpessoal e Forma\u00e7\u00e3o de L\u00edderes. Facilitadora de Treinamento ao Ar Livre. S\u00f3cia Diretora da Percurso Consultoria e Desenvolvimento.<br><br>Data: 17 de maio, sexta-feira<br>Hor\u00e1rio: 14h \u00e0s 18h<br>Carga hor\u00e1ria: 4 horas<br>Local: CC100 \u2013 Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 100 \u2013 Floresta \u2013 Porto Alegre.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: Envie e-mail para contato@eventsoffice.com.br ou envie um WhatsApp pra (51) 8432.8121.<br><br> </span>", "prices": ["150", "250"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/340237883423728"},{"name": "Workshop: A Comunica\u00e7\u00e3o Emp\u00e1tica no ambiente corporativo.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53730309_332656087367223_4024076295527727104_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=752a73a1ab28fd52479900b163690953&oe=5D38DD6D", "address": "Avenida Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 100, 90560-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-02 19:00:00"], "place": "CC100", "organizers": ["Events Office", "LF Comunica\u00e7\u00e3o Integrada"], "organizers_fallback_a": ["CC100"], "description": "<span>Workshop:<br>A Comunica\u00e7\u00e3o Emp\u00e1tica no ambiente corporativo.<br><br>Objetivo: <br>A comunica\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das compet\u00eancias mais valorizadas no ambiente corporativo, pois influencia diretamente a qualidade da tarefa. Escuta ativa, empatia, fala assertiva, conex\u00e3o, s\u00e3o capacidades cada vez mais exigidas nos ambientes pessoais e profissionais. A comunica\u00e7\u00e3o emp\u00e1tica ou comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o-violenta apresenta caminhos para estabelecer rela\u00e7\u00f5es de parceria e coopera\u00e7\u00e3o, que resultam em maior engajamento das equipes, confian\u00e7a, felicidade e, consequentemente, melhores resultados para o neg\u00f3cio. <br><br>Programa: <br>- Como acontece a comunica\u00e7\u00e3o <br>- Comunica\u00e7\u00e3o emp\u00e1tica <br>- Comunica\u00e7\u00e3o objetiva (dados e fatos) e comunica\u00e7\u00e3o subjetiva (opini\u00f5es e sentimentos) <br>- Emo\u00e7\u00f5es e sentimentos <br>- Compet\u00eancia emocional <br>- Comunica\u00e7\u00e3o verbal e n\u00e3o verbal <br>- Barreiras na comunica\u00e7\u00e3o <br>- Feedback apreciativo <br>- A comunica\u00e7\u00e3o como fator de engajamento das equipes <br>- Aprendendo a elogiar <br>- A contribui\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o no sucesso do neg\u00f3cio <br> <br>P\u00fablico Alvo:<br>Pessoas que queiram aprimorar suas habilidades em comunica\u00e7\u00e3o, com foco no desenvolvimento pessoal ou profissional.<br><br>Facilitadora:<br>VIVIAN LAUBE - Graduada em Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, e p\u00f3s-graduada em Marketing, Gest\u00e3o de Empresas, Lideran\u00e7a e Comportamento Organizacional. Possui forma\u00e7\u00e3o em Programa\u00e7\u00e3o Neurolingu\u00edstica, Intelig\u00eancia Emocional, Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o Violenta, Comunica\u00e7\u00e3o Emp\u00e1tica, Gest\u00e3o de Conflitos, Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa e Dragon Dreaming. \u00c9 membro da comunidade internacional de conversas significativas Art of Hosting. Atuou como rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e professora universit\u00e1ria na Feevale. Como diretora da LF Comunica\u00e7\u00e3o Integrada, prestou assessoria em entidades de classe como CDL-NH, Abical\u00e7ados, Sinduscon-NH e diversas empresas. \u00c9 palestrante e facilitadora de workshops.<br><br>Data: 02 de maio<br>Hor\u00e1rio: 19h \u00e0s 22h30<br>Carga hor\u00e1ria: 3 horas<br>Local: CC100 - Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 100 - Floresta - Porto Alegre. <br><br>Esta capacita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pode ser realizada no formato in company, solicite uma proposta. <br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br>Envie e-mail para contato@eventsoffice.com.br ou envie um WhatsApp pra (51) 8432.8121.</span>", "prices": ["150", "250"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1489237354540072"},{"name": "Primeiro Jogo da Copa de Futebol Feminino", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61849060_372539446701046_1618303626562764800_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a74a2d3d455bee1e586c466f1507b8a9&oe=5D54B0E3", "address": "Rua Gervazio Braga Pinheiro, 427 - Lomba do Pinheiro, 91570-490 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 09:30:00"], "place": "EMEF Saint Hilaire", "organizers": ["Desconstruir  Estere\u00f3tipos", "Biblioteca S\u00e9rgio Caparelli"], "organizers_fallback_a": ["EMEF Saint Hilaire"], "description": "<span>A Copa do Mundo de Futebol Feminino \u00e9 a competi\u00e7\u00e3o mais importante no futebol feminino internacional. <br><br>A escola Saint-Hilaire  vai abrir no domingo para esse importante evento.<br><br> Todas(os) alunas(os) est\u00e3o convidadas(os)!<br><br>Vai ter serigrafia de camisetas com o coletivo Alicerce!<br><br><br><br></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/306517193569832"},{"name": "Workshop: Um novo olhar para o Feedback", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53472622_332657010700464_5742511157541863424_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f896919ce91bd48ba881bbb180dd4b72&oe=5D39263B", "address": "Avenida Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 100, 90560-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-27 19:00:00"], "place": "CC100", "organizers": ["Events Office", "LF Comunica\u00e7\u00e3o Integrada"], "organizers_fallback_a": ["CC100"], "description": "<span>Objetivo:<br>Feedback \u00e9 a capacidade de dar e receber opini\u00f5es, cr\u00edticas e sugest\u00f5es sobre alguma coisa pessoal ou profissional. O feedback \u00e9 uma ferramenta fundamental no processo de comunica\u00e7\u00e3o interpessoal, e contribui efetivamente para criar conex\u00e3o entre as pessoas, ajudando a melhorar o desempenho e o engajamento, criando uma rela\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a entre as partes. <br> <br>Programa:<br>- Conceitos e defini\u00e7\u00f5es de Feedback <br>- Por que temos dificuldades em dar e receber feedback? <br>- As consequ\u00eancias da falta de feedback <br>- Como fornecer um feedback positivo e corretivo? <br>- Emo\u00e7\u00f5es e sentimentos <br>- Comunica\u00e7\u00e3o emp\u00e1tica <br>- Escuta ativa <br>- Comunica\u00e7\u00e3o verbal e n\u00e3o verbal <br><br>P\u00fablico Alvo: <br>Pessoas que queiram aprender a dar e receber feedback em suas rela\u00e7\u00f5es pessoais e profissionais.<br><br>Facilitadora:<br>VIVIAN LAUBE - Graduada em Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, e p\u00f3s-graduada em Marketing, Gest\u00e3o de Empresas, Lideran\u00e7a e Comportamento Organizacional. Possui forma\u00e7\u00e3o em Programa\u00e7\u00e3o Neurolingu\u00edstica, Intelig\u00eancia Emocional, Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o Violenta, Comunica\u00e7\u00e3o Emp\u00e1tica, Gest\u00e3o de Conflitos, Investiga\u00e7\u00e3o Apreciativa e Dragon Dreaming. \u00c9 membro da comunidade internacional de conversas significativas Art of Hosting. Atuou como rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e professora universit\u00e1ria na Feevale. Como diretora da LF Comunica\u00e7\u00e3o Integrada, prestou assessoria em entidades de classe como CDL-NH, Abical\u00e7ados, Sinduscon-NH e diversas empresas. \u00c9 palestrante e facilitadora de workshops.<br><br>Data: 27/06/2019<br>Hor\u00e1rio: 19h \u00e0s 22h30<br>Carga hor\u00e1ria: 3 horas<br>Local: CC100 - Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 100 - Floresta - Porto Alegre. <br><br>Esta capacita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pode ser realizada no formato in company, solicite uma proposta. <br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br>Envie e-mail para contato@eventsoffice.com.br ou envie um WhatsApp pra (51) 8432.8121.</span>", "prices": ["150", "250"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1814703958636324"},{"name": "Semin\u00e1rio de Defesa Pessoal", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/61433308_470617467028368_5606338661076434944_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dfe45ddac15f1924eb5a74bce8340097&oe=5D9163A3", "address": "Rua Bezerra de Menezes, 290, 91350130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-22 09:30:00"], "place": "Oh br\u00fcder", "organizers": ["Jiu Jitsu", "Nutrainer - Nutri\u00e7\u00e3o, Esporte e Sa\u00fade"], "organizers_fallback_a": ["Oh br\u00fcder"], "description": "<span>A cada 7.2 segundos uma mulher \u00e9 v\u00edtima DE VIOL\u00caNCIA F\u00cdSICA. (Fonte: Rel\u00f3gios da Viol\u00eancia, do Instituto Maria da Penha).<br><br>Para n\u00e3o se tornar mais uma nessa horr\u00edvel estat\u00edstica, ter controle sobre o corpo e emo\u00e7\u00f5es e, principalmente, saber se defender s\u00e3o apenas alguns dos objetivos buscados pelas mulheres nas artes marciais.<br><br>Situa\u00e7\u00f5es de ass\u00e9dio em transportes por aplicativo, medo de andar em ruas desertas, especialmente durante \u00e0 noite, e uma s\u00e9rie de inseguran\u00e7as e anseios fazem parte da rotina de milh\u00f5es de mulheres em todo o Brasil. De acordo com dados de 2016 do IPEA (Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica Aplicada), a cada 11 minutos, uma mulher \u00e9 estuprada no pa\u00eds.<br><br>Este conhecimento \u00e9 necess\u00e1rio n\u00e3o para bater nos agressores, mas sim pra aprender a n\u00e3o ser agredida.<br><br>voc\u00ea precisa sim saber defesa pessoal!<br><br>Investimento 50,00</span>", "categories": ["Fitness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/422398805011681"},{"name": "Fest in las Calles (Trance,Trap, Funk y Cumbia)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55514031_1085892768257076_2880633427260866560_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8cacc7291bed49e8da41342735cb325d&oe=5D33C3DB", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 21:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Mambembe Cerveja e Patuscada", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>Fest in las Calles, \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o cultural coletiva organizada de forma autonomista. Resolvemos mesclar ritmos e okupar las calles vem com n\u00f3isssss que vai ser doido...<br><br>Programa\u00e7\u00e3o completa na sequ\u00eancia.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/okupandolascalles\">#okupandolascalles</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/adorocumbianarua\">#adorocumbianarua</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cuidedoseulixo\">#cuidedoseulixo</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/675064822911399"},{"name": "Cumbia na Rua - Viralizando a Madrugada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50921805_1052818091564544_4142269564970860544_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7e50c440e06aea65fedd750cdcb76661&oe=5D02A000", "address": "Porto Alegre, 90020-070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 21:00:00"], "place": "Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Das Ruas", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil"], "description": "<span>Ent\u00e3o gente chegou o momento do corre aut\u00f4nomo viralizar o patrocinado...<br><br>vem com nois que vai ser loko....<br><br>Noite linda <br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/387296818698077"},{"name": "Conversa sobre a arte de anfitriar conversas significativas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55627803_667646200320148_9109147136804519936_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7b4356f27f21bd1e59bd4a7628cf05f5&oe=5D4C1E7B", "address": "Avenida Bastian 121, Bairro Menino Deus, 90130-021 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 17:00:00"], "place": "Simplify POA", "organizers": ["FALE Consultoras"], "organizers_fallback_a": ["Simplify POA"], "description": "<span>A arte de anfitriar conversas significativas  e colher resultados que importam - Art of Hosting - \u00e9 uma comunidade internacional de praticantes exercitando novas maneiras de conviver, cooperar e inspirar.<br><br>No in\u00edcio de maio acontece o <a  href=\"https://www.facebook.com/events/1763413537091866/\">Art of Hosting Protagonistas (AoH)</a>. Antes disso, estaremos reunidos para conversar sobre como ser\u00e1 o encontro imersivo, sobre a comunidade, sobre os p\u00fablicos a quem se destina e seus objetivos, sobre metodologias e muito mais! <br><br>&gt;&gt; Este convite \u00e9 para quem j\u00e1 est\u00e1 curioso ou muito a fim de participar, mas ainda tem algumas d\u00favidas. <br><br>&gt;&gt; Tamb\u00e9m para os praticantes que j\u00e1 participaram de encontros anteriores e que desejam compartilhar suas experi\u00eancias.<br><br>Ser\u00e1 no dia 11 de abril, quinta-feira, na <a  href=\"https://www.facebook.com/simplify.poa/\">Simplify POA</a><br><br>Das 17h \u00e0s 21h &gt; uma experi\u00eancia diferente: venha quando puder. Atrasados s\u00e3o bem-vindos. E quem vai embora antes, tudo bem! <br><br>O time de antitri\u00f5es do AOH Protagonistas estar\u00e1 l\u00e1 durante todo o per\u00edodo recebendo quem chega para a conversa, com um hor\u00e1rio ampliado para contemplar as diferentes necessidades.<br><br>Encontro gratuito \u2665 <br><br>Para que possamos preparar e dimensionar a melhor experi\u00eancia, pedimos que confirmem sua participa\u00e7\u00e3o por aqui.<br><br>D\u00favidas:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/alessandralubecker\">Alessandra Becker</a> &lt;falecomaale@faleconsultoras.com.br&gt; ou (51) 99121 0447.<br></span>", "categories": ["Networking", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2686954454653208"},{"name": "Gordura Trans no Teatro de Quinta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p280x280/55483149_2237121229887992_1751300883771031552_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fe7c3ecdae0e797c044e0c1b9347e708&oe=5D3FB3F1", "address": "Rua Doutor Olinto de Oliveira 64, 90040-250 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 20:00:00", "2019-04-18 20:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Thursday, April 18, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Cia/Est\u00fadio Stravaganza", "organizers": ["INDETERMINADA artes da cena"], "organizers_fallback_a": ["Cia/Est\u00fadio Stravaganza"], "description": "<span>Heinz Limaverde apresenta: GORDURA TRANS<br><br>Um Pocket Show os mais variados tipos c\u00f4micos, tudo sob o comando do ator Heinz Limaverde e seus convidados. Poesia, m\u00fasica, comportamento, cultura gay e humor festejam o encontro entre p\u00fablico e artistas. O inusitado, o improviso e alegria ivadem o espa\u00e7o c\u00eanico unindo palco e plat\u00e9ia.<br><br>O que \u00e9 Gordura Trans ?<br> Gordura Trans - Humor e Cultura Crocante, \u00e9 um Pocket Show criado pelo o ator Heinz Limaverde dentro das atividades de anivers\u00e1rio do Grupo Dep\u00f3sito de Teatro no ano de 2008 na cidade de Porto Alegre. Desde a estr\u00e9ia o projeto passou por teatros, bares, casas noturnas, cidades de alguns estados brasileiros, mas sempre seguindo um roteiro onde o mais importante \u00e9 o Riso. Acompanhado de artistas convidados, Heinz Limaverde assume o papel de mestre de cerim\u00f4nias conduzindo o p\u00fablico por n\u00fameros de teatro de revista, m\u00fasica, poesia, dublagens, cultura gay, anarquia e muito humor. Citando grandes pensadores ou at\u00e9 gurus de nomes imagin\u00e1rios, cantando p\u00e9rolas do cancioneiro brega popular brasileiro, dublando cl\u00e1ssico da m\u00fasica, interagindo com o p\u00fablico, \u00e9 assim que o Pocket Show \"Gordura Trans\" transforma esse momento de encontro entre artista e plateia em um grande festejo Dionis\u00edaco. <br><br>Quem s\u00e3o os convidados?<br>Cada edi\u00e7\u00e3o do \"Gordura Trans\" artistas de v\u00e1rias \u00e1reas e linguagens participam desse momento de comunh\u00e3o art\u00edstica. <br><br>No dia 11/04 recebemos a artista perform\u00e1tica <a  href=\"https://www.facebook.com/brenda.thompson.927\">Brenda Thompson</a><br><br>E no dia 18/04 o convidado \u00e9 cantor <a  href=\"https://www.facebook.com/MADBLUSH/\">Madblush</a><br><br>Datas: 11 e 18 de abril<br>Hor\u00e1rio: 20h<br>Local: Est\u00fadio Stravaganza, rua Olinto de Oliveira, 64<br>Ingressos: 40,00 inteira e 20,00 meia-entrada (estudantes, s\u00eanior e classe art\u00edstica)</span>", "prices": ["20", "40"], "categories": ["Theater", "Comedy (theater)", "Musical theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/391398664776678"},{"name": "Conversas Macarenando: O que \u00e9 (a) dan\u00e7a?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55244499_2231601510231623_2278781369469370368_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e6ecb90a7fb9c02008135ff68202c080&oe=5D3CDDB5", "address": "Rua Sarmento Leite, 1086, 90050170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 16:30:00"], "place": "Locals Only CB", "organizers": ["Macarenando Dance Concept"], "organizers_fallback_a": ["Locals Only CB"], "description": "<span>\u27a1\ufe0f CONVERSAS MACARENANDO \u00e9 um talk about, um bate-papo, uma roda de conversa promovida pela Macarenando Dance Concept e composta por toda e qualquer pessoa interessada em conversar sobre DAN\u00c7A e assuntos que dela partem ou que nela chegam. Arte, cultura, corpo, pol\u00edtica, contemporaneidade, criatividade, celebridade, ativismo, feminismo, racismo, machismo, homofobia, gordofobia, coreografia, autoria, economia, padaria, whatever: vamos falar sobre dan\u00e7a.<br><br>\u27a1\ufe0f O objetivo \u00e9 simples: a rede, o networking, a conversa, o bate-papo e a troca entre todos os interessados, sem hierarquia e formalidade, mas n\u00e3o dispensando o comprometimento e a sensibilidade necess\u00e1rios para um di\u00e1logo construtivo.<br><br>\u27a1\ufe0f Ser\u00e3o realizadas oito CONVERSAS em 2019, em locais diferentes (a confirmar a cada evento). Cada edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 uma pauta de largada e contar\u00e1 com uma pessoa para organizar a din\u00e2mica e o fluxo do bate-papo.<br><br>[CONVERSAS MACARENANDO: 13/ABR]<br>\ud83d\udc49 Pauta de largada: O QUE \u00c9 (A) DAN\u00c7A?<br>A pauta de largada da primeira edi\u00e7\u00e3o das CONVERSAS MACARENANDO prop\u00f5e uma reflex\u00e3o a partir de um questionamento simples, fundamental e complexo. A pergunta pode parecer banal e esvaziada de sentido no momento atual. E \u00e9 justamente a apar\u00eancia do vazio em torno do assunto e do campo que revela a urg\u00eancia de discuss\u00e3o em uma sociedade cada vez mais diversa e canibal.<br><br>\ud83d\udc49 Hor\u00e1rio 1: 16h30-17h (tempo para chegada, abra\u00e7os, beijos, bebidinhas e \u201ckkk consciente\u201d)<br>\ud83d\udc49 Hor\u00e1rio 2: 17h-19h (talk about)<br>\ud83d\udc49 Local: Locals Only CB (Sarmento Leite, 1086)<br>\ud83d\udc49 Entrada no local sujeita \u00e0 lota\u00e7\u00e3o do estabelecimento<br>\ud83d\udc49 Sugere-se a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel, destinado \u00e0 Casa do Artista RS<br><br>ENTRADA GRATUITA</span>", "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1662363833866190"},{"name": "ELAS | \u00c1lvaro Moreyra", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54432347_647581082379727_8600376726943432704_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e8020faeee7c346ae2907cc81fb4fa5e&oe=5D03AB3C", "address": "Av. Erico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura", "organizers": ["N\u00f3s Cia. de Teatro", "Coordena\u00e7\u00e3o de Artes C\u00eanicas", "Caf\u00e9 Sala Precisa", "Eco L\u00f3gica", "DCE UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura"], "description": "<span>ELAS evocam suas ancestrais, arqu\u00e9tipos e signos como se fosse um sonho. <a  href=\"https://www.facebook.com/people/Kacau-Soares/100005219985819\">Kacau Soares</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/lkleemann\">Leticia Kleemann</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/paula.cardoso.7902\">Paula Cardoso</a>, <span>Raquel Tessari</span> e <span>Val Barcellos</span> se identificam, se distinguem e se reconhecem em imagens refletidas. Com cita\u00e7\u00f5es de <span>Fernanda Bastos</span>, a dramaturgia foi criada por <a  href=\"https://www.facebook.com/everson.silva.1213\">Everson Silva</a> a partir dos repert\u00f3rios e desassossegos das atrizes. A cada noite a abertura do espet\u00e1culo \u00e9 realizada por uma artista local convidada.<br><br>05.04 \u2013 Mulheragem (<a  href=\"https://www.facebook.com/aciadramatica/\">A Cia Dram\u00e1tica</a>) <br>06.04 - <span>Fernanda Bastos</span> <br>07.04 - <a  href=\"https://www.facebook.com/fernanda.walther\">Fernanda Poletto</a><br>12.04 - <a  href=\"https://www.facebook.com/alexsandra.amaral.7\">Alexsandra Amaral</a><br>13.04 - <span>Atena Beauvoir</span><br>14.04 - <a  href=\"https://www.facebook.com/deniseflamenco\">Denise Ribeiro</a><br>19.04 - <a  href=\"https://www.facebook.com/leticia.bottari\">Let\u00edcia Bottari</a><br>20.04 - <a  href=\"https://www.facebook.com/alessaforte\">Alessandra Forte</a><br>21.04 - <a  href=\"https://www.facebook.com/people/Nury-Salazar/100009132051058\">Nury Salazar</a> -Teresinhas (<a  href=\"https://www.facebook.com/memeestacao/\">MEME Esta\u00e7\u00e3o Cultural</a>)<br>26.04 - <a  href=\"https://www.facebook.com/dedy.ricardo.56\">Dedy Ricardo</a><br>27.04 - <a  href=\"https://www.facebook.com/raquel.leao.39\">Raquel Le\u00e3o</a> <br>28.04 - <span>Mayura Matos</span><br><br>De 5 a 28 de abril, de sexta a domingo, \u00e0s 20h.<br>na Sala \u00c1lvaro Moreyra (Av. \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307).<br>[[ <a  href=\"https://goo.gl/maps/8AQh2jco5wL2\" rel=\"nofollow\" >https://goo.gl/maps/8AQh2jco5wL2</a> ]]<br>Teatro | 14 anos | 50min<br><br>PONTOS DE VENDA:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/entreatospoa/\">EntreAtos</a> (Online)<br>[[ <a  href=\"https://www.entreatosdivulga.com.br/elas\" rel=\"nofollow\" >https://www.entreatosdivulga.com.br/elas</a> ]]<br>Somente cart\u00e3o.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/memeestacao/\">MEME Esta\u00e7\u00e3o Cultural</a> (Lopo Gon\u00e7alves, 176)<br>[[ <a  href=\"https://goo.gl/maps/GtLnuF7Rsgq\" rel=\"nofollow\" >https://goo.gl/maps/GtLnuF7Rsgq</a> ]]<br>Segunda a Sexta | 9h \u00e0s 22h <br>Fone: 3019-2595<br>Somente dinheiro.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/livraria.bamboletras/\">Livraria Bamboletras</a> (Gen. Lima e Silva, 776 - Loja 3) <br>[[ <a  href=\"https://goo.gl/maps/u5EFGAHzEy22\" rel=\"nofollow\" >https://goo.gl/maps/u5EFGAHzEy22</a> ]]<br>Segunda a S\u00e1bado | 10h \u00e0s 22h | Domingo | 15h \u00e0s 22h<br>Fone: 3221-8764<br>Somente dinheiro.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/cafesalaprecisa/\">Caf\u00e9 Sala Precisa</a> (Rua Joaquim Nabuco, 197)<br>[[ <a  href=\"https://goo.gl/maps/3vwvmUjY7RC2\" rel=\"nofollow\" >https://goo.gl/maps/3vwvmUjY7RC2</a> ]]<br>Ter\u00e7a a S\u00e1bado | 14h \u00e0s 21h<br>Somente dinheiro.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/fraldadepanoecologica/\">Eco L\u00f3gica</a> (Rua Irm\u00e3o Jose Ot\u00e3o, 309)<br>[[ <a  href=\"https://goo.gl/maps/EwYEqaDHx2G2\" rel=\"nofollow\" >https://goo.gl/maps/EwYEqaDHx2G2</a> ]]<br>Segunda a Sexta | 10h \u00e0s 19h<br>Somente dihneiro.<br><br>INGRESSOS*:<br>R$ 20,00 (meia entrada para pessoas com mais de 60 anos, estudantes, professoras e professores, pessoas com defici\u00eancia e acompanhante, classe art\u00edstica, municip\u00e1rias e municip\u00e1rios e acompanhante).<br>R$ 40 (inteira)<br>*valores sujeitos \u00e0 incid\u00eancia de taxas, de acordo com o ponto de venda.<br><br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Everson Silva.<br>Produ\u00e7\u00e3o: <span>Pedro Dos Santos</span>.<br>Atua\u00e7\u00e3o: Kacau Soares, Leticia Kleemann, Paula Cardoso, Raquel Tessari e Val Barcellos.<br>Dramaturgia: Everson Silva, a partir do material criado coletivamente, com cita\u00e7\u00f5es de \u201cDesta Cor\u201d de <span>Fernanda Bastos</span>.<br>Trilha Sonora: Composi\u00e7\u00e3o original de Maninho Melo (<a  href=\"https://www.facebook.com/maninhomelo\">Jeff Mou</a>). M\u00fasicos: Maninho Melo, Leandro Alves e <a  href=\"https://www.facebook.com/edu.coelhoeducs\">Edu Coelho Educs</a>. T\u00e9cnico de Grava\u00e7\u00e3o e Mixagem de <a  href=\"https://www.facebook.com/leandro.mesquitaalves\">Leandro Alves</a>. Gravado em Canoas (2018), na <a  href=\"https://www.facebook.com/LeaProducoesmusicais/\">L;A Produ\u00e7\u00f5es Musicais</a>.<br>Cenografia: <a  href=\"https://www.facebook.com/jony.pereira.9\">Jony Pereira</a>.<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/veridiana.matias\">Veridiana Mendes</a>.<br>Figurino: <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Studio-L\u00ea-Brochier/158231041304847\">Studio L\u00ea Brochier</a>.<br>Maquiagem: Cria\u00e7\u00e3o Coletiva.<br>Fotografia: <a  href=\"https://www.facebook.com/jeanpierre.kruze\">Jean Pierre Kruze</a>.<br>Arte: <span>Amanda Hamerm\u00fcller</span>.<br>Assessoria de Imprensa: <a  href=\"https://www.facebook.com/silviaabreu.comunica\">Silvia Mara Abreu</a>.<br>M\u00eddias Digitais: <a  href=\"https://www.facebook.com/thayse.uchoa\">Thayse Uchoa</a> e <span>Amanda Hamerm\u00fcller</span>.<br>Produtor Executivo (financeiro): <a  href=\"https://www.facebook.com/everson.silva.1213\">Everson Silva</a>.<br>Assistentes de Produ\u00e7\u00e3o: <span>Val Barcellos</span> (programa\u00e7\u00e3o) e <a  href=\"https://www.facebook.com/bolivardandrea\">Bol\u00edvar D'Andrea</a> (receptivo).<br>Apoio:  <a  href=\"https://www.facebook.com/alfajoresodara/\">Alfajores Odara</a>, Jogo do Desconto, <a  href=\"https://www.facebook.com/GraficaGcolor/\">Gr\u00e1fica Gcolor</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/tvepublicars/\">TVE RS</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/fmcultura107.7/\">FM Cultura - 107.7</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/abissaltv/\">Abissal</a>.<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/nos.ciadeteatro/\">N\u00f3s Cia. de Teatro</a>.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatro\">#teatro</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/elas\">#ELAS</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/nossomostodaselas\">#NosSomosTodasElas</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/nosciadeteatro\">#nosciadeteatro</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/portoalegre\">#portoalegre</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cultura\">#cultura</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/move\">#MOVE</a> </span>", "prices": ["20", "40"], "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Performing arts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/412768242624285"},{"name": "Malone Morre ::::: 2\u00b0 Temporada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56575922_2424424757590552_5706985236768751616_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8945f54b5965c04124ac6d1e63e34d9a&oe=5D4A0BF9", "address": "Rua Santa Terezinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 20:00:00"], "place": "Usina das Artes", "organizers": ["Levanta FavelA.", "LevantaFavelA."], "organizers_fallback_a": ["Usina das Artes"], "description": "<span>MAS PARA QUE SERVE TUDO ISSO? <br><br>A Cambada de Teatro em A\u00e7\u00e3o Direta Levanta FavelA com vida... para a segunda temporada do Espet\u00e1culo de viv\u00eancia MALONE MORRE, livremente inspirado em texto hom\u00f4nimo de Samuel Beckett.<br><br><br> <br>\"Todos n\u00f3s nascemos loucos. Alguns permanecem\"<br><br>A loucura, os limites humanos, a falta de esperan\u00e7a e de sentido, a morte iminente, a decad\u00eancia da burguesia em um mundo vazio de raz\u00e3o de ser amea\u00e7ado por bombas at\u00f4micas, a guerra contra os nazistas, o fim do poder europeu e a hecatombe nuclear.<br><br>Qual a origem da loucura?<br><br>\"Finalmente serei natural, sofrerei mais, ou menos, sem tentar tirar conclus\u00f5es, prestarei menos aten\u00e7\u00e3o em mim, n\u00e3o mais serei quente nem frio, serei morno, morrerei morno, sem entusiasmo. N\u00e3o vou ficar me olhando morrer, isso estragaria tudo. Por acaso fiquei me olhando viver? Me queixei alguma vez? Ent\u00e3o para que me alegrar agora? Estou contente, n\u00e3o h\u00e1 outro jeito, mas n\u00e3o a ponto de bater palmas. Sempre vivi contente, sabendo que seria reembolsado\" Samuel Beckett. <br><br><br><br>Temporada: 6, 13, e 27 de Abril sempre \u00e0s 20h.<br>Local: KZA TEREZINHA (Santa Terezinha 711 - Bairro Santana)<br>Refer\u00eancia: Atr\u00e1s do planet\u00e1rio<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br><br>INGRESSOS: <br><br>Bilheteria do local a partir das 19h.<br><br>MEIA-ENTRADA: R$20 (estudantes, idosos, classe art\u00edstica e movimentos sociais)<br><br>INTEIRA: R$ 40  <br><br><br>Ou  Antecipado via imbox na p\u00e1gina do grupo. <br><br>Ficha t\u00e9cnica: <br> <br>Roteiro, encena\u00e7\u00e3o, cenografia, figurinos, adere\u00e7os, m\u00fasica original, pesquisa e divulga\u00e7\u00e3o: Cria\u00e7\u00e3o Coletiva<br><br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Ana Eberhardt<br>Assessoria te\u00f3rica: Ana Eberhardt<br>Atua\u00e7\u00e3o: Alana Sprada, Danielle Rosa, Douglas Falero, Erick Flores, P\u00e2mela Bratz e Sandro Marques. <br>Sonoplastia: Brenda Cruz, Ketelin Abbady, Luiz Lisboa e Rafael Gil.<br>Costura: Oficina de costura D'lu<br>Fotografia: Diego Quadros, Erick Peres e  Paola Pavezi.<br>V\u00eddeo: Raquel Basilone <br>Esculturas: N\u00fabia Quintana<br>Produ\u00e7\u00e3o: Levanta Favela Produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas Ltda. <br><br>O Espet\u00e1culo \u00e9 dedicado \u00e0 mem\u00f3ria do companheiro de luta Carlos Henrique. <br><br>Viva a rebeldiA..., viva a desobedi\u00eanciA... SE FERE NOSSA EXIST\u00caNCIA, SEREMOS RESIST\u00caNCIA... A CAMBADA VIVE!</span>", "prices": ["0"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2311800212215807"},{"name": "Os Males do Fumo (Teatro)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54524996_2104967393127486_5184206249905881088_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4b0606922f1f797d592364ef8976cec1&oe=5D35A689", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 22:00:00", "2019-04-18 22:00:00", "2019-04-25 22:00:00"], "dates": ["Thursday, April 11, 2019", "Thursday, April 18, 2019", "Thursday, April 25, 2019"], "times": ["10:00 PM", "10:00 PM", "10:00 PM"], "place": "Von Teese Bar", "organizers": ["CIA Teatrof\u00eddico"], "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>OS MALES DO FUMO<br><br>DATAS: 11, 18, 25 de abril (quintas-feiras)<br>HOR\u00c1RIO: 22h<br>LOCAL: Von Teese (R. Bento Figueiredo, 32 - Rio Branco)<br>INGRESSOS:<br>R$25,00 na hora em dinheiro<br>R$20,00 antecipado at\u00e9 10/4 no Von Teese em dinheiro<br>(No cart\u00e3o, h\u00e1 taxa de R$5,00)<br>Reservas pelo contato@vonteese.com<br><br>Cia Teatrof\u00eddico<br>TEXTO: Anton Tchekhov<br>DIRE\u00c7\u00c3O E ADAPTA\u00c7\u00c3O: Renato Del Camp\u00e3o<br>ORIENTA\u00c7\u00c3O C\u00caNICA: User Kraemer<br>ATUA\u00c7\u00c3O: Jo\u00e3o Petrillo<br><br>SINOPSE: Ivan \u00e9 um palestrante que foi obrigado a realizar uma confer\u00eancia sobre os males ocasionados pelo uso do tabaco. Ele alerta para os perigos do tabagismo a medida em que divide com o p\u00fablico sua vida pessoal.</span>", "prices": ["20", "30"], "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/270046247244702"},{"name": "V\u00eanus de Narciso", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/p526x296/55669533_10205821090723466_3227989770613293056_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a54ab0f9468c2c94e98a687875e98ced&oe=5D03B9D1", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 20:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>Von Teese Bar e Narciso exibem<br><br>V\u00caNUS D\u03a3 NARCISO<br>Cerim\u00f4nia de Inicia\u00e7\u00e3o<br><br>V\u00eanus de Narciso \u00e9 uma \ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc8e\ud835\udc82\u0301\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8e \ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc87\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc94 multisensoriais que exaltam o del\u00edrio da fantasia lasciva. Inspirada nos eventos The Black Key, The Illuminati Ball e Velour Noire.<br><br>DR\u03a3SS COD\u03a3<br>Category is Illuminati Maskara Eleganza Extravaganza! Os participantes est\u00e3o convidados a se vestirem de maneira formal e criativa. \ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc97\ud835\udc86 \ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc82 \ud835\udc8e\ud835\udc82\u0301\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82! Mas tamb\u00e9m estaremos oferecendo um n\u00famero limitado de m\u00e1scaras na entrada. S\u00f3 ser\u00e1 permitida a entrada \ud835\udc6a\ud835\udc76\ud835\udc74 \ud835\udc74\ud835\udc68\u0301\ud835\udc7a\ud835\udc6a\ud835\udc68\ud835\udc79\ud835\udc68. <br><br>O JOGO<br>Ao mergulhar na noite, todos estar\u00e3o automaticamente sujeitos a participarem de um jogo. Participantes ser\u00e3o escolhidos aleatoriamente para envolver-se com o jogo. \ud835\udc68\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8e \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc94!<br><br>APR\u03a3S\u03a3NTA\u00c7\u00d5\u03a3S<br>\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86 (<a  href=\"https://www.facebook.com/bruno.likes.52\">Bruno Likes</a>)<br>\uff2e\uff41\uff52\uff43\uff49\uff53\uff4f(<span>Kyna\u00ea Primon</span>)<br>______________________________________________________<br><br>S\u00e1bado, 27 de abril 2019<br>\u00c0s 20h30<br>Couvert R$15 em dinheiro ou R$20 no cart\u00e3o<br>Reservas pelo contato@vonteese.com ou inbox</span>", "prices": ["15", "20"], "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/789134584775327", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Tennessee - O Espet\u00e1culo", "address": "rua dos Andradas, 230, 90020-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 21:00:00", "2019-04-07 21:00:00", "2019-04-12 21:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 9:00 PM", " 9:00 PM", " 9:00 PM"], "place": "Museu do Trabalho", "organizers": ["Tamires Mora", "Veterana Cerveja Artesanal & Beertruck"], "organizers_fallback_a": ["Museu do Trabalho"], "description": "<span>Tennessee \u00e9 um espet\u00e1culo baseado livremente na vida e obra do autor americano Tennessee Williams, um dos mais aclamados escritores modernos da dramaturgia universal.<br><br>A pe\u00e7a transita por quatro obras de Tennessee Williams, eleitas pela equipe, onde se encenam fragmentos de \u201cUm Bonde Chamado Desejo\u201d, \u201cGata em Teto de Zinco Quente\u201d, \"Fala Comigo Doce Como a Chuva\u201d, al\u00e9m de alus\u00f5es \u00e0 \"A Rosa Tatuada\u201d. As cenas s\u00e3o reveladas a partir de uma entrevista, que personifica o autor, permeando suas mem\u00f3rias e obras e prestando uma homenagem a um dos maiores dramaturgos, inspira\u00e7\u00e3o e refer\u00eancia do teatro contempor\u00e2neo e cinema mundial.<br><br>O espet\u00e1culo \u00e9 a conclus\u00e3o do 1\u00ba ano do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atores da Casa de Teatro de Porto Alegre, tem no elenco 13 novos atores, \u00e9 dirigida por Z\u00e9 Ad\u00e3o Barbosa e Larissa Sanguin\u00e9, tem dire\u00e7\u00e3o corporal e coreogr\u00e1fica de Carlota Albuquerque e dire\u00e7\u00e3o musical de Everton Rodrigues e Gustavo Petry.<br><br>ATEN\u00c7\u00c3O:<br><br>A partir das 20h teremos <a  href=\"https://www.facebook.com/veteranacervejaartesanal/\">Veterana Cerveja Artesanal ; Beertruck</a>, brech\u00f3 e comidinhas bem gostosas esperando por voc\u00eas!<br><br>Voc\u00ea pode ajudar a fazer o espet\u00e1culo acontecer em tempos escassos atrav\u00e9s do link: <a  href=\"https://www.catarse.me/tennessee\" rel=\"nofollow\" >https://www.catarse.me/tennessee</a>. S\u00f3 escolher a RECOMPENSA!<br><br>Quando:<br>De 05 a 14 de abril, sexta a domingo, sempre \u00e0s 21 horas<br>Onde:<br>Teatro do Museu do Trabalho (Rua dos Andradas, 230)<br>Ingressos<br>R$ 30,00 Inteira<br>R$ 15,00 (desconto pra estudantes, idosos, classe art\u00edstica e alunos da Casa de Teatro de Porto Alegre)<br>Ingressos antecipados<br>EntreAtos - <a  href=\"https://www.entreatosdivulga.com.br/tennessee\" rel=\"nofollow\" >https://www.entreatosdivulga.com.br/tennessee</a><br><br>Ficha t\u00e9cnica<br>Dire\u00e7\u00e3o de Atores: <span>Z\u00e9 Ad\u00e3o Barbosa</span><br>Dire\u00e7\u00e3o de Cena: <span>Larissa Sanguin\u00e9</span><br>Dire\u00e7\u00e3o Corporal e Coreogr\u00e1fica: <a  href=\"https://www.facebook.com/carlota.albuquerque.7\">Carlota Albuquerque</a><br>Dire\u00e7\u00e3o musical: <a  href=\"https://www.facebook.com/gustavobpetry\">Gustavo Petry</a> e <span>Everton Rodrigues</span><br>Dramaturgia: <span>Larissa Sanguin\u00e9</span><br>Textos: Tennessee Williams, Larissa Sanguin\u00e9 e Elenco<br>Elenco: Ana Caroline Oliveira, <a  href=\"https://www.facebook.com/bruno.mros\">Bruno Mros</a>, Camille Myskovsky, <a  href=\"https://www.facebook.com/caroline.schmitz.73\">Caroline Schmitz</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/daniele.turmena\">Daniele Rodrigues</a>, <span>Giuliano Bandeira</span>, <a  href=\"https://www.facebook.com/guilhermedemarchi3\">Guilherme Demarchi</a>, Isabela Gimenes, <a  href=\"https://www.facebook.com/kelvin.finotti\">Kelvin Finotti</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/leticia.arioli\">Leticia Arioli</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/luisa.bossle\">Lu\u00edsa Bossle</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/shicomenegat\">Shico Menegat</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/tamires.s.mora\">Tamires Mora</a><br>Cria\u00e7\u00e3o e Opera\u00e7\u00e3o de Luz: <span>User Kraemer</span> <br>Cenot\u00e9cnico: Paulo Ricardo de Oliveira<br>Opera\u00e7\u00e3o de Som: <a  href=\"https://www.facebook.com/Jimi-Mello-2196846957232138/\">Jimi Mello</a> <br>Divulga\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/groups/casadeteatropoa/\">Casa de Teatro de Porto Alegre</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/entreatospoa/\">EntreAtos</a> e o grupo<br>Assessoria de Imprensa: <a  href=\"https://www.facebook.com/liane.strapazzon\">Liane Strapazzon</a><br><br>Agradecimentos:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/groups/casadeteatropoa/\">Casa de Teatro de Porto Alegre</a> <br>EntreAtos<br>Aos diretores maravilhosos que acompanham nossa trajet\u00f3ria<br>Aos artistas e professores convidados<br>\u00c0 equipe t\u00e9cnica<br>Aos nossos apoiadores<br>Aos amigos e familiares<br></span>", "categories": ["Art", "Musical theater", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2286729231599052"},{"name": "SOBRE N\u00d3S", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51218495_776052489430912_6733385672079441920_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a1ecde09247464bcc15cbdc676cd9b40&oe=5D4D6FD5", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["SOBRE N\u00d3S"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>ESCOLHA A DATA E CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A!<br><br>SINOPSE:<br>Partindo dos textos de Tchekhov  a pe\u00e7a apresenta um paralelo dos cl\u00e1ssicos com a vida cotidiana. Os anseios sociais e pol\u00edticos atuais atravessam as figuras que buscam por algum lugar e terminam por encontrar a inexist\u00eancia dele, mantendo a poesia melanc\u00f3lica potente do autor. Como no Tetris, jogo criado nos anos 80 na R\u00fassia, a trama acontece atrav\u00e9s de um conjunto de fragmentos que se encaixam dando uma possibilidade contempor\u00e2nea de leitura sobre quais s\u00e3o as reais quest\u00f5es que te afetam hoje. Qual \u00e9 a \u201csua R\u00fassia\u201d?<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Temporada \u201cSOBRE N\u00d3S\u201d: De 5 a 28 de abril<br>Sextas, s\u00e1bado e domingos \u00e0s 20h<br>Teatro Carlos Carvalho \u2013 Casa de Cultura Mario Quintana<br><br>Ingressos de plateia VIP por R$ 50 e recompensas em financiamento coletivo atrav\u00e9s do link: <a  href=\"https://bit.ly/AjudaSobreNos\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/AjudaSobreNos</a><br> <br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Leo Maciel<br>Prepara\u00e7\u00e3o corporal/coreografia: Angela Spiazzi<br>Produ\u00e7\u00e3o: Jaques Machado<br>Design de luz: Ricardo Vivian<br>Operadora de som: Manu Goulart<br>Figurinos, Maquiagem e Cabelos: Valquiria Cardoso<br><br>Elenco: Aline Armani, Felipe Evangelista, Guilherme Fraga, Jaques Machado, Juliana Sixel, Lincoln Speziali, Natalia Lavratti e Ricardo Neme.<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 75 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos.<br></span>", "prices": ["17", "50"], "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308287106545395"},{"name": "Grupo de Pr\u00e1ticas em Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/55771714_434556933753067_6910704251593293824_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cf256180d2f2c3fe53246000479f9f30&oe=5D404CE3", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 326, 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 14:30:00", "2019-04-27 14:30:00", "2019-05-18 14:30:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Saturday, April 27, 2019", "Saturday, May 18, 2019"], "times": [" 2:30 PM", " 2:30 PM", " 2:30 PM"], "place": "Rom\u00e3 da Terra", "organizers": ["Psic\u00f3loga Kellin Mello"], "organizers_fallback_a": ["Rom\u00e3 da Terra"], "description": "<span>A Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta (CNV) tem como proposta a reformula\u00e7\u00e3o da linguagem que utiliza alguns paradigmas sociais (domina\u00e7\u00e3o, culpa e puni\u00e7\u00e3o) para a constru\u00e7\u00e3o de seu vocabul\u00e1rio. Por estarmos inseridos numa sociedade que possui esses padr\u00f5es de funcionamento, somos atingidos (uns mais outros menos) pela viol\u00eancia invis\u00edvel que permeia nossas rela\u00e7\u00f5es mesmo sem estarmos conscientes dela. Ao escutarmos o termo \u201cComunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta\u201d, pode existir algum tipo de resist\u00eancia interna, \u201ceu n\u00e3o sou violento, procuro sempre manter a calma, n\u00e3o agrido, evito conflitos\u201d. Temos a representa\u00e7\u00e3o de que xingamentos declarados, agress\u00e3o f\u00edsica ou tom de voz alterado s\u00e3o exemplos de viol\u00eancia. Entretanto, na CNV descobrimos que aquilo que coloca os outros ou \u00e0 si mesmo na culpa e/ou na vergonha \u00e9 um ato de viol\u00eancia. <br> <br>Assim, antes de tudo, \u00e9 necess\u00e1rio lan\u00e7ar um novo olhar sobre o modo que nos relacionamos com o outro, com o mundo e tamb\u00e9m com n\u00f3s mesmos para que o processo seja iniciado.  Para compreendermos de forma sucinta: ao mudar o modo como olho para o mundo, modifico a maneira de me relacionar com as pessoas e como consequ\u00eancia, come\u00e7o a utilizar uma comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o-violenta. <br><br>Nos grupos trabalha-se o tema da Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, visto sob o enfoque te\u00f3rico e principalmente, pr\u00e1tico. Durante o grupo as pessoas ser\u00e3o estimuladas a aperfei\u00e7oar habilidades propostas pelo psic\u00f3logo Marshall Rosenberg, autor da abordagem:<br>1)\tFazer distin\u00e7\u00e3o entre observa\u00e7\u00e3o de fatos e avalia\u00e7\u00e3o ou julgamentos destes;<br>2)\tReconhecer os pr\u00f3prios sentimentos assim como identificar e acolher os sentimentos do outro por meio da empatia;<br>3)\tIdentificar necessidades pessoais e as necessidades do outro;<br>4)\tFormular pedidos positivos e pr\u00e1ticos, para o atendimento de suas necessidades, fazendo a distin\u00e7\u00e3o entre pedidos e exig\u00eancias.<br><br>A pr\u00e1tica \u00e9 uma jornada para o desenvolvimento pessoal que promove a compet\u00eancia relacional e a resili\u00eancia emocional necess\u00e1rias para transformar conflito em conex\u00e3o e sustentar parcerias fortes e flex\u00edveis. Ela nos chama a experimentar novas possibilidades de comunica\u00e7\u00e3o eficaz, apoiada na compaix\u00e3o pessoal, autoresponsabilidade sobre as pr\u00f3prias emo\u00e7\u00f5es, estimulando sua emers\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o.<br><br>GRUPO PARA PRATICAR<br>Grupo aberto a todas as pessoas interessadas em aprimorar sua habilidade de conviver de forma aut\u00eantica atrav\u00e9s do estudo, pesquisa e pr\u00e1tica da CNV. Busca o aprimoramento do nosso compromisso em conviver de formas alinhadas com nossos valores co-criando com cada a\u00e7\u00e3o, o mundo em que queremos viver.<br><br>SUSTENTA\u00c7\u00c3O DO GRUPO<br>Corresponsabiliza\u00e7\u00e3o Financeira<br>Ao final do grupo, ser\u00e3o compartilhados os custos envolvidos para que o mesmo aconte\u00e7a. Em seguida, abriremos um mecanismo de livre contribui\u00e7\u00e3o, para quem quiser. O valor total recebido ser\u00e1 compartilhado com o local onde o grupo estar\u00e1 sendo realizado. Cada pessoa envolvida na organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o do grupo partilhar\u00e1 a import\u00e2ncia seguindo suas necessidades atuais.<br><br>FACILITADORA: Kellin Mello<br>Psic\u00f3loga, trabalha com psicoterapia individual e grupos terap\u00eauticos. Facilita grupos de estudo, pesquisa e pr\u00e1tica de Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta. Formada em Acompanhante Terap\u00eautico. Desenvolveu monografia sobre a Compreens\u00e3o Emp\u00e1tica na Forma\u00e7\u00e3o do Psic\u00f3logo. Realiza palestras, oficinas e treinamentos em Porto Alegre e regi\u00e3o metropolitana com o tema da Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta. <br><br>Inscri\u00e7\u00f5es e Informa\u00e7\u00f5es: 51 9 9246 2893<br>kellinmello.psi@gmail.com</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/336354447017951"},{"name": "Samba, suor, teatro e sacanagem: 11 Anos de Levanta Favela", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56296919_2429288087104219_5692716668216672256_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bf2564f3bddc28df6aa727a14d213bb6&oe=5D09C1CF", "address": "Rua Santa Terezinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 16:00:00"], "place": "Usina das Artes", "organizers": ["Levanta FavelA.", "LevantaFavelA."], "organizers_fallback_a": ["Usina das Artes"], "description": "<span>A Cambada de Teatro em A\u00e7\u00e3o Direta Levanta Favela... com vida...<br>para nossos 11 anos de muito SAMBA, SUOR, TEATRO E SACANAGEM <br>Em 2008 o mundo parecia errado e isto n\u00e3o estava certo, hoje em 2019 parece muito pior e continuamos a ach\u00e1-lo errado, e a denunci\u00e1-lo em cada a\u00e7\u00e3o teatral feita!<br><br><br>\ud83d\udd25 Bora festejar a exist\u00eancia? Festa de 11 anos do Levanta FavelA \ud83c\udf08<br>  \u2607Shows<br>  \u2607Teatro<br>  \u2607Performances<br>  \u2607Exposi\u00e7\u00f5es<br>  \u2607Videografias<br><br>O que? Festa de Anivers\u00e1rio de 11 Anos. <br>Onde? KZA TEREZINHA (Santa Terezinha, 711 - Santana).<br>Quando? 21 de Abril a partir das 16h.<br>Quanto? R$5 pilinhas.<br><br>Vida longa a essa caminhada de acreditar na luta. Na arte. Uni\u00e3o. Foram muitas e muitos que agregaram na hist\u00f3ria do grupo. <br><br>\u00b0 Seis Espet\u00e1culos de Teatro de Rua;<br>\u00b0 Cinco Espet\u00e1culos de teatro de viv\u00eancia;<br>\u00b0 Dezenas de oficinas e interven\u00e7\u00f5es;<br><br>Tudo feito com muito samba, suor e sacanagem, como tudo de bom do teatro!<br>Ser\u00e1 um lindo momento de comemorar a exist\u00eancia e lutar pela resist\u00eancia.<br><br>atra\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas em breve...<br><br>Segue nossa programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio:<br>Vem que tem!!!<br><br>* Espet\u00e1culo Malone Morre: 6,13 e 27 de Abril<br>* Te-Ato: Mem\u00f3ria e Justi\u00e7a - 23 Anos do Massacre de Caraj\u00e1s: 17 de Abril, 12h na Esquina Democr\u00e1tica;<br>* Oficina de Teatro de Rua: Todas as segundas, ter\u00e7as, quintas e sextas das 14h \u00e0s 17h; Gratuita; <br><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatro\">#Teatro</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/resistencia\">#Resistencia</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/levantafavela\">#LevantaFavelA</a> #levantafavela <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatropopular\">#teatropopular</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/artepoa\">#artepoa</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#arte</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatrobr\">#teatrobr</a><br><br><br><br></span>", "prices": ["5"], "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/305196736817337"},{"name": "Tud\u00e3o! As mais votadas, as mais tocadas!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56541899_437155697020149_6481278487737925632_o.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d5a65919fd3d0ab84be854fa3a34ec9d&oe=5D340DC9", "address": "Rua Veador Porto, 241, 90610200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 23:00:00"], "place": "Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"], "description": "<span>Ah... a TUD\u00c3O t\u00e1 chegando com o que voc\u00ea mais quer dan\u00e7ar!<br>J\u00e1 sabe n\u00e9? Aqui voc\u00ea \u00e9 VOC\u00ca! <br><br>Ent\u00e3o vota aqui na discuss\u00e3o, pq ser\u00e3o duas pistas deliciosas!<br><br>Entrada: $ 20<br><br>Te esperamos! :* </span>", "prices": ["20"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/561345061040258", "organizers": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"]},{"name": "N\u00e3o se ganha, n\u00e3o se paga", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/53845894_2260449334221914_7643390835811155968_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=09cbeea6f3bc37a994be98665d0bcc62&oe=5D481D6B", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 19:00:00", "2019-04-28 19:00:00", "2019-05-04 19:00:00"], "dates": ["Saturday, April 27, 2019", "Sunday, April 28, 2019", "Saturday, May 4, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Teatraria\u00b3"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>Com grande alegria e entusiasmo chegamos ao encerramento da turma do Curso Livre de Teatro Intermedi\u00e1rio. Foram meses de aulas, pesquisas, laborat\u00f3rios, cria\u00e7\u00e3o de cenas e muito trabalho. <br><br>N\u00e3o s\u00f3 pela excelente met\u00e1fora da vida cotidiana e pela validade de seu conte\u00fado mas tamb\u00e9m por ser tremendamente divertido, imaginativo e emocionante, esse espet\u00e1culo foi o nosso favorito para subir ao palco e realizar esta formatura.<br><br>\"N\u00e3o se ganha, n\u00e3o se paga\" dire\u00e7\u00e3o e adapta\u00e7\u00e3o Marco Pl\u00e1<br><br>Sinopse:<br>Nesta s\u00e1tira social de tom farsesco, o autor italiano Dario Fo nos apresenta um olhar \u00e1cido por\u00e9m esperan\u00e7oso sobre a moral, a desigualdade e as rela\u00e7\u00f5es de poder nas sociedades contempor\u00e2neas. Antonia acaba de perder o emprego e administra a casa simples em que mora com o marido Giovani, um sujeito honesto, religioso e de valores inflex\u00edveis. Respons\u00e1vel por gerenciar a renda familiar, Antonia cuida das contas, faz as compras e realiza sozinha todos os trabalhos dom\u00e9sticos. Ao ir no mercado para fazer as compras do m\u00eas, ela descobre que o dinheiro que tem n\u00e3o basta nem para o b\u00e1sico. Aumentou tudo! Antonia n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica a perceber isso: nos outras caixas, pessoas se revoltam com os aumentos absurdos, e resolvem que v\u00e3o pagar os pre\u00e7os do m\u00eas passado. Diante da resist\u00eancia e das amea\u00e7as do dono do mercado, o povo vai mais longe e decide: N\u00e3o vai pagar! <br><br>Entre muitas surpresas e trapalhadas, vamos conhecer a divertida Margarida e seu marido Luis que s\u00e3o vizinhos e melhores amigos do casal Antonia e Giovani. Ah! E ainda aparece nesta hist\u00f3ria um policial muito engra\u00e7ado que se mostra especialista em disfarces e aprontar grandes confus\u00f5es. Tudo parece um grande absurdo mas, ao mesmo tempo, temos a sensa\u00e7\u00e3o de estarmos diante de uma situa\u00e7\u00e3o muito familiar. Se der ver vontade de rir, ria sem parar, se der vontade de protestar: \u201cRidiamo e protestiamo! \u201c<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos<br><br>Temporada de Abril \u00e0 Junho<br><br>Dias: <br><br>6 e 7 de abril \u00e0s 19h<br>Elenco: <br>Alice Toldo, Rafael Godoy, Rita Ribeiro, Jho e Jhonatan Nunes<br><br>13 e 14 de abril \u00e0s 19h<br>Elenco: <br>Luiza Silv\u00e9rio, Rita Ribeiro, Rafael Alves, Jho e Jhonatan Nunes<br><br>27 e 28 de abril \u00e0s 19h<br>Elenco: <br>Carolina Bertolo, Rafael Godoy, Rita Ribeiro, Jho e Jhonatan Nunes<br><br>4 e 5 de maio \u00e0s 19h<br>Elenco:<br>Daniela Lesina, Rafael Godoy, Suelyn Castro, Jho e Bruce Cruz<br><br>11 e 12 de maio \u00e0s 19h<br>Elenco:<br>Bruna Moreira, Rafael Alves, Nicolly Vieira, Jho e Jhonatan Nunes<br><br>8 e 9 de junho \u00e0s 19h<br>Elenco:<br>Jociele Rodrigues, Rafael Godoy, Rita Ribeiro, Magnus Fernandes e Jho<br><br>Local: Centro Cultural CEEE Erico Verissimo<br>Rua dos Andradas, 1223 - Centro Hist\u00f3rico | Porto Alegre<br><br>Ingressos a venda com os atores ou direto aqui na Teatraria\u00b3<br><br>Valor \u00fanico: R$20,00<br><br>Esperamos voc\u00eas!!!</span>", "prices": ["20"], "categories": ["Theater", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2262850903957402"},{"name": "POLE PRETA com Kyn Primon", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56656127_2230083163696555_1908098650710474752_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0100334159993b2136d195694edd220e&oe=5D41AA88", "address": "Av. Prot\u00e1sio Alves, 274, Sala 203, 90410-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 19:30:00"], "place": "Velvet - Pole & Tease", "organizers_fallback_a": ["Velvet - Pole & Tease"], "description": "<span>\ufffd POLE PRETA \ufffd com Kyna\u00ea Primon<br>Uma aula experimental de pole dance para mulheres negras. Entre em contato com sua sensualidade, presen\u00e7a e autocuidado atrav\u00e9s dessa experi\u00eancia guiada pela instrutora Kyna\u00ea Primon. <br>A primeira parte da aula \u00e9 dedicada a fazer existir um tempo pra si atrav\u00e9s de pr\u00e1ticas corporais que estimulam a presen\u00e7a do autocuidado f\u00edsico. Desengessar o corpo e desautomatizar o cotidiano. Atravessaremos exerc\u00edcios de respira\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o som\u00e1tica e automassagem. Depois teremos o primeiro contato com o pole. Aprenderemos as bases e faremos alguns exerc\u00edcios de resist\u00eancia e coordena\u00e7\u00e3o que nos ajudar\u00e3o a desenvolver uma pequena sequ\u00eancia coreogr\u00e1fica. No final da aula, nos reuniremos para uma roda de conversa sobre sensualidade, corpo, autocuidado, objetifica\u00e7\u00e3o e emancipa\u00e7\u00e3o da mulher negra.<br>Quem pode fazer? Todos os n\u00edveis!<br>Dura\u00e7\u00e3o: 2 horas<br>Dia e hor\u00e1rio: 26/04, sexta-feira, das 19:30 \u00e0s 21:30<br>Valor: R$50</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/819280948432254", "organizers": ["Velvet - Pole & Tease"]},{"name": "Diedrita\u00b4s Saloon", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51880925_1223469834468145_1782195382395076608_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=44bcfed859b7dee331b71fb3437ff002&oe=5D33E0F7", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 20:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers": ["H\u00f6lle Carogne"], "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>H\u00f6lle Carogne, tamb\u00e9m conhecida (em momentos de excessos) como Diedrita De La Salsa Gudalupe Pestana, convida a todos para conhecerem ou revisitarem o \u201cDiedrita\u2019s Saloon\u201d, pr\u00e9via do \u201cPuteiro\u201d que ter\u00e1 no M\u00e9xico, em um futuro n\u00e3o t\u00e3o distante! <br><br>*** Evento para maiores ***<br><br>As apimentadas garotas do Saloon s\u00e3o:<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/anacarolina.netto.1\">Ana Carolina Netto</a>, interpretando Carmem<br><a  href=\"https://www.facebook.com/carol.mendes.7169\">Carol Mendes</a>, interpretando Carola<br><a  href=\"https://www.facebook.com/louanndevon\">Lou Ann</a>, interpretando Betsy Rowena<br><span>H\u00f6lle Carogne</span>, interpretando Diedrita de La Salsa Gudalupe Pestana<br><br>Participa\u00e7\u00e3o especial do <a  href=\"https://www.facebook.com/leonardo.t.santos.75\">Leonardo Santos</a><br><br>Al\u00e9m das pupilas da noite haver\u00e1 o \"Palco Aberto\" (um espa\u00e7o dedicado ao p\u00fablico do Evento), com as belas:<br><a  href=\"https://www.facebook.com/sifaller\">Si Faller</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/fernanda.zahirarazi\">Fernanda Zahira Razi</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/ingrid.krolow.5\">Ingrid Krolow</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/kimberly.lexinski\">Kimberly Lexinski</a><br><br>*Lembrando que o palco aberto n\u00e3o tem cach\u00ea. Mas, tamb\u00e9m, n\u00e3o haver\u00e1 cobran\u00e7a de couvert para as bailarinas confirmadas no palco aberto.<br><br>Dress Code: Cowboy (opcional, claro, hahahaha).<br><br>*** Drink especial do evento: Diedrita Salsita! ***<br><br>Os ingressos custam 15 reais (em dinheiro) ou 20 reais (no d\u00e9bito) e ser\u00e3o \u00fanica e exclusivamente para pagamento do cach\u00ea das convidadas!<br><br>Reservas pelo e-mail contato@vonteese.com<br>Chegue cedo, porque come\u00e7a cedo!<br><br>Venha bailar e se emborrachar com a gente!<br><br>Salud! \ud83c\udf36\ud83e\udd20\ud83d\udc34\ud83c\udf35</span>", "prices": ["15", "20"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/623207428114238"},{"name": "Palha\u00e7o e Jogo - workshop de s\u00e1bados VEM VOAR", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56599781_1181422852027821_523562440437268480_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=182157ce94732caae0f40e23434f3a70&oe=5D391780", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 14:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>APRESENTA\u00c7\u00c3O<br>O palha\u00e7o vive o aqui e o agora. A<br>oficina trabalha uma escritura<br>corporal c\u00f4mica e po\u00e9tica. A<br>consci\u00eancia do movimento, em<br>conjunto com a decis\u00e3o, s\u00e3o<br>elementos fundamentais para<br>cria\u00e7\u00e3o da verdade. Desta<br>experi\u00eancia, potencializa-se o poder<br>de transforma\u00e7\u00e3o que o riso pode<br>oferecer. N\u00e3o queira parecer, mas,<br>sim, ser!<br><br>OBJETIVO<br>Esta oficina intensiva tem como<br>principal objetivo visitar os corpos de<br>seus participantes, atrav\u00e9s de jogos<br>e din\u00e2micas, disponibilizando-os<br>para o ser rid\u00edculo, para o brincar e<br>para o deixar-se conduzir por seus<br>impulsos de espontaneidade e prazer.<br><br>DANIEL GUSTAVO<br>Daniel Gustavo \u00e9 formado na Escola de Teatro Popular da Terreira da Tribo de Atuadores \u00d3i N\u00f3is Aqui Traveiz (onde atuou nas montagens de oficina A Invas\u00e3o, A mais-valia vai acabar, seu Edgar e A alma boa de Setsuan e espet\u00e1culos da Tribo A<br>saga de Canudos e Kassandra in process). \u00c9 um dos fundadores ainda atuantes do Grupo Trilho e est\u00e1 em cena no espet\u00e1culo de rua Umbigo. Atualmente, frequenta o curso de Licenciatura em Teatro da UFRGS. Desde 2008, desenvolve pesquisa da t\u00e9cnica clown, ministrando cursos e workshops. Em 2013, estreou o mon\u00f3logo clown infantil O Homem mais s\u00e9rio do mundo. Coordena o N\u00facleo Palha\u00e7os no Trilho, de pesquisa em palha\u00e7aria em hospitais e institui\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, em parceria com a Clownperativa \u2013 palha\u00e7os em coopera\u00e7\u00e3o. Atua, ainda, junto \u00e0 ONG Doutorzinhos como instrutor dos volunt\u00e1rios.<br><br><br>Workshop Palha\u00e7o ; Jogo<br>Save the Date: 20/4<br><br>Hor\u00e1rio: 14h \u00e0s 18h<br><br>Investimento:<br><br>100,00 por pessoa at\u00e9 o dia do evento<br><br>ATEN\u00c7\u00c3O ATEN\u00c7\u00c3O promo\u00e7\u00e3o inscri\u00e7\u00e3o ANTECIPADA<br>150 por dupla at\u00e9 dia 15/4!!<br><br><br>Forma de Pagamento: transfer\u00eancia ou d\u00e9bito \u00e0 vista ou parcelado no cr\u00e9dito<br><br>Endere\u00e7o: Washington Luiz, 422<br><br>Para se inscrever: chama a Cl\u00e1 no whats 51 981467899 ou no messesnger da p\u00e1gina do Vem Voar Studio<br><br></span>", "prices": ["100"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1010742715794964", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "P\u00e1scoa da URSAL", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54524568_2109733382650887_8057548532095123456_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=169c55c0c5328dd58e3833e6511db63f&oe=5D72EC41", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 18:00:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>P\u00e1scoa da URSAL<br>Sexta-feira Santa<br>19 de abril 2019<br>Das 18h \u00e0s 23h50<br><br>Chegou a \u00e9poca de coelhos botarem seus ovos de chocolate nas terras f\u00e9rteis da Ursal!<br>Vamos celebrar essa temporada surreal no cabar\u00e9 do Bom Fim?<br><br>Reservas pelo contato@vonteese.com<br>Quer performar? Manda tua ideia pra gente! No mesmo email ou inbox.</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/158435761767115", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Velvet a go go", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56177043_2116782561945969_837753789359325184_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=09e3b434e47373c24ab5ab89e87f4b54&oe=5D75BCDA", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 20:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>Velvet a go go <br>S\u00e1bado 18 Maio 2019<br>\u00c0s 20h30<br>Couvert: R$15 em dinheiro | R$20 no cart\u00e3o<br>R$10 para alunxs <a  href=\"https://www.facebook.com/velvetpole/\">Velvet - Pole ; Tease</a><br><br>Reservas pelo contato@vonteese.com ou inbox<br><br>Na foto: <a  href=\"https://www.facebook.com/raquel.vidal.7568\">Raquel Vidal</a></span>", "prices": ["10", "20"], "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2366920450220777", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Nuances, uma ilha azul num oceano cor do c\u00e9u", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56478685_2249468091986772_7676757182603329536_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0f42f8b758b98fb6177c8764072fc8f2&oe=5D508FCF", "address": "Avenida \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-16 20:30:00"], "place": "Teatro Renascen\u00e7a", "organizers": ["Lucida Desenvolvimento Cultural", "A Trupe Dosquatro"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Renascen\u00e7a"], "description": "<span>O Espet\u00e1culo \u201cNuances, uma Ilha azul num Oceano cor de C\u00e9u\u201d \u00e9 um mergulho em um mundo de sonhos, uma explora\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica dos universos muito particulares de quatro artistas vision\u00e1rios franceses: Saint-Exup\u00e9ry, Tati, Doisneau e Klein. Quatro concep\u00e7\u00f5es art\u00edsticas francesas \u2013 e universais ao mesmo tempo \u2013 vistas do outro lado do oceano. Um passeio po\u00e9tico pelos meandros da cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica, onde a realidade \u00e9 vista atrav\u00e9s do absurdo prisma do sonho. No percurso da mente e do corpo, Nuances prop\u00f5e uma viagem oposta \u00e0 sensatez e ao sentido. <br>Sob a trilha sonora de Edit Piath, Nuances foi criado a partir da experi\u00eancia dos artistas Cristian Bernich e Edson Possamai, de Bento Gon\u00e7alves, e por Denise Namura e Michel Bugdahn, core\u00f3grafos e diretores da Cie \u00ab \u00e0 fleur de peau \u00bb sediada em Paris \u2013 FR, cidade na qual o espet\u00e1culo teve sua estreia, em novembro de 2018. <br><br>Servi\u00e7o<br>Espet\u00e1culo Nuances, uma ilha azul num oceano cor de c\u00e9u<br>Dia 16 de Abril de 2019, 20h30 \u2013 Teatro Renascen\u00e7a. Ingressos R$30,00 (inteira), todos os descontos garantidos pela Lei. <br><br>Ficha T\u00e9cnica<br>Concep\u00e7\u00e3o, Dire\u00e7\u00e3o e Coreografia: Denise Namura e Michael Bugdahn<br>Int\u00e9rpretes: Cristian Bernich e Edson Possamai<br>Cenografia: Cristian Bernich, Edson Possamai, Denise Namura e Michael Bugdahn<br>Trilha Sonora: Michael Bugdahn<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Michael Bugdahn<br>Produ\u00e7\u00e3o Local Porto Alegre: Luka Ibarra/Lucida Desenvolvimento Cultural<br><br>Hist\u00f3rico da Companhia <br>Os int\u00e9rpretes Cristian Bernich e Edson Possamai s\u00e3o os fundadores da Cia de dan\u00e7a-teatro contempor\u00e2nea A Trupe Dosquatro, de Bento Gon\u00e7alves, que atua com seus espet\u00e1culos no Brasil e exterior. Em 15 anos de hist\u00f3ria, a Cia ga\u00facha desenvolve em seus trabalhos um vocabul\u00e1rio de movimento e gesto que busca sintetizar, em seus diferentes corpos, formas de express\u00e3o para al\u00e9m do prov\u00e1vel. Embebida dos recursos oferecidos pela contemporaneidade, a Cia dissolve de forma singular as rela\u00e7\u00f5es entre a dan\u00e7a, o teatro, as artes pl\u00e1sticas, a m\u00fasica e o cotidiano social, atrav\u00e9s de uma po\u00e9tica afetiva, manifestando a pot\u00eancia humana.<br>Cristian Bernich \u00e9 ator, bailarino, core\u00f3grafo, instrutor de dan\u00e7a e teatro, produtor e diretor de espet\u00e1culos. Graduado em Dan\u00e7a pela UCS \u00e9 diretor e int\u00e9rprete da Cia e do espa\u00e7o Sala de Ensaio de Bento Gon\u00e7alves. Atualmente \u00e9 Diretor de Cultura na Secretaria de Cultura de Bento Gon\u00e7alves. Ministra aulas de dan\u00e7a contempor\u00e2nea, teatro, express\u00e3o corporal e DanceAbility.<br>Edson Possamai \u00e9 int\u00e9rprete, diretor de espet\u00e1culos, ator, figurinista, roteirista, cen\u00f3grafo e artista visual. Graduado em Design de Interiores pela FSG e P\u00f3s-graduado em Po\u00e9ticas Visuais pela FEEVALE. Atualmente \u00e9 diretor e interprete da Cia A Trupe Dosquatro e do espa\u00e7o Sala de Ensaio de Bento Gon\u00e7alves.<br><br>Denise Namura \u00e9 brasileira, Michael Bugdahn \u00e9 alem\u00e3o e vivem em Paris onde fundaram a companhia \u00ab \u00e0 fleur de peau \u00bb em 1988. At\u00e9 hoje criaram mais de quarenta coreografias para \u00ab \u00e0 fleur de peau \u00bbe tamb\u00e9m para outros grupos, constituindo um amplo repert\u00f3rio. Criam com regularidade coreografias para outras companhias, no Brasil e na Europa. A companhia participou de diversos eventos internacionais, tais como a Biennale Internationale de la Danse de Lyon,Holland Dance Festival, Rio Panorama e etc, e apresentou seus espet\u00e1culos em mais de quinze pa\u00edses, contando com um total de aproximadamente1000 apresenta\u00e7\u00f5es em 30 anos de exist\u00eancia.<br>Algumas de suas cria\u00e7\u00f5es<br>\u00abAller-retour simple\u00bb (2000) co-produzida pela Cia. Maguy Ma rin/CCN Rillieuxla- Pape;<br>\u00abUn ange passepasse\u00bb ou \u00abentre les lignes il y a un monde\u00bb (2002) Th\u00e9\u00e2tre de l'Enfumeraie<br>\u00abComo se n\u00e3o coubesse no peito\u00bb Bal\u00e9 da Cidade de S\u00e3o Paulo<br>\u00abTalvez sonhar \u2026\u00bb Cia. Cisne Negro<br>\u00abQue reste-t-il de nos amours?\u00bb (2005) co-produzida pela Maison de la Danse de Lyon<br>\u00abMiroirs de l'\u00e2me\u00bb (2007), Th\u00e9\u00e2tre du Lierre<br>\u00abAu del\u00e0 du temps\u00bb (2008)<br>\u00abSi un jour je te quitte je te garderai en moi \u00e0 nu \u00e0 vif \u00e0 jamais\u00bb (2008)<br>\u00abVilla - fantaisie onirique\u00bb (2009)<br>\u00ab\u00c7a s'appelle Reviens\u00bb (2010)<br>\u00abUn temps sans, des instants avec\u00bb (2011) Th\u00e9\u00e2tre de l'Enfumeraie,<br>\u00abUr maen chetet dezha\u00f1 (Une pierre dans son jardin)\u00bb (2014)<br>\u00abPartition pour quatre pieds\u00bb (2014)<br><br><br></span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/317735702220986"},{"name": "Beauvoir-se", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56295290_346982625940897_1667425077332803584_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1a18eee48d3168f76c70f2ccf63e1d2b&oe=5D374234", "address": "Avenida Ven\u00e2ncio Aires, 877, 90040193 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 20:00:00"], "place": "Camarimpoa", "organizers_fallback_a": ["Camarimpoa"], "description": "<span>\u201cEncanto \u00e9 o que alguns t\u00eam at\u00e9 que come\u00e7am a acreditar que, de fato, o tem.\"  Beauvoir- se \u00e9 uma performance das bailarinas Luciana Dariano, Rossana Scorza e Lauren Lautert, livremente inspirada no universo de Simone de Beauvoir. </span>", "prices": ["15"], "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/774919409568371", "organizers": ["Camarimpoa"]},{"name": "Audi\u00e7\u00e3o Muovere 2019 [Choking]", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53625667_2211395822216000_696956734102568960_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4c3988a332a669bf26c74ce84a64de3f&oe=5D45A764", "address": "Rua da Rep\u00fablica 433/101, 90050-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 09:00:00"], "place": "Espa\u00e7o n", "organizers": ["Muovere Cia de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o n"], "description": "<span>Audi\u00e7\u00e3o para forma\u00e7\u00e3o de novo elenco do espet\u00e1culo Choking, da Muovere Cia de Dan\u00e7a, para reingresso no mercado das Artes C\u00eanicas.<br><br>\u27a1\ufe0f Inscreva-se aqui: <a  href=\"https://bit.ly/muovere2019\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/muovere2019</a><br><br>\u27a1\ufe0f Data: 07/abr/2019<br>\u27a1\ufe0f Hor\u00e1rio: 9h-12h [parte 1] + 14h-17h [parte 2]<br>\u27a1\ufe0f Local: Espa\u00e7o N [Rep\u00fablica, 433/101]<br>\u27a1\ufe0f Vagas: 3<br><br>\u27a1\ufe0f Requisitos m\u00ednimos para inscri\u00e7\u00e3o:<br>\ud83d\udc49 bailarinas[os] residentes em Porto Alegre ou regi\u00e3o metropolitana com disponibilidade para ensaios semanais a partir de abril/2019;<br>\ud83d\udc49 possuir (ou estar em fase de encaminhamento/avalia\u00e7\u00e3o) registro profissional como \u201cbailarino\u201d.<br><br>\u25b6\ufe0f\ufe0f Roupa para audi\u00e7\u00e3o: t\u00eanis, cal\u00e7a e camiseta para trabalho f\u00edsico.<br>\u25b6\ufe0f Pr\u00f3ximas datas de apresenta\u00e7\u00e3o: a definir<br>\u25b6\ufe0f\ufe0f N\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de pagamento de cach\u00ea para ensaios.<br><br>\ud83d\udccd APOIO<br><a  href=\"https://www.facebook.com/espaco.criativo.n/\">Espa\u00e7o n</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2334660310149467"},{"name": "Aceita! #7 Com Madblush e Douglas Pires no Ven\u00ea - S\u00e1bado 06.04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56184307_2099246386834696_9186488249286131712_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c8e7aa4a8bf0ed2c52e9515e54a4b26a&oe=5D05CFF6", "address": "Rua Joaquim Nabuco, 397, 90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 23:00:00"], "place": "Venezianos Pub Caf\u00e9.", "organizers": ["Aceita", "Madblush"], "organizers_fallback_a": ["Venezianos Pub Caf\u00e9."], "description": "<span>Neste s\u00e1bado tem <a  href=\"https://www.facebook.com/aceitaparty/\">Aceita</a> com <a  href=\"https://www.facebook.com/MADBLUSH/\">Madblush</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/samarapires1108\">Douglas Pires</a> no <a  href=\"https://www.facebook.com/venezianospubcafe/\">Venezianos Pub Caf\u00e9.</a> e uma super festa!!!<br>A nossa pista come\u00e7a \u00e0s 23hs logo ap\u00f3s o projeto S\u00e1bado Cedo.<br>Vamos transformar o Ven\u00ea em um club pra dan\u00e7ar muito!! M\u00fasica boa mesmo!! Com DJS incr\u00edveis!!<br>N\u00e3o conhece ainda:????<br>Ent\u00e3o vem!!!<br><br>A casa abre \u00e0s 20hs com bar e restaurante.<br>A ACEITA! come\u00e7a \u00e0s 23hs.<br><br>Ingressos:<br>$20 at\u00e9 23hs e $25 ap\u00f3s.<br><br>VEM!!!<br> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/clubber\">#clubber</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/colorfulcat\">#colorfulcat</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/brasil\">#Brasil</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/poa\">#poa</a></span>", "prices": ["20", "25"], "categories": ["Party", "Adult contemporary music", "Dance pop"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2260765040848839"},{"name": "12\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de \"Uma Noite de Salsa e Bachata\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/45818886_739571639728842_5669269685833564160_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3e347b8687b90b3acd35521150f4f51e&oe=5D29543E", "address": "Cristov\u00e3o Colombo, 378, 90560-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 22:00:00"], "place": "Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a", "organizers": ["Uma Noite De Salsa E Bachata", "Uma Noite de Samba e Forr\u00f3", "SALSA TIMBA TCH\u00ca"], "organizers_fallback_a": ["Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a"], "description": "<span>UMA NOITE DE SALSA E BACHATA, \u00e9 uma festa cujo objetivo \u00e9 oferecer muita dan\u00e7a e m\u00fasica para os salseros e bachateros, com cortinas de samba. forr\u00f3 e zouk, num ambiente inclusivo e com espa\u00e7o para todos os amantes da dan\u00e7a de sal\u00e3o!<br><br>\ud83d\udcc6 01/06/2019 s\u00e1bado<br><br>\u23f0 22h00<br><br>\ud83c\udfe0 - Local: Ciranda dos Ritmos \u2013 Rua Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. 378 Porto Alegre \u2013 RS. <br>Fone(51) 30138944<br><br>\ud83c\udfa7 - A discotecagem sob o comando do DJ Zuleta (Salsa com Manana).<br><br>\ud83d\udcb0- Ingressos Antecipados R$15,00<br>Ingressos no dia (portaria) R$25,00<br><br>Locais para compra de ingressos antecipados:<br><br>1) Ciranda dos Ritmos - Rua Cristov\u00e3o Colombo, 378<br>fone: (51) 3013-8944<br>2) Baila Escola de Dan\u00e7a - Av. S\u00e3o Pedro, 1511<br>fone: (51) 99983-3611<br><br>\u2744 - Ambiente climatizado.<br><br>\ud83d\ude98 \ud83d\udea6 - Sugest\u00e3o de estacionamento: Estacionamento do Shopping Total (valores conforme tabela do estacionamento). Ap\u00f3s a 01:00 pagamento s\u00f3 com cart\u00e3o de credito Visa e Master ou Banrisul (d\u00e9bito) no terminal eletr\u00f4nico do estacionamento. Se entrar ap\u00f3s a 1:00 ser\u00e1 cobrado o valor da pernoite, portanto, cuidem o hor\u00e1rio da chegada!<br><br>\ud83d\udc4a Apoio: Ciranda dos Ritmos, Baila Escola de Dan\u00e7a<br><br>\ud83d\udcf7 - Fotos:A definir</span>", "prices": ["20"], "categories": ["Party", "Ballroom dance", "Salsa dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2567059826639323"},{"name": "Pr\u00e1tica de West e Zouk - Maio", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56487395_1971558722954542_4566626794970546176_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ce234a8959c9d459f0ecba78b2fdd4c6&oe=5D3084D0", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 347 - Rio Branco, Fone: 33921078 (16:30 \u00e0s 22:00) CEP 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-19 18:00:00"], "place": "7&8 Studio de Dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"], "description": "<span>Pr\u00e1tica de West Coast Swing e Zouk na 7;8<br><br>Sempre duas pistas (uma de cada ritmo) <br><br>Ingressos antecipados: 10 reais (at\u00e9 quinta)<br>Na hora: 20 reais <br><br>***M\u00ednimo de 25 antecipados para o acontecimento da pr\u00e1tica***</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2340849649477776", "organizers": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"]},{"name": "6\u00ba Edi\u00e7\u00e3o Samba da Minha Terra", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/48366332_346054602614180_4396297042075320320_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4d4eb3df69548af51ccd79ff02e19d1a&oe=5D45B0AC", "address": "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 378, 90560002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-17 22:00:00"], "place": "Samba da Minha Terra", "organizers_fallback_a": ["Samba da Minha Terra"], "description": "<span>Chegamos na sexta edi\u00e7\u00e3o do Samba da Minha Terra, desta vez com a presen\u00e7a dos Nossos Padrinhos Ana Paula Pereira e Hugo Roberto e tamb\u00e9m com a Presen\u00e7a dos talentos\u00edssimos Adrianne Chilelli e Big L\u00e9o. Voc\u00ea n\u00e3o pode ficar fora desta!! Os pacotes das aulas e bailes j\u00e1 est\u00e3o a venda na escola Ciranda dos Ritmos e Passo a Passo. Entre em contato e garanta j\u00e1 o seu.</span>", "categories": ["Dance", "Samba music", "Ballroom dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/379496672822446", "organizers": ["Samba da Minha Terra"]},{"name": "Batalha de Dublagem #quase18", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q86/s526x296/55924126_2116794001944825_2094249254942932992_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e3ba02a3346e7067f8ccb728514609d0&oe=5D2CC44F", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-17 20:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>BATALHA DE DUBLAGEM <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/quase18\">#quase18</a><br><br>Sexta 17 Maio 2019<br>Das 20h30 \u00e0s 23h<br><br>Com a apresenta\u00e7\u00e3o de Lolita Rouge<br>Participa\u00e7\u00e3o mais que especial de <a  href=\"https://www.facebook.com/paola.vasconcelos.16\">Paola Vasconcelos</a><br>Corpo de Jurados<br>Participa\u00e7\u00e3o do p\u00fablico na escolha dos vencedores!<br><br>Couvert:<br>Antecipado at\u00e9 16/5 no bar: R$15 em dinheiro/R$20 no cart\u00e3o<br>Na hora: R$20 em dinheiro ou R$25 no cart\u00e3o.<br><br>Reserva de mesa at\u00e9 as 20h pelo<br>contato@vonteese.com<br><br>A inscri\u00e7\u00e3o para dublagem \u00e9 feita no dia.<br>O pr\u00eamio \u00e9 uma garrafa de <a  href=\"https://www.facebook.com/Espumante-Terra-Nova-326817580684885/\">Espumante Terra Nova</a>!<br><br>Foto: <a  href=\"https://www.facebook.com/mauricio.g.mendes\">Mauricio Mendes</a> Modelo: Pel\u00f3n</span>", "prices": ["15", "25"], "categories": ["Comedy"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/267953434142228", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Forma\u00e7\u00e3o em Medita\u00e7\u00e3o Ativa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53732616_1167262193443887_7678916528951001088_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=048eb9e496bfa28d03eeebac9d18989a&oe=5D33D97F", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 19:00:00", "2019-05-02 19:00:00", "2019-05-09 19:00:00"], "dates": ["Thursday, April 25, 2019", "Thursday, May 2, 2019", "Thursday, May 9, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>Curso de forma\u00e7\u00e3o em medita\u00e7\u00f5es ativas<br><br>O curso de forma\u00e7\u00e3o em medita\u00e7\u00f5es ativas tem como objetivo ensinar e capacitar os participantes em um poderoso e eficiente m\u00e9todo de medita\u00e7\u00e3o. Simultaneamente, este percurso pretende proporcionar aos participantes um intenso e profundo contato consigo mesmo, com a pr\u00e1tica das medita\u00e7\u00f5es ativas.<br>Estas t\u00e9cnicas podem facilmente ser utilizadas como complemento e potencializa\u00e7\u00e3o das mais variadas atividades e grupos terap\u00eauticos. <br>Em cada encontro ser\u00e1 ensinada detalhadamente a t\u00e9cnica de cada medita\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s teremos a pr\u00e1tica da medita\u00e7\u00e3o do dia e posterior partilha e aprofundamento da t\u00e9cnica, a partir do relato da experi\u00eancia de cada participante. <br>Este curso n\u00e3o pretende, de modo nenhum, ser cansativo com muitas teorias e conceitos, para n\u00e3o sobrecarregar com mais informa\u00e7\u00f5es e conhecimentos que podem confundir ou conflitar sua mente. Todo o nosso trabalho \u00e9 no sentido de oferecer alguns instrumentos e t\u00e9cnicas que possibilitam que qualquer pessoa possa se conhecer melhor e ir mais dentro de si mesmo e, assim, expressar melhor seu potencial interior. N\u00e3o possui nenhuma conota\u00e7\u00e3o religiosa ou espiritualista.<br>Este curso \u00e9 destinado ao p\u00fablico em geral, n\u00e3o necessitando nenhuma experi\u00eancia anterior. Sendo especialmente indicado para terapeutas e facilitadores que queiram aprender t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o objetivas e bem estruturadas, que podem ser utilizadas com seus clientes e/ou como complemento e potencializa\u00e7\u00e3o de variadas atividades de grupo.<br>Aos participantes receber\u00e3o uma apostila com informa\u00e7\u00f5es e conceitos b\u00e1sicos sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas; a descri\u00e7\u00e3o detalhada e as m\u00fasicas (\u00e1udios) de cada uma das t\u00e9cnicas ensinadas e vivenciadas no curso. <br>O curso estar\u00e1 iniciando no dia 26 de abril, com dura\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 05de julho.<br>Ser\u00e3o 10 encontros semanais.<br><br>Abaixo, alguns pontos fundamentais sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas.<br><br>PALESTRA E VIV\u00caNCIA ABERTA<br>No dia 19 de abril teremos uma palestra e viv\u00eancia aberta sobre medita\u00e7\u00e3o.<br>Nesta palestra ser\u00e3o apresentados alguns conceitos b\u00e1sicos sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas. Tamb\u00e9m teremos uma viv\u00eancia, para que as pessoas interessadas possam experienciar uma pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o ativa.<br>Ap\u00f3s, estaremos dispon\u00edveis para responder a perguntas e sanar todas as d\u00favidas sobre o curso de forma\u00e7\u00e3o em medita\u00e7\u00f5es ativas.<br><br>Veja mais na programa\u00e7\u00e3o e no site <br><a  href=\"http://www.clarissabrittes.com/formacao-em-meditacao-ativa/\" rel=\"nofollow\" >http://www.clarissabrittes.com/formacao-em-meditacao-ativa/</a><br><br><br>Nesta forma\u00e7\u00e3o, teremos inicia\u00e7\u00e3o em 10 t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o  ativa. Voc\u00ea pode participar da palestra aberta e se inscrever, ou ganhar desconto se efetivar inscri\u00e7\u00e3o com anteced\u00eancia.<br><br>A confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 mediante pagamento das taxas. <br><br>T\u00e9cnicas que ser\u00e3o ministradas no curso.<br><br>Chakra Breathing<br>Chakra Sounds<br>Dina\u0302mica<br>Meditac\u0327a\u0303o Gourishankar<br>Meditac\u0327a\u0303o Heart Chakra<br>Kundalini<br>Mandala<br>Nadabrahma<br>Nataraj<br>No Dimension<br><br><br>                                          _/\\_         _/\\_    <br><br><br>Facilitador<br>Daniel Machado (Dhyan Nishkama)<br>Estuda e pratica Astrologia desde 1983. Em 1989 iniciou sua pr\u00e1tica profissional com consultas e cursos. Desde ent\u00e3o aprofundou seu estudos sobre o ser humano. Cursou psicologia (UFRGS), estuda C.G. Jung, filosofias, mitologias, Tarot e outros. <br>Em 1992 iniciou sua caminhada de autoconhecimento com a pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00f5es ativas e viv\u00eancias em grupos terap\u00eauticos. Em 1993 tornou-se disc\u00edpulo do mestre Osho (criador das medita\u00e7\u00f5es ativas). <br>Participou de grupos de viv\u00eancia e forma\u00e7\u00e3o com diversos terapeutas e mestres.<br>Deva Prashanto - Unio Mystica; Sergio Veleda (Rupantar)-Tenda Vazia; Satyaprem \u2013 Tantric way  e Who is in?; Homa e Mukto \u2013  Do carma ao dharma e sexualidade t\u00e2ntrica.<br>Entre 1995 e 1997 foi um dos coordenadores do Osho Bholi - centro de medita\u00e7\u00e3o, atuando na condu\u00e7\u00e3o de campos de medita\u00e7\u00e3o e grupos de viv\u00eancias terap\u00eauticas. <br>Desde 2015 retomou regularmente as atividades de promover e conduzir pr\u00e1ticas de medita\u00e7\u00f5es ativas. \u00c9 o criador e atualmente coordena o Sannyas, um n\u00facleo de pesquisas e pr\u00e1ticas regulares de medita\u00e7\u00f5es ativas.<br>Licenciado em Filosofia (UFRGS).<br><br>Alguns pontos fundamentais sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas.<br><br>O que \u00e9 medita\u00e7\u00e3o? <br>A medita\u00e7\u00e3o consiste na pr\u00e1tica de focar a aten\u00e7\u00e3o, freq\u00fcentemente formalizada em (ou por) uma rotina espec\u00edfica. \u00c9 comumente associada a religi\u00f5es orientais, mas a pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00f5es pode ser praticada como um instrumento para o desenvolvimento pessoal sem estar relacionada a um contexto religioso. <br>H\u00e1 muitas e diferentes t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o. Entretanto, a medita\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 simplesmente uma quest\u00e3o de se sentar em uma postura espec\u00edfica ou de respirar de um modo espec\u00edfico; \u00e9 um estado da mente. O estado meditativo \u00e9, acima de tudo, quando estamos no aqui e agora. <br>A pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o nos coloca em um estado psicol\u00f3gico onde estamos atentos ao momento presente e em contato com a nossa ess\u00eancia interior, regulando e harmonizando nossas emo\u00e7\u00f5es e pensamentos de tal forma que podemos quebrar com as formas padronizadas e habituais de agirmos e reagirmos, proporcionando maior clareza e discernimento na orienta\u00e7\u00e3o de nossas escolhas e decis\u00f5es na condu\u00e7\u00e3o de nossas atitudes em intera\u00e7\u00e3o com o mundo e com as pessoas com as quais nos relacionamos.<br>O principal benef\u00edcio obtido com a pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o \u00e9 um contato intenso e profundo consigo mesmo, percebendo a sua real natureza enquanto indiv\u00edduo humano. Isto promove um estado de clareza mental que orienta melhor as nossas decis\u00f5es e condu\u00e7\u00e3o de nossos atos em cada momento. Do mesmo modo, tamb\u00e9m promove uma condi\u00e7\u00e3o na qual situa\u00e7\u00f5es que normalmente nos causariam inc\u00f4modo mental ou emocional, e que poderiam nos fazer ficar horas remoendo a situa\u00e7\u00e3o passada, j\u00e1 n\u00e3o nos afetam tanto porque estamos em uma condi\u00e7\u00e3o de maior harmonia interna. <br>Em suma, a pr\u00e1tica regular de medita\u00e7\u00f5es promove um bem estar na vida, aqui e agora. Afinal de contas, \u00e9 s\u00f3 o que temos!<br>Por estas caracter\u00edsticas, \u00e9 poss\u00edvel afirmar que a medita\u00e7\u00e3o \u00e9 um processo de auto-cura. \u00c9 preventiva no sentido de fortalecer nossa sa\u00fade mental e, por outro lado, \u00e9 terap\u00eautica por proporcionar um realinhamento psicol\u00f3gico em casos de desequil\u00edbrio. <br>N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio \"acreditar\" em medita\u00e7\u00e3o. Medita\u00e7\u00e3o \u00e9 uma t\u00e9cnica. Basta praticar que os efeitos e benef\u00edcios acontecem e s\u00e3o percebidos.<br>E o melhor de tudo: \u00e9 uma pr\u00e1tica aut\u00f4noma. N\u00e3o precisa de nenhum terapeuta, mestre, guru ou qualquer intermedi\u00e1rio.<br><br><br>T\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00f5es ativas <br>      A sociedade contempor\u00e2nea sobrecarregou a todos com milhares de conex\u00f5es conceituais com o mundo, gerando uma mir\u00edade de pensamentos incessantes, que parecem ter vida pr\u00f3pria. <br>        A nossa \u201cmente de ocidental moderno\u201d \u00e9 um fen\u00f4meno completamente novo, as t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o tradicionais (ou contemplativas) j\u00e1 n\u00e3o surtem mais o efeito em tal estrutura mental. Devemos agir de um modo novo, para poder atingi-la.<br>As medita\u00e7\u00f5es ativas s\u00e3o t\u00e9cnicas especificamente criadas visando atingir a estrutura mental do ocidental moderno. <br>\tO oriental, por s\u00e9culos de pr\u00e1tica, senta e come\u00e7a a meditar. O ocidental senta e come\u00e7a a pensar, que \u00e9 o posto de meditar. As medita\u00e7\u00f5es ativas foram criadas visando \u201ccansar\u201d a mente do ocidental, preparando o espa\u00e7o para que o estado meditativo ocorra.<br>O principal diferencial das medita\u00e7\u00f5es ativas \u00e9 que nestas o corpo est\u00e1 diretamente envolvido na pr\u00e1tica meditativa.<br>As t\u00e9cnicas est\u00e3o estruturadas em atividades f\u00edsicas, de maior ou menor intensidade, executadas de forma repetitiva (como mantras f\u00edsicos). <br>Cada t\u00e9cnica \u00e9 composta por est\u00e1gios iniciais com atividades f\u00edsicas que variam entre movimentos corporais ritmados e cadenciados, respira\u00e7\u00e3o de modos espec\u00edficos (intenso e cat\u00e1rtico, lento e ritmado, etc), dan\u00e7a, e outros. Ap\u00f3s os est\u00e1gios iniciais de atividade f\u00edsica \u00e9 que se entra em um estado de relaxamento e sil\u00eancio. O praticante experimenta um tremendo contraste entre a energia vigorosa da atividade f\u00edsica e a quietude e o sil\u00eancio. <br>As t\u00e9cnicas tradicionalmente t\u00eam cerca de 1 hora de dura\u00e7\u00e3o e s\u00e3o compostas por v\u00e1rios est\u00e1gios (de tr\u00eas a cinco). Cada est\u00e1gio da medita\u00e7\u00e3o \u00e9 orientado e conduzido por m\u00fasicas (ou sons) especificamente criadas para aquele est\u00e1gio. Nos est\u00e1gios iniciais temos as atividades f\u00edsicas, sucedidas por um est\u00e1gio de sil\u00eancio, relaxamento e observa\u00e7\u00e3o. Ainda que as fases iniciais sejam em si mesmas meditativas, simultaneamente, elas s\u00e3o uma prepara\u00e7\u00e3o, um processo de \u201climpeza\u201d e catarse que prepara o praticante para o momento de relaxamento e observa\u00e7\u00e3o no final.<br>Cada uma das t\u00e9cnicas \u00e9 completa em si mesma. Ou seja, se realizadas corretamente, devem propiciar ao meditador a conclus\u00e3o de um processo completo no que se refere \u00e0s energias que foram despertadas e \u00e0 tomada de consci\u00eancia ocorrida no interior do praticante. <br>As m\u00fasicas utilizadas nas t\u00e9cnicas foram especialmente compostas para orientar as principais t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o. Elas d\u00e3o um suporte que, al\u00e9m de ajudarem a guiar o meditador ao longo dos v\u00e1rios est\u00e1gios de cada t\u00e9cnica, aprofundam a intensidade do processo.<br></span>", "categories": ["Art", "Meditation"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/325790231600038", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Forma\u00e7\u00e3o Vem Voar 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54190769_1166632413506865_3377914194014765056_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0efa82a6f898108e7fde6e9340ad8cac&oe=5D4F561B", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-31 09:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>Forma\u00e7\u00e3o em Aerial Yoga com Clarissa Brittes <br>- 9a edi\u00e7\u00e3o com certifica\u00e7\u00e3o para professores<br>Carga hor\u00e1ria: 60h <br><br><br>Curso Extensivo VEM VOAR 2019<br>Dias 31/8 e 1/9, 25/8, 28 e 29/9, 26 e 27/10, 23 e 24/11, s\u00e1bados das 9h \u00e0s 18h, domingos das 9h \u00e0s 13h.<br><br>\"Nada est\u00e1 numa condi\u00e7\u00e3o fixa. Assim, se existe o desejo podemos fazer mudan\u00e7as positivas para n\u00f3s mesmos. Existem numerosos meios a nosso alcance, que come\u00e7am com a realidade atual da nossa experi\u00eancia.\u201d   Patanjali<br><br>A t\u00e9cnica de Aerial Yoga \u00e9 uma alternativa tanto l\u00fadica e acrob\u00e1tica quanto restaurativa e som\u00e1tica para o yoga, utilizando o tecido como suporte para  a pr\u00e1tica. Apresenta solu\u00e7\u00f5es que facilitam descompress\u00e3o interdiscal em invertidas e alternativas de propriocep\u00e7\u00e3o como ferramenta para aprofundamento do auto-conhecimento.<br><br>O curso VEM VOAR foi criado com a finalidade de compartilhar conhecimentos hol\u00edsticos, som\u00e1ticos e acrob\u00e1ticos acumulados a partir da utiliza\u00e7\u00e3o do tecido na pr\u00e1tica de Yoga.<br>Se por um lado as invertidas e tra\u00e7\u00f5es possibilitam descompress\u00e3o articular e interdiscal, por outro, auxiliam no reconhecimento das estruturas do corpo. Pode, assim, ser usado tanto para aprofundamento e compreens\u00e3o de asanas (posturas do yoga), quanto para est\u00edmulos sinest\u00e9sicos a partir do cruzamento de informa\u00e7\u00f5es, condu\u00e7\u00f5es e utiliza\u00e7\u00e3o de imagens.<br><br>O tecido por vezes facilita, por vezes dificulta se pensarmos apenas na pr\u00e1tica do asana e dos vinyasas (asanas em sequencia combinados com respira\u00e7\u00e3o). \u00c9, conte\u00fado, sem d\u00favida uma abordagem \u00edmpar que merece ser conhecida, difundida e reinterpretada ao modo de cada um conforme lhe couber. <br><br>A minha t\u00e9cnica parte de atravessamentos do yoga com dan\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o som\u00e1tica e acrobacia, e as instru\u00e7\u00f5es incluem conhecimentos iniciantes, intermedi\u00e1rios e avan\u00e7ados a partir da abordagem das entradas no tecido. Assim, o aluno ter\u00e1 mais consci\u00eancia de como praticar e desenvolver\u00e1 a aten\u00e7\u00e3o e vis\u00e3o para o outro a partir das din\u00e2micas propostas ao longo do curso.<br><br>Este curso \u00e9 um curso de auto-conhecimento e de empoderamento. \u00c9 muito importante que cada participante valorize seus conhecimentos pr\u00e9vios e utilize a t\u00e9cnica para desenvolver suas pr\u00f3prias ideias e cruzamentos com o que j\u00e1 conhece. Enquanto arte-educadora e ministrante do curso, idealizo que possamos estar abertos a trocas e desapegados de dogmas, sempre com muito respeito pelas escolhas e pr\u00e1ticas de cada um.<br><br>A quem se destina: <br>O curso n\u00e3o solicita que os participantes tenham experi\u00eancia em yoga, considerando que h\u00e1 um \u00f3timo aproveitamento por parte de profissionais e praticantes de acrobacia, dan\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica, pilates, fisioterapia e terapias hol\u00edsticas. <br>Acredito que \u00e9 bem bacana pra quem j\u00e1 trabalha nessas \u00e1reas ter esse diferencial, pois j\u00e1 tive experi\u00eancias bastante positivas nesse sentido. O aluno, se for considerado apto, receber\u00e1 certificado para ministrar aulas da t\u00e9cnica. <br><br>O curso est\u00e1 aberto tamb\u00e9m para quem tem o interesse de conhecer/aprofundar a t\u00e9cnica. Se n\u00e3o for do interesse do participante ser avaliado, receber\u00e1 certificado de participa\u00e7\u00e3o. <br>Sugiro a quem queira conhecer a t\u00e9cnica antes do curso que venha participar dos Aul\u00f5es VEM VOAR de Aerial Yoga 2018, aos s\u00e1bados \u2013 das 10h \u00e0s 12h. Se poss\u00edvel, \u00e9 interessante que ao longo do curso participe das aulas regulares para dar conta de suas pr\u00f3prias d\u00favidas que surgem na pr\u00e1tica fora do curso.<br> <br><br>Conte\u00fado Program\u00e1tico:<br>\u2022\tEntradas e sa\u00eddas iniciantes, intermedi\u00e1rias e avan\u00e7adas no tecido<br>\u2022\tAquecimentos, fortalecimentos e sequ\u00eancias de movimento<br>\u2022\tExecu\u00e7\u00e3o, alinhamento e aprofundamento de asanas no tecido <br>\u2022\tAdequa\u00e7\u00f5es iniciantes, intermedi\u00e1rias e avan\u00e7adas para os asanas <br>\u2022\tInvertidas, tra\u00e7\u00f5es e relaxamentos no tecido<br>\u2022\tMedita\u00e7\u00e3o no tecido<br>\u2022\tAnatomia Emocional<br>\u2022\tReconhecimento de Estruturas Corporais<br>\u2022\tInstru\u00e7\u00f5es de Montagem do Tecido<br></span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/307662049943505", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Aul\u00f5es Aerial Yoga", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57016901_1188821871287919_8824002939468120064_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3ece7051f85768c6402fda39f16f34a3&oe=5D3AB3EC", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 14:00:00", "2019-05-18 16:00:00", "2019-06-15 14:00:00"], "dates": ["Saturday, May 18, 2019", "Saturday, May 18, 2019", "Saturday, June 15, 2019"], "times": [" 2:00 PM", " 4:00 PM", " 2:00 PM"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>Voltaram os famosos AUL\u00d5ES DE AERIAL YOGA!!! Uma excelente oportunidade pra voc\u00ea conhecer a t\u00e9cnica de AERIAL YOGA ou apimentar seu fim-de com uma pr\u00e1tica de auto-amor.<br><br>O valor sugerido \u00e9 50,00, e as aulas costumam lotar, por isso sugiro inscri\u00e7\u00e3o antecipada. Se voc\u00ea quer e precisa muito, a gente aceita uma contribui\u00e7\u00e3o consciente no lugar desse valor.<br><br>Ao longo de todos esse eventos, estaremos oferecendo ch\u00e1 e feirinha de exposi\u00e7\u00f5es. <br><br>Para efetuar inscri\u00e7\u00e3o nas aulas ou expor na feira, me chama, me chama, me chamaaaaa<br>51 981467899<br>bjocas <br>da Cl\u00e1<br><br></span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/585199908668506", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Workshop Corpo em Rol\u00ea", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50563396_1135587719944668_952141331231145984_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=569d939f5efcfb9c6924fd32f6142372&oe=5D399A71", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 14:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>Possibilidades do corpo em trajet\u00f3ria: a ginga, o ritmo, a passada, o car\u00e1ter, o desfile. Dan\u00e7a. <br><br>Em a\u00e7\u00e3o: Festejando, apontando, catando, cantando, et cetera... Jogando e Brincando. Teatro.  <br><br>Nessa oficina/interven\u00e7\u00e3o urbana, passamos por uma s\u00e9rie de din\u00e2micas em grupo a partir de praticas de corpo, voz e espa\u00e7o, constru\u00eddas pelo jogo, pelo locomover-se e pelo bando. Para num segundo momento sair \u00e0 rua em bando numa trajet\u00f3ria, incorporando e gerando atmosferas na silhueta urbana. Em rol\u00ea, colocando o bloco na rua.  Performance.<br><br>Junior Alceu Grandi \u00e9 bacharel em Dire\u00e7\u00e3o Teatral na UFRGS. Ator e bailarino inscrito no DRT n\u00famero 10522. Diz-se de ou indiv\u00edduo que age ou pensa de maneira extravagante, fora dos padr\u00f5es considerados normais. Tem suas pesquisas voltadas para o hibridismo, site-specific e performance art, buscando interdisciplinaridade e um campo expandido para a arte.</span>", "categories": ["Art", "Dance class", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1050031465188657", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Burguer vegano do anti-chef Andr\u00e9!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57154467_2124014097682059_6757840528668098560_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=023760b2360bdaf39620bdd064c9aa3d&oe=5D41CEC6", "address": "Baronesa do Gravata\u00ed, 112 (entrada pela Luiz Afonso), 90160070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 20:00:00"], "place": "Motir\u00f5", "organizers_fallback_a": ["Motir\u00f5"], "description": "<span>Quarta-feira, al\u00e9m do <a  href=\"https://www.facebook.com/events/2311031812487766/\">Debates Motir\u00f5: Ariane Leit\u00e3o</a>, teremos os deliciosos burguers veganos do anti-chef* <span>Andr\u00e9</span>!<br><br>Te lan\u00e7a! \u00c9 tudo artesanal e n\u00e3o temos produ\u00e7\u00e3o em s\u00e9rie, ou seja, quantidade limitada \ud83d\ude09<br><br>CHAMA TODO MUNDO!<br><br>Op\u00e7\u00f5es:<br>--&gt; P\u00e3o meio integral de milho ou de aveia<br>--&gt; Burguer de feij\u00e3o<br>--&gt; Saladas: alface, tomate, r\u00facula ou piment\u00e3o<br>--&gt; Cebolas douradas<br>--&gt; Molhos ou cremes: espinafre, tomate, arroz com especiarias<br><br>A contribui\u00e7\u00e3o sugerida \u00e9 de 10 pila!<br><br>Lembramos que o espa\u00e7o n\u00e3o tolera qualquer tipo de preconceito e/ou discrimina\u00e7\u00e3o. Toda a forma de amor \u00e9 respeitada e muito bem vinda \ud83d\udc95\ud83c\udf89\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08<br><br>*Por que anti-chef?<br>Anti mercado gastron\u00f4mico burgu\u00eas explorador: primeiro a pose e a ostenta\u00e7\u00e3o, depois a qualidade e a fun\u00e7\u00e3o social que a comida representa!<br>O termo anti-chef visa combater esta vis\u00e3o dominante, pois a burguesia fede!<br><br>--&gt; bebidas adquiridas fora do espa\u00e7o n\u00e3o s\u00e3o permitidas: por favor, compreenda que pagamos aluguel e precisamos gerar um m\u00ednimo de recurso; n\u00e3o insista.<br>--&gt; aceitamos cart\u00f5es.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1081936852008590", "organizers": ["Motir\u00f5"]},{"name": "Feirinha de Economia Solid\u00e1ria no Motir\u00f5", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56398293_2109735242443278_5571849377904852992_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ff22b3b569127141acb7a5693c05facf&oe=5D45F12B", "address": "Baronesa do Gravata\u00ed, 112 (entrada pela Luiz Afonso), 90160070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-12 14:00:00"], "place": "Motir\u00f5", "organizers_fallback_a": ["Motir\u00f5"], "description": "<span>A\u00ed, Povo solid\u00e1rio!<br><br>Dia 12/5 faremos no p\u00e1tio do Motir\u00f5 a 2\u00aa Feirinha, linda, com muito artesanato e carinho.<br><br>Tamb\u00e9m teremos um bate papo bem importante sobre a Economia Solid\u00e1ria, seus princ\u00edpios e objetivos.<br><br>Ent\u00e3o, n\u00e3o perde!<br><br>Quer participar como expositora ou expositor? Entra em contato que a gente passa a barbada! Conhece algu\u00e9m que possa se interessar? Avisa!<br><br>Como a atividade vai acontecer em \u00e1rea aberta, no caso de chuva reagendaremos o evento.<br><br>Lembramos que o espa\u00e7o n\u00e3o tolera qualquer tipo de preconceito e/ou discrimina\u00e7\u00e3o. Toda a forma de amor \u00e9 respeitada e muito bem vinda \ud83d\udc95\ud83c\udf89\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08<br><br>--&gt; bebidas adquiridas fora do espa\u00e7o n\u00e3o s\u00e3o permitidas: por favor, compreenda que pagamos aluguel e precisamos gerar um m\u00ednimo de recurso; n\u00e3o insista.<br>--&gt; aceitamos cart\u00f5es.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/288463848716055", "organizers": ["Motir\u00f5"]},{"name": "Cine Iber\u00ea | Um Homem com uma C\u00e2mera", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p526x296/54436184_2417145841684737_3347165393566302208_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=90abb99ebea6f39a1e5059f0fe8fe686&oe=5D324E25", "address": "Av. Padre Cacique, 2000, 90810-240 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 16:00:00"], "place": "Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo", "organizers_fallback_a": ["Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo"], "description": "<span>Cinema mudo com m\u00fasica ao vivo<br><br>Um Homem com uma C\u00e2mera, de Dziga Vertov, 1h7min, 1929, URSS<br> + m\u00fasica composta e executada ao vivo por Vagner Cunha <br>com participa\u00e7\u00e3o especial do maestro Ant\u00f4nio Borges-Cunha<br><br>Um Homem com uma C\u00e2mera \u00e9 um filme-\u00edcone do cinema documental e experimental, muito influente na hist\u00f3ria do cinema mundial.  \u00c9 a experimenta\u00e7\u00e3o cinematogr\u00e1fica do que Diziga Vertov chamava de cine-olho, realizado com diferentes procedimentos cinematogr\u00e1ficos, como altera\u00e7\u00e3o de velocidade da c\u00e2mera, stills, telas divididas, entre outros. Influenciado pelo futurismo e pelo construtivismo, o filme dialoga com a arquitetura e se afirma como um filme-tese sobre o cinema, um meta-cinema.<br>Um homem com uma c\u00e2mera revela o cotidiano da vida urbana de Odessa e de outras cidades sovi\u00e9ticas. A Ind\u00fastria, o trabalho e o lazer nas grandes cidades dos anos 20 da antiga Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica.<br> <br>Diziga Vertov (1896- 1954) \u00e9 cineasta, documentarista e jornalista russo, considerado o realizador precursor do cinema-verdade. Sua primeira obra cinematogr\u00e1fica - o cinejornal Kinonedelia (1918). Contempor\u00e2neo de Eisenstein, Diziga Vertov fundou o movimento cine-olho, em 1923. A partir do olho, a realidade-sensa\u00e7\u00e3o do mundo,  sem a representa\u00e7\u00e3o, sem a dramatizac\u00e3o. <br>Sua filmografia, entre outras obras: Kinonedelia (1918), O anivers\u00e1rio da Revolu\u00e7\u00e3o (1919), A batalha de Tsaritsin (1920), Kinopravda (1922-25), A sexta parte do mundo (1926), O d\u00e9cimo primeiro ano (1927-28), Um homem com uma c\u00e2mera (1929), Tr\u00eas c\u00e2nticos para Lenin (1934), Can\u00e7\u00e3o de ninar (1937),Tr\u00eas hero\u00ednas (1938).<br> <br>Vagner Cunha \u00e9 compositor, arranjador e multi-instrumentista, atua nos mais diversos estilos na cena musical contempor\u00e2nea. Mestre e bacharel em m\u00fasica pela UFRGS. V\u00e1rias orquestras e grupos de c\u00e2mara brasileiros estrearam suas composi\u00e7\u00f5es, entre elas destacam-se o Concerto Para Violino No 1, o Concerto para Piano e Orquestra Sinf\u00f4nica, Ballet Mahavidyas - executado e gravado pela Orquestra de C\u00e2mara Teatro S\u00e3o Pedro e coreografado por Carlota Albuquerque, o Concerto para Viola e Orquestra - encomendado em 2012 pela OSESP e estreado no mesmo ano na Sala S\u00e3o Paulo, al\u00e9m de diversas composi\u00e7\u00f5es orquestrais premiadas pela Bienal de M\u00fasica do Rio de Janeiro como Aleph - estreada pela Orquestra Petrobras naquela cidade. Vagner tamb\u00e9m comp\u00f4s trilhas musicais para dezenas de filmes e projetos audiovisuais, al\u00e9m de m\u00fasicas orquestrais did\u00e1ticas, dedicadas \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de jovens instrumentistas. Sua obra autoral est\u00e1 em discos Mahavidyas (2008), Al\u00e9m (2012), Varia\u00e7\u00f5es S\u00e3o Petersburgo (2016), Vagner Cunha convida Guinga (2017), Los Orientales (2017), Concerto para Viol\u00e3o de 7 cordas e orquestra com Yamandu Costa (2017), al\u00e9m de dois discos dedicados a poemas de Antonio Meneghetti, interpretados pela Camerata Ontoarte e Carla Maffioletti (2015 e 2017). Recebeu sete vezes o Pr\u00eamio A\u00e7orianos e, em 2011, o Pr\u00eamio FUNARTE de Composi\u00e7\u00e3o. Atualmente \u00e9 diretor musical da Camerata Ontorte Recanto Maestro - para a qual comp\u00f5e regularmente em diversas forma\u00e7\u00f5es camer\u00edsticas - e dedica-se \u00e0 composi\u00e7\u00e3o da \u00d3pera O Quatrilho, com libreto de Jos\u00e9 Clemente Pozenato.<br>Foi indicado ao Grammy Latino em 2018.<br> <br>Um Homem com uma C\u00e2mera integra o programa Sil\u00eancio em Movimento \u2013 cinema mudo com m\u00fasica ao vivo, em di\u00e1logo com FestFoto 2019, e tem curadoria de Marta Biavaschi.<br><br>Sess\u00e3o \u00fanica | entrada gratuita (por ordem de chegada)<br><br>Agradecimento especial: Vagner Cunha <br><br>Classifica\u00e7\u00e3o indicativa 12 anos</span>", "categories": ["Film", "Russian cinema"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210521945674055", "organizers": ["Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo"]},{"name": "Encontro de Educadores | Imagens e Migra\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57247054_2451698144896173_485139628647514112_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d1785cda87e4a638ca30c6e65c55a691&oe=5D3A7B28", "address": "Av. Padre Cacique, 2000, 90810-240 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 10:00:00"], "place": "Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo", "organizers": ["FestFotoPoA"], "organizers_fallback_a": ["Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo"], "description": "<span>A escola \u00e9 um lugar de tr\u00e2nsito: de saberes, sujeitos, viv\u00eancias. No cotidiano, entender o fluxo dos estudantes e o fluxo temporal que atravessa as viv\u00eancias- produ\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas e sociais estruturantes da sociedade \u2013 \u00e9 tarefa de import\u00e2ncia do educador. Assim, a Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea em parceria com o FestFoto convidou o artista chileno Cristian Ochoa para apresentar seu trabalho El sue\u00f1o sudamericano e as oficinas realizadas em comunidades migrantes envolvendo jovens e adultos.<br><br>A atividade tem o objetivo explorar os recursos visuais revisitando a tem\u00e1tica das migra\u00e7\u00f5es junto \u00e0 comunidade escolar, padr\u00f5es internacionais de pol\u00edticas p\u00fablicas e direitos humanos. Al\u00e9m de sugest\u00f5es de din\u00e2micas de trabalho, o encontro oferecer\u00e1 um panorama sobre deslocamentos contempor\u00e2neos e informa\u00e7\u00f5es sobre as principais rotas migrat\u00f3rias da Am\u00e9rica Latina, em especial a di\u00e1spora venezuelana, haitiana e colombiana.<br><br>A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita: <a  href=\"https://bit.ly/2GgGs73\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2GgGs73</a><br><br>Onde? Audit\u00f3rio da Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea. Av. Pe. Cacique, 2000.<br>Hor\u00e1rio? 10h- 12h.<br>N\u00famero de vagas: 100<br><br>Ser\u00e1 fornecido certificado de participa\u00e7\u00e3o para aqueles que obtiverem 100% de participa\u00e7\u00e3o na atividade.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/343947552897879"},{"name": "Hermes do Brasil", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56558613_2715385328476991_8423252172577177600_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9e297370b3e05152d1f615457acf790f&oe=5D409371", "address": "Avenida Borges de Medeiros, 90020-025 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 20:00:00"], "place": "Teatro de Arena", "organizers": ["Hula Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas"], "organizers_fallback_a": ["Teatro de Arena"], "description": "<span>A HULA Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas apresenta:<br><br>HERMES DO BRASIL, com Vanius Rocha. <br>.<br>Na d\u00e9cada de 60, Hermes \u00e9 diagnosticado com esquizofrenia e internado em um hospital psiqui\u00e1trico. Suas \u00fanicas pontes com o mundo real \u00e9 um r\u00e1dio e a janela do quarto. \u00c9 atrav\u00e9s deles que um mundo de questionamentos pol\u00edticos, rodeado de um amor plat\u00f4nico, se cria. Um romance hist\u00f3rico-pol\u00edtico para falar sobre liberdade de express\u00e3o. <br>.<br>Dura\u00e7\u00e3o: 50 min<br>Ator e autor: Vanius Rocha<br>Dire\u00e7\u00e3o: Patrik Sim\u00f5es<br>Produ\u00e7\u00e3o: HULA Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas <br>Produ\u00e7\u00e3o Executiva: Ana Carolina Vieira<br>.<br>A pe\u00e7a est\u00e1 rodando desde 2012, ganhou o pr\u00eamio de melhor trilha sonora no Festival Internacional de Teatro \"Ros\u00e1rio em Cena\" e agora est\u00e1 em Porto Alegre. Ser\u00e3o 7 sess\u00f5es fechadas para as escolas parceiras e uma aberta ao p\u00fablico, aproveite!<br>.<br>Ingressos<br>R$20,00<br>Meia entrada para estudantes (mediante carteira nacional), idosos e classe art\u00edstica (mediante carteira)<br>.<br>Maiores informa\u00e7\u00f5es:<br>(51)995164289<br>hulaproart@gmail.com<br></span>", "prices": ["20", "10"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/263512954594193"},{"name": "Tr\u00edade Party | r$ 15,", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56420939_2338808729723091_3611334967788830720_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5628c25c9cc350197022e0e8eb543871&oe=5D44BA6B", "address": "Rua Doutor Barros Cassal, 746 floresta, 000000-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 22:00:00"], "place": "H\u00edbridus Instituto de Arte e Cultura", "organizers_fallback_a": ["H\u00edbridus Instituto de Arte e Cultura"], "description": "<span>Tr\u00edade porque vamos abordar o trip\u00e9 da IGUALDADE (na expressividade), LIBERDADE (na condu\u00e7\u00e3o m\u00fatua) e FRATERNIDADE (pois somos irm\u00e3os na dan\u00e7a) na nossa festa de abril.<br><br>Pista 1: Zouk, Kizomba e Bachata<br>Pista 2: Forr\u00f3, Samba de Gafieira, Samba Funkeado e Pagode<br><br>Ingressos \u00e0 R$ 15,00 (aceitamos cart\u00f5es de d\u00e9bito e cr\u00e9dito).<br><br>Vem tamb\u00e9m! \ud83d\ude4c</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/559028937954957", "organizers": ["H\u00edbridus Instituto de Arte e Cultura"]},{"name": "Zouk Na Rua", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55840293_2130202960398227_6868169824661405696_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3aa16e016eb3ad7ec17a9d794134e5f9&oe=5D721469", "address": "Cal\u00e7ada Farroupilha, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 17:00:00"], "place": "Monumento ao Expedicion\u00e1rio (Reden\u00e7\u00e3o)", "organizers_fallback_a": ["Monumento ao Expedicion\u00e1rio (Reden\u00e7\u00e3o)"], "description": "<span>O QUE \u00c9 O ZOUK NA RUA?<br><br>Os bailes de dan\u00e7a de sal\u00e3o normalmente acontecem em locais fechados e pouco vistos pela sociedade. O projeto visa mudar um pouco isso, levando o pesssoal que j\u00e1 dan\u00e7a a ocupar locais p\u00fablicos, espalhando amor, cultura, afei\u00e7\u00e3o, respeito, promover amizades e conquistar mais pessoas para a dan\u00e7a por Porto Alegre. <br><br>DIA DA TERRA<br><br>Dia da Terra chegando (20 de abril) e devemos tudo a ela n\u00e3o \u00e9 mesmo? Uma das formas de n\u00f3s celebrarmos esse dia \u00e9 levando a arte para as ruas e dan\u00e7ando o estilo de Zouk que lembra a terra, o Zouk Planta. <br><br>O QUE VAI TOCAR?<br><br>V\u00e3o tocar todos os tipos de zouk e algumas sequ\u00eancias de m\u00fasicas para dan\u00e7armos o zouk planta: abra\u00e7adinhos, trocando o peso e se conectando com seu par. Mas pode dan\u00e7ar como se sentir melhor tamb\u00e9m!<br><br>Quando: 21/04<br>Onde: Arco da reden\u00e7\u00e3o (Monumento ao Expedicion\u00e1rio)<br>Hor\u00e1rio: 17h \u00e0s 20h<br><br>Lembrando de cuidar do espa\u00e7o, recolhe teu lixo antes de ir embora!<br><br>Sempre respeitar a todas e todos, estamos aqui para socializar e divulgar o Zouk como cultura.<br><br>Vamooo \u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udda4</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/382157312367943", "organizers": ["Monumento ao Expedicion\u00e1rio (Reden\u00e7\u00e3o)"]},{"name": "Sa\u00edda de Palha\u00e7os com Ekin", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/p526x296/57052287_2310572308994156_3763777543400849408_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cfa6e7b3ba41a7c77568de4530d772bc&oe=5D2A0396", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 14:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>\"Pois s\u00f3 cai quem voa, s\u00f3 quem tira os p\u00e9s do ch\u00e3o!\"<br>Nico Nicolaiewsky<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vamosencheromundodeamoregra\u00e7a\">#vamosencheromundodeamoregra\u00e7a</a><br><br>A Sa\u00edda \u00e9 direcionada para pessoas acima de 18 anos, ou menor de idade acompanhada de um respons\u00e1vel, com ou sem experi\u00eancia na arte da palha\u00e7aria, e que queira percorrer os caminhos sens\u00edveis e libertadores que a m\u00e1scara do palha\u00e7o prop\u00f5e.<br><br>Este trabalho ser\u00e1 conduzido por mim e ter\u00e1 o apoio de Daniel Gustavo, o palha\u00e7o Tigr\u00e3o. A proposta ser\u00e1 de um aquecimento em sala, seguido de um passeio pelos arredores do espa\u00e7o com um prop\u00f3sito que ser\u00e1 dado no dia e um retorno \u00e0 sala para a finaliza\u00e7\u00e3o da viv\u00eancia. Se chover o encontro acontecer\u00e1 igual, trocando a sa\u00edda por din\u00e2micas no espa\u00e7o.<br><br>O investimento ser\u00e1 contribui\u00e7\u00e3o consciente. Voc\u00ea paga a quantia que pode e que acha justa.<br><br>A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 efetivada apenas pelo email<br>palhacariaekin@gmail.com<br>com o envio de nome completo, idade e telefone para contato, at\u00e9 o dia 25/04.<br><br>Vem, e juntos, vamos encher o mundo de amor e gra\u00e7a!<br>;o)</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/428023364434464", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Quartas de Tarot", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55606163_2113210602303165_4851959713169932288_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=82c69d7e9bfca9983c05ec6374090d85&oe=5D2D2429", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 18:00:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>Quartas de Tarot<br><br>Os atendimentos do Tarot acontecem entre 18 e 23h, por agendamento via sympla no link abaixo:<br><a  href=\"https://www.sympla.com.br/quartas-de-tarot---24042019__478043\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/quartas-de-tarot---24042019__478043</a><br><br>Valor: R$50 com direito a R$20 em consuma\u00e7\u00e3o no bar e cozinha do Von Teese.<br>Tempo de Leitura: aproximadamente 15 minutos.<br><br>Caso nem todos os hor\u00e1rio sejam vendidos antecipadamente, haver\u00e1 atendimento por ordem de chegada. Valor: R$50 (R$20 em dinheiro + R$20 para consumo no bar)<br><br>Qualquer d\u00favida, basta entrar em contato pelo email contato@vonteese.com ou pelo facebook do bar <a  href=\"https://www.facebook.com/VonTeeseBar/\">facebook.com/vonteesebar</a><br><br><br>Importante:<br><br>H\u00e1 um cuidado com cada atendimento, com o momento da leitura de cada pessoa. Assim, pedimos com carinho que nos entendam quando o limite de atendimentos for atingido.<br>Obrigada e muitos beijos!<br><br>Von Teese Bar<br>Bento Figueiredo, 32<br>Bom Fim</span>", "prices": ["50", "55"], "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/565389620637176", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Performance Ritual", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/53280719_1237690653046063_6633818327179329536_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5e322efe71ba0ab78852b9051c7201d2&oe=5D2D3768", "address": "Fernando Machado, 221/3, 90010321 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-12 15:00:00"], "place": "Karine Neves", "organizers": ["H\u00f6lle Carogne"], "description": "<span>Performance Ritual - O Corpo Presente como Manifesta\u00e7\u00e3o Simb\u00f3lica <br><br>Por H\u00f6lle Carogne<br><br>Laborat\u00f3rio experimental de dan\u00e7a, que objetiva transmitir um m\u00e9todo de express\u00e3o criado por mim, ao qual chamo carinhosamente de \u201cEstrutura M\u00edstica\u201d.<br>Me disponho, neste workshop, a compartilhar as minhas viv\u00eancias e pesquisas em um campo que envolve outra abordagem da \u201cexpress\u00e3o art\u00edstica\u201d, mais ligada \u00e0 psicologia, ao ocultismo e ao auto-conhecimento.<br>Enquanto manifesta\u00e7\u00e3o, a express\u00e3o contrap\u00f5e-se ao interno. Externo e interno encontram-se numa rela\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o, como \u201cem cima e embaixo\u201d. O externo vis\u00edvel pode tornar manifesto o interno invis\u00edvel, atrav\u00e9s de s\u00edmbolos criados pelos estados ps\u00edquicos.   <br>De acordo com o princ\u00edpio alqu\u00edmico de correspond\u00eancia: \u201cO que est\u00e1 em cima \u00e9 como o que est\u00e1 embaixo e o que est\u00e1 embaixo \u00e9 como o que est\u00e1 em cima.\u201d Ou: \u201cO que est\u00e1 fora \u00e9 como o que est\u00e1 dentro e o que est\u00e1 dentro \u00e9 como o que est\u00e1 fora.\u201d<br>O fil\u00f3sofo cultural checo Rudolf Kassner (1873-1959) defendeu n\u00e3o apenas as correspond\u00eancias secretas entre corpo e alma, mas tamb\u00e9m a do ser humano com o Cosmos. <br>A inten\u00e7\u00e3o aqui \u00e9 saber como acess\u00e1-las e empreg\u00e1-las na dan\u00e7a.<br>A nossa mente \u00e9 muito poderosa, e se conectada ao corpo de forma consciente no ato da performance, pode nos auxiliar no processo de evolu\u00e7\u00e3o pessoal, ao inv\u00e9s de nos mandar para o centro do palco, ou nos orientar a sorrir, etc.<br>O palco \u00e9 terreno f\u00e9rtil. S\u00f3 \u00e9 preciso aprender a semear.<br>Trabalharemos na cria\u00e7\u00e3o de processos de descoberta de impulsos internos que motivam o movimento e possibilitaremos improvisos movidos por sensa\u00e7\u00f5es e sentimentos.<br>\u00c9 necess\u00e1rio visitar o interior para mover o corpo que se expressa.<br><br>O workshop ter\u00e1 tr\u00eas etapas:<br><br>1 \u2013 M\u00e9todo \u201cEstrutura M\u00edstica\u201d.<br>2 \u2013 Performance e corpo presente.<br>3 \u2013 A import\u00e2ncia da rela\u00e7\u00e3o \u201cMovedor e Testemunha\u201d.<br><br>Ser\u00e1 necess\u00e1rio levar papel ou agenda, caneta e uma venda (ou peda\u00e7o de tecido para cobrir os olhos).<br>Ser\u00e3o abordadas linguagens de fus\u00e3o e dan\u00e7a experimental e elementos te\u00f3ricos de alquimia e movimento aut\u00eantico.<br><br>\u201cO problema n\u00e3o \u00e9 mais fazer que<br>as pessoas se exprimam, mas arranjar-lhes<br>vac\u00faolos de solid\u00e3o a partir da qual<br>elas teriam enfim algo a dizer\u201d<br>(DELEUZE, 1990, p. 177).<br><br>Domingo, 12/05/2019<br>Dura\u00e7\u00e3o: 2h (das 15h \u00e0s 17h)<br>Local: Espa\u00e7o de Dan\u00e7as Karine Neves *** De acordo com o n\u00famero de inscritos o evento poder\u00e1 sofrer altera\u00e7\u00e3o de local *** <br>Investimento: R$ 80,00 (pagamento via dep\u00f3sito banc\u00e1rio - solicitar dados via inbox)</span>", "prices": ["80"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/414013999360521"},{"name": "Capacita\u00e7\u00e3o Exotic Pole - com Kris Shten", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/52823432_1571964429572656_2314935931720695808_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b82a45ad58192564033bad6b998e1248&oe=5D30F95F", "address": "Rua Trememb\u00e9, 66, 91330-650 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 09:30:00"], "place": "High Heels Pole Studio", "organizers_fallback_a": ["High Heels Pole Studio"], "description": "<span>CAPACITA\u00c7\u00c3O EM EXOTIC POLE | M\u00c9TODO RUSSO! <br><br>A CAPACITA\u00c7\u00c3O EM EXOTIC POLE vai ocorrer nos dias 08 e 09 de junho, das 9:30 \u00e0s 14:30h (carga hor\u00e1ria de 10h).<br><br>Inclui material did\u00e1tico e certificado de conclus\u00e3o.  A capacita\u00e7\u00e3o aborda: <br><br> <br><br>- t\u00e9cnicas de como criar aula<br><br>- t\u00e9cnicas de como criar coreografia<br><br>- orienta\u00e7\u00e3o de elementos de aula<br><br>- orienta\u00e7\u00f5es de movimentos<br><br>- coreografia <br><br><br><br>* Quem \u00e9 Kris Shten?<br><br><br><br>Kris Shten nasceu na R\u00fassia e tem como background pole dance, exotic pole, flexibilidade, dan\u00e7a tradicional, dan\u00e7a contempor\u00e2nea e street dance.<br><br>A musa viaja pelo mundo pra ensinar e aprender t\u00e9cnicas do exotic, desenvolvendo com muita paix\u00e3o cada detalhe do Exotic Pole.<br><br>Instagram: <a  href=\"https://instagram.com/kris.shten?utm_source=ig_profile_share&igshid=c6piyr64ugjl\" rel=\"nofollow\" >https://instagram.com/kris.shten?utm_source=ig_profile_share;igshid=c6piyr64ugjl</a><br><br></span>", "prices": ["1", "500", "1", "650"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/415337352569612", "organizers": ["High Heels Pole Studio"]},{"name": "Navalha na Carne Negra | 14\u00ba Palco Girat\u00f3rio - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56659859_1782957131805641_5275297644351062016_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=70290c14823b22cbad380ae815aa2a0c&oe=5D2D45F1", "address": "Av. Erico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 19:00:00"], "place": "Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura", "organizers": ["No Palco", "Sesc/RS", "Sesc Centro - POA"], "organizers_fallback_a": ["Sala \u00c1lvaro Moreyra-Centro Municipal de Cutura"], "description": "<span>14\u00ba Festival Palco Girat\u00f3rio - Porto Alegre apresenta: <br><br>NAVALHA NA CARNE NEGRA (SP) <br>- Data: 18 e 19 de maio, \u00e0s 19h<br>- Local: Sala \u00c1lvaro Moreira (Av. Erico Ver\u00edssimo, 307)<br>- Recomenda\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 16 anos<br>- Dura\u00e7\u00e3o: 60 min. <br><br>INGRESSOS: <br>- R$ 15,00 \u2013 Categoria Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os do Cart\u00e3o Sesc/Senac, categoria Empres\u00e1rios com Cart\u00e3o Sesc/Senac, estudantes, classe art\u00edstica, maiores de 60 anos;<br>- R$ 30,00 \u2013 P\u00fablico geral.<br><br>* Na compra online os valores s\u00e3o acrescidos da taxa de conveni\u00eancia. <br>** Mediante apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o Sesc/Senac e para as demais categorias as devidas comprova\u00e7\u00f5es. Obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o do mesmo na entrada ao teatro. <br>*** PROMO\u00c7\u00c3O: Na compra de 10 ingressos no mesmo canal de venda (Unidade Sesc ou online), o cliente ganha uma bolsa exclusiva do Festival.<br><br>PONTOS DE VENDA: <br>- Em todas as Unidades Sesc no RS e pelo site <a  href=\"http://www.sesc-rs.com.br/palcogiratorio\" rel=\"nofollow\" >www.sesc-rs.com.br/palcogiratorio</a>.<br>- Atendimento no Sesc Centro: Segunda a sexta, das 8h \u00e0s 19h45. S\u00e1bados, das 8h \u00e0s 13h. Havendo disponibilidade, a venda segue at\u00e9 o hor\u00e1rio da sess\u00e3o nos dias de semana e nos finais de semana, as vendas encerram \u00e0s 13h e retornam 1h antes na bilheteria do Teatro.<br>- Ingressos para demais locais: Havendo disponibilidade, 1h antes na bilheteria do local do espet\u00e1culo<br><br>Sinopse: Nessa Navalha na Carne Negra, as figuras em jogo n\u00e3o s\u00e3o apenas v\u00edtimas ou imagens de uma destitui\u00e7\u00e3o absoluta. Elas s\u00e3o, sobretudo, figuras em luta: corpos negros ressurgentes. O roubo do dinheiro deixado pela prostituta Neusa Sueli para seu cafet\u00e3o Vado \u00e9 o disparador dos confrontos que emergem do impulso reiterado de satisfa\u00e7\u00e3o.<br><br>Ficha t\u00e9cnica:<br>Dire\u00e7\u00e3o geral e dispositivo c\u00eanico: Jos\u00e9 Fernando Peixoto de Azevedo<br>Assist\u00eancia de dire\u00e7\u00e3o e v\u00eddeo: Fl\u00e1vio Moraes<br>Atores: Luc\u00e9lia Sergio, Raphael Garcia, Rodrigo dos Santos<br>Opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mera: Isabel Praxedes<br>Desenho de luz: Den\u00edlson Marques<br>Produ\u00e7\u00e3o: Corpo Rastreado</span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/442644822945025"},{"name": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Zouk", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56222395_433240657411653_2494816433456807936_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f557bf2dab3e1bb9d135bb74c746c0a5&oe=5D0770E7", "address": "Rua Veador Porto, 241, 90610200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 10:00:00"], "place": "Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"], "description": "<span>Oi\u00ca!<br><br>ain... esse curso \u00e9 incr\u00edvel! \\o/ <br><br>Se voc\u00ea j\u00e1 conhece o Zouk e quer iniciar os seus estudos nessa dan\u00e7a linda, AGORA \u00c9 A HORA!<br><br>Esse curso \u00e9 pra te dar uma base inicial sobre o zouk. Iremos trabalhar alguns exerc\u00edcios e marca\u00e7\u00f5es que v\u00e3o te ajudar a curtir o \"momento zouk\" com t\u00e9cnica mas sem deixar tua identidade de fora. <br><br>Ficou na vontade? Chama a gente aqui ou no whats pra tirar tuas d\u00favidas e b\u00f3ra zoukear! <br><br>Te liga que s\u00e3o vagas limitadas! <br><br>----&gt;  Ah... voc\u00ea j\u00e1 dan\u00e7a zouk? Fica o convite de sair da tua zona de conforto e experimentar no papel inverso ao teu. Se tu \u00e9 l\u00edder, vem seguir! Se tu segue, vem ser l\u00edder! :P <br><br>Whats 051 993658965<br><br> Investimento: $90 <br> <br>:D</span>", "prices": ["90"], "categories": ["Art", "Dance class", "Ballroom dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/929688790755788", "organizers": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"]},{"name": "O Corpo Humano e Suas Possibilidades", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q92/s526x296/56446491_437239130345139_1929082727047364608_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0109fcae401fd476a5661eda7f28bd41&oe=5D3ABFDF", "address": "Rua Veador Porto, 241, 90610200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 14:30:00"], "place": "Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"], "description": "<span>Corpo Humano e Suas Possibilidades!<br><br>Ser\u00e3o 5 horas dedicadas a voc\u00ea, sua dan\u00e7a e as possibilidades do seu corpo!<br>Esse curso te far\u00e1 entender seu corpo, trazendo um treinamento bem estruturado e focado em aspectos que far\u00e3o sua dan\u00e7a ultrapassar obst\u00e1culos!<br><br>Trabalhando a flexibilidade, trazendo amplitude natural ao nosso corpo que promovem grandeza corporal.Promovendo sua consci\u00eancia corporal, conhecendo e percebendo m\u00fasculos do seu corpo! Melhorando sua coordena\u00e7\u00e3o motora, realizando movimentos r\u00e1pidos, \u00e1geis e com acabamento perfeito!<br><br>Lembre-se, aquela pessoa que est\u00e1 fazendo \"TUDO\" hoje, provavelmente tamb\u00e9m n\u00e3o fazia ontem. Ent\u00e3o n\u00e3o se desespere! Aproveite cada aprendizado!<br>Portanto, dance, treine, desfrute de cada momento, do seu corpo e de suas possibilidades.<br><br>Vagas limitadas! <br><br>Para garantir a sua vaga, entre em contato com a gente por aqui ou pelo whats 051 993658965. <br><br>Investimento:<br>$140 - alunos Zathus<br>$160 - p\u00fablico geral<br><br>Inclui o curso completo e coffee break<br><br>Beijinhos! <br></span>", "prices": ["140", "160"], "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/525756667950347", "organizers": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"]},{"name": "CASA do MEDO [abr/2019]", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/57045341_415094709048536_1647577075680280576_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ed0aa733f0fbfe6ef9c8f4ee0e11e78c&oe=5D3C105C", "address": "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 400 - Fone: 51 32689669, 90560-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 19:00:00"], "place": "Casa Cultural Tony Petzhold", "organizers": ["Casa do Medo"], "organizers_fallback_a": ["Casa Cultural Tony Petzhold"], "description": "<span>\ud83d\ude08 INGRESSOS DISPON\u00cdVEIS \ud83d\ude08<br>~~edi\u00e7\u00e3o in\u00e9dita~~<br><br>\u27a1\ufe0f 26, 27, 28/abr<br>\u27a1\ufe0f 19h, 20h, 21h, 22h, 23h, 0h, 01h, 02h<br>\u27a1\ufe0f <a  href=\"https://casadomedo-abr2019.eventize.com.br/inscricao.php\" rel=\"nofollow\" >https://casadomedo-abr2019.eventize.com.br/inscricao.php</a><br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/info\">#INFO</a><br>@casa_domedo (Insta)<br>(51) 9 8918 2124 (Whats)<br><br>---------------------------------------------------------------------<br>VOC\u00ca TERIA CORAGEM DE PASSAR 45 MINUTOS NESSA CASA?<br>CASA DO MEDO \u00e9 uma experi\u00eancia imersiva de terror em que o p\u00fablico \u00e9 o personagem principal. Diferente das atra\u00e7\u00f5es de terror existentes no Brasil como t\u00fanel do terror, trem-fantasma ou similares de parques de divers\u00e3o, trata-se de uma visita a uma casa real, conduzida por uma narrativa fragmentada pelos v\u00e1rios aposentos do local. Inspirada em filmes de terror, em escape games e em jogos de survival horror, a passagem pela casa \u00e9 uma experi\u00eancia de grupo e um teste de coragem. Os participantes passam pela casa cumprindo objetivos de um jogo e de uma hist\u00f3ria que se vai desenrolando durante o trajeto, com tarefas a realizar, portas a desbloquear e miss\u00f5es a cumprir \u2013 e com alguns sustos pelo caminho. \u00c9 indicado para os amantes do terror e n\u00e3o \u00e9 aconselh\u00e1vel ao p\u00fablico mais sens\u00edvel. \u00c9 realizado por profissionais treinados para promover a experi\u00eancia com seguran\u00e7a, portanto, as regras devem ser cumpridas fielmente (leia abaixo), sob pena de exclus\u00e3o de participantes.<br><br>\ud83d\ude08 EDI\u00c7\u00c3O ABR/2019: MUITOS ANOS DE MORTE<br>Em uma casa mal assombrada, um \u00fanico enigma une os vivos e os mortos. Os visitantes s\u00e3o convidados a explorar uma resid\u00eancia cujas portas est\u00e3o destrancadas, com exce\u00e7\u00e3o da porta de sa\u00edda.<br><br>\u2705 <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/regras\">#REGRAS</a> DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O<br>Lembre-se: trata-se de uma experi\u00eancia imersiva que voc\u00ea entra por livre e espont\u00e2nea vontade e que \u00e9 organizada e preparada por profissionais treinados e habilitados para promov\u00ea-la com efic\u00e1cia e seguran\u00e7a. Portanto, as regras devem ser cumpridas fielmente, sob pena de exclus\u00e3o do participante.<br><br>1. A experi\u00eancia n\u00e3o \u00e9 recomendada para menores 16 anos, gr\u00e1vidas e pessoas com problemas card\u00edacos.<br>2. Uma vez iniciada a visita, \u00e9 imposs\u00edvel sair na metade do caminho. Uma palavra-chave ser\u00e1 informada pela produ\u00e7\u00e3o para casos extremos e/ou de urg\u00eancia.<br>3. \u00c9 extremamente aconselh\u00e1vel roupas e cal\u00e7ados confort\u00e1veis e que permitam a mobilidade f\u00edsica.<br>4. Voc\u00ea n\u00e3o dever\u00e1 comparecer \u00e0 experi\u00eancia portando quaisquer objetos que prejudiquem a sua mobilidade, tais como mochilas, bolsas, acess\u00f3rios ou assemelhados. N\u00e3o h\u00e1 servi\u00e7o de Chapelaria!<br>5. \u00c9 expressamente proibido entrar na propriedade com: qualquer tipo de equipamento de capta\u00e7\u00e3o de imagem ou som; qualquer tipo de objeto gerador de luz (lanternas, isqueiros, lasers ou outros); alimentos e bebidas; armas; objetos cortantes e perfurantes. 6. Os celulares e aparelhos eletr\u00f4nicos devem ser desligados e colocados em envelopes lacrados fornecidos pela produ\u00e7\u00e3o. Todos poder\u00e3o permanecer com seus envelopes e respectivos aparelhos, contudo, \u00e9 expressamente proibido lig\u00e1-los durante a investiga\u00e7\u00e3o.<br>7. O pre\u00e7o do ingresso \u00e9 por visitante.<br>8. Os ingressos s\u00e3o vendidos antecipadamente. N\u00e3o h\u00e1 venda de ingressos na hora.<br>9. Os ingressos s\u00e3o nominais. Para eventual troca de titularidade \u00e9 necess\u00e1rio comunicar a produ\u00e7\u00e3o at\u00e9 \u00e0s 16h do dia da respectiva sess\u00e3o. Envie e-mail para casadomedo@macarenando.com.br com: data e hora da sess\u00e3o + nome completo do titular + nome e e-mail do novo visitante. E aguarde e-mail de confirma\u00e7\u00e3o da troca. Importante 1: se o ingresso foi comprado com desconto, o novo visitante tamb\u00e9m dever\u00e1 ter direito ao desconto e dever\u00e1 levar documento comprobat\u00f3rio no dia da visita. Importante 2: caso n\u00e3o seja seguido este procedimento, n\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada do novo visitante.<br>10. As sess\u00f5es possuem hor\u00e1rios definidos, que devem ser rigorosamente cumpridos.<br>11. As portas abrem-se pontualmente no hor\u00e1rio da sess\u00e3o e fecham-se 1 minuto depois. Portanto, esteja presente com anteced\u00eancia m\u00ednima de 10 minutos ao in\u00edcio da sua sess\u00e3o.<br>12. Confira cuidadosamente o hor\u00e1rio e dia de sua sess\u00e3o, pois as sess\u00f5es 00:00, 01:00 e 02:00 podem confundir os participantes em rela\u00e7\u00e3o ao dia da visita. Exemplo: se a sua sess\u00e3o \u00e9 para \u201cs\u00e1bado 23/NOV/2019 0h\u201d, isso significa que voc\u00ea deve ir na madrugada de sexta para s\u00e1bado, e n\u00e3o de s\u00e1bado para domingo.<br>13. A visita tem uma dura\u00e7\u00e3o m\u00e9dia de 50 minutos. A sess\u00e3o \u00e9 encerrada ap\u00f3s esse per\u00edodo, mesmo que o grupo n\u00e3o tenha conclu\u00eddo a visita e independentemente do local em que estiverem.<br>14. Cada sess\u00e3o pode ter um p\u00fablico de 13 pessoas (m\u00e1ximo) e 4 pessoas (m\u00ednimo). Caso n\u00e3o haja o m\u00ednimo de 4 visitantes para determinada sess\u00e3o, ser\u00e1 disponibilizado o remanejamento para outro hor\u00e1rio ou o reembolso do valor pago.<br>15. Ao entrar no local, o grupo receber\u00e1 instru\u00e7\u00f5es sobre a visita e as regras que dever\u00e3o ser cumpridas.<br><br>\u27a1\ufe0f DIAS E HOR\u00c1RIOS<br>&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; 26, 27, 28/abr<br>Sess\u00f5es: 19h, 20h, 21h, 22h, 23h, 0h, 01h, 02h<br><br>\u27a1\ufe0f VALORES<br>MEIA*: R$ 30<br>INTEIRA: R$ 60<br>(*50% de desconto para estudantes, mediante comprova\u00e7\u00e3o)<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/estudantes\">#ESTUDANTES</a>: 50% OFF<br>\ud83d\udc49 Estudantes t\u00eam 50% de desconto no valor do ingresso, mediante comprova\u00e7\u00e3o. Ao escolher o ingresso, opte pela MEIA. A comprova\u00e7\u00e3o pode ser: Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) ou comprovante de matr\u00edcula do semestre vigente.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sess\u00f5es\">#SESS\u00d5ES</a> FECHADAS PARA GRUPOS (at\u00e9 13 pessoas)<br>\ud83d\udc49 Ideal para passar pela experi\u00eancia somente com a fam\u00edlia e amigos, ou para treinamentos corporativos. Consultar valores e disponibilidade.<br><br>\u27a1\ufe0f COMPRAR<br>\ud83d\udc49  Online: <a  href=\"https://casadomedo-abr2019.eventize.com.br/inscricao.php\" rel=\"nofollow\" >https://casadomedo-abr2019.eventize.com.br/inscricao.php</a><br><br>\ud83d\udc49  Na Casa Cultural Tony Petzhold (Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 400): em dias e hor\u00e1rios espec\u00edficos a serem informados oportunamente. Pagamento somente em dinheiro. Limitado a 4 ingressos por pessoa. Por ordem de chegada.<br><br>\ud83d\udc49 Idade m\u00ednima: 12 anos. Autoriza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria at\u00e9 16 anos. Envie um e-mail para casadomedo@macarenando.com.br, com:<br>Assunto: AUTORIZA\u00c7\u00c3O<br>Mensagem: Declaro que sou o respons\u00e1vel legal por (NOME DO MENOR DE IDADE INFORMADO NO FORMUL\u00c1RIO DA COMPRA DO INGRESSO) e o autorizo a ingressar e participar do evento CASA DO MEDO, ciente do conte\u00fado e tem\u00e1tica de terror apresentada.<br>(Nome completo do representante legal)<br>(CPF do representante legal)<br> <br> \ud83d\udccd\ufe0f SUGEST\u00c3O DE ESTACIONAMENTO<br>EcoPark 24h (Cristov\u00e3o Colombro, 375)<br>Fone: 3207-9707<br>R$ 8,00 &gt; 2h | Hora adicional &gt; R$ 2,00<br>N\u00e3o cobra adicional noturno<br>Pagamento em dinheiro<br><br>+ INFO <br><a  href=\"https://www.facebook.com/casadomedopoa/\">facebook.com/casadomedopoa</a><br>@casa_domedo<br>casadomedo@macarenando.com.br<br>(51) 9 8918 2124<br><br>---------------------------------------------------------------------<br>+ SOBRE A CASA<br>Existe uma casa de dois andares em Porto Alegre que poucos conhecem, mas \u00e9 uma das mais antigas da cidade e uma das mais assustadoras tamb\u00e9m. Desde 1916 pertence \u00e0 fam\u00edlia Petzhold e h\u00e1 muitos anos abriga uma tradicional escola de dan\u00e7a. J\u00e1 as lendas assustadoras que rondam a casa s\u00e3o ainda mais antigas. Antes de ser comprada pela fam\u00edlia Petzhold, h\u00e1 quem diga que a casa j\u00e1 serviu de resid\u00eancia para uma pintora belga, que mantinha seu filho trancado em um quarto do andar de cima pela vergonha do rosto desfigurado da crian\u00e7a. Em outra \u00e9poca, o local teria sido utilizado como casa de passagem de jesu\u00edtas, muitos vitimados pela terr\u00edvel epidemia de c\u00f3lera que devastou a cidade em 1855. Diversos corpos que foram encontrados em escava\u00e7\u00f5es recentes parecem confirmar a hist\u00f3ria. Para contribuir com a fama sombria do local, acredita-se que exorcismos tenham ocorrido no local. Na mais sinistra das hist\u00f3rias, uma empregada de est\u00e2ncia foi enviada aos padres para que a livrassem do dem\u00f4nio, mas ela acabou desaparecendo ap\u00f3s permanecer um m\u00eas no local. <br>\u00c9 bastante comum ouvir relatos de m\u00fasicas que tocam no quarto ao lado e param quando a pessoa se aproxima; de passos vindos do andar superior, mesmo com a casa vazia; de vultos, luzes piscando, objetos que somem. Atualmente, ningu\u00e9m tem coragem de passar uma noite inteira l\u00e1, tamanho o medo que as pessoas sentem ao entrar no local \u00e0 noite.<br><br>Com a populariza\u00e7\u00e3o da casa e dessas hist\u00f3rias, muitas pessoas, de historiadores a cineastas, t\u00eam solicitado autoriza\u00e7\u00e3o para visita\u00e7\u00e3o noturna \u00e0 Casa Cultural Tony Petzhold. Pensando nessa quantidade de relatos envolvendo o medo e o sobrenatural, a Macarenando Dance Concept, grupo de dan\u00e7a que realiza ensaios e apresenta\u00e7\u00f5es no local, abre as portas da casa para visita\u00e7\u00f5es noturnas e apresenta ao p\u00fablico uma experi\u00eancia in\u00e9dita de terror imersivo: a CASA DO MEDO.<br><br>S\u00e3o realizadas poucas sess\u00f5es. Cada sess\u00e3o tem um p\u00fablico restrito. Portanto, n\u00e3o v\u00e1 sozinho. Os participantes fazem a travessia pela casa passando por diversas salas e ambientes, palco das estranhas hist\u00f3rias que rondam o local. \u00c9 uma experi\u00eancia imersiva aterrorizante, com enigmas a serem desvendados e alguns sustos pelo caminho.</span>", "categories": ["Games"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/859053964443618"},{"name": "Leitura da Borra do Caf\u00e9", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57070993_2125459144411644_6221734803746586624_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=94f6ed62a5776a49cab8c73a3eb09df2&oe=5D3AA8BA", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 18:00:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>Leitura da Borra do Caf\u00e9 <br>com Dalila Frota<br>Todas as ter\u00e7as das 18h \u00e0s 23h. <br><br>Por ordem de chegada individual ou agendado pelo whats (51) 991878528.<br>R$30 em dinheiro (apenas para quem fizer a leitura).</span>", "prices": ["30"], "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2224212071173399", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Saint Patricks da CB - Torneio de Chopp a metro Grande Final", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53845644_1081249398721413_3938617626137198592_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=330a18899627b84d9f6ea57209f70b5b&oe=5D3B2E03", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 14:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>Entonces devido a chuva transferimos a grande final do torneio de chopp a metro do Saint Patricks Days da CB, . Vem em busca do teu barril.... liga xs migxs... Viva la vida.....</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2217838035102664"},{"name": "Workshop da Soma e forma\u00e7\u00e3o do novo grupo em PoA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56314595_260992631473621_5941447381198307328_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5b4c174f381fbafaf18e6053c005825a&oe=5D3B3913", "address": "S\u00e3o Manoel, 337 sala 09, 90620110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 15:00:00"], "place": "NAM - Yoga & Arte", "organizers_fallback_a": ["NAM - Yoga & Arte"], "description": "<span>INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 TERAPIA E PEDAGOGIA ANARQUISTA DO CORPO<br><br>O Workshop da Somaterapia representa uma apresenta\u00e7\u00e3o ampla e detalhada de como \u00e9 e funciona o processo terap\u00eautico. Ele ser\u00e1 composto por aulas te\u00f3ricas, debates e aplica\u00e7\u00e3o de alguns exerc\u00edcios corporais que fazem parte do processo da Soma. Ap\u00f3s o Workshop, conversaremos com as pessoas interessadas na forma\u00e7\u00e3o do grupo de Soma que ser\u00e1 formado na cidade. Detalhes como valores, datas e periodicidade das sess\u00f5es etc., ser\u00e3o explicitados no workshop.<br><br>PROGRAMA DO WORKSHOP<br><br>&gt; Vida e obra do Roberto Freire;<br>&gt; O pensamento de Wilhelm Reich e o encontro da Psicologia com as pr\u00e1ticas pol\u00edticas e corporais;<br>&gt; Gestalt-Terapia e a Antipsiquiatria;<br>&gt; Bases epistemol\u00f3gicas e metodol\u00f3gicas da Soma;<br>&gt; O biopoder e o controle dos corpos na contemporaneidade.<br><br>PR\u00c1TICAS: aulas te\u00f3ricas e debates; Exerc\u00edcios da Somaterapia.<br><br>QUANDO: dia 27 de Abril (s\u00e1bado) \u2013 das 15h as 20h<br>LOCAL: Espa\u00e7o NAM Yoga Arte\u2013 Rua S\u00e3o Manoel, 337 \u2013 sala 09<br>VALOR: 120,00 no dia ou 100,00 com inscri\u00e7\u00e3o antecipada via dep\u00f3sito banc\u00e1rio (BB ag 4684-1 Cc 17320-7)<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es: <a  href=\"http://www.somaterapia.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.somaterapia.com.br</a><br><br>Paula:<br>(51) 991955133 - Paula<br>espacoculturalatma@gmail.com<br><br>Jo\u00e3o:<br>(21) 998713684 - Jo\u00e3o<br>jodamata@terra.com.br<br><br>V\u00eddeos:<br><a  href=\"https://www.youtube.com/watch?v=0ZBjuSJJhqs&t=18s\" rel=\"nofollow\" >https://www.youtube.com/watch?v=0ZBjuSJJhqs;t=18s</a><br><a  href=\"https://www.youtube.com/watch?v=TFwuYvXy11s&t=198s\" rel=\"nofollow\" >https://www.youtube.com/watch?v=TFwuYvXy11s;t=198s</a><br><a  href=\"https://www.youtube.com/watch?v=ARy1sMiyxiw&t=51s\" rel=\"nofollow\" >https://www.youtube.com/watch?v=ARy1sMiyxiw;t=51s</a><br><br>O workshop e a condu\u00e7\u00e3o do grupo terap\u00eautico ser\u00e1 feito por Jo\u00e3o da Mata: somaterapeuta, psic\u00f3logo, Mestre em Filosofia e Dr. em Sociologia/Univ. de Lisboa; Dr. em Psicologia na UFF e P\u00f3s-Doutor em Hist\u00f3ria/UFF. Autor de \u201cPrazer e Rebeldia\u201d entre outros.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/415352712361546", "organizers": ["NAM - Yoga & Arte"]},{"name": "Na Pra\u00e7a Com Gabriel Lopes E Banda.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/50022293_1025988197601914_7558335021468090368_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c7503164c0cbbb0d0c383d761a3f7fe2&oe=5D34F286", "address": "Pra\u00e7a Garibaldi, 90050-020 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 16:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Garibaldi", "organizers": ["Gabriel Lopes e Banda", "ASA Coletivo"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Garibaldi"], "description": "<span>Quarta 01/05 dia Do Trabalhor as 16:00  tem Na Pra\u00e7a com Gabriel Lopes!!! vou cantar muita m\u00fasica autoral, al\u00e9m dos grandes cl\u00e1ssicos da m\u00fasica Brasileira, acompanhado de uma super banda vai rolar os  cl\u00e1ssicos dos mestres, Djavan, Jorge Ben, Tim, Tom Jobim, Gil, e muito mais!!!<br>Vai rolar um festival de cervejas artesanais, food trucks, muita economia criativa,<br> leve sua fam\u00edlia, amigos, e vamos passar esse dia maravilhoso juntos em um dos lugares mais lindos de Porto Alegre...<br>Na Pra\u00e7a Com Gabriel Lopes.\ud83c\udfbc\ud83c\udf33<br><br>ENTRADA FRANCA.\ud83c\udf34<br>SHOW AS 16:00.\ud83c\udfbc</span>", "prices": ["0"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1883529298411637"},{"name": "Cumbia na Rua 3 anos okupando las calles", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56331090_1093689980810688_6561853813672640512_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=544fd40b2caf35ca792c88fd61701618&oe=5D46B745", "address": "Porto Alegre, 90020-070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-31 21:00:00"], "place": "Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre - RS / Brazil"], "description": "<span>Boraaaaaaaaaa.......<br><br>Vem com n\u00f3isssssss<br><br> Edi\u00e7\u00e3o de 3 anos okupando las calles....<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/adorocumbianarua\">#adorocumbianarua</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1016506892070279"},{"name": "Fest in dia das m\u00e3es (flash tatoo + feirinha autogestionada)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56571178_1095418670637819_2413286190263304192_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1b71684e07b997ccb42ea8e50b20d26f&oe=5D2EC649", "address": "Rua Lopo Gon\u00e7alves, 33, 90050350 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 14:00:00"], "place": "El Xixo Tattoo", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["El Xixo Tattoo"], "description": "<span>Entonces povo lindo bora realizar um baita eventimmm, que  \u00e9 alusivo ao dias das m\u00e3es com flash tatoo e feirinha autogestionada de economia solidaria e criativa.<br>Vem com n\u00f3issss... <br><br>Programa\u00e7\u00e3o completa na sequencia....<br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/779388189122282"},{"name": "Festa Junina - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54378980_2232115033703409_770078084165533696_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8c9dbd93e703228387c9ab7e1c0c4fa9&oe=5D020832", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-16 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> traz para a <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Praca-estado-de-ISrael/281555935212359\">Praca estado de ISrael</a><br><br>M\u00eas de junho \u00e9 sin\u00f4nimo de Festa Junina!!<br><a  href=\"https://www.facebook.com/events/1980961592210161/\">Festa Junina - Menino Deus</a><br>\ud83e\udd5c\ud83c\udf8a\ud83e\udd5c\ud83c\udf62\ud83c\udf2d\ud83c\udf7f\ud83c\udf77\ud83c\udf7f\ud83c\udf89<br><br>Al\u00e9m de ser conhecido pelas baixas temperaturas registradas no pa\u00eds, o m\u00eas de junho \u00e9 muito aguardado pelos arraiais que se espalham pelos quatro cantos do Brasil.<br>As brincadeiras, m\u00fasicas, dan\u00e7as e comidas t\u00edpicas fazem sucesso e arrastam multid\u00f5es para as animadas Festas Juninas, que se espalham pelos meses de julho e at\u00e9 mesmo agosto.<br><br>A Festa dos Santos!<br>S\u00e3o Pedro, Santo Ant\u00f4nio e S\u00e3o Jo\u00e3o Batista.<br><br>A Festa Junina \u00e9 a cara do Brasil!<br>Uma mistura de ingredientes vindos de diversos pa\u00edses.<br>A quadrilha surgiu na Fran\u00e7a, a dan\u00e7a-de-fita \u00e9 Portuguesa e Espanhola, a culin\u00e1ria \u00e9 Portuguesa e Ind\u00edgena e a m\u00fasica \u00e9 principalmente Nordestina.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent\u00e1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m\u00fasica\">#M\u00fasica</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempropra\u00e7a\">#VemProPra\u00e7a</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.</span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1980961592210161"},{"name": "Blow OPEN \u25bd Descontrole no Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/56927207_2107265926023400_1362483163820982272_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f232b26238ca10b4d481a477f5185b01&oe=5D3220DE", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Blow Up"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>\u25b6  BLOW OPEN no OPINI\u00c3O<br>ANTECIPADOS: <a  href=\"https://bit.ly/blowopen\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/blowopen</a><br><br>S\u00e1bado dia 4 de Maio o DESCONTROLE vai tomar conta do OPINI\u00c3O!!! Pela PRIMEIRA VEZ a Blow Up em formato OPEN BAR. \u00c9 isso mesmo, n\u00e3o \u00e9 um sonho, \u00e9 realidade, BLOW + OPINI\u00c3O + BEBIDA LIBERADA em uma noite \u00daNICA na cidade. No som os DJs da Blow Up tocando os cl\u00e1ssicos do Pop, Rock e eletr\u00f4nico recebem mais uma vez o POR\u00c3 pra aben\u00e7oar a chala\u00e7a. Prepara o atestado e n\u00e3o perde essa.<br> <br>\u25b6 LINE UP:<br>Blow Up Crew<br>Por\u00e3<br>Camila Vargas <br><br>\u25b6 BEBIDAS: (liberadas das 23h \u00e0s 5h)<br>Cerveja Heineken<br>Cerveja Eisenbahn Pilsen<br>Combo Blow Up (vodka com energ\u00e9tico)<br>Vodka Orloff<br>Whisky Natu<br>\u00c1gua e Refrigerantes<br><br>\u25b6 INGRESSOS ANTECIPADOS<br>(al\u00e9m de garantir o melhor pre\u00e7o, garante a entrada em caso de lota\u00e7\u00e3o da casa)<br>Promocional - R$60<br>Primeiro Lote - R$70<br>Segundo Lote - R$80<br>Terceiro Lote - R$90<br><br>\u25b6 NA HORA<br>A DEFINIR<br><br> \u25b6 ANIVERS\u00c1RIOS?<br>Faz anivers\u00e1rio em MAIO? Manda uma mensagem na nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/blowupafesta/\">Blow Up</a> que te encaminharemos as vantagens. Mas corre que a disponibilidade \u00e9 LIMITADA e somente validadas ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o.<br><br>\u25b6 PONTOS DE VENDA<br>Online (em at\u00e9 12x no cart\u00e3o)<br> <a  href=\"https://bit.ly/blowopen\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/blowopen</a><br><br>\u25b6 SEM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA:<br>Multisom \u2014 Shopping Iguatemi, 1\u00ba piso.  <br><br>\u25b6 COM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA (R$ 5,00):<br>Multisom \u2014 Rua dos Andradas, 1001. <br>Multisom \u2014 Shopping Praia de Belas, 3\u00ba piso. <br>Multisom \u2014 Barra Shopping Sul, t\u00e9rreo.  <br><br>Siga @blowupafesta no instagram e fique por dentro das nossas novidades!</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/635925386847968"},{"name": "Anavit\u00f3ria | Porto Alegre, RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55931016_2060177740949995_1747374278640140288_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ebb1d8f81c3f95e82d0dc39fdf894ccb&oe=5D719A18", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-13 21:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["Anavit\u00f3ria", "Opus Promo\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "<span>Anavit\u00f3ria Turne dos Namorados<br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/319837285395908"},{"name": "Pagode Anos 90 no Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/57277871_2161692483920987_1288529358901739520_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a4a8ef1fc74f991b21cd151cf269ebd1&oe=5D769A00", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Festa Brasil Pandeiro", "Banda Cilada"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Faz carinha de quem t\u00e1 gostando demais desse friozinho que t\u00e1 come\u00e7ando a chegar pra gente curtir bebem juntinho esse samba bem quente que alegra o pov\u00e3o no Opini\u00e3o.<br><br>_SHOW<br>A banda Cilada pira o cabe\u00e7\u00e3o da galera com os maiores sucessos do Molejo, Ra\u00e7a Negra, SPC, Travessos, Negritude e muito mais.<br><br>_DJ<br>DJ Barbosa relembra os Ax\u00e9s e Funks das Antigas e tamb\u00e9m toca os pagodinhos que todo mundo sabe cantar.<br><br>_BAR<br>Dose dupla das 23h \u00e0 00h de Heineken, Eisenbahn, Devassa e Schin (600ml)<br>Dose dupla das 2h \u00e0s 3h de Nuggets<br>Caipa do Pimpolho (vodka + lim\u00e3o ou morango) 2 doses por R$ 30,00 a noite toda.<br>Combo da Cilada (vodka + energ\u00e9tico) 2 doses por R$ 30,00 a noite toda.<br><br>_HOR\u00c1RIO:<br>Abertura da casa \u00e0s 23h.<br><br>_ONLINE: <a  href=\"https://bit.ly/ciladanoopiniao\" rel=\"nofollow\" >bit.ly/ciladanoopiniao</a><br><br>_PONTOS DE VENDA (somente em dinheiro)<br><br>&gt; SEM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA:<br>Multisom Bourbon Wallig<br><br>&gt; COM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA (R$5,00):<br>Porto Alegre:<br>Multisom Shopping Praia de Belas<br>Multisom Iguatemi<br>Multisom Bourbon Ipiranga<br>Multisom Barra Shopping Sul<br>Multisom Shopping Total<br>Multisom Andradas 1001<br><br>Regi\u00e3o Metropolitana:<br>Multisom Bourbon S\u00e3o Leopoldo<br>Multisom Bourbon Novo Hamburgo<br>Multisom Park Shopping Canoas<br>Multisom Canoas Shopping<br><br>ANIVERSARIANTES<br>Passaportes especiais para os aniversariantes do m\u00eas de abril.<br>Passaporte Promocional R$125,00 (com 5 ingressos + 1 cortesia)<br>Passaporte 1\u00ba Lote: R$ 150,00 (com 5 ingressos + 1 cortesia)<br>Os passaportes para aniversariantes ser\u00e3o vendidos somente antecipadamente.<br>Cada aniversariante tem direito \u00e0 compra de at\u00e9 02 passaportes, limitados \u00e0 disponibilidade.<br>\u00c9 indispens\u00e1vel \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de documento com foto e assinatura (original) na hora da compra do passaporte.<br>O passaporte est\u00e1 dispon\u00edvel em todas os pontos de vendas e tamb\u00e9m pelo site <a  href=\"http://www.blueticket.com.br/opiniao\" rel=\"nofollow\" >http://www.blueticket.com.br/opiniao</a><br><br>\u2013 Classifica\u00e7\u00e3o: 18 anos;<br>\u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO o acesso ao evento COM algum documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o com foto;<br>\u2013 Casos de ass\u00e9dio, abuso, racismo e homofobia n\u00e3o ser\u00e3o tolerados</span>", "prices": ["30", "40"], "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/400969527402658"},{"name": "Sandy e Junior - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s640x640/55604898_2355296041366675_1377470327646322688_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dc336c6aa590bb5812f0147f127ac493&oe=5D33180E", "address": "Av. Padre Leopoldo Brentano, n\u00ba 110, Bairro Humait\u00e1, 90250-590 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-21 21:00:00"], "place": "Arena do Gr\u00eamio", "organizers": ["Live Nation Brasil", "Cart\u00e3o Elo"], "organizers_fallback_a": ["Arena do Gr\u00eamio"], "description": "<span>Sandy e Junior Lima anunciam show em Porto Alegre com a turn\u00ea \u201cNossa Hist\u00f3ria\u201d,com apresenta\u00e7\u00f5es \u00fanicas em onze capitais do pa\u00eds, irm\u00e3os excursionam juntos pela primeira vez desde 2007, ano do encerramento da dupla, revisitando os maiores sucessos da carreira. <br><br>A pr\u00e9-venda de ingressos para o show acontece dias 03 e 04 de abril, exclusiva para clientes cart\u00e3o Elo, a partir da 10h00 do dia 03 pela internet (Ingresso R\u00e1pido - <a  href=\"http://www.ingressorapido.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.ingressorapido.com.br</a>) e a partir das 10h nas bilheterias oficiais de cada cidade. As vendas para o p\u00fablico em geral come\u00e7am no dia 05 de abril , a partir da 00h01 pela internet (Ingresso R\u00e1pido - <a  href=\"http://www.ingressorapido.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.ingressorapido.com.br</a>) e 10h nas bilheterias oficiais de cada cidade. A turn\u00ea conta com realiza\u00e7\u00e3o da Live Nation, apresenta\u00e7\u00e3o Elo e parceria com o Volkswagen T-Cross. <br><br>PORTO ALEGRE<br>Data: \u200b21 de setembro de 2019 (s\u00e1bado)<br>Hor\u00e1rio do show: 21h<br>Local: Arena da Gr\u00eamio<br>Endere\u00e7o: Av. Padre Leopoldo Brentano, 110 - Humait\u00e1, Porto Alegre<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 15 anos. Menores de 06 a 14 anos, apenas acompanhados dos pais ou respons\u00e1veis legais.*<br>*Sujeito a altera\u00e7\u00e3o por Decis\u00e3o Judicial.<br><br><br>PRE\u00c7OS (MEIA-ENTRADA/INTEIRA)<br><br><br>PISTA PREMIUM (EU ACHO QUE PIREI) - 1\u00ba LOTE R$ 210,00/R$ 420,00<br>PISTA PREMIUM (EU ACHO QUE PIREI) - 2\u00ba LOTE R$ 220,00/R$ 440,00<br>PISTA PREMIUM (EU ACHO QUE PIREI) - 3\u00ba LOTE R$ 240,00/R$ 480,00<br>PISTA (VAM\u00d4 PUL\u00c1) - 1\u00ba LOTE R$ 100,00/R$ 200,00<br>PISTA (VAM\u00d4 PUL\u00c1) - 2\u00ba LOTE R$ 110,00/R$ 220,00<br>PISTA (VAM\u00d4 PUL\u00c1) - 3\u00ba LOTE R$ 130,00/R$ 260,00<br>CADEIRA INFERIOR (TURU TURU) - 1\u00ba LOTE R$ 140,00/R$ 280,00<br>CADEIRA INFERIOR (TURU TURU) - 2\u00ba LOTE - R$ 160,00/R$ 320,00<br>CADEIRA INFERIOR (TURU TURU) - 3\u00ba LOTE - R$ 170,00/R$ 340,00<br>CADEIRA GOLD (AS QUATRO ESTA\u00c7\u00d5ES) - 1\u00ba LOTE - R$ 90,00/R$ 180,00<br>CADEIRA GOLD (AS QUATRO ESTA\u00c7\u00d5ES) - 2\u00ba LOTE - R$ 100,00/R$ 200,00<br>CADEIRA GOLD (AS QUATRO ESTA\u00c7\u00d5ES) - 3\u00ba LOTE - R$ 110,00/R$ 220,00<br>CADEIRA SUPERIOR (A LENDA) - 1\u00ba LOTE - R$ 80,00/R$ 160,00<br>CADEIRA SUPERIOR (A LENDA) - 2\u00ba LOTE - R$ 90,00/R$ 180,00<br>CADEIRA SUPERIOR (A LENDA) - 3\u00ba LOTE- R$ 100,00/R$ 200,00<br>CAMAROTE (INESQUEC\u00cdVEL) - R$ 400,00/R$ 200,00<br><br><br>PACOTE VIP<br>Pacote Gold*<br>O Pacote Gold custa R$ 350,00 e inclui:<br>Credencial/Sticker diferenciada<br>Entrada antecipada no dia do show<br>Acesso a passagem de som dos artistas<br>*N\u00e3o est\u00e1 incluso no pacote o ingresso do show. O pacote sem ingresso Pista Premium (Eu Acho que Pirei) ou Pista (Vam\u00f4 Pul\u00e1) n\u00e3o ser\u00e1 considerado v\u00e1lido. Ele n\u00e3o d\u00e1 direito a M;G.<br><br>BILHETERIA OFICIAL \u2013 SEM COBRAN\u00c7A DE TAXA DE CONVENI\u00caNCIA<br>Shopping Praia de Belas, 2\u00ba Andar<br>Endere\u00e7o: Av. Praia de Belas, 1881 - Praia de Belas - Porto Alegre - RS<br>Dias e hor\u00e1rios de funcionamento: Segunda a S\u00e1bado das 10h \u00e0s 22h, Domingo das 14h \u00e0s 20h<br> <br>VENDA PELA INTERNET \u2013 SUJEITO A\u0300 COBRAN\u00c7A DE TAXA DE CONVENIE\u0302NCIA<br>O \u00fanico canal de vendas oficial \u00e9 o <a  href=\"https://www.ingressorapido.com.br/\" rel=\"nofollow\" >https://www.ingressorapido.com.br/</a>.<br>Obs: n\u00e3o adquira ingressos em qualquer outra plataforma.<br><br><br>Siga a Live Nation Brasil e seja o primeiro a receber todas as informa\u00e7\u00f5es: <br><a  href=\"https://www.facebook.com/livenationbrasil/\">https://facebook.com/livenationbrasil/</a> <br><a  href=\"https://instagram.com/livenationbr/\" rel=\"nofollow\" >https://instagram.com/livenationbr/</a> <br><a  href=\"https://twitter.com/livenationbr\" rel=\"nofollow\" >https://twitter.com/livenationbr</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2227535510648005"},{"name": "Rock'n'Roll Night convida: Julia Chiaradia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57154538_2905829142775685_3828950094409891840_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f9b7c17f4be7d586efbf597d480dd98a&oe=5D2A1FB4", "address": "R. Dr. Sebasti\u00e3o Le\u00e3o, 188. Esquina com R. Gen. Lima e Silva - Azenha, Porto Alegre - RS, 90050-090, 90050-102 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 20:00:00"], "place": "Dharma Brewpub", "organizers_fallback_a": ["Dharma Brewpub"], "description": "<span>A jovem <span>Julia Chiaradia</span> traz ao palco do <a  href=\"https://www.facebook.com/dharmabrewpub/\">Dharma Brewpub</a> sua doce voz que vai nos encantar atrav\u00e9s de suas vers\u00f5es de grandes nomes do pop rock nacional como Cassia Eller, Marina Lima, Erasmo e Raul e do pop rock internacional como Gnarls Barkley e Cake!<br><br>Entrada gratuita! Contribui\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea ao m\u00fasico! Valor sugerido de R$ 15,00 por pessoa.<br><br>Das 18h \u00e0s 20h tem Happy Hour Dharma! Cinco estilos de cerveja Dharma nas torneiras valendo Pint pelo pre\u00e7o de Half durante o Happy!<br><br>Informa\u00e7\u00f5es dos m\u00fasicos:<br><a  href=\"https://facebook.com/\">facebook.com/</a><br><br>Curadoria <a  href=\"https://www.facebook.com/matheucorrearocks/\">Matheu Corr\u00eaa</a></span>", "categories": ["Music", "Alternative rock", "Pop rock"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/415707582589552", "organizers": ["Dharma Brewpub"]},{"name": "2 Feira do Brincar", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/p320x320/56927280_2391563557796901_7703026800313499648_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=facc7091cde0b1ea41144d2d61164c58&oe=5D3BF8A7", "address": "Travessa Venezianos, 90050-370 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 14:00:00"], "place": "Travessa Venezianos", "organizers": ["Diminuto", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Travessa Venezianos"], "description": "<span>Est\u00e1 chegando a 2\u00b0 Feira do Brincar, com uma op\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o brincante para toda a fam\u00edlia, para crian\u00e7as do zero ao 100 cem anos.<br>Te convidamos a compartilhar essa tarde linda e cheia de cor.<br>Venha com o cora\u00e7\u00e3o aberto<br>Venha sorrir<br>Venha brincar<br>\"A brincadeira n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma forma de divertimento, \u00e9 uma forma de perceber o mundo, de descobrir coisas novas. E assim como as crian\u00e7as, os adultos tamb\u00e9m entram.\"<br>Onde?  Travessa dos Venezianos- Cidade Baixa<br>Quando? 27 de abril de 2019<br>Hor\u00e1rio? 14hs<br><br>Voc\u00ea \u00e9 expositor? <br>\u00c9 necessario preencher esse pequeno formul\u00e1rio<br><a  href=\"https://forms.gle/7nbvQgcGFm9W5oy76\" rel=\"nofollow\" >https://forms.gle/7nbvQgcGFm9W5oy76</a><br><br>Produ\u00e7\u00e3o:<br>Coletivo Diminuto<br><br>Andre Bagueti<br>Thaine Monteiro<br><br>Contatos<br>diminuto.coletivo@gmail.com<br>(51) 99948-9818<br><br>Apoio: Parrhesia Associa\u00e7\u00e3o </span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/443817813024200"},{"name": "A S\u00faplica! Gloria Groove no Opini\u00e3o!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/49840186_2259799247637026_423349643556945920_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=023a8ae373323c5a17343a972e34ad1f&oe=5D768F21", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Evento criado com o intuito de chamar a aten\u00e7\u00e3o dos produtores do bar Opini\u00e3o e reunir o maior numero de f\u00e3s da Gloria Groove da regi\u00e3o sul do pa\u00eds para que a mesma possa realizar um show por aqui!<br><br>ATEN\u00c7\u00c3O<br>Esse evento n\u00e3o \u00e9 um show da artista!</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1988765004526049", "organizers": ["Bar Opini\u00e3o"]},{"name": "WERK #2 @Cabaret // 30/04 (v\u00e9spera de feriado) - 23h", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/57227733_736443566815327_7728966843708211200_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5626a1ef5cf999be43535c1fa57e5218&oe=5D75115B", "address": "rua sete de setembro, 708, 90010-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-30 23:00:00"], "place": "Cabaret Poa", "organizers": ["Workroom"], "organizers_fallback_a": ["Cabaret Poa"], "description": "<span>INGRESSO ANTECIPADO (com lote promocional e garantia de entrada a qualquer hora da noite sem fila):<br><a  href=\"https://www.sympla.com.br/werk-2-cabaret---3004---23h__504735\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/werk-2-cabaret---3004---23h__504735</a><br><br>Depois do sucesso estrondoso, retumbante e espetacular da primeira edi\u00e7\u00e3o, a WERK est\u00e1 de volta ao Cabaret! Dessa vez vamos dar trabalho na v\u00e9spera do feriado, e esse trabalho \u00e9 se divertir muuuuitooooo! <br><br>A WERK \u00e9 um \u201cspin off\u201d do bar mais fabuloso da cidade e traz um pouco do clima da Workroom para o nosso inferninho favorito. Isso significa que vai ter muita drag, muito lipsync, muito lacre e muito close, monam\u00fa! Na pista principal, os maiores hits do pop pra gente se acabar dan\u00e7ando. E na pista de cima, os maiores cl\u00e1ssicos dos lipsyncs pra gente dublar muito e ser feliz. O babado \u00e9 certo! <br><br>Sente esse line-up, mana:<br><br>Pista POP HITS<br><span>Manuela Solheid</span> <br><a  href=\"https://www.facebook.com/VitzQueen\">Vitz</a> (drag)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/buugtorres\">Bruno Torres</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/rafael.guedes.545\">Rafael Guedes</a> (<a  href=\"https://www.facebook.com/D-U-S-T-E-D-319317185224928/\">D U S T E D</a>)<br><br>PISTA LIPSYNC (POP anos 80 ,90 e 2000 + disco)<br>Rafa Guedes<br><a  href=\"https://www.facebook.com/VulgoZezi\">Jos\u00e9 Vitor</a> (<a  href=\"https://www.facebook.com/SantaAFesta/\">Santa Asantafesta</a>)<br><br>Hostess<br><a  href=\"https://www.facebook.com/bonniemayqueen\">Bonnie May</a> (drag)<br><br>Performance<br><a  href=\"https://www.facebook.com/CHARLENEVOLUNTAIRE\">Charlene Voluntaire</a> (drag)<br><br>Garante teu ingresso antecipado (com pre\u00e7os promocionais) e n\u00e3o perde a festa mais babadeira da cidade! <br><br>\ud83d\udc60 Aniversariantes do m\u00eas de abril tem entrada FREE; maiores informa\u00e7\u00f5es pela p\u00e1gina da Workroom (lista limitada)<br>\ud83d\udc60\ud83d\udc60 Nenhum tipo de ass\u00e9dio ser\u00e1 tolerado! Respeita as minas, as monas, as manas e os manos, pleease!!<br><br>---<br><br>\ud83d\udc60\ud83d\udc60\ud83d\udc60<br>WERK #2 <br><br>30 de Abril - 23 horas<br>INGRESSO ANTECIPADO (com lote promocional e garantia de entrada a qualquer hora da noite sem fila):  <a  href=\"https://www.sympla.com.br/werk-2-cabaret---3004---23h__504735\" rel=\"nofollow\" >https://www.sympla.com.br/werk-2-cabaret---3004---23h__504735</a><br><br>R$ 30,00 (at\u00e9 00h com confirma\u00e7\u00e3o no evento)<br>R$ 40,00 (pre\u00e7o \u00fanico ap\u00f3s 00h/ sem confirma\u00e7\u00e3o no evento)<br><br>Nossas formas de pagamento: Visa, Master, Elo (d\u00e9bito ou cr\u00e9dito) ou em esp\u00e9cie. Infelizmente n\u00e3o aceitamos Banricompras.<br><br>\u00c9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de um documento v\u00e1lido! <br>Documentos com foto, como passaporte, carteira de trabalho, carteira nacional de estudante, carteira da OAB, certificado de reservista ou habilita\u00e7\u00e3o de motorista contam como comprovante para entrada na aus\u00eancia da carteira de identidade ;)<br><br>Temos CHAPELARIA para guardar teus pertences bem direitinho <br><br>Classifica\u00e7\u00e3o: 18 anos. <br>Se for beber, v\u00e1 de uber / cabify / t\u00e1xi. <br>Respeite xs meninxs. <br>E boa festa!<br><br>CABARET POA - Rua Sete de Setembro, 708<br>Centro Hist\u00f3rico, Porto Alegre. </span>", "prices": ["25", "40"], "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2383698704976631"},{"name": "Balon\u00ea Show: Gretchen!!! S\u00e1bado 18 de maio - Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/57094344_2422495057762324_3710478910517936128_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=369df53234d43f984e375077ac857659&oe=5D77EAFF", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Festa Balon\u00ea", "DJ Ta\u00eds Scherer"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Balon\u00ea *A Festa VERY80s;90s!<br>Apresetna:<br>GRETCHEN!!<br><br>SIIIMMM!!!<br>Em mais uma temporada no Brasil, Gretchen n\u00e3o poderia deixar de vir pra nossa Balon\u00ea, ainda mais nesse ano de \"maioridade\".<br>Balon\u00ea comemorando da melhor maneira 18 anos de muita festa!!<br><br>A festa vai rolar dia 18 de maio, s\u00e1bado, a partir das 23h no Bar Opini\u00e3o.<br><br>Nossos DJs Tais Scherer, Adriana Banana e Roger Lerina v\u00e3o dividir o palco do Opini\u00e3o com a Rainha do rebolado e do \"chachach\u00e1\", GRETCHEN!<br><br>Ingressos a venda:<br>On line: <a  href=\"http://www.Sympla.com.br/opiniao\" rel=\"nofollow\" >www.Sympla.com.br/opiniao</a><br><br>N\u00e3o quer comprar on line? N\u00e3o tem problema, passa em um dos nossos pontos de venda: lojas Multisom Shopping Iguatemi (sem taxa de conveni\u00eancia)<br>Com taxa conveni\u00eancia de R$5:<br>Multisom Andradas<br>Multisom Praia de Belas<br>Multisom Barra Shopping<br><br>Valores:<br>Lote promo pista - R$ 40,00 <br>Lote promo vip - R$ 50,00<br>-<br>1\u00ba lote pista - R$ 50,00<br>1\u00ba lote vip - R$ 65,00<br>-<br>2\u00ba lote pista - R$ 60,00<br>2\u00ba lote vip - R$ 75,00<br>-<br>MEET AND GREET (ingresso pista + 10 minutos no camarim com Gretchen) - apenas 20 ingressos: R$ 100,00 <br><br>*AREA VIP das 23:00 a 01:00 da manh\u00e3 com dose dupla de Cerveja (Eisenbahn e Heineken), vodka Orloff, gin Seagers, \u00e1gua e refrigerante.<br><br>Nas ondas do radio: Programa da Balone na 102.3FM - todas as sextas e s\u00e1bados das 23:00 a meia noite.<br><br><a  href=\"http://www.balone.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.balone.com.br</a><br>Al\u00f4Balone + Whatts: 51-9992 753<br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/festabalone\">#FestaBalone</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/balone18anos\">#Balone18anos</a></span>", "prices": ["40", "100"], "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/639535463153380"},{"name": "Blow Up \u25bd Aquecendo pro Inverno \u25bd Bar Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55813634_2096934730389853_650516859048689664_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b062b3b5ef77442c14656134dfff57f5&oe=5D37D163", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 22:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Blow Up"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>BLOW UP \u2013 AQUECENDO PRO INVERNO!<br><br>O Inverno est\u00e1 chegando e junto a \u00faltima temporada de GOT, mas a Blow Up n\u00e3o quer ver ningu\u00e9m passando FRIO e por isso lan\u00e7a a campanha \u201cAquecendo pro Inverno\u201d.<br><br>Nessa edi\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de elevarmos a temperatura nas pistas, estaremos recolhendo doa\u00e7\u00f5es para a Campanha do Agasalho 2019 e quem participa ganha desconto nos ingressos (confere abaixo os valores e condi\u00e7\u00f5es*). Blow Up \u2013 aquecendo para o inverno, uma festa com tanto calor humano que o Jon Snow e a Daenerys j\u00e1 est\u00e3o at\u00e9 sem roupa! \ud83d\ude09<br><br>DJs: Claus Pupp, Julia Barth, Felipe Velia, Rafa Martins e Camila Vargas <br><br>\u26a1 Antecipado Online: <a  href=\"https://bit.ly/2blowupabril2019\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/2blowupabril2019</a><br>\u26a1 Antecipado F\u00edsico: <a  href=\"https://www.facebook.com/RegentagOficial/\">Regentag</a> na Rua General Jo\u00e3o Telles, 522 (pagamento somente em dinheiro)<br><br>O QU\u00ca: BLOW UP, A Festa<br>QUANDO: S\u00e1bado, 20 de Abril, 22h.<br>ONDE: OCIDENTE (Jo\u00e3o Telles esquina Osvaldo Aranha)<br><br>INGRESSOS: (Levando Agasalho ganha R$ 10,00 de desconto no antecipado f\u00edsico da Regentag)<br><br>PROMOCIONAL R$ 30,00 - ESGOTADO<br>1\u00ba Lote R$ 40,00 - ESGOTADO<br>2\u00ba Lote R$ 50,00 - ESGOTADO<br>3\u00ba Lote R$ 60,00<br><br>\u2022\tNA HORA (um ingresso por pessoa / ENTRADA IMEDIATA)<br>Das 22h \u00e0s 24h - R$ 60,00 (doando um agasalho)<br>Ap\u00f3s 24h - R$ 70,00<br><br>O INGRESSO ANTECIPADO deve ser apresentado em FORMA de QR CODE no dia do evento. Basta baixar o APP da Sympla e cadastrar com mesmo email de compra para ter acesso ao seu ingresso. *n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio imprimir<br><br>ANIVERS\u00c1RIOS: <br>Faz anivers\u00e1rio em ABRIL? Manda uma mensagem na nossa p\u00e1gina <a  href=\"https://www.facebook.com/blowupafesta/\">Blow Up</a> que te encaminharemos as vantagens. Mas corre que as isen\u00e7\u00f5es s\u00e3o LIMITADAS e somente validadas mediante confirma\u00e7\u00e3o!</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/428715234367153"},{"name": "Sexta do Mal \u00bb Combo 2x \u00bb Bar Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55833087_1021211974735808_5592283183031779328_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b8e597a71f84ab8a470c8f97aaeeb337&oe=5D331268", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 23:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Anywhere Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>SEXTA DO MAL<br>19 de abril<br>23h, Opini\u00e3o<br>INGRESSOS: <a  href=\"https://bit.ly/SextadoMal\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/SextadoMal</a><br>______________________________________<br><br>Sexta \u00e9 dia do mal<br>J\u00e1 deixei avisado<br>J\u00e1 t\u00e1 tudo preparado<br>Hoje ningu\u00e9m volta bem.. \ud83d\udd25<br><br>Sexta-feira santa? N\u00c3O AQUI! \ud83d\udc7f<br>A noite do dia 19 vai ser de PURO FUNK e uma pitadinha de hits pop na pixxxta do Opini\u00e3o! <br><br>E pra tudo ficar melhor, vai rolar:<br><br>~ Stage bong de COROTE \ud83d\udc7f<br>~ Shots de CATUABA \ud83d\udc7f<br><br>Ah, e por R$10,00 tu leva o copo especial do nosso baile! <br><br>&gt;&gt; INGRESSOS:  <a  href=\"https://bit.ly/SextadoMal\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/SextadoMal</a><br>Lote promocional: INGRESSO + COPO: R$20,00 (limitado)<br>Primeiro lote: R$30,00<br>Na hora: a definir<br><br>&gt;&gt; PONTOS DE VENDA:<br>Multisom Iguatemi (sem taxa de conveni\u00eancia)<br>Multisom Praia de Belas<br>Multisom Barra Shopping<br>Multisom Andradas<br><br>&gt;&gt; ANIVERS:<br>Os aniversariantes de ABRIL entram DE GRA\u00c7A nesse fest\u00e3o at\u00e9 \u00e0 1h! Ah, e a gente ainda d\u00e1 a barbada de fazer uma LISTA AMIGA por R$25,00 na hora. Isso mesmo! Convidado de aniversariante n\u00e3o precisa comprar ingresso antecipado :D<br><br>Te pilhou? Envia tua lista pra gente por e-mail com o nome da festa no assunto! O e-mail \u00e9 opiniao@opiniao.com.br e tu tem at\u00e9 \u00e0s 19h do dia 19/04 pra enviar!<br><br>&gt;&gt; INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>- \u00c9 proibida a entrada de menores de 18 anos<br>- \u00c9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de um documento original com foto recente (RG, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o ou Passaporte).<br>- Aceitamos as bandeiras de cart\u00e3o Visa, Master e Elo d\u00e9bito e cr\u00e9dito.<br>- RESPEITA AS MINA, AS MANA, AS MONA, O STAFF, RESPEITA TODO MUNDO!<br><br>&gt;&gt; FOTOS: <br>Patrick Rodeghiero</span>", "prices": ["20", "30"], "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/574089986404394"},{"name": "Balon\u00ea *A Festa VERY 80s & 90s!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/57325272_2414654151879748_5114521526514745344_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fcf6c32ccff548f6a37adfecad4c8b79&oe=5D770FD1", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 22:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Festa Balon\u00ea", "DJ Ta\u00eds Scherer"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Em maio A Festa VERY 80s ; 90's chega em clima radiof\u00f4nico! <br>Com aquela divers\u00e3o garantida,  o convidado especial da noite \u00e9 o apresentador Luciano Costa do programa Discorama da 102.3FM<br><br>Todos os sucessos  das d\u00e9cadas de oitenta e noventa que tu s\u00f3 encontra na Balon\u00ea! ;)<br><br>BALON\u00ca* A Festa VERY 80s + 90s!<br>S\u00e1bado 04 de Maio - 22h<br>OCIDENTE<br><br>Djs:<br>Tais Scherer<br>Adriana Banana<br>Roger Lerina<br>JZK<br>Convidado Especial: Luciano Costa - Programa Discorama 102.3FM<br><br>Ingressos antecipados : <br>Online: <a  href=\"http://www.balone.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.balone.com.br</a> (aceita d\u00e9bito e cr\u00e9dito)<br>E nas lojas (somente em dinheiro)<br>Quincy Store - 24 de outubro, 506<br>Ojo Mr ray - Iguatemi e praia de belas<br>Bar Ocidente - hora do almo\u00e7o <br>Lote PROMO - R$ 30,00 (somente online)<br>1* lote 40,00<br>2* lote 50,00<br>Na hora (somente dinheiro ou d\u00e9bito) valor sujeito altera\u00e7\u00e3o. <br><br><br>Quer comemorar teu anivers\u00e1rio na Festa VERY80s? Ent\u00e3o manda uma e-mail pra gente e descobre as barbadas: Balone80s@gmail.com<br><br>Nas ondas do radio: Programa da Balone na 102.3FM - todas as sextas e s\u00e1bados das 23:00 a meia noite.<br><br><a  href=\"http://www.balone.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.balone.com.br</a><br>Al\u00f4Balone + Whatts: 51-9992 7530<br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/festabalone\">#FestaBalone</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/balone18anos\">#Balone18anos</a></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/835719703452292"},{"name": "Festival Beer Na Rua", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56422317_3101500323209303_4912818978847457280_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=73e48f15cef0a561ab1b97acf5190d57&oe=5D2AA725", "address": "Pra\u00e7a Garibaldi, 90050-020 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Garibaldi", "organizers": ["ASA Coletivo", "La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Garibaldi"], "description": "<span>No Dia do Trabalho, que tal fortalecer aqueles que d\u00e3o duro o tempo todo para realizar seus projetos e sonhos independentes?<br><br>Para celebrar esta data, o <a  href=\"https://www.facebook.com/asacoletivo/\">ASA Coletivo</a> e seus parceiros, v\u00e3o invadir a <a  href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra\u00e7a-Garibaldi/257973420989365\">Pra\u00e7a Garibaldi</a> com o Festival Beer Na Rua. \ud83c\udf33 \ud83c\udf7a<br><br>\u27a1\ufe0f Vai rolar muita ceva artesanal, comida de rua, marcas independentes, atividades pra crian\u00e7ada e pra gurizada, interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e, como sempre, muita energia boa pra levar a galera, fam\u00edlia, pet e ir curtir o dia na pra\u00e7a, incentivando gente empreendedora e apoiando a economia criativa \ud83c\udf7a\ud83c\udf54\ud83c\udf1e<br><br>\u27a1\ufe0f Fica ligado no evento, vai acompanhando as novidades e vem com a gente curtir esse dia \ud83d\ude0e \u2665<br><br>O ASA \u00e9 como o pr\u00f3prio nome diz. Um n\u00facleo propulsor de talentos e empreendedorismo. \u00c9 um grupo de profissionais da \u00e1rea da comunica\u00e7\u00e3o (jornalismo, publicidade e marketing digital) que acredita no conceito de Colaboratividade: Economia colaborativa (compartilhada ou em rede, como tamb\u00e9m \u00e9 conhecida), um movimento de concretiza\u00e7\u00e3o de uma nova percep\u00e7\u00e3o de mundo.<br><br>O coletivo re\u00fane cervejeiros, gastronomia, marcas, m\u00fasica, cultura, empreendedores e criativos ocupando ruas e pra\u00e7as, promovendo al\u00e9m de eventos itinerantes, experi\u00eancias compartilhadas, boas energias multiplicadas, sonhos e objetivos aliados, para levar ao p\u00fablico o conceito de colaboratividade e economia criativa e tornar todo esse movimento poss\u00edvel e divertido :)<br><br>Segue a gente nas m\u00eddias sociais&gt;&gt;<br><br>Instagram - <a  href=\"https://www.instagram.com/asacoletivo/\" rel=\"nofollow\" >https://www.instagram.com/asacoletivo/</a><br><br>Facebook - <a  href=\"https://www.facebook.com/asacoletivo/\">https://www.facebook.com/asacoletivo/</a><br><br><br>\u26a0\ufe0fInscri\u00e7\u00f5es para expositores ou mais informa\u00e7\u00f5es:<br>oiasacoletivo@gmail.com<br>whats: 99767.2500<br>Ou preencha nosso formul\u00e1rio que entramos em contato o mais breve poss\u00edvel!  LINK&gt;&gt; <a  href=\"https://bit.ly/formulario-asa\" rel=\"nofollow\" >bit.ly/formulario-asa</a></span>", "categories": ["Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/368901050503529"},{"name": "Ju\u00e7ara Blues no Porto Alegre Hostel Boutique", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/62070371_909648719387495_6007308303795748864_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b4c633d4f99ef3ab37ff95c6e6ea437e&oe=5D8D6B7D", "address": "Rua S\u00e3o Carlos, 545, 90220-121 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 19:00:00"], "place": "Porto Alegre Hostel Boutique", "organizers": ["Ju\u00e7ara Blues"], "organizers_fallback_a": ["Porto Alegre Hostel Boutique"], "description": "<span>A Ju\u00e7ara Blues \u00e9 a semente selvagem que vem com a for\u00e7a das \u00e1guas e brota no meio do asfalto, entre os pr\u00e9dios e as casas, quebrando muros e as cal\u00e7adas da selva de pedra.<br><br>Agora, o p\u00fablico pode conferir de perto parte desse projeto atrav\u00e9s do primeiro EP \u201cTodo Dia Eu Tenho o Blues\u201d, dispon\u00edvel na web.<br><br>A banda tem como refer\u00eancia o houserocking, um estilo de tocar baseado nos grupos que animavam clubes,  cabar\u00e9s ou mesmo os becos das cidades, em grandes centros como Memphis e Chicago entre os anos 50 e 70.<br><br>Venha curtir esse som com a gente!</span>", "prices": ["10"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2205809149456593"},{"name": "Trof\u00e9u Destaques 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p480x480/50122836_2159124437737295_187326802501304320_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bc67bde352db73a2cebb2ec455999767&oe=5D9C8BE8", "address": "Rua Ricardo Le\u00f4nidas Ribas, n\u00ba 75, Distrito Industrial da Restinga, 91790-005 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-29 13:00:00"], "place": "Est\u00fadio Multimeios - Restinga", "organizers": ["F\u00f3rum Permanente do Hip Hop Ga\u00facho"], "organizers_fallback_a": ["Est\u00fadio Multimeios - Restinga"], "description": "<span>Estaremos realizando a 6 edi\u00e7\u00e3o do trof\u00e9u destaques do ano e neste ano estaremos entregando no dia 29 de setembro com inicio as 13hs e final as 20hs no Est\u00fadio Multimeios restinga  \u201cTrof\u00e9u Destaques do Ano 2019\" na outra edi\u00e7\u00f5es foram 10 contemplados neste ano sera 11 voc\u00ea pode indicar o \"grupo ou artista solo\" respondendo a enquete apontando nos seguimentos:  <br>*Dan\u00e7as Urbanas,<br>*Rap,<br>*DJ <br>*Rock, Pop Rock,<br>*Reggae, <br>*Sertanejo,<br>*Pagode,<br>*Funk grupo e solo, <br>*Espa\u00e7os que desenvolve e apoia Trabalho social/cultural/educativo.<br>* Lideran\u00e7as Comunit\u00e1rias. <br>* Produtor cultural.<br><br>*Vote respondendo a enquete no grupo ou artistas solo na tabela ou indique outros e pesa para seus amigos votarem na tua indica\u00e7\u00e3o quanto mais votos melhor (os grupos, artistas solo com mais votos ser\u00e3o convidados para realiza\u00e7\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o e receber o trof\u00e9u no Est\u00fadio Multimeios entrada gratuita).<br><br>* Per\u00edodo de vota\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 26 de setembro, divulga\u00e7\u00e3o dos vencedores dia 29 no evento.<br><br>*Obs: Os indicados n\u00e3o podem ter musicas ou coreografias apelativas que denigram a imagem de homens, Mulheres ou que exponha crian\u00e7as de forma ofensiva ou vergonhosa podem ser indicados grupos ou artistas solo de todas as comunidades da capital e regi\u00e3o metropolitana.<br><br>* Podem concorrer ativistas, artistas, e lideran\u00e7as residentes ou que atuem na  comunidade restinga e regi\u00e3o metropolitana, todos que trabalham e doam seu tempo para desenvolver a\u00e7\u00f5es na restinga e em outras comunidades<br><br>Hist\u00f3rico:<br>Visando fortalecer, divulgar, valorizar, difundir e multiplicar a\u00e7\u00f5es culturais, sociais positivas na restinga e em todas as comunidades da capital e regi\u00e3o metropolitana em 2010 v\u00e1rios coletivos culturais, artistas, l\u00edderes , produtores culturais, educadores e moradores se reuniram coma ideia de organizar um evento de premia\u00e7\u00e3o a esta pessoas que com sua arte e trabalho fazem a diferen\u00e7a na restinga e em outras comunidades incentivando estas pessoa a continuarem seus trabalhos sociais, culturais com o \u201cTrof\u00e9u Destaques do Ano\u201d, feito pela comunidade para homenagear a comunidade. <br><br>*Acontece da seguinte forma: Abrimos vota\u00e7\u00e3o via Facebook enquete onde cada pessoa vota nos artista ou grupo que est\u00e3o na tabela ou pode indicar outros grupos tamb\u00e9m e sai a pedir para seus amigos votarem e no dia 29 de setembro os grupos com mais votos ir\u00e3o receber o trof\u00e9u e realizar uma apresenta\u00e7\u00e3o de 10m.<br><br>Ent\u00e3o n\u00e3o perca tempo entre na enquete e indique sou grupo ou artista solo e busque seus amigos para votarem. <br><br>Cronograma:<br>Solenidades : Apresenta\u00e7\u00e3o contando hist\u00f3rias e objetivos da premia\u00e7\u00e3o (mestres de cerim\u00f4nia F\u00e9lix e B.boy jukinha), <br>v\u00eddeo com fotos,<br>texto com breve hist\u00f3rico dos contemplados em cada \u00e1rea, <br>e chamado o grupo vencedor em cada seguimento recebe o trof\u00e9u e realiza a apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica seguindo a sequencia da enquete teremos um convidado para entregar o trof\u00e9u em cada seguimento.<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br>Coletivo cultural Restinga, <br>ACO, <br>Comiss\u00e3o de educadores do HIP-HOP, <br>Comiss\u00e3o de educadores do HipHop restinga.<br>Apoio:<br>Est\u00fadio Mais e comunidade.<br>F\u00f3rum de justi\u00e7a da restinga.<br>21 BM.<br>EPTC.<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2233350550317791"},{"name": "4 perguntas sobre o fim e o come\u00e7o dos mundos, F. Silva e Silva", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/62203625_951797138355011_2468784305963270144_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d25e6c871efd415e5f2454d82d6efe5f&oe=5D8E7B9D", "address": "R. Vig\u00e1rio Jos\u00e9 In\u00e1cio, 481 Sala 31, 90020-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-12 18:30:00"], "place": "APPH - Associa\u00e7\u00e3o de Pesquisas e Pr\u00e1ticas em Humanidades", "organizers_fallback_a": ["APPH - Associa\u00e7\u00e3o de Pesquisas e Pr\u00e1ticas em Humanidades"], "description": "<span>Diante de um planeta ferido, o que pode a atividade tradicional da filosofia, a cria\u00e7\u00e3o de conceitos? De que maneira novos conceitos podem colaborar com a cria\u00e7\u00e3o de novos modos de prestar aten\u00e7\u00e3o \u00e0s pessoas, aos ambientes e aos n\u00e3o-humanos? Neste encontro, exploraremos quatro questionamentos contempor\u00e2neos que buscam situar subjetividades emergentes em temporalidades e espacialidades em transforma\u00e7\u00e3o.<br><br>Em 2019, o Futuros Presentes ocorre na forma de um ciclo de palestras! No primeiro semestre, ser\u00e3o quatro encontros. O segundo ser\u00e1 \"4 perguntas sobre o fim e o come\u00e7o dos mundos\", com <a  href=\"https://www.facebook.com/fernando.silvaesilva.75\">Fernando Silva E Silva</a>.<br><br>Fernando Silva e Silva \u00e9 pesquisador de estudos ambientais, filosofia das ci\u00eancias e hist\u00f3ria das ideias.<br><br>Os encontros do Futuros Presentes s\u00e3o gratuitos.<br>Frequentando 3 das 4 palestras, \u00e9 poss\u00edvel receber um certificado de 10h, mediante o pagamento de uma taxa de R$ 10.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2203067396413820", "organizers": ["APPH - Associa\u00e7\u00e3o de Pesquisas e Pr\u00e1ticas em Humanidades"]},{"name": "Relat\u00f3rios para Academia #5 - Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cr\u00edtica da Viol\u00eancia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61835718_2348207902123839_1604825379237789696_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=233854ad30b811acb2c2c7b61a85e57b&oe=5D98F38B", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 642 b, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-10 19:30:00"], "place": "Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais", "organizers": ["Fora da Asa"], "organizers_fallback_a": ["Fora da Asa - Experi\u00eancias Plurais"], "description": "<span>Relat\u00f3rios para Academia #5<br><br>Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cr\u00edtica da Viol\u00eancia<br><br>O quinto encontro dos Relat\u00f3rios para Academia abordar\u00e1 o ensaio Para uma cr\u00edtica da viol\u00eancia (Zur Kritik der Gewalt), de Walter Benjamin, escrito entre os anos 1919-1920, publicado em 1921, que trata das rela\u00e7\u00f5es entre direito, viol\u00eancia e filosofia pol\u00edtica, retomando a quest\u00e3o dos meios e dos fins da viol\u00eancia e do poder pol\u00edticos, da justeza ou da injusti\u00e7a do seu emprego racionalizado por meio da ordem jur\u00eddica, desde pontos de vista naturalistas ou positivistas. Benjamin critica radicalmente o sistema jur\u00eddico pol\u00edtico de manuten\u00e7\u00e3o e monop\u00f3lio do uso da viol\u00eancia, mostrando que tal interesse no uso da viol\u00eancia n\u00e3o se explicaria para garantir outros fins que n\u00e3o aqueles que visam assegurar a pr\u00f3pria instaura\u00e7\u00e3o ordem de viol\u00eancia estabelecida, apontando as contradi\u00e7\u00f5es objetivas inerentes \u00e0 situa\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, sobretudo no que concerne \u00e0 decis\u00e3o sobre o estado de exce\u00e7\u00e3o.<br><br>O objetivo dessa aula \u00e9 pensarmos conjuntamente as implica\u00e7\u00f5es filos\u00f3ficas e pol\u00edticas que concernem \u00e0 problem\u00e1tica em geral da ordem jur\u00eddica nas sociedades tardias, desde a crise, a cr\u00edtica e a decad\u00eancia dos conceitos e das ideias que instrumentalizam as institui\u00e7\u00f5es de direito e a reg\u00eancia pr\u00e1tica do uso da for\u00e7a e da viol\u00eancia de estado, legitimada e legalizada desde um centro vazio: a instaura\u00e7\u00e3o m\u00edtica do direito.<br><br>A s\u00e9rie Relat\u00f3rios para Academia tem inspira\u00e7\u00e3o no conto de Franz Kafka, no qual um chimpanz\u00e9 transforma-se em humano ap\u00f3s ser capturado por exploradores e ironicamente relata esse acontecimento para os cientistas da academia. A ironia que perpassa o conto quanto aos destinos e desatinos da raz\u00e3o, do positivismo e dos idealismos subjetivos \u00e9 o motor que faz girar cada um dos encontros propostos.<br><br>Encontro ser\u00e1 ministrado por Alexandre Pandolfo, doutor e p\u00f3s-doutor em literatura, interessado nas rela\u00e7\u00f5es entre Literatura e Filosofia e na cr\u00edtica \u00e0 viol\u00eancia, ao Estado e ao poder punitivo.<br><br>Data 10/06.<br>19h30<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es: foradaasapoa@gmail.com<br>R$ 15</span>", "prices": ["15"], "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/866958223660923"},{"name": "TIGER BALM // Experimento C\u00eanico | Estreia em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/61942811_2292296434180608_6873407511509073920_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9b57e365616dd4365c330e174c4dac4e&oe=5D86FBAC", "address": "Casa de Cultura M\u00e1rio Quintana, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-21 19:00:00"], "place": "Teatro Carlos Carvalho", "organizers_fallback_a": ["Teatro Carlos Carvalho"], "description": "<span>TIGER BALM \u00e9 um experimento c\u00eanico comprometido com a fisicalidade.<br><br>Modo de usar: Coloque uma pequena quantidade no local onde sente dor, friccione e massageie suavemente com a ponta dos dedos at\u00e9 sentir calor. Tamb\u00e9m pode ser tocado no interior das narinas para ajudar a abrir o congestionamento. \u00c9 um potente vasodilatador perif\u00e9rico, auxiliar nos casos de les\u00f5es do esporte, dores musculares, p\u00e9s cansados, dores articulares, dores musculares causadas por estresse, no tratamento de dores cr\u00f4nicas e esfor\u00e7o repetitivo, como tendinite e bursite. Nas dores articulares como lombalgia, cervicalgia, dores de cabe\u00e7a, picadas de mosquito, nariz entupido, sinusite, incha\u00e7o, dores nas costas, torcicolos e entorses. Tamb\u00e9m tem efeito anti-inflamat\u00f3rio. Promove r\u00e1pido e efetivo al\u00edvio.<br>Um convite \u00e0s quest\u00f5es da realidade, como todo ato po\u00e9tico.<br><br><br><br>ESTREIA: 21 de junho<br>Primeira sess\u00e3o: 19h<br>Segunda sess\u00e3o: 20h30<br>Local: Teatro Carlos Carvalho - 2\u00ba andar Casa de Cultura Mario Quintana<br>Ingressos: R$ 30,00 inteira \\ R$ 15,00 meia entrada (estudantes, idosos e classe art\u00edstica)<br>Dura\u00e7\u00e3o: 50 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 16 anos<br><br><br>Ficha T\u00e9cnica  <br>Dire\u00e7\u00e3o: Coletivo Grupelho<br>Elenco: Bruna Izquierdo, Bruno Cunha, D\u00e9bora Poitevin, Jana\u00edna Ferrari e Roberta Fofonka<br>Figurino: Gra\u00e7a Ferrari<br>Som: Henrique Fagundes <br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Iassan\u00e3 Martins<br>Produ\u00e7\u00e3o: Coletivo Grupelho<br><br><br>INGRESSOS ANTECIPADOS: <br>SYMPLA: <a  href=\"https://bit.ly/2WOfMmW\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2WOfMmW</a><br>Pessoalmente com o elenco<br><br>No dia, bilheteria aberta 1h antes do espet\u00e1culo.<br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/374319679855572", "organizers": ["Teatro Carlos Carvalho"]},{"name": "I Confer\u00eancia Internacional Poderes do Som - Pucrs", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61636858_695591457567169_8490700618166435840_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fedf4123edd821521b0e9ceb5b7bffc7&oe=5D89680B", "address": "Av. Ipiranga, 6681 - Pr\u00e9dio 7, 90660-370 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-10 18:00:00"], "place": "Famecos - Pucrs Pr\u00e9dio 7", "organizers": ["CIPS - Confer\u00eancia Internacional de Pesquisa em Sonoridades"], "organizers_fallback_a": ["Famecos - Pucrs Pr\u00e9dio 7"], "description": "<span>\u2022 Confer\u00eancia Internacional Poderes do Som promove a pesquisa e atualiza as discuss\u00f5es a respeito do som \u2022<br><br>Filmes em sistemas surround e som hiper real, radares, sonares, radioastronomia e armas s\u00f4nicas s\u00e3o alguns exemplos de desenvolvimentos tecnol\u00f3gicos que desafiam a id\u00e9ia presente no senso comum de que o mundo contempor\u00e2neo \u00e9 predominantemente visual. \u00c9 com o intuito de ampliar o campo de Estudos de Som no Brasil que acontece, no dia 10 de junho, entre as 18h e 21h, na Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio Grande do Sul, na Arena Famecos, a P\u00f3s Confer\u00eancia Internacional Poderes do Som - CIPS. A participa\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita.<br><br>Na programa\u00e7\u00e3o, dois convidados internacionais proferem suas confer\u00eancias. Martin Daughtry \u00e9 Professor do Departamento de M\u00fasica da NYU, de Nova Iorque, publicou livro sobre os sons da Guerra do Iraque e atualmente escreve sobre as transforma\u00e7\u00f5es sonoras no antropoceno. J\u00e1 Shannon Garland \u00e9 pesquisadora ligada ao Departamento de Etnomusicologia da UCLA, da Calif\u00f3rnia, e atualmente investiga a expans\u00e3o dos encontros de neg\u00f3cios em festivais de m\u00fasica. O evento expande e reverbera as discuss\u00f5es que se realizar\u00e3o na confer\u00eancia de mesmo nome que se realiza entre 5 e 7 de junho na Universidade Federal de Santa Catarina e que traz, palestras, mesas tem\u00e1ticas com apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos de pesquisadores do Brasil, Am\u00e9ricas Latina e do Norte e Europa, bem como performances e oficinas sobre quest\u00f5es relacionadas ao som. Uma Pr\u00e9 Confer\u00eancia tamb\u00e9m com as palestras de Daughtry e Garland est\u00e1 programada para a cidade de Vit\u00f3ria, no dia e de junho, na Universidade Federal do Esp\u00edrito Santo.<br><br>O I CIPS \u00e9 realizado pelo Grupo de Estudos em Imagens, Sonoridades e Tecnologias (GEIST), que estuda as rela\u00e7\u00f5es entre diferentes tecnologias, pr\u00e1ticas sociais e elementos da cultura audiovisual, considerando que esta \u00e9 fundamental para o entendimento do contexto sociopol\u00edtico contempor\u00e2neo. O GEIST \u00e9 formado por pesquisadores das institui\u00e7\u00f5es Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC), Universidade Federal do Esp\u00edrito Santo (UFES), Instituto Federal do Rio Grande do Sul (IFRS), Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS) e Universidade Federal Fluminense (UFF). <br><br>Servi\u00e7o:<br>I CIPS: Confer\u00eancia Internacional Poderes do Som<br>Resumo: O evento de cunho acad\u00eamico com palestras dos pesquisadores Martin Daughtry da NYU e Shannon Garland da UCLA.<br>Local: Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio Grande do Sul, Arena Famecos em Porto Alegre.<br>Data e Hor\u00e1rio: 10 de junho, das 18h \u00e0s 21h<br>Contato: Professor Marcelo Bergamin Conter - (51) 999141001<br>Mais informa\u00e7\u00f5es: <a  href=\"https://www.sonoridades.net/\" rel=\"nofollow\" >https://www.sonoridades.net/</a></span>", "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/374231406530123"}]