[{"name": "SOBRE N\u00d3S", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51218495_776052489430912_6733385672079441920_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a1ecde09247464bcc15cbdc676cd9b40&oe=5D4D6FD5", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 20:00:00", "2019-04-07 20:00:00", "2019-04-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, April 6, 2019", "Sunday, April 7, 2019", "Friday, April 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["SOBRE N\u00d3S"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>ESCOLHA A DATA E CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A!<br><br>SINOPSE:<br>Partindo dos textos de Tchekhov  a pe\u00e7a apresenta um paralelo dos cl\u00e1ssicos com a vida cotidiana. Os anseios sociais e pol\u00edticos atuais atravessam as figuras que buscam por algum lugar e terminam por encontrar a inexist\u00eancia dele, mantendo a poesia melanc\u00f3lica potente do autor. Como no Tetris, jogo criado nos anos 80 na R\u00fassia, a trama acontece atrav\u00e9s de um conjunto de fragmentos que se encaixam dando uma possibilidade contempor\u00e2nea de leitura sobre quais s\u00e3o as reais quest\u00f5es que te afetam hoje. Qual \u00e9 a \u201csua R\u00fassia\u201d?<br><br>SERVI\u00c7O:<br>Temporada \u201cSOBRE N\u00d3S\u201d: De 5 a 28 de abril<br>Sextas, s\u00e1bado e domingos \u00e0s 20h<br>Teatro Carlos Carvalho \u2013 Casa de Cultura Mario Quintana<br><br>Ingressos de plateia VIP por R$ 50 e recompensas em financiamento coletivo atrav\u00e9s do link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FAjudaSobreNos&amp;h=AT2ckqjMY2dIKNT5EPyC3gwTuqiNxywj-joYMFxwoiTKWiFqzq-0rpBdHHs-3GWKa6OBqHonl82jx0y9k7AuS-rJyK6MB2qQBS29yBIe2_pL-5dkiPhgQ37EgxSzCR4yeck162rjiw_VeK4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/AjudaSobreNos</a><br> <br>FICHA T\u00c9CNICA:<br>Dire\u00e7\u00e3o: Leo Maciel<br>Prepara\u00e7\u00e3o corporal/coreografia: Angela Spiazzi<br>Produ\u00e7\u00e3o: Jaques Machado<br>Design de luz: Ricardo Vivian<br>Operadora de som: Manu Goulart<br>Figurinos, Maquiagem e Cabelos: Valquiria Cardoso<br><br>Elenco: Aline Armani, Felipe Evangelista, Guilherme Fraga, Jaques Machado, Juliana Sixel, Lincoln Speziali, Natalia Lavratti e Ricardo Neme.<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 75 minutos<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 12 anos.<br></span>", "categories": ["Art", "Drama (theater)", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308287106545395"},{"name": "Feira de P\u00e1scoa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56869956_2341806709218063_6013799287870193664_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=79382c9ad0bbbad8879ed9a19b6963f3&oe=5D0960C7", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 10:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/583653305437569"},{"name": "Mercado de Pulgas Poa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55927982_2167472069984775_3138479001442451456_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a17dffe03467e06748e51904a123c06d&oe=5D3F0E00", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 01:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Mercado de Pulgas/POA", "Agora \u00e9 meu, Brech\u00f3", "YEAH - Brech\u00f3", "Carol Morandi Atelier Crochet"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Nossa Feira aterriza novamente na Casa de Cultura Mario Quintana como um grande mercado do alternativo, vintage e cultural.<br>Como sempre teremos expositores dos mais variados, um som gostoso e nost\u00e1lgico e algumas atra\u00e7\u00f5es!<br><br>A arara convidada desta vez fica por conta da querida Carol Morandi que traz sua linha de pe\u00e7as em croch\u00ea, a Carol Morandi Handmade Crochet, marca local que tamb\u00e9m ir\u00e1 fazer um desfile pocket em nosso evento!<br><br>Na finaleira n\u00e3o podia faltar o agito dos Teachers Trio na pista, tocando o melhor da Jovem Guarda! Pedida mais que confirmada!<br><br>N\u00e3o perde!<br><br>***Vai ser em <br>14/04 na Casa de Cultura Mario Quintana, Travessa dos Catavento<br>das 13h \u00e0s 19h<br><br>ENTRADA FRANCA<br><br>***16h Desfile pocket da marca Carol Morandi Handmade Crochet<br><br>***17h show com a banda Teachers Trio<br><br>/////Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido\\\\\\\\\\<br><br>Tem uma marca, trabalho art\u00edstico, brech\u00f3 e que expor?<br>Entra em contato conosco pelo<br>mercadodepulgaspoa@gmail.com e manda teu portf\u00f3lio!<br><br>*Breve mais informa\u00e7\u00f5es S2<br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/309311519729507"},{"name": "Picnic Cultural no Museu - Edi\u00e7\u00e3o n\u00ba18", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55600735_624461711315819_6084088227260530688_n.png?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f2e54d80aa926d11255d04bbb59dba7f&oe=5D038193", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 582, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 12:00:00"], "place": "Picnic Cultural no Museu", "organizers": ["Gastronomia em movimento", "Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo", "Studio JAM"], "organizers_fallback_a": ["Picnic Cultural no Museu"], "description": "<span>\u2605 SALVE A DATA \u2605 <br><br>Essa edi\u00e7\u00e3o do Picnic Cultural no Museu ser\u00e1, como sempre, muito especial e cheia de coisas boas! <br><br>Vamos celebrar um dia lindo no p\u00e1tio do Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo. Um lugar cheio de energia positiva para tu curtires com teus amigos, amores e familiares! <br><br>\u21e8 Convida todo mundo e vem! :) <br><br>\u2605 O que \u00e9? \u2605 <br><br>Um evento gratuito com a inten\u00e7\u00e3o de ressignificar o espa\u00e7o do museu criando um elo entre a gastronomia, a m\u00fasica e a cidade, reinventando as rela\u00e7\u00f5es entre as artes e a vida.<br><br>\u2605 O que ter\u00e1? \u2605 <br><br>\u21e8 ESPA\u00c7O KIDS ! :) <br><br>\u21e8 M\u00daSICA de qualidade! ;) <br>\u266b \u266a \u266c Atra\u00e7\u00f5es \u266b \u266a \u266c<br><br>\u21e8 CERVEJAS ARTESANAIS<br><br>\u21e8 GASTRONOMIA de lamber os bei\u00e7o! <br><br>\u21e8 BAZAR e ARTESANATO<br><br>\u21e8 O MUSEU conta com um lindo ACERVO arqueol\u00f3gico da nossa querida Porto Alegre! E durante todo o evento as portas estar\u00e3o abertas para visitas! Atualmente, o Museu possui duas exposi\u00e7\u00f5es de longa dura\u00e7\u00e3o: \u201cO Solar que virou Museu \u2013 mem\u00f3rias e hist\u00f3rias\u201d, onde s\u00e3o exploradas as transforma\u00e7\u00f5es sofridas pela edifica\u00e7\u00e3o e trajet\u00f3ria dos indiv\u00edduos que a ela se relacionaram e \u201cTransforma\u00e7\u00f5es Urbanas: Porto Alegre de Montaury a Loureiro\u201d, dedicada \u00e0s mudan\u00e7as no espa\u00e7o da cidade.<br><br>At\u00e9 setembro de 2018 \u00e9 poss\u00edvel visitar a exposi\u00e7\u00e3o de curta dura\u00e7\u00e3o \u201cA Banda e a Cidade\u201d, dedicada \u00e0 Banda Municipal de Porto Alegre, criada em 1925 e at\u00e9 hoje em atividade. O p\u00fablico poder\u00e1 conferir os antigos uniformes, instrumentos musicais da primeira forma\u00e7\u00e3o do grupo, como o fagote e o trompete, al\u00e9m de partituras e imagens.<br><br>O acervo do Museu \u00e9 formado por cerca de 1.300 objetos dos s\u00e9culos XIX e XX, como acess\u00f3rios de uso pessoal, objetos de decora\u00e7\u00e3o, instrumentos musicais, mobili\u00e1rio e indument\u00e1ria, entre outros. Tamb\u00e9m conta com cerca de 200.000 itens arqueol\u00f3gicos relacionados a diferentes grupos que ocuparam o territ\u00f3rio desde o per\u00edodo pr\u00e9-colonial. Al\u00e9m disso, conta com, aproximadamente, 9.000 imagens da cidade de Porto Alegre dos s\u00e9culos XIX e XX.<br><br>Nessa edi\u00e7\u00e3o estaremos recolhendo doa\u00e7\u00f5es.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es importantes:<br><br>- Alguns expositores podem n\u00e3o trabalhar com cart\u00f5es;<br>- N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a entrada de animais, conforme norma interna do Museu; <br>- Somente ser\u00e1 permitida a entrada de alimentos e bebidas em por\u00e7\u00f5es individuais; <br>- Em caso de previs\u00e3o de chuva para o dia do evento ou chuvas recorrentes nos dias antecedentes, o evento poder\u00e1 ser adiado.<br><br>Chama teus amigos, teus vizinhos, teus primos, teus crushs e vem curtir este dia conosco! S\u00f3 n\u00e3o me chega em cima do la\u00e7o!!! <br><br>\u2605 ENTRADA FRANCA \u2605<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/studiojampoa/\">Studio JAM</a>M<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gastronomiaemmovimento/\">Gastronomia em movimento</a>imento<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/museudepoa/\">Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo</a> <br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/updjs.net.br/\">UP Dee Jays</a><br>Prefeitura de Porto Alegre<br>Quer apoiar ou patrocinar o evento? Entre em contato conosco! ;)</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/244934653035820"},{"name": "Serenata Iluminada na Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53726462_2383959988281444_2252661663297699840_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cb0b5c615714a8767775b5f069049c7e&oe=5D092CEF", "address": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 06:00:00"], "place": "Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha", "organizers": ["Serenata Iluminada", "Inser\u00e7\u00f5es em Circuitos Ideol\u00f3gicos", "Dona Concei\u00e7\u00e3o", "Edu Meirelles", "Cristian Sperandir", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha"], "description": "<span>A Serenata Iluminada \u00e9 um movimento de pessoas que amam Porto Alegre e querem o melhor para a nossa cidade! Por isso, em abril estaremos mais uma vez juntos com a Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre 2019 para realizar uma edi\u00e7\u00e3o especial.<br><br>Teremos muitas atra\u00e7\u00f5es nessa noite, com a participa\u00e7\u00e3o que ter\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de quatro espet\u00e1culos - dois de m\u00fasica popular e outros dois de m\u00fasica instrumental, selecionados atrav\u00e9s do edital de ades\u00f5es da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/viradasustentavelpoa/\">Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre</a>. Outros seis espet\u00e1culos musicais far\u00e3o parte da programa\u00e7\u00e3o geral.<br><br>A Serenata Iluminada surgiu em 2012 e segue muito viva: a ocupa\u00e7\u00e3o noturna do Parque Farroupilha, a Reden\u00e7\u00e3o, em prol de mais cultura, seguran\u00e7a cidad\u00e3 para que todos possam compartilhar o parque tamb\u00e9m \u00e0 noite. <br><br>Dessa forma, a Serenata Iluminada contribui para a reflex\u00e3o sobre os temas que norteiam a Virada 2019: redu\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais, educa\u00e7\u00e3o de qualidade, cidades sustent\u00e1veis, colaboratividade, consumo respons\u00e1vel, \u00e1gua pot\u00e1vel e saneamento, paz, justi\u00e7a e institui\u00e7\u00f5es eficazes.<br><br>Traga velas, lanternas, instrumentos musicais e manifesta\u00e7\u00f5es culturais para fazer um encontro que mistura artes, alegria, express\u00e3o e reflex\u00e3o sobre o BOM USO dos espa\u00e7os p\u00fablicos de nossa cidade. Eles s\u00e3o NOSSOS! :) Traga sua LUZ, confirme presen\u00e7a e convide seus amigos, seus filhos, pais, leve o cachorro, a bici, os sorrisos... Enfim, traga muito AMOR e vamos nos divertir COM SABEDORIA.\"<br><br>Informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para uma boa confraterniza\u00e7\u00e3o em uma Serenata Iluminada para todos:<br><br>- Cuide do seu lixo, descarte os res\u00edduos no local correto e leve seus recicl\u00e1veis para casa; <br><br>- Respeite as diferen\u00e7as, saiba conviver com a diversidade de ideias; <br><br>- Compartilhe! Seja alegria, respeito, seja seu amor pela cidade; <br><br>- Fogo e \u00e1rvores n\u00e3o combinam. Tenha cuidado com o material que voc\u00ea vai levar para iluminar o parque, n\u00e3o fa\u00e7a fogo, \u00e9 proibido!<br><br>A Reden\u00e7\u00e3o \u00e9 de tod@s. Fa\u00e7a a sua parte, COLABORE no cuidado para que ningu\u00e9m cause danos aos canteiros, plantas, \u00e1rvores, sinaliza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e outros equipamentos! <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/serenatailuminada\">#SerenataIluminada</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Adult contemporary music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/373799036764008"},{"name": "Fest in las Calles (Trance,Trap, Funk y Cumbia)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55514031_1085892768257076_2880633427260866560_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8cacc7291bed49e8da41342735cb325d&oe=5D33C3DB", "address": "90050-340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 09:00:00"], "place": "Cidade Baixa - POA", "organizers": ["Cumbia na Rua - Bailando sin Fronteras", "Parrhesia R\u00e1dio Web & TV", "Instituto Parrhesia Erga Omnes", "Mambembe Cerveja e Patuscada", "CRAZY WORLD ARTS"], "organizers_fallback_a": ["Cidade Baixa - POA"], "description": "<span>Fest in las Calles, \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o cultural coletiva organizada de forma autonomista. Resolvemos mesclar ritmos e okupar las calles vem com n\u00f3isssss que vai ser doido...<br><br>Programa\u00e7\u00e3o completa na sequ\u00eancia.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/okupandolascalles\">#okupandolascalles</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/adorocumbianarua\">#adorocumbianarua</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respeitaasmina\">#respeitaasmina</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cuidedoseulixo\">#cuidedoseulixo</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/675064822911399"},{"name": "Mega Revel - Feira Cultural #Parque Germ\u00e2nia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56306727_2242246692690243_4226752679784742912_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6399e739dc265e1be132dc34d796e0fe&oe=5D3CAEC0", "address": "Rua T\u00falio de Rose, 499, 91340-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-26 11:00:00"], "place": "Parque Germania", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Germania"], "description": "<span>Mega Revel - Feira Cultural # Parque Germ\u00e2nia.<br><br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2117661764976427"},{"name": "Gastronomia & Arte no Parque - Edi\u00e7\u00e3o Dia das M\u00e3es.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55765339_2238312236417022_892635199295193088_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8588b44741c5e87b658b6102f46fcdbd&oe=5D035089", "address": "91310-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 11:00:00"], "place": "Parque Marcos Rubim", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Marcos Rubim"], "description": "<span>Mega Revel  - Feira Cultural edi\u00e7\u00e3o especial Dia das M\u00e3es.<br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>Venha fazer suas comprinhas para quem voc\u00ea Ama! \ud83e\udd70\ud83d\ude0d<br>Presente \u00fanico e Feito com Amor!<br><br>Os visitantes  poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 expositores locais com um grande Mix de Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/valorizeoartesanatolocal\">#ValorizeoArtesanatoLocal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompredeQuemFaz</a><br>\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br>Mega Revel - Feira Cultural   <br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/asconjijardimitalia/\">Asconji</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina Mega Revel - Feira Cultural.<br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210284975745071"},{"name": "M\u00fasica na Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/53934081_2225345861046993_104727086681292800_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cfaf9a9fae9882aaa8849e632c9f1c76&oe=5D46BE69", "address": "entre av. Jo\u00e3o Goulart e rua Gen. Salustiano, 90010-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural", "Encontro de Bandas"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita"], "description": "<span>Mais uma realiza\u00e7\u00e3o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>Dessa vez chegamos na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra%C3%A7a-J%C3%BAlio-Mesquita/541389312647062\">Pra\u00e7a J\u00falio Mesquita</a> com uma super edi\u00e7\u00e3o para curtir o mais Lindoo P\u00f4r do Sol para quem estiver em Porto Alegre!!.<br><br>Curtir o Findi com a Fam\u00edlia e os Amigos reunidos \u00e9 uma del\u00edcia. <br>Com M\u00fasica, Cerveja Artesanal e Comida boa ent\u00e3o, nem se fala! <br><br>Vamos dar Vida aos locais p\u00fablicos!!!<br>Vamos trazer a Arte e a M\u00fasica para as Pra\u00e7as e Parques!!! <br>\ud83c\udfad\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfbc<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer Vida para as Pra\u00e7as??!!<br>Simm!!<br><br>Toda Cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br><br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico t\u00eam a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre que est\u00e3o abandonados e esquecidos, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos todos os participantes aqui no Evento!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.<br><br>APOIO: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a></span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1925308807547375"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial - 4 Anos Mega Revel - Feira Cultural", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53896997_2229232320658347_4501566209463943168_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8d73ddb8016757c926595d6adc4c34bb&oe=5D4E5989", "address": "Rua Comendador Caminha, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 10:00:00"], "place": "Parque Moinhos de Vento", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Parque Moinhos de Vento"], "description": "<span>Venha comemorar conosco os 4 anos de Anivers\u00e1rio da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>!!!<br><br>Em 2015 surgia um novo Evento de Rua ( Mega Bazar), que tinha como proposta apoiar o Artesanato e o Pequeno Empreendedor local.<br><br>O palco dessa primeira edi\u00e7\u00e3o foi um dos Parques mais lindos de Poa <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/groups/1585096695062621/\">Parc\u00e3o - Parque Moinhos de Vento</a>!!<br><br>De l\u00e1 pra c\u00e1 foram muitas edi\u00e7\u00f5es realizadas neste local, e nada mais do que justo que essa comemora\u00e7\u00e3o seja realizada aqui, local que nos acolheu na nossa 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o!!<br><br>O Evento cresceu, e conosco hoje nos acompanham mais de 200 Expositores locais com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>A Mega Revel se tornou uma grande Feira Cultural, que tem como objetivo ocupar mais os espa\u00e7os p\u00fablicos de Poa, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques, com M\u00fasica, Arte e Gastronomia!!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumolocal\">#ConsumoLocal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/compredequemfaz\">#CompreDeQuemFaz</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempramegarevel\">#VemPraMegaRevel</a><br><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Em breve divulgaremos aqui no Evento todos os participantes e atra\u00e7\u00f5es especiais para esse grande dia!!<br><br>Fica ligado!!<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br>APOIO: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/279301942737437"},{"name": "Edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55811474_2233745343540378_8653907683197321216_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c2e781b6b5df7f030286dbc9aec67c22&oe=5D4884A9", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> vem com uma edi\u00e7\u00e3o Especial de P\u00e1scoa!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc30\ud83d\udc30<br><br>Edi\u00e7\u00e3o Especial P\u00e1scoa - Menino Deus.<br><br>Vem curtir o Domingo de P\u00e1scoa conosco!!<br><br>Convidem os Amigos, a Fam\u00edlia, tragam a Crian\u00e7ada, os Pets!!<br><br>Teremos v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es para Crian\u00e7ada!!<br><br>Espa\u00e7o Kids, Guloseimas e muito mais!!<br>\ud83d\ude31 \ud83c\udf6c\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c\ud83c\udf6d \ud83d\ude31<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/edi%C3%A7%C3%A3op%C3%A1scoa\">#Edi\u00e7\u00e3oP\u00e1scoa</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/espa%C3%A7okids\">#Espa\u00e7oKids</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprapra%C3%A7a\">#VemPraPra\u00e7a</a><br><br>E \u00e9 claro, a nossa Feira Cultural com mais de 50 Expositores locais, com Trabalhos e Marcas Autorais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e ao Desenvolvimento Sustent\u00e1vel!!!!<br>\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31<br><br>Vai perder??<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \u2665 \u2665<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br>APOIO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/360702104543160"},{"name": "1\u00ba Festival Gastron\u00f4mico da Pra\u00e7a Cinquenten\u00e1rio da R\u00e1dio Ga\u00facha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53415084_2229233053991607_4510149302173040640_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ce74e1ac3a57b2ba978bac77db073c20&oe=5D458FE6", "address": "Rua Saldanha Marinho, 90150-101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 11:00:00"], "place": "Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha"], "description": "<span>Vem novidade por ai!!!<br><br>A <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> chega na <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Pra%C3%A7a-Cinq%C3%BCenten%C3%A1rio-Da-R%C3%A1dio-Ga%C3%BAcha/215959561820174\">Pra\u00e7a Cinq\u00fcenten\u00e1rio Da R\u00e1dio Ga\u00facha</a>.<br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>A Pra\u00e7a fica localizada no Bairro Menino Deus na Rua Saldanha Marinho.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais Vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br><br><br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br><br>\u00c9 poss\u00edvel trazer vida para as Pra\u00e7as??!!<br><br>Sim!!<br><br>Toda cidade precisa de um lugar onde as pessoas possam se reunir e ouvir uma boa m\u00fasica. <br>\u00c9 bom pra quem canta, \u00e9 bom pra quem escuta. <br>Cultura \u00e9 isso, tem que estar nas ruas, tem que estar no meio do povo.<br>As Pra\u00e7as podem e devem ser ocupadas para o lazer, promovendo e favorecendo a Cultura. <br>Assim o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de viver algo diferente em um espa\u00e7o que acolhe a todos.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Vai perder??<br><br>Pegue sua Canga, Cadeira de Praia, Chima, seu Pet e venha curtir O Domingo com os amigos e a fam\u00edlia!!! <br>\ud83c\udf1e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproparque\">#VemProParque</a><br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br><br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2038361436218484"},{"name": "Feira Multipalco - P\u00e1scoa - Abertura dos trabalhos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/56361718_2308802406044895_5266380776848490496_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=53a39fc62ff1bd60e503c95bb6a303d8&oe=5D494F2A", "address": "Pra\u00e7a da Matriz, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 02:00:00"], "place": "Feira Multipalco", "organizers_fallback_a": ["Feira Multipalco"], "description": "<span>Abertura dos trabalhos de 2019 \u2665</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/713770382356901", "organizers": ["Feira Multipalco"]},{"name": "Festa Junina - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54378980_2232115033703409_770078084165533696_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8c9dbd93e703228387c9ab7e1c0c4fa9&oe=5D020832", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-16 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a> traz para a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Praca-estado-de-ISrael/281555935212359\">Praca estado de ISrael</a><br><br>M\u00eas de junho \u00e9 sin\u00f4nimo de Festa Junina!!<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/events/1980961592210161/\">Festa Junina - Menino Deus</a><br>\ud83e\udd5c\ud83c\udf8a\ud83e\udd5c\ud83c\udf62\ud83c\udf2d\ud83c\udf7f\ud83c\udf77\ud83c\udf7f\ud83c\udf89<br><br>Al\u00e9m de ser conhecido pelas baixas temperaturas registradas no pa\u00eds, o m\u00eas de junho \u00e9 muito aguardado pelos arraiais que se espalham pelos quatro cantos do Brasil.<br>As brincadeiras, m\u00fasicas, dan\u00e7as e comidas t\u00edpicas fazem sucesso e arrastam multid\u00f5es para as animadas Festas Juninas, que se espalham pelos meses de julho e at\u00e9 mesmo agosto.<br><br>A Festa dos Santos!<br>S\u00e3o Pedro, Santo Ant\u00f4nio e S\u00e3o Jo\u00e3o Batista.<br><br>A Festa Junina \u00e9 a cara do Brasil!<br>Uma mistura de ingredientes vindos de diversos pa\u00edses.<br>A quadrilha surgiu na Fran\u00e7a, a dan\u00e7a-de-fita \u00e9 Portuguesa e Espanhola, a culin\u00e1ria \u00e9 Portuguesa e Ind\u00edgena e a m\u00fasica \u00e9 principalmente Nordestina.<br><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde todo G\u00eanero, Ra\u00e7a, Cor e Estilo s\u00e3o Bem Vindos.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervejaartesanal\">#CervejaArtesanal</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/diversidade\">#Diversidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vempropra%C3%A7a\">#VemProPra\u00e7a</a><br><br>Aqui seu amigo pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 TRANSFERIDO.<br>Acompanhe a nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a>.</span>", "categories": ["Party", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1980961592210161"},{"name": "Feira de P\u00e1scoa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56869956_2341806709218063_6013799287870193664_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=79382c9ad0bbbad8879ed9a19b6963f3&oe=5D0960C7", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 10:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["La Movida Bazar Economia Criativa & Artes"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>O projeto La Movida  \u00e9 um evento itinerante de Economia Criativa que reune Arte, empreendedorismo , Moda, Gastronomia, M\u00fasica ,Criatividade  e Artesanato Sustent\u00e1vel e acontece desde 2015 em v\u00e1rios locais da cidade, inicialmente na Casa de Cultura M\u00e1rio quintana e a seguir nas v\u00e1rias pra\u00e7as e ruas da  da cidade.<br>Vem expor com a gente.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/583653305437569"},{"name": "Oficina de cadernetas artesanais", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/55649753_1200302356802644_832766477630177280_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=526b9b984e0b54af221479b231805961&oe=5D06B37A", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 09:00:00"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Fuzina Oficinas", "Maria Fil\u00f3 - Cadernos Artesanais", "Koralle Pintura e Desenho"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>Por apenas R$75 voc\u00ea poder\u00e1 fazer uma oficina de cadernetas artesanais com a Fuzina em Porto Alegre.<br><br># Datas dispon\u00edveis:<br>25/Abril \u2013 Quinta (14h \u00e0s 18h)<br>27/Abril \u2013 S\u00e1bado (09h \u00e0s 13h)<br><br># Ofereceremos pap\u00e9is estampados e pap\u00e9is italianos para a confec\u00e7\u00e3o das capas. Os cantos dos cadernos ser\u00e3o arredondados e ser\u00e1 aplicado el\u00e1stico chato nas encaderna\u00e7\u00f5es. As cadernetas ter\u00e3o costuras borboletas e 5 pontos.<br><br># Local: Centro Cultural CEEE Erico Verissimo \u2013 Rua dos Andradas, 1223. Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre.<br><br># Investimento com todo material incluso: R$75 (no dep\u00f3sito ou no cr\u00e9dito)<br><br># 9 vagas por turma<br><br># Inscri\u00e7\u00e3o por e-mail: fuzinaoficinas@gmail.com<br><br>Tamb\u00e9m oferecemos aulas particulares, acesse o link e veja nossas oficinas: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ffuzinaoficinas.blog%2Faulas-particulares%2F&amp;h=AT1ju2MJF2sHJA0srCasHbv7DZ4WadJILzJ7IjmjiI9udI70C3hNcRMOjZPKWr6bUfD5lu6DD3lNAwnNrz4cMT70uHJcTGrFbFCnfRts9C_ttaqUEdVIbk5C5tBoAHCnfP0xaX8Mgv016p8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/</a><br><br>OFICINA SUJEITA A FORMA\u00c7\u00c3O DE TURMA. Em caso de cancelamento do Workshop o aluno ser\u00e1 avisado atrav\u00e9s do e-mail informado durante a inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>N\u00c3O FAREMOS RESERVAS para pagamento no dia da oficina. A inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ser\u00e1 confirmada ap\u00f3s o pagamento (via dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou pagamento atrav\u00e9s do cart\u00e3o de cr\u00e9dito). Solicite os dados por e-mail: {fuzinaoficinas@gmail.com}.<br><br>A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INSCRI\u00c7\u00c3O \u00e9 assegurada em DUAS ETAPAS. Primeiro \u00e9 necess\u00e1rio realizar o dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria ou pagamento em cart\u00e3o de cr\u00e9dito e depois \u00e9 necess\u00e1rio realizar o preenchimento do formul\u00e1rio virtual (sem as duas etapas a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 realizada). Solicite os dados banc\u00e1rios por e-mail (fuzinaoficinas@gmail.com).<br><br>As OFICINAS DE ENCADERNA\u00c7\u00d5ES COM A FUZINA s\u00e3o momentos de cria\u00e7\u00e3o de livros em branco, brochuras, livros mais elaborados, reciclagem de materiais e colagens. A proposta leva aos participantes a oportunidade de terem o primeiro contato com as ferramentas b\u00e1sicas de encaderna\u00e7\u00e3o, a pr\u00e1tica das costuras e o conhecimento sobre a hist\u00f3ria do papel e do livro. O ensino das t\u00e9cnicas durante as oficinas buscam desenvolver a capacidade criativa para novos projetos de papelaria, concep\u00e7\u00f5es editoriais independentes e livros de artistas.<br><br>Quem ministrar\u00e1 a oficina ser\u00e1 a FUZINA, que \u00e9 instrutora de Encaderna\u00e7\u00e3o desde 2016 em Porto Alegre. Ao longo dos \u00faltimos anos trilhou diversos caminhos. Em 2011 graduou-se pela Universidade Luterana do Brasil em Administra\u00e7\u00e3o e em 2014 finalizou a MBA em Finan\u00e7as Empresariais. Sempre se interessou por assuntos como 3\u00ba setor e voluntariado. Chegou \u00e0 encaderna\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de sua curiosidade em arquivologia, gest\u00e3o de acervos e educa\u00e7\u00e3o patrimonial. Em 2016 realizou trabalho volunt\u00e1rio no Acervo do Arquivo Hist\u00f3rico da C\u00faria Metropolitana de Porto Alegre. E desde ent\u00e3o passou a estudar encaderna\u00e7\u00f5es, restauro e gest\u00e3o de acervos. Atualmente \u00e9 estudante de conserva\u00e7\u00e3o-restaura\u00e7\u00e3o de livros e documentos e \u00e9 associada da ABER (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Encaderna\u00e7\u00e3o e Restauro).</span>", "categories": ["Crafts", "Scrapbooking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308908783128606"},{"name": "Forr\u00f3 De Rua", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56518231_343413979635825_5535367070994137088_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=41c7b1f0169dd5895e42c1b47f551200&oe=5D0196AD", "address": "Av. Presidente Jo\u00e3o Goulart , 551, 90050-321 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 05:00:00"], "place": "Usina do Gas\u00f4metro", "organizers": ["Forr\u00f3 de Rua - Poa"], "organizers_fallback_a": ["Usina do Gas\u00f4metro"], "description": "<span>Ol\u00e1 rueiros e rueiras !<br><br>Vamos dan\u00e7ar aquele forrozinho bom nesse pr\u00f3ximo doming\u00e3o ?<br><br>\ud83d\udea9Que tal melhorarmos?<br>Junto teremos um aul\u00e3o com o professor Kiko Rodrigues \ud83d\udc83\ud83d\udd74<br><br>\ud83d\udde3Professor de dan\u00e7a de sal\u00e3o desde 2012, tendo sua primeira forma\u00e7\u00e3o na escola Jefs Studio de Dan\u00e7as. Capacita\u00e7\u00e3o de professores em dan\u00e7a de sal\u00e3o ( CCDS) Oito tempos ( Crist\u00f3v\u00e3o Christianis) certificado pela SPEI ( Curitiba).  Atualmenre bailarino da Cia de dan\u00e7a Jaime Aroxa.\ud83d\ude46\ud83d\ude45\ud83d\udc83<br><br>\ud83d\udde3Campe\u00e3o ga\u00facho da Copa Forr\u00f3, 4\u00b0 lugar no brasileiro em 2017. Primeiro brasileiro a levar o forr\u00f3 para a Guatemala, sendo o movimentador do forr\u00f3 no pa\u00eds.\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa<br>Ministra aulas no Brasil e exterior.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f<br><br>Eeeeeita que vai ser b\u00e3o demais!!!! <br><br>Ser\u00e1 no nosso cantinho favorito, no deck da Usina do Gas\u00f4metro, onde fica a sa\u00edda dos barcos de passeio.<br><br>Vem pro Forr\u00f3!!!<br><br>Onde?  Usina do Gas\u00f4metro\ud83c\udf05 ( no deck da s\u00e1ida dos barcos de passeio).\u26f4\ud83d\udea2<br><br>Quanto? R$ 0,00 (Gratuito)</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2299638726753878"},{"name": "Elza Soares :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54799989_2280086865377130_8473613790858969088_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7b01837a58f8d56219ef7107968a15d1&oe=5D038AE3", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-25 08:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Elza Soares"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Elza Soares, uma das cantoras mais emblem\u00e1ticas da m\u00fasica brasileira de todos os tempos, ir\u00e1 se apresentar novamente no Opini\u00e3o, no dia 25 de maio, com a turn\u00ea do seu trabalho de est\u00fadio mais recente, chamado \u201cDeus \u00e9 Mulher\u201d.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/elzasoaresoficial/\">Elza Soares</a><br>25 de maio, s\u00e1bado, \u00e0s 20h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 18h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 85<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 80<br>Inteira: R$ 160<br><br>Lote 4:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 95<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 90<br>Inteira: R$ 180<br><br>Lote 5:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 105<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 100<br>Inteira: R$ 200<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fopiniao&amp;h=AT0p9lk_F4HeUdpGsSnu9khhmIxccXtm84AXMxCSd_62oFs0iCdlrSHWktZMEEkhv6wUjO2BJ6ZBuHov7sV6DfktE6yoVNM_Sjm2EaJGCFgmbK30gz0-3g3k_kAFEAZ5xVN7Gzaou4U72gA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT1NlUSi3zZm2Dtt9hAkit6wuGmFYXi2CN1gYAO3rtl1offRswMFf9noiYfOiRHdGZCll8riZ9aA4DLq8jrIuA6QLZpkxOvsP62R0EPsw8wjLNDDtAspmu3y-faGfGxqPyNB-8HI6inC-4E\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT1juow_wP28n55ai0V4PX3jNnA0GdnyVhhrNr_4GM3jJr9KfWuscL81cPwuDfRyHu5mveoJ-MeOk698mciiXAilUx7t2O3e48HRN3M5-EASnQ3sJ1cd-NBohrRbpjaxBd8VSLE4Dn9AtHc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/332916690684858"},{"name": "Rincon Sapi\u00eancia :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p235x350/53453697_1738552516246103_2257185260292800512_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=16918621f6fd57aa63cdd1de3c093c85&oe=5D0331A3", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-22 11:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Rincon Sapi\u00eancia", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Rincon Sapi\u00eancia ir\u00e1 voltar ao palco do Opini\u00e3o, no dia 22 de agosto, para fazer o show de lan\u00e7amento do seu segundo e ainda in\u00e9dito trabalho de est\u00fadio.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rinconzl/\">Rincon Sapi\u00eancia</a><br>22 de agosto, quinta-feira, a partir das 23h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 21h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 45<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40<br>Inteira: R$ 80<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fopiniao&amp;h=AT0MKsTj3QiEEMYr1H3RCFYFfsAMaywTdI947y9Ym45qArBi5oyxaQNtLIqKE1L2KcBZXruUV8KjFyT9HX_1hPCt5R8D9FToaUEgESCVOesY4jQthMEW62djfxXraDMF1T73fqrH4yurpfo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT00LXXwZZH5-Nfi--XhTPDnogR_VHNDur--SXeSMhXueOs3FDbqLotRF8HtpOqTpMu-CzY5TiXUZQJN07XgrEFEZFVzcTruWAcCe9ZqkO2i4p5V9NYETH932vq7EGYrCo11bNKENkRpa-A\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT3D7GjXOpNiqGMMgbHjc4kvBYuxeygVsw_ycbBOC00m6eBT10CrQTb7VGTMuIW_bwdNROLHMfWtNf-BTxEpEbe_u0FFEx0D1FKRCB_ngNCB_ZkgFXcARrlDt0BqIeDf4SvhXxoCOVpxUik\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/359527454774334"},{"name": "Ron Carter em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/56470431_1243527492478111_5282867902167384064_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=18b48fd04319878999d7ef69368c7004&oe=5D4E6FAC", "address": "Av. Di\u00e1rio de Not\u00edcias 380, 90810-080 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-10 09:00:00"], "place": "Centro De Eventos Barrashoppingsul", "organizers": ["Poa Jazz Festival", "EXP Transm\u00eddia"], "organizers_fallback_a": ["Centro De Eventos Barrashoppingsul"], "description": "<span>Para marcar o lan\u00e7amento do 5\u00ba POA Jazz Festival, o Centro de Eventos do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/BarraShoppingSul/\">BarraShoppingSul</a> recebe, pela primeira vez em Porto Alegre, o show da lenda viva do jazz, o baixista norte-americano Ron Carter, com seu trio formado por Russell Malone (guitarra) e Donald Vega (piano). O evento, que ocorrer\u00e1 no dia 10 de maio, \u00e0s 21h, dever\u00e1 ser um dos grandes momentos da m\u00fasica na capital ga\u00facha em 2019.<br><br>Ron \u00e9 dono de um dos curr\u00edculos mais vastos e significativos do jazz mundial, com participa\u00e7\u00e3o em mais de 2.200 discos (!!!), e tendo gravado com Thelonious Monk, Herbie Hancock, Chet Baker, Wes Montgomery, Cannonball Adderley, Tommy Flanagan, Gil Evans, Lena Horne, Bill Evans, B. B. King, Kronos Quartet, Dexter Gordon, Jim Hall, Bobby Timmons, Chico Hamilton, Randy Weston, Eric Dolphy, entre diversos outros grandes artistas.<br><br>Entre 1963 e 1968, foi membro do cl\u00e1ssico e aclamado Miles Davis Quintet, participando de v\u00e1rios \u00e1lbuns aclamados do lend\u00e1rio trompetista, como \"E. S. P.\" (1965), \"Miles Smiles\" (1967) e \"Nefertiti\" (1968). Foi membro de importantes grupos como New York Jazz Sextet, New York Jazz Quartet, V.S.O.P e Milestones Jazzstars, al\u00e9m de ter lan\u00e7ado diversos discos solos de grande import\u00e2ncia na hist\u00f3ria do jazz. Foi nomeado contrabaixista da D\u00e9cada pelo Detroit News, contrabaixista do ano pela Revista Downbeat e pela National Academy of Recording Arts and Sciences. Recebeu dois pr\u00eamios Grammy, um em 1993, na categoria melhor grupo de jazz instrumental, e outro em 1998, por \u201cCall Sheet Blues\u201d do filme Round Midnight. Comp\u00f4s a trilha de filmes cl\u00e1ssicos como \"Assassinato na Louisiana\" (\"A Gathering of Old Men\", 1987), \"Beatrice\" (\"La Passion B\u00e9atrice\", 1987) e \"Blind Faith\" (1998). Em 2014, recebeu a medalha e o t\u00edtulo de Comandante da Ordem das Artes e Letras do Ministro da Cultura franc\u00eas, a mais importante distin\u00e7\u00e3o das artes daquele pa\u00eds.<br><br>Aos 81 anos, Ron Carter continua produzindo com a energia e o brilhantismo de sempre. Percorre o mundo em turn\u00eas com seu trio e ministra frequentemente master classes em importantes institui\u00e7\u00f5es ligadas \u00e0 m\u00fasica, tendo recebido cinco t\u00edtulos de doutor honor\u00e1rio, o mais recente da Juilliard School.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/574829323022999"},{"name": "The Internet em Porto Alegre (Queremos!)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52789758_2636640533029565_7973051879544324096_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2a33986362bdbb245a7b0c11e6eda327&oe=5D4252A9", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-01 10:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Queremos", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/pedequevem\">#PedeQueVem</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/liveyourmusic\">#LiveYourMusic</a><br><br>Indicado ao Grammy em 2015 com o disco \u201cEgo Death\u201d, o quinteto de neo-soul norte-americano The Internet ir\u00e1 se apresentar no Opini\u00e3o, no dia 1\u00ba de maio, com a turn\u00ea do \u00e1lbum \u201cHive Mind\u201d. O show conta com a realiza\u00e7\u00e3o da plataforma Queremos! e com o apoio da Heineken.<br><br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>The Internet<br>Abertura: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/oituyo/\">Tuyo</a><br>DJ convidada: <span>Nina Sodr\u00e9</span><br>Quarta-feira, dia 1\u00ba de maio, \u00e0s 22h<br>Bar Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Opini\u00e3o Produtora e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/queremos/\">Queremos</a><br><br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 100<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 90<br>Inteira: R$ 180<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 120<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 110<br>Inteira: R$ 220<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 140<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 130<br>Inteira: R$ 260<br><br>Lote 4:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 160<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 150<br>Inteira: R$ 300<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Bourbon Wallig<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de R$ 5 de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Porto Alegre: Shopping Praia de Belas, Iguatemi, Bourbon Ipiranga, Barra Shopping Sul, Shopping Total e Andradas 1001<br>Multisom Regi\u00e3o Metropolitana: Bourbon S\u00e3o Leopoldo, Bourbon Novo Hamburgo, Park Shopping Canoas e Canoas Shopping<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.blueticket.com.br%2F23767%2FThe-Internet-Hive-Mind-Tour&amp;h=AT3lCnwUOmDClaQfwcnoUOl8SnsPAPIjMIv0ur1pCda_MDJPAy7Sb9zLId5sUTDmQB_hVdNz26-4JEBesfbQvqRr1anNUT-FgE370FgshZI7mZ9PJrztbF7xTPuLRW7NbrmEVJnWyQV8daw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.blueticket.com.br/23767/The-Internet-Hive-Mind-Tour</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT01LYlveqpHAbt-Ld9HTbXsOyOrae-F498-I2szuHFZySPZeXmfxCmuk41bAuFEWTYfibHXPEMfXrfNAOy5SWb46XsJr23Eg6vg10QWEZK-nLlQjtEJMlVyWMb4ys0AyuXbc2fbGfoUUHU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT0eL4oGOkXGjTRUqHUkGW7OMZ47EP7f-ecXu-M6xmFxCrXs95nsPtH4QaNoY540CjbOmwdnn5XTybtVDQ5era9TFL-gfFbcUrD2hVuvH1iVnlzxv34Hlhz38Tf4I4J6739SBXcClzJG6OE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838<br><br>Proibida a venda de ingressos no evento.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2197038873948437"},{"name": "Oficina de encaderna\u00e7\u00e3o em couro flex\u00edvel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55516311_1200043033495243_8495193660764192768_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3f51a38b22d396b9e38eaf13e48269db&oe=5D407A86", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 09:00:00"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Fuzina Oficinas", "Maria Fil\u00f3 - Cadernos Artesanais"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>Por apenas R$75 voc\u00ea poder\u00e1 fazer esta encaderna\u00e7\u00e3o em couro flex\u00edvel com a Fuzina em Porto Alegre.<br><br># Datas dispon\u00edveis:<br>13/Abril - S\u00e1bado (09h \u00e0s 13h)<br>17/Abril - Quarta (14h - 18h)<br><br># Local: Centro Cultural CEEE Erico Verissimo \u2013 Rua dos Andradas, 1223. Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre.<br><br># Investimento com todo material incluso: R$75 (no dep\u00f3sito ou no cr\u00e9dito)<br><br># 9 vagas por turma<br><br># Inscri\u00e7\u00e3o por e-mail: fuzinaoficinas@gmail.com<br><br>Tamb\u00e9m oferecemos aulas particulares, acesse o link e veja nossas oficinas: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ffuzinaoficinas.blog%2Faulas-particulares%2F&amp;h=AT2fksBUPFRT7XOHUlts2chzaqzsOIxioPUmY7Fz_pfol3Wb88cehGHPieQer2f_ungohdFNlJLKdrSIvOyKecEE5FcmF0V-hDAyCy5aVmkZtr9wWJ01obcgVgH8jnVPoNUIxxN0hOVQf80\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/</a><br><br>OFICINA SUJEITA A FORMA\u00c7\u00c3O DE TURMA. Em caso de cancelamento do Workshop o aluno ser\u00e1 avisado atrav\u00e9s do e-mail informado durante a inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>N\u00c3O FAREMOS RESERVAS para pagamento no dia da oficina. A inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ser\u00e1 confirmada ap\u00f3s o pagamento (via dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou pagamento atrav\u00e9s do cart\u00e3o de cr\u00e9dito). Solicite os dados por e-mail: {fuzinaoficinas@gmail.com}.<br><br>A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INSCRI\u00c7\u00c3O \u00e9 assegurada em DUAS ETAPAS. Primeiro \u00e9 necess\u00e1rio realizar o dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria ou pagamento em cart\u00e3o de cr\u00e9dito e depois \u00e9 necess\u00e1rio realizar o preenchimento do formul\u00e1rio virtual (sem as duas etapas a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 realizada). Solicite os dados banc\u00e1rios por e-mail (fuzinaoficinas@gmail.com).<br><br>As OFICINAS DE ENCADERNA\u00c7\u00d5ES COM A FUZINA s\u00e3o momentos de cria\u00e7\u00e3o de livros em branco, brochuras, livros mais elaborados, reciclagem de materiais e colagens. A proposta leva aos participantes a oportunidade de terem o primeiro contato com as ferramentas b\u00e1sicas de encaderna\u00e7\u00e3o, a pr\u00e1tica das costuras e o conhecimento sobre a hist\u00f3ria do papel e do livro. O ensino das t\u00e9cnicas durante as oficinas buscam desenvolver a capacidade criativa para novos projetos de papelaria, concep\u00e7\u00f5es editoriais independentes e livros de artistas.<br><br>Quem ministrar\u00e1 a oficina ser\u00e1 a FUZINA, que \u00e9 instrutora de Encaderna\u00e7\u00e3o desde 2016 em Porto Alegre. Ao longo dos \u00faltimos anos trilhou diversos caminhos. Em 2011 graduou-se pela Universidade Luterana do Brasil em Administra\u00e7\u00e3o e em 2014 finalizou a MBA em Finan\u00e7as Empresariais. Sempre se interessou por assuntos como 3\u00ba setor e voluntariado. Chegou \u00e0 encaderna\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de sua curiosidade em arquivologia, gest\u00e3o de acervos e educa\u00e7\u00e3o patrimonial. Em 2016 realizou trabalho volunt\u00e1rio no Acervo do Arquivo Hist\u00f3rico da C\u00faria Metropolitana de Porto Alegre. E desde ent\u00e3o passou a estudar encaderna\u00e7\u00f5es, restauro e gest\u00e3o de acervos. Atualmente \u00e9 estudante de conserva\u00e7\u00e3o-restaura\u00e7\u00e3o de livros e documentos e \u00e9 associada da ABER (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Encaderna\u00e7\u00e3o e Restauro).<br></span>", "categories": ["Crafts", "Leather crafting"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/414073469140401"},{"name": "Poesia no Ling | M\u00e1rio Quintana", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56158030_2578589295546337_1363330088422080512_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fcdbb6a3fda4babee60d055d32d8046a&oe=5D500C11", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 04:00:00"], "place": "Instituto Ling", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>Minist\u00e9rio da Cidadania, Secretaria Especial da Cultura e Instituto Ling apresentam:<br><br>Todos os meses, um encontro dedicado \u00e0 poesia no Instituto Ling!<br><br>Ler poesia \u00e9 uma experi\u00eancia que estimula a interpreta\u00e7\u00e3o de textos, amplia o vocabul\u00e1rio e provoca emo\u00e7\u00f5es. Segundo um estudo da Universidade de Liverpool, sua leitura afeta a \u00e1rea de nosso c\u00e9rebro onde as lembran\u00e7as autobiogr\u00e1ficas est\u00e3o contidas. Assim, os textos po\u00e9ticos oferecem elementos emocionais e biogr\u00e1ficos que potencializam a experi\u00eancia cognitiva, oportunizam espa\u00e7o de crescimento e nos ajudam a compreender o mundo de uma forma mais humana.<br><br>Nosso segundo encontro ser\u00e1 sobre os textos do ga\u00facho M\u00e1rio Quintana (1906-1994). Poeta, tradutor e jornalista, M\u00e1rio ficou conhecido pela genialidade simples de seus poemas. Fez parte da segunda gera\u00e7\u00e3o do Movimento Modernista e \u00e9 considerado um dos maiores escritores do S\u00e9culo XX.<br><br>Uma pitada da poesia de M\u00e1rio Quintana, para voc\u00ea j\u00e1 ir aquecendo:<br>Os poemas s\u00e3o p\u00e1ssaros que chegam<br>n\u00e3o se sabe de onde e pousam<br>no livro que l\u00eas.<br>Quando fechas o livro, eles al\u00e7am voo<br>como de um al\u00e7ap\u00e3o.<br>Eles n\u00e3o t\u00eam pouso<br>nem porto<br>alimentam-se um instante em cada par de m\u00e3os<br>e partem. E olhas, ent\u00e3o, essas tuas m\u00e3os vazias,<br>no maravilhado espanto de saberes<br>que o alimento deles j\u00e1 estava em ti\u2026<br>(Os Poemas, M\u00e1rio Quintana)<br><br>Sobre o professor: Sergius Gonzaga \u00e9 professor da UFRGS desde 1978, um dos fundadores do curso Unificado e do col\u00e9gio Leonardo da Vinci, ex-diretor da Editora da UFRGS (1986-1994), ex-diretor do Instituto Estadual do Livro (2003-2004), ex-secret\u00e1rio de Cultura de Porto Alegre (2005-2012). Atualmente \u00e9 respons\u00e1vel pela Universidade Aberta e Coordena\u00e7\u00e3o do Livro da Prefeitura de Porto Alegre. Tem dados palestras e cursos sobre Literatura Brasileira e Literatura Latino\u2014Americana em v\u00e1rias cidades do pa\u00eds e do mundo.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es gerais:<br>Per\u00edodo: 24.04.2019<br>Dia da semana: quarta<br>Dura\u00e7\u00e3o total: 2h<br>Hor\u00e1rio: das 16h \u00e0s 18h<br><br>Esta atividade tem patroc\u00ednio da Crown Embalagens e financiamento do Minist\u00e9rio da Cidadania, Governo Federal.</span>", "categories": ["Literature", "Poetry", "Book discussion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/264842771071804", "organizers": ["Instituto Ling"]},{"name": "Pr\u00e1tica de SamBachata - Abril", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52602199_1905919306185151_2698325014872064000_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=230fc9078f99b00142a27ab4da14a023&oe=5D40AF88", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 347 - Rio Branco, Fone: 33921078 (16:30 \u00e0s 22:00) CEP 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 06:00:00"], "place": "7&8 Studio de Dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"], "description": "<span>Pr\u00e1tica de Samba e Bachata na 7&amp;8<br><br>Sempre duas pistas (uma de cada ritmo) <br><br>Ingressos antecipados: 10 reais (at\u00e9 quinta)<br>Na hora: 20 reais <br><br>***M\u00ednimo de 25 antecipados para o acontecimento da pr\u00e1tica***</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/567675183715674", "organizers": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"]},{"name": "Pr\u00e1tica de Forr\u00f3 & Samba - Matin\u00ea", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p235x350/55501484_2137253049645211_6360337186549661696_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=662bfd4104e13fc3a14e8da7d141ec12&oe=5D086E06", "address": "Rua Professor Freitas e Castro, 327 - 3o andar - Azenha, 90040-400 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 06:00:00"], "place": "Gafieira Club", "organizers_fallback_a": ["Gafieira Club"], "description": "<span>Uma bailinho de forr\u00f3 e samba de gafieira para abrir os trabalhos da noite de 8 de Junho. D\u00e1 tempo de ir praticar e depois curtir outra programa\u00e7\u00e3o. A noite \u00e9 uma crian\u00e7a.<br>\u00c9 a oportunidade ideal para praticar com uma playlist super selecionada e ao mesmo tempo rever os amigos das mais diversas escolas de dan\u00e7a.<br><br>Ser\u00e1 uma matin\u00ea.<br>Data: 8/6/19<br>Hor\u00e1rio: 18h as 21h<br>Ingresso: R$ 10<br>Local: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/GafieiraClub/\">Gafieira Club</a><br>Endere\u00e7o: R. Prof. Freitas e Castro, 327, andar 3 - Azenha<br>Informa\u00e7\u00f5es: WhatsApp (51) 3372.6485<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.gafieiraclub.com.br%2F&amp;h=AT347YYXcJPitkaN98SugKPJBKBTjt47liJID1ahrtYZbbS2vS1rrABX06_FvseidrhrKEbZBdl6dCKMGz4z3GYyvkRGVPUaUVsQ41YJgzKJQrUrqZarTEgf4TCD3LYPudmc7FCtdd-D4oU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.gafieiraclub.com.br</a></span>", "categories": ["Dance", "Samba music", "Forr\u00f3"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/430002044434257", "organizers": ["Gafieira Club"]},{"name": "Djonga /Ret /Cynthia Luz /Froid /Recayd /ADL/JovemDex #RapInCena", "address": "Avenida Severo Dullius, 1995 - em frente ao aeroporto, 90200-310 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-14 08:00:00"], "place": "Pepsi On Stage", "organizers": ["Olimpo Produ\u00e7\u00f5es", "Filipe Ret", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Dfideliz", "Froid", "Jovemdex", "ADL - Al\u00e9m Da Loucura", "TriRap", "Lord ADL", "Rap In Cena", "Recayd Mob", "Djonga"], "organizers_fallback_a": ["Pepsi On Stage"], "description": "<span>Olimpo Produ\u00e7\u00f5es, TriRap e Opini\u00e3o Produtora apresentam;<br><br>\"O maior Festival de RAP do Sul do Pa\u00eds\".<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/rapincena\">#RapInCena</a> \u00e9 a uni\u00e3o de v\u00e1rias tribos, \u00e9 cultura e mensagem transmitida de n\u00f3s para n\u00f3s, \u00e9 o MAIOR festival de RAP do SUL do pa\u00eds onde seus melhores momentos s\u00e3o marcados, onde grandes hist\u00f3rias se relevam diante da incr\u00edvel diversidade proporcionada, onde a energia positiva \u00e9 contagiante, onde todo e qualquer sorriso ou choro \u00e9 realmente o sentimento mais puro misturado com a intensidade de cada detalhe, venha viver essa experi\u00eancia conosco e possibilitar que nossa afinidade crie uma conex\u00e3o intermin\u00e1vel de coisas boas, ta esperando o qu\u00ea? Somos melhores juntos por isso convidamos a todos para partir nessa aventura conosco e viver uma explos\u00e3o de sentimentos!<br>\u00c9 a ARTE rompendo barreiras e salvando vidas...<br><br>\"#RapInCena viva uma experi\u00eancia incr\u00edvel e liberte sua imagina\u00e7\u00e3o\".<br><br>\u2022 LINE-UP: <br>- Dj <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/milkshakepoa/\">MilkShake</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djsaulit/\">DJ Saulit</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DjLC777/\">Dj LC</a><br><br>\u2022 APRESENTADOR:<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/milkshakepoa/\">MilkShake</a><br><br>\u2022 ATRA\u00c7\u00d5ES:<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DjongaDV/\">Djonga</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/FilipeRetOficial/\">Filipe Ret</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/froidubr/\">Froid</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cynthialuzz/\">Cynthia Luz</a> (LAN\u00c7AMENTO CD \u201c<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/efeitovioleta\">#EFEITOVIOLETA</a>\u201d)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/recaydmob/\">Recayd Mob</a> (D\u2019FIDELIZ, IGU, KLYN, DEREK, J\u00c9 SANTIAGO)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jovemdexfc/\">Jovem Dex</a> (1\u00ba SHOW EM PORTO ALEGRE)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/adloucura/\">ADL - Al\u00e9m Da Loucura</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cacholaoficial/\">Cachola</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/trulin\">#TRULIN</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Julio-Borba/100009659530669\">Julio Borba</a> - (<a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/trulinoficial/\">Bah me espiei</a>)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/fillrimas/\">FILL</a> (PELOTAS)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/donamariaMC/\">Dona Maria MC</a><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/dropping\">#Dropping</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/apresentadora\">#Apresentadora</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/curadora\">#Curadora</a> Oficial da Batalha do Olimpo<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Mariana-Marmontel/100006577666876\">Mariana Marmontel</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/batalhadoolimpo\">#BATALHADOOLIMPO</a>(RS) X <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/RodaDeSaoGoncalo/\">Roda de S\u00e3o Gon\u00e7alo - Batalha do Tanque</a>(RJ)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/omcjhonyoficial/\">Mc Jhony</a>(RJ)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/negodrama\">#NEGODRAMA</a> (RJ)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/samuraimc\">#SAMURAIMC</a> (RJ)<br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/doug\">#DOUG</a> (RJ)<br><br>+ 4 Representantes do (RS) **Ser\u00e3o listados conforme resultado das seletivas.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/ingressos\">#INGRESSOS</a>;<br><br>Pista:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$50,00<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 45<br>Inteira: R$ 90<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$60,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 55<br>Inteira: R$110,00<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$80,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$75,00<br>Inteira: R$150,00<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vip\">#Vip</a>:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$70,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$65,00<br>Inteira: R$130,00<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$80,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$75,00<br>Inteira: R$150,00<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$90,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$85,00<br>Inteira: R$170,00<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/mezanino\">#Mezanino</a>:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$60,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$55,00<br>Inteira: R$110,00<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$70,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 65<br>Inteira: R$130,00<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$80,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$75,00<br>Inteira: R$150,00<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/backstage\">#BACKSTAGE</a>: (EM CIMA DO PALCO COM ACESSO LIVRE A TODOS SETORES DO EVENTO) - SOMENTE 200 UNIDADES DISPON\u00cdVEIS.<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$150,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 145,00<br>Inteira: R$290,00<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$180,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$175,00<br>Inteira: R$350,00<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel,<br>dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$200,00 <br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$195,00<br>Inteira: R$390,00<br><br>Observa\u00e7\u00e3o para compra dos ingressos;<br><br>Promoters - Taxa de conveni\u00eancia 10% do valor do ingresso)<br><br>PONTOS DE VENDA; LOJAS MULTISOM<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Bourbon Wallig<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de 10% a 15% de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Porto Alegre: Shopping Praia de Belas, Iguatemi, Bourbon Ipiranga, Barra Shopping Sul, Shopping Total e Andradas 1001<br>Multisom Regi\u00e3o Metropolitana: Bourbon S\u00e3o Leopoldo, Bourbon Novo Hamburgo, Park Shopping Canoas e Canoas Shopping<br><br>Cobertura Fotogr\u00e1fica:<br>Pedro Vieira Picture<br>Marcos Paulo Photos<br>Everton Bento Fotografia <br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lojaverse/\">Loja Verse</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/321TOPO/\">TOPO</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/nova.ilha.399\">Nova Ilha</a> Delivery<br><br>Promo\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/radiomixfm/\">R\u00e1dio Mix FM</a><br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/trirapoa/\">TriRap</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/olimpopro/\">Olimpo Produ\u00e7\u00f5es</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rapincenafestival/\">Rap In Cena</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><br>Siga e fique por dentro de tudo!!!<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Finstagram.com%2Foficialtrirap&amp;h=AT2ETH4BDol-trPG5myKvm4xSBxGycoqV6Rdpc16Q2Bvfz8A1KG52Z2kWqw7_jY5APju5h9aS3viLHPAqJJPJ9QXVi3eHHYdRUK_XLdumYKMZwSOmBn99oh5Kzxv96ovu0Fmrv-mav_QFH4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">instagram.com/oficialtrirap</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Finstagram.com%2Folimpoprod&amp;h=AT0ck27u5HnQlqiEhSP7k4mWbJiJBA34mDjEyWuKNGKIkyU6oQD6LR8BiQOqmI_CcIk8SAXFKjQOFyFXuwCNm9v41-y7wQ1NLzL6HZab4wFZaoEDFVBhz2FZbvXBOlCw_gxNsuV7Q2YiIPc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">instagram.com/olimpoprod</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Finstagram.com%2Frapincena&amp;h=AT1VQQEh2rFn1937GUSquXGQZLsRABU-05DxploI10QrT-ugqtkxjAmBu1XqQ_Ixgz3f4HDAK73vxWSTLfYda7la3kPrpiwE_by2-7NlTNvdFhVr0TWEwBeM6bZJEMSwpRyqpWasnpahV80\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">instagram.com/rapincena</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Folimpoprod&amp;h=AT3fW7CsFb-ZEgRSGQ48Ng3oykezGK7IAbWYy3XbKqWadkbpm6PWsMxeHNedeNf-aMO2FBLg-LAdfUyKLwC3ZtmR8WptCThhVGs6iKg0XHtZyx3mzS_LjNROgCT1T4BRp2-hGRNfIP0u3a0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">twitter.com/olimpoprod</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Foficialtrirap&amp;h=AT2G46u3EfbO-f77flOAU7w1Sss3FQNu9QytFkhU3OTNuQhrUhIx6nefTiog1lsgtAkOTHUPRRCoCLMvIffHk9fhcVlOc0vmRknjYHN_-DejV8MGO80nnv-fRlFFhcuFU7LWojHnHUOTI0U\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">twitter.com/oficialtrirap</a><br><br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 Anos<br><br>- Obrigat\u00f3rio a apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial com foto.<br>- Proibida a entrada de objetos que ponham em risco a sa\u00fade do p\u00fablico.<br>- Respeita as mina.<br>- N\u00e3o estrague a noite do pr\u00f3ximo.<br>- Se beber, volte de Uber.<br>- Proibida a entrada cal\u00e7ando chinelos e/ou camisetas de times de futebol.<br>- Permitido Bermudas e Bon\u00e9s.<br>- Aceitamos pagamento em dinheiro e cart\u00f5es Visa, Mastercard, Elo e American Express.<br><br>\u2022 Maiores informa\u00e7\u00f5es: <br>(51) 9 9180-0743 - J\u00falio Romani<br>(51) 9 9265-2764<br>(51) 9 9100-3930<br><br></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/512027399202125"},{"name": "Jorge Drexler Apresenta \"Silente\" - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52716938_1309371742521459_1826055992148754432_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f590261f6d2b3d41413a4eca91b1d441&oe=5D3E85FA", "address": "Avenida Assis Brasil, 8787, 91140000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-31 09:00:00"], "place": "Teatro do SESI", "organizers": ["Music Tour", "Jorge Drexler"], "organizers_fallback_a": ["Teatro do SESI"], "description": "<span>JORGE DREXLER APRESENTA SEU NOVO ESPET\u00c1CULO \u201cSILENTE\u201d<br><br>\u201cO sil\u00eancio como mat\u00e9ria prima,<br>a can\u00e7\u00e3o tal qual chegou a este mundo<br>um infinito inteiro em um segundo<br>uma guitarra, um verso, um palco.\u201d<br><br>Jorge Drexler sobre \u201cSILENTE\u201d<br><br><br>Drexler nos prop\u00f5e um concerto solit\u00e1rio, o oposto da sua turn\u00ea anterior. Um retorno a um dos seus formatos mais celebrados: um viol\u00e3o e uma voz, combinados com as ferramentas contempor\u00e2neas para gerar paisagens sonoras e visuais a servi\u00e7o da forma mais imediata de suas can\u00e7\u00f5es. Um concerto unipessoal, com o sil\u00eancio como mat\u00e9ria prima e estrutura para a comunica\u00e7\u00e3o.<br><br>\u201cSILENTE\u201d chega depois de uma extensa turn\u00ea de 100 shows em 13 meses, apresentando junto com sua banda o seu \u00faltimo trabalho de est\u00fadio \u201cSalvavidas de Hielo\u201d, que passou por 17 pa\u00edses, 80 cidades e foi visto por mais de 150 mil pessoas. O disco foi indicado, em 2018, a um Grammy Award e foi o grande vencedor do Grammy Latino, com 3 premia\u00e7\u00f5es.<br><br>Servi\u00e7o:<br>Teatro do SESI - Av. Assis Brasil, 8787 - Sarandi<br>Data: 31/Maio/19<br>Hor\u00e1rio: 21h<br>Vendas online: eventim.com.br<br>Valores: de R$ 60 a R$ 290 <br><br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/musictourbr/\">Music Tour</a></span>", "categories": ["Music", "Adult contemporary music", "Latin music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/554897731670417"},{"name": "Rodizio de Pizza da Aniversario 57\u00ba Anos da SSRS", "address": "Dr. Salvador Fran\u00e7a 1800, 90690000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 07:30:00"], "place": "Sociedade dos Surdos do Rio Grande do Sul", "organizers": ["Sociedade dos Surdos do Rio Grande do Sul"], "description": "<span>Rodizio de Pizza<br>S\u00f3cio =&gt; R$ 30,00<br>N\u00e3o-s\u00f3cio =&gt; R$ 40,00<br>Anos 0 - 6 =&gt; n\u00e3o paga<br>Anos 7 - 9 =&gt; paga metade</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2086634968116366"},{"name": "INTENSIVO de KIZOMBA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56459533_1967060950070986_4990059004978790400_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=75ba7d3cd6ce7f92d87c0a25eb6afb5a&oe=5D32C1B7", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 347 - Rio Branco, Fone: 33921078 (16:30 \u00e0s 22:00) CEP 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-06 07:00:00"], "place": "7&8 Studio de Dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"], "description": "<span>VOC\u00caS TANTO PEDIRAM QUE O DIA CHEGOU!!!<br><br>INTENSIVO DE KIZOMBA<br><br>O melhor da dan\u00e7a Angolana que conquistou o mundo!!!<br><br>De 5/maio \u00e0 19/junho<br><br>Ser\u00e3o 14 encontros <br><br>Segundas e quartas das 19 \u00e0s 20<br><br>Lote Promo: R$140 (at\u00e9 dia 14/4)<br><br>         Lote 1: R$160 pagos em at\u00e9 2x<br><br>    VIPs 7&amp;8: R$70<br><br>Vagas:<br>09 cavalheiros <br>09 damas <br><br>(M\u00ednimo de 8 participantes)<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es pelo WhatsApp com Guigo<br>51-984276497<br><br>Vai ser demais!!!</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/828743700817728", "organizers": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"]},{"name": "Curso | Blockchain", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53218912_2547035222035078_3109337583914582016_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cba99412c2faaa06f297a749caaaad1f&oe=5D4FE16F", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-16 19:30:00", "2019-04-23 19:30:00"], "dates": ["Tuesday, April 16, 2019", "Tuesday, April 23, 2019"], "times": [" 7:30 PM", " 7:30 PM"], "place": "Instituto Ling", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>Uma tecnologia potencialmente revolucion\u00e1ria e disruptiva. Essa \u00e9 a promessa por tr\u00e1s do Blockchain, uma plataforma que organiza os dados nela armazenados de forma descentralizada, aumentando exponencialmente a seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o e a sua confiabilidade. Popularizada pelas criptomoedas, o seu uso pode ir muito al\u00e9m considerando outra forte caracter\u00edstica: a condi\u00e7\u00e3o de eliminar intermedi\u00e1rios nas transa\u00e7\u00f5es, em negocia\u00e7\u00f5es diretas tamb\u00e9m chamadas peer-to-peer. Em dois encontros e de forma f\u00e1cil e simples, o engenheiro de software User Makiyama apresenta o que \u00e9 realmente o Blockchain, demostrando suas diferentes aplica\u00e7\u00f5es a partir de casos que j\u00e1 est\u00e3o funcionando em produ\u00e7\u00e3o.<br><br>Sobre o professor: User Makiyama \u00e9 engenheiro de software pela Yokohama University. Especialista em Blockchain, possui 20 anos de experi\u00eancia no mercado financeiro, com passagens pela GetNet e Santander. Membro das funda\u00e7\u00f5es Ethereum e Cardano. Membro ativo de comunidades abertas como Black Sheep Project, TDC e Festival da Transforma\u00e7\u00e3o. Head Blockchain na ICONIC, empresa que desenvolve projetos em blockchain. fan\u00e1tico por novas tecnologias.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es gerais<br>Per\u00edodo: 16 e 23.04.2019<br>Dia da semana: ter\u00e7a<br>Dura\u00e7\u00e3o total: 4h<br>Hor\u00e1rio: das 19h30 \u00e0s 21h30<br><br>A realiza\u00e7\u00e3o dos cursos do Instituto Ling depende da obten\u00e7\u00e3o do n\u00famero m\u00ednimo de matr\u00edculas.</span>", "categories": ["Technology"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/436047717137396", "organizers": ["Instituto Ling"]},{"name": "Forr\u00f3 De Rua", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/56518231_343413979635825_5535367070994137088_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=41c7b1f0169dd5895e42c1b47f551200&oe=5D0196AD", "address": "Av. Presidente Jo\u00e3o Goulart , 551, 90050-321 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 05:00:00"], "place": "Usina do Gas\u00f4metro", "organizers": ["Forr\u00f3 de Rua - Poa"], "organizers_fallback_a": ["Usina do Gas\u00f4metro"], "description": "<span>Ol\u00e1 rueiros e rueiras !<br><br>Vamos dan\u00e7ar aquele forrozinho bom nesse pr\u00f3ximo doming\u00e3o ?<br><br>\ud83d\udea9Que tal melhorarmos?<br>Junto teremos um aul\u00e3o com o professor Kiko Rodrigues \ud83d\udc83\ud83d\udd74<br><br>\ud83d\udde3Professor de dan\u00e7a de sal\u00e3o desde 2012, tendo sua primeira forma\u00e7\u00e3o na escola Jefs Studio de Dan\u00e7as. Capacita\u00e7\u00e3o de professores em dan\u00e7a de sal\u00e3o ( CCDS) Oito tempos ( Crist\u00f3v\u00e3o Christianis) certificado pela SPEI ( Curitiba).  Atualmenre bailarino da Cia de dan\u00e7a Jaime Aroxa.\ud83d\ude46\ud83d\ude45\ud83d\udc83<br><br>\ud83d\udde3Campe\u00e3o ga\u00facho da Copa Forr\u00f3, 4\u00b0 lugar no brasileiro em 2017. Primeiro brasileiro a levar o forr\u00f3 para a Guatemala, sendo o movimentador do forr\u00f3 no pa\u00eds.\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa<br>Ministra aulas no Brasil e exterior.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f<br><br>Eeeeeita que vai ser b\u00e3o demais!!!! <br><br>Ser\u00e1 no nosso cantinho favorito, no deck da Usina do Gas\u00f4metro, onde fica a sa\u00edda dos barcos de passeio.<br><br>Vem pro Forr\u00f3!!!<br><br>Onde?  Usina do Gas\u00f4metro\ud83c\udf05 ( no deck da s\u00e1ida dos barcos de passeio).\u26f4\ud83d\udea2<br><br>Quanto? R$ 0,00 (Gratuito)</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2299638726753878"},{"name": "Ney Matogrosso - Bloco Na Rua - em Porto Alegre/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/50210380_1663651540402868_1474306558677483520_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=244917e6c161690039bc38cbfaf11e12&oe=5D029643", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-03 21:00:00", "2019-05-04 21:00:00"], "dates": ["Friday, May 3, 2019", "Saturday, May 4, 2019"], "times": [" 9:00 PM", " 9:00 PM"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["No Palco", "MP,B Produ\u00e7\u00f5es", "Opus Promo\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "<span>O cantor Ney Matogrosso retorna a Porto Alegre, depois de esgotar os ingressos em mar\u00e7o do ano passado, para apresentar o seu novo show \"Bloco na Rua\". Ney far\u00e1 duas apresenta\u00e7\u00f5es na capital, dias 3 e 4 de maio, no Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna. <br><br>Ney Matogrosso - Bloco na Rua<br>Dias 3 e 4 de maio, sexta e s\u00e1bado, \u00e0s 21h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/auditorioaraujovianna/\">Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna</a> - Av. Osvaldo Aranha, 685<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opuspromocoes/\">Opus Promo\u00e7\u00f5es</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/muitoprazerbrasil/\">MP,B Produ\u00e7\u00f5es</a><br><br>INGRESSOS:<br>Plateia Alta Lateral<br>- Inteira: R$ 150,00<br>- Meia: R$ 75,00<br><br>Plateia Baixa Lateral<br>- Inteira: R$ 150,00<br>- Meia: R$ 75,00<br><br>Plateia Alta Central<br>- Inteira: R$ 250,00<br>- Meia: R$ 125,00 <br><br>Plateia Baixa Central<br>- Inteira: R$ 250,00<br>- Meia: R$ 125,00 <br><br>Plateia Gold<br>- Inteira: R$ 250,00<br>- Meia: R$ 125,00 <br><br>PONTOS DE VENDA:<br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country: De segunda a s\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h, e domingo e feriados, das 14h \u00e0s 20h.<br><br>Bilheteria do Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna: Somente em dias de apresenta\u00e7\u00e3o, a partir das 16h. <br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fuhuu.com%2Fevento%2Frs%2Fporto-alegre%2Fney-matogrosso-bloco-na-rua-6685&amp;h=AT0PnFnu1P1mr53uP9AwDOF2wh_KBY7R7LZ2VIq6CrffEN7jUDN7CPVRKYmqAAIAG3NZjaUraiPpognyXsJ3_ALvGsI0n2bQWadoAA_kw5_QIhidWsnYOXZYqH07DfJsJc4qhjyhm9lWKCo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/ney-matogrosso-bloco-na-rua-6685</a># </span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/223141011924659"},{"name": "Festa de Novembro - 7&8", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52658349_1894944740615941_6676092268639682560_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=00a52712f0164d14819467096a59a60b&oe=5D033636", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 347 - Rio Branco, Fone: 33921078 (16:30 \u00e0s 22:00) CEP 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-11-09 10:00:00"], "place": "7&8 Studio de Dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"], "description": "<span>Festa de dan\u00e7a de sal\u00e3o <br><br>Ingresso antecipado: R$10 (at\u00e9 quinta)<br>Ingresso na hora: R$20<br><br>M\u00ednimo de 25 ingressos antecipados para termos duas pistas!!!<br><br>Pista 1: Zouk Bachata West Coast e Bolero <br>Pista 2: Samba Forr\u00f3 Salsa Pagode e Sertanejo <br><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/322406565051014", "organizers": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"]},{"name": "12\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de \"Uma Noite de Salsa e Bachata\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/45818886_739571639728842_5669269685833564160_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3a9531282fce27ef63e28461cf7960c5&oe=5D01C73E", "address": "Cristov\u00e3o Colombo, 378, 90560-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-01 10:00:00"], "place": "Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a", "organizers": ["Uma Noite De Salsa E Bachata", "Uma Noite de Samba e Forr\u00f3", "SALSA TIMBA TCH\u00ca"], "organizers_fallback_a": ["Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a"], "description": "<span>UMA NOITE DE SALSA E BACHATA, \u00e9 uma festa cujo objetivo \u00e9 oferecer muita dan\u00e7a e m\u00fasica para os salseros e bachateros, com cortinas de samba. forr\u00f3 e zouk, num ambiente inclusivo e com espa\u00e7o para todos os amantes da dan\u00e7a de sal\u00e3o!<br><br>\ud83d\udcc6 01/06/2019 s\u00e1bado<br><br>\u23f0 22h00<br><br>\ud83c\udfe0 - Local: Ciranda dos Ritmos \u2013 Rua Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. 378 Porto Alegre \u2013 RS. <br>Fone(51) 30138944<br><br>\ud83c\udfa7 - A discotecagem sob o comando do DJ Zuleta (Salsa com Manana).<br><br>\ud83d\udcb0- Ingressos Antecipados R$15,00<br>Ingressos no dia (portaria) R$25,00<br><br>Locais para compra de ingressos antecipados:<br><br>1) Ciranda dos Ritmos - Rua Cristov\u00e3o Colombo, 378<br>fone: (51) 3013-8944<br>2) Baila Escola de Dan\u00e7a - Av. S\u00e3o Pedro, 1511<br>fone: (51) 99983-3611<br><br>\u2744 - Ambiente climatizado.<br><br>\ud83d\ude98 \ud83d\udea6 - Sugest\u00e3o de estacionamento: Estacionamento do Shopping Total (valores conforme tabela do estacionamento). Ap\u00f3s a 01:00 pagamento s\u00f3 com cart\u00e3o de credito Visa e Master ou Banrisul (d\u00e9bito) no terminal eletr\u00f4nico do estacionamento. Se entrar ap\u00f3s a 1:00 ser\u00e1 cobrado o valor da pernoite, portanto, cuidem o hor\u00e1rio da chegada!<br><br>\ud83d\udc4a Apoio: Ciranda dos Ritmos, Baila Escola de Dan\u00e7a<br><br>\ud83d\udcf7 - Fotos:A definir</span>", "categories": ["Party", "Ballroom dance", "Salsa dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2567059826639323"},{"name": "6\u00ba Edi\u00e7\u00e3o Samba da Minha Terra", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/48366332_346054602614180_4396297042075320320_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4d4eb3df69548af51ccd79ff02e19d1a&oe=5D45B0AC", "address": "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 378, 90560002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-17 10:00:00"], "place": "Samba da Minha Terra", "organizers_fallback_a": ["Samba da Minha Terra"], "description": "<span>Chegamos na sexta edi\u00e7\u00e3o do Samba da Minha Terra, desta vez com a presen\u00e7a dos Nossos Padrinhos Ana Paula Pereira e Hugo Roberto e tamb\u00e9m com a Presen\u00e7a dos talentos\u00edssimos Adrianne Chilelli e Big L\u00e9o. Voc\u00ea n\u00e3o pode ficar fora desta!! Os pacotes das aulas e bailes j\u00e1 est\u00e3o a venda na escola Ciranda dos Ritmos e Passo a Passo. Entre em contato e garanta j\u00e1 o seu.</span>", "categories": ["Dance", "Samba music", "Ballroom dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/379496672822446", "organizers": ["Samba da Minha Terra"]},{"name": "7\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de \"Uma Noite de Samba e Forr\u00f3\"", "address": "Cristov\u00e3o Colombo, 378, 90560-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-15 10:00:00"], "place": "Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a", "organizers": ["Uma Noite de Samba e Forr\u00f3", "SALSA TIMBA TCH\u00ca", "Uma Noite De Salsa E Bachata"], "organizers_fallback_a": ["Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a"], "description": "<span>UMA NOITE DE SAMBA E FORR\u00d3, \u00e9 uma festa cujo objetivo \u00e9 oferecer muita dan\u00e7a e m\u00fasica para os amantes do samba de gafieira e do forr\u00f3, com cortinas de Salsa. Bachata e Zouk.</span>", "categories": ["Party", "Ballroom dance", "Samba music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/317307519088834"},{"name": "Maratona Internacional de Poa com a Re9", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/48396747_1937093893267035_8274578331983151104_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=869ddb311961a153c11e4d1720d4b386&oe=5D3D6FBE", "address": "Avenida Augusto de Carvalho, 90010390 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-02 07:00:00"], "place": "Maratona Internacional de Porto Alegre", "organizers": ["Re9 Assessoria Esportiva"], "organizers_fallback_a": ["Maratona Internacional de Porto Alegre"], "description": "<span>Participe da Maratona Internacional de Porto Alegre com a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Re9AssessoriaEsportiva/\">Re9 Assessoria Esportiva</a>:<br>Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 30/04<br><br>7,5 km, Meia Maratona ou Maratona: R$ 130,00<br>Meia Maratona ou Maratona + Camiseta Finisher:  R$ 165,00<br>7,5 km, Meia Maratona ou Maratona para mais de 60 anos: R$ 65,50<br>Meia Maratona ou Maratona para mais de 60 anos + Camiseta Finisher: R$ 100,50<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es e informa\u00e7\u00f5es pelo whats: 51 991315483 (Arthur)</span>", "categories": ["Fitness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/368952087195065"},{"name": "36\u00aa Maratona Internacional de Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/46473925_545755892554575_8061367999266816000_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a4b08efd94f4fca03da3cf71dbc3627c&oe=5D03BA6D", "address": "Avenida Faria Lobato, 91110-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-02 07:00:00"], "place": "Shopping Barra sul", "organizers": ["EMS - Treinamentos"], "organizers_fallback_a": ["Shopping Barra sul"], "description": "<span>A prova mais tradicional do atletismo do Rio Grande do Sul est\u00e1 chegando, a 36\u00aa Maratona Internacional de Porto Alegre reuniu  mais de 10.000 atletas em 2018. <br><br>Com percurso quase que totalmente plano, clima ameno, a prova \u00e9 ideal para quem pretende melhorar sua marca pessoal e estreantes que desejam entrar nessa aventura. <br><br>Fonte: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fmaratonadeportoalegre.com.br%2Fpost.php%3Fid%3D6&amp;h=AT24iuLwKj5aM9kOcDDOLFTNp17iR0g7Z_dWgGD1cwCOT1QPhO82FBrBvGoJQz4siHMGqLVEKbYdakH0pFU36cDo4HKwBNyxdcPez694mJVHBxE8B1czI447bmGOhhZw0S_JmrAne98jM40\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://maratonadeportoalegre.com.br/post.php?id=6</a><br><br>A largada \u00e9 \u00e0s 07h00min, sendo mais um ponto favor\u00e1vel para o desempenho do corredor.</span>", "categories": ["Sports"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2414113945272591"},{"name": "Jo\u00e3o Guarani & Giovani Vargas no Guernica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56595467_543636299498671_5122346656280346624_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=49baecdb149017b7216047d6c6915858&oe=5D33EF32", "address": "Travessa Venezianos 44, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 08:00:00"], "place": "Guernica", "organizers": ["Jo\u00e3o Guarani", "Guernica \u2022"], "organizers_fallback_a": ["Guernica"], "description": "<span>Jo\u00e3o Guarani (voz, viol\u00e3o, tambor xam\u00e2nico) &amp; Giovani Vargas (percuss\u00f5es) no rec\u00e9m inaugurado Guernica na charmosa Travessa dos Venezianos, Cidade Baixa, Porto Alegre.<br>MPB, samba de raiz, bai\u00e3o, xote, Raulzito, autorais, s\u00f3 coisa boa!<br>Valor de troca: R$ 8.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/331957277524690"},{"name": "Desafio RAIZ S\u00c3O PEDRO", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53476514_2000222770281520_4551650192469786624_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=23246e56ad6d609af14b892f0736a073&oe=5D4A0B96", "address": "9136  Avenida Edgar Pires de Castro, 91787-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 07:00:00"], "place": "Esporte Clube Lageado", "organizers": ["RAIZ TRAIL"], "organizers_fallback_a": ["Esporte Clube Lageado"], "description": "<span>Inscri\u00e7\u00f5es abertas!<br>Desafio Raiz Morro S\u00e3o Pedro. <br>Numa das mais belas \u00e1reas preservadas de Porto Alegre a RAIZ TRAIL ir\u00e1 realizar a prova competitiva no dia 20 de abril.<br>As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o limitadas pelo n\u00famero de pessoas liberadas pela administra\u00e7\u00e3o do parque.<br>Corra e garanta a sua!<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2U4zGpe&amp;h=AT1ZFyICEz05vjACdD7Xw7p1REpgphJpd1CCibSSrmxloRc__M2SW5rVOS_3PJfIQeAU2aFpeEd_HN5fYi7BsojgAcZV7tBy99ZfaVfPntKs2YGQUPLT31vtpokRBnQbOhoeJ2RbHmG_EzE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2U4zGpe</a><br><br>RESPEITO E AMOR \u00c0 MONTANHA<br>.<br>\u26f0<br>.<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/raiztrail\">#RaizTrail</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/raiztrailrun\">#RaizTrailRun</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/trail\">#Trail</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/trailrun\">#trailrun</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/mountainlovers\">#mountainlovers</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/moutains\">#moutains</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/riograndedosul\">#RioGrandeDoSul</a><br>.<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/salomonbrasil\">#SalomonBrasil</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/timetoplay\">#TimeToPlay</a><br>.<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/suportefisioterapiaesportiva\">#SuporteFisioterapiaEsportiva</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/overtake\">#overtake</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/mysafesport\">#mysafesport</a><br>.<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/girardirunningstore\">#GirardiRunningStore</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/respiramoscorrida\">#RespiramosCorrida</a><br></span>", "categories": ["Sports"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/371636136754790"},{"name": "Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Matem\u00e1tica Montessori", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53593467_2086596508091707_3225755416956764160_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d736a42b42b09c16bbfa1407fb4e36ff&oe=5D4625DA", "address": "Rua Marco Polo,375, 91350-280 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-03 07:00:00"], "place": "Escola Constructor", "organizers_fallback_a": ["Escola Constructor"], "description": "<span>Nos dias 03 a 05/05, a Escola Constructor receber\u00e1 a Especialista Montessori Camila Barbosa Santiago diretamente do Rio de Janeiro para a condu\u00e7\u00e3o do curso Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Matem\u00e1tica - 6 a 9 anos. Durante a forma\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o trabalhados diversos materiais e abordagens que enfatizam a aprendizagem por meio de experi\u00eancias concretas, desenvolvendo o racioc\u00ednio l\u00f3gico e o pensamento abstrato das crian\u00e7as atrav\u00e9s da curiosidade pelo aprendizado. Confira as informa\u00e7\u00f5es e participe, esperamos voc\u00ea!<br> <br>// CRONOGRAMA<br> <br>Sexta 03/05 - 19 \u00e0s 22h<br>\u2022 Relembrando o primeiro plano da mente matem\u00e1tica<br>\u2022 Segundo plano da mente matem\u00e1tica<br>\u2022 Sistema decimal (Material Dourado - 4 opera\u00e7\u00f5es)<br> <br>S\u00e1bado 04/05 - 9 \u00e0s 18h<br>\u2022 Jogo dos selos<br>\u2022 T\u00e1buas de Seguin <br>\u2022 Crivo<br>\u2022 Cadeia do cem <br>\u2022 Cadeia do mil<br>- Pausa para almo\u00e7o das 13 \u00e0s 14h<br>\u2022 Memoriza\u00e7\u00e3o: tabelas das quatro opera\u00e7\u00f5es e jogos de memoriza\u00e7\u00e3o.<br>\u2022 Tabuleiro xadrez <br> <br>Domingo 05/05 - 8 \u00e0s 14h<br>\u2022 \u00c1bacos <br>\u2022 Longa divis\u00e3o <br>\u2022 Fra\u00e7\u00f5es<br> <br>// FORMADORA<br> <br>Camila Barbosa Santiago, Especialista Montessori para classes de 3 a 6 anos e 6 a 9 anos, com Estudos de Forma\u00e7\u00e3o pela ABEM, Centro de Estudos Montessori Chile e Centro de Estudos Montessori do Rio de Janeiro. Guia Montessori na Aldeia Montessori onde atua em classe de 6 a 9 anos, possui pr\u00e1tica Montessori de 15 anos. Formadora Montessori no Centro de Estudos Montessori do Rio de Janeiro.<br> <br>// INVESTIMENTO<br> <br>R$300 \u00e0 vista ou 2x R$165,00 (o valor dever\u00e1 ser quitado at\u00e9 o dia do evento). Dados para transfer\u00eancia:<br><br>BANCO ITA\u00da<br>Ag: 0602<br>Conta: 31629.1<br>CNPJ: 92397447/0001-64<br><br>Para confirmar a sua inscri\u00e7\u00e3o, fa\u00e7a o download da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o na aba Cursos no site <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.escolaconstructor.com.br%2F&amp;h=AT2Ymq7IQ9r4M9rXym5v74h75oV2hnAtTrf38vYk1HyqjkzwlM6p3SxwRCdJgLWlQkKHFtzCdbi2zOi2Qcq_ng6TOjZRhNOrj3aLnRGzwKYnfDhw0x52CrdzIEkUbGYXIDWcBAWtq-UXNF0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.escolaconstructor.com.br</a>, preencha e envie junto com o comprovante de pagamento para secretaria@escolaconstructor.com.br<br> <br>// D\u00favidas ou mais informa\u00e7\u00f5es por mensagem na nossa p\u00e1gina do Facebook<br> <br>Vagas limitadas. <br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2195167367237853", "organizers": ["Escola Constructor"]},{"name": "Pr\u00e1ticas Inovadoras para sala de aula", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54385173_770221946698432_572984371414302720_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=138c6a068681ef6bb244925ee07116fe&oe=5D07EDEA", "address": "Miguel Tostes,648, 90430061 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 09:00:00"], "place": "CODE. Escola de intelig\u00eancias livres", "organizers_fallback_a": ["CODE. Escola de intelig\u00eancias livres"], "description": "<span>&gt;&gt;&gt; O QUE \u00c9 O CURSO?<br><br>Muito tem se falado na necessidade cada vez maior de reconfigurarmos as pr\u00e1ticas educativas -especialmente as escolares- para que as crian\u00e7as e os jovens, possam aprender de forma significativa e que efetivamente produza sentido para o sujeito e para as novas tend\u00eancias e necessidades do mundo.<br><br>A grande tend\u00eancia da aprendizagem do futuro - sendo a grande maioria delas j\u00e1 aplic\u00e1veis no presente - est\u00e1 cada vez mais no protagonismo dos alunos e no que, onde e como podemos aprender, sem esquecer nesse cen\u00e1rio, da import\u00e2ncia e necessidade de professores preparados e engajados nesse processo.<br><br>Do ponto de vista tecnol\u00f3gico, estaremos cada vez mais adaptados, para  acessar dados, conectar, combinar, interpretar e interagir com a informa\u00e7\u00e3o. <br><br>Mas os grandes players mundiais na atualidade e os cases positivos de aprendizagem,  j\u00e1 apontam que para al\u00e9m da tecnologia, a produ\u00e7\u00e3o de conhecimento precisa ser alicer\u00e7ada em outras bases, igualmente importantes.<br><br>Essas bases,  d\u00e3o conta do entendimento da crian\u00e7a como um sujeito que precisa ser entendido de forma plena, din\u00e2mica e integral e para isso, novas pr\u00e1ticas de sala de aula, precisam ser incorporadas no cotidiano da escola. <br><br>Nesse curso, vamos trabalhar com ferramentas e pr\u00e1ticas totalmente poss\u00edveis para salas de aula  com o objetivo de apropriar o grupo de educadores, de formas dispon\u00edveis de aprendizagem que levem ao processo de educa\u00e7\u00e3o humanizada, sem esquecer de todo o aparato tecnol\u00f3gico j\u00e1 presente na condi\u00e7\u00e3o e nas rotinas das crian\u00e7as e das fam\u00edlias.<br><br>Essas pr\u00e1ticas reunidas, com base no paradigma sist\u00eamico de aprendizagem, se configuram nos dias de hoje, como o grande movimento de inova\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o.<br><br>&gt;&gt;&gt; COMO VAMOS INTERAGIR E APRENDER?<br><br>O curso tem um formato h\u00edbrido, comporto de 6 horas presencias e mais 4 horas de estudo on line.  O curso inicia presencialmente no dia 13/04/2019, das 9h \u00e0s 16h. A parte on line se constitui de uma ferramenta disponibilizada no dia do encontro presencial.<br><br>&gt;&gt;&gt; QUEM FAZ A CURADORIA E FACILITA\u00c7\u00c3O DESSE CURSO?<br><br>- Cris Vieira \u00e9 Pedagoga, Doutora em Educa\u00e7\u00e3o. Pesquisa e trabalha com metodologias e pr\u00e1ticas inovadoras de ensino. Trabalha a mais de 25 anos na \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o. Professora Universit\u00e1ria, considera as quest\u00f5es que envolvem a aprendizagem e as formas de aprender umas das tem\u00e1ticas mais importantes da atualidade. Presta assessoria e consultoria na \u00e1rea educacional, \u00e9 palestrante e gestora da Code. Escola de Intelig\u00eancias Livres.<br><br>- Ivi Albuquerque Pereira \u00e9 Psic\u00f3loga, especializada em Psicologia e Pedagogia Sist\u00eamica, com mais 20 anos de experi\u00eancia em gest\u00e3o emocional. Facilitadora de Constela\u00e7\u00f5es  Familiares. Trabalha com atendimento psicoterap\u00eautico cl\u00ednico e institucional, estuda e pesquisa as rela\u00e7\u00f5es humanas com base nas obras de Bert Hellinger. <br><br>&gt;&gt;&gt; P\u00daBLICO-ALVO: <br><br>Professores e gestores de institui\u00e7\u00f5es de ensino, educadores e respons\u00e1veis por espa\u00e7os de aprendizagem e demais interessados nas quest\u00f5es que envolvem o processo de aprender-desaprender-reaprender.<br><br>&gt;&gt;&gt; INVESTIMENTO: R$ 149,00 por pessoa.<br>Desconto de 10% para grupos de mais de 3 pessoas da mesma institui\u00e7\u00e3o.<br><br>&gt;&gt;&gt;  FORMAS DE PAGAMENTO: Transfer\u00eancia banc\u00e1ria, boleto de pagamento ou cart\u00e3o de d\u00e9bito/cr\u00e9dito.<br><br>&gt;&gt;&gt;  LOCAL: Code. Escola de Inteligencias Livres<br>Rua Miguel Tostes, 648<br>Bairro Rio Branco<br>Porto Alegre<br><br>&gt;&gt;&gt;  INSCRI\u00c7\u00d5ES E MAIORES INFOS: Pelo email falecomagente@codeescola.com<br><br>*** As vagas s\u00e3o limitadas a 20 pessoas, pela din\u00e2mica da atividade***<br></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/262807071272932", "organizers": ["CODE. Escola de intelig\u00eancias livres"]},{"name": "Quando a dificuldade de aprendizagem n\u00e3o paralisa a doc\u00eancia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56219923_2146390358786170_3755154215438123008_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c68787afc70e6d5905062def0dc846fe&oe=5D3626BA", "address": "Avenida Marechal Jos\u00e9 In\u00e1cio da Silva 305, 90520280 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 19:00:00", "2019-04-30 19:00:00"], "dates": ["Tuesday, April 23, 2019", "Tuesday, April 30, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Ima-Poa", "organizers_fallback_a": ["Ima-Poa"], "description": "<span>Workshops de aprofundamento \u2013 Ensino Fundamental<br><br>A Zelo acredita e defende uma educa\u00e7\u00e3o para todos, que respeite as diferen\u00e7as e ao mesmo tempo d\u00ea oportunidades equitativas de aprendizagem. Por isso, estamos lan\u00e7ando um olhar atento tamb\u00e9m para o Ensino Fundamental atrav\u00e9s dos nossos workshops de aprofundamento, os quais ter\u00e3o como objetivo qualificar os espa\u00e7os educativos nesta etapa educacional, trazendo, ao mesmo tempo, conhecimentos rigorosos no campo e encantamento para a atua\u00e7\u00e3o dos professores junto aos alunos. Tudo isso ser\u00e1 constru\u00eddo atrav\u00e9s de encontros vivenciais, que unir\u00e3o teoria e pr\u00e1tica de forma articulada e a partir das experi\u00eancias de nossos formadores. <br><br>Quando a dificuldade de aprendizagem n\u00e3o paralisa a doc\u00eancia - Um olhar educacional e psicopedag\u00f3gico sobre o aprender<br><br>Conte\u00fado Program\u00e1tico:<br>- Aprender e n\u00e3o-aprender como processos humanos complexos<br>- Identifica\u00e7\u00e3o das dificuldades de aprendizagem<br>- Despatologiza\u00e7\u00e3o das dificuldades de aprendizagem<br>- Estrat\u00e9gias para o trabalho pedag\u00f3gico junto aos sujeitos com dificuldades de aprendizagem<br><br>Ministrantes: Juliana Rocha e Marlise Lemos<br><br>Quando? 23 e 30 de  Abril<br>Hor\u00e1rio? das 19h \u00e0s 22h  <br>Local?  Instituto Maria Auxiliadora  - IMA<br>Valor? R$140,00 cada Workshop <br>Formas de pagamento? Boleto ou cart\u00e3o de d\u00e9bito ou cart\u00e3o de cr\u00e9dito em at\u00e9 10 vezes<br><br>INSCRI\u00c7\u00d5ES: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.zeloconsultoria.com.br%2Fproduct-page%2Fporto-alegre-quando-a-dificuldade-de-aprendizagem-n%25C3%25A3o-paralisa-a-doc%25C3%25AAncia&amp;h=AT1bbfJX6toFiXoHEBE2t9n2_ykiNaLHeBxlx6ClvY2Y0tPc7xuwjWcJw3rCVC47VY5MDUjbKjbdvMNYOKVGBHTKH2PY06HkrZP-KEQajE-r5x0573Kc6Y6_QP0sagV9qomq6O3KPSoPdJs\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.zeloconsultoria.com.br/product-page/porto-alegre-quando-a-dificuldade-de-aprendizagem-n%C3%A3o-paralisa-a-doc%C3%AAncia</a><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/449205885846635", "organizers": ["Ima-Poa"]},{"name": "O toque, o gesto e o olhar: inspira\u00e7\u00f5es piklerianas - POA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53492941_2126221757469697_431958484594982912_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ceef848f91bc258ad10f9f7d846dfdcb&oe=5D3AFBAB", "address": "Rua Ramiro Barcelos, 2600 - Bairro Santa Cec\u00edlia, 90035-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 09:00:00"], "place": "Instituto de Psicologia - UFRGS", "organizers_fallback_a": ["Instituto de Psicologia - UFRGS"], "description": "<span>8\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DO CICLO DE FORMA\u00c7\u00c3O CONTINUADA EM EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL - PORTO ALEGRE<br><br>A partir de temas pertinentes e comuns a todos os profissionais que atuam na Educa\u00e7\u00e3o Infantil, buscamos oferecer encontros de forma\u00e7\u00e3o que qualifiquem as pr\u00e1ticas e as intera\u00e7\u00f5es dos adultos com as crian\u00e7as nos diversos espa\u00e7os da escola. O conhecimento sobre o desenvolvimento infantil e sobre as necessidades das crian\u00e7as nesta faixa et\u00e1ria \u00e9 fundamental para oportunizarmos a elas processos de aprendizagem efetivos e com qualidade.<br><br>O toque, o gesto e o olhar na intera\u00e7\u00e3o com as crian\u00e7as: inspira\u00e7\u00f5es piklerianas<br><br>\u27a1\ufe0fQuando? 13/04 (S\u00e1bado)<br>\u27a1\ufe0fHor\u00e1rio? Das 9h \u00e0s 12h<br>\u27a1\ufe0fOnde? Instituto de Psicologia da UFRGS (Rua Ramiro Barcelos, 2600 - sala 210)<br>\u27a1\ufe0fQuanto? R$ 70 cada m\u00f3dulo (com certificado e material did\u00e1tico)<br><br>FORMAS DE PAGAMENTO:<br>- Boleto<br>- Cart\u00e3o de d\u00e9bito<br>- Cart\u00e3o de cr\u00e9dito (em at\u00e9 10 vezes)<br><br>Realize sua inscri\u00e7\u00e3o na nossa loja virtual: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.zeloconsultoria.com.br%2Fproduct-page%2Fporto-alegre-o-toque-o-gesto-e-o-olhar-na-intera%25C3%25A7%25C3%25A3o-com-a-crian%25C3%25A7a-inspira&amp;h=AT1e5J8yNZ7vZiQgsMlnhIVObZP6xTYiAwddyqx8uCD3hPWf4XFg2l2pfe3KDZLnktV69vrK6cIWjp9HrOvHirQiDB_LWAtHHp8row_Ci56n4VbT_hE7RZYRmLWoCZqbbtbjnjs5KKVyPh0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.zeloconsultoria.com.br/product-page/porto-alegre-o-toque-o-gesto-e-o-olhar-na-intera%C3%A7%C3%A3o-com-a-crian%C3%A7a-inspira</a><br><br>Ministrante:<br>Sylvia Nabinger (RS), Fundadora e representante internacional da Rede Pikler Brasil. Doutora em Direito pela Universidade de Lyon, Fran\u00e7a. Terapeuta Conjugal e Familiar. T\u00e9cnica em Sa\u00fade Mental pela Faculdade de Medicina Paris Xlll.<br>Consultora Internacional pela Inf\u00e2ncia. Professora da Escola do Minist\u00e9rio P\u00fablico (RS). Assistente Social jubilado do Juizado da Inf\u00e2ncia de Porto Alegre.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/769897913385411", "organizers": ["Instituto de Psicologia - UFRGS"]},{"name": "Aspectos neurofisiol\u00f3gicos do TDAH", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56606297_2118166338261912_4796583750634831872_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=07ff4c508d120d14bb2b49cd4ea9af05&oe=5D3A373B", "address": "Av Vig\u00e1rio Jos\u00e9 In\u00e1cio 251, 90020-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 02:00:00"], "place": "Instituto Ci\u00eancia & Saber", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ci\u00eancia & Saber"], "description": "<span>\u2705Aspectos neurofisiol\u00f3gicos do TDAH<br><br>\u27a1\ufe0f   TDHA: Aspectos gen\u00e9ticos e neurobiol\u00f3gicos:<br>\u00b7       Neuroci\u00eancias e Gen\u00e9tica: Uma introdu\u00e7\u00e3o.   <br>\u00b7       TDHA: Aspectos gerais<br>\u00b7       Modifica\u00e7\u00f5es estruturais do c\u00e9rebro no TDHA<br>\u00b7       Neurofisiologia do TDHA  <br>\u00b7       Causas: Aspectos gen\u00e9ticos e a influ\u00eancia do meio.<br>\u00b7       Medica\u00e7\u00e3o e TDAH: Como elas atuam no nosso sistema nervoso? <br><br>Com doutorando Lucas de Sena<br><br>\ud83e\udd11Investimento: R$50<br>\u270d\ufe0fInscri\u00e7\u00f5es; cienciaesaberes@gmail.com ou pelo<br>\ud83d\udcf2Whatsapp: 51 9 95 0666 75</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1296443657173809", "organizers": ["Instituto Ci\u00eancia & Saber"]},{"name": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55842777_2110395049039041_5608410828177932288_o.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=088e7ae1a40fab989934b2360ce0aa39&oe=5D481A86", "address": "Av Vig\u00e1rio Jos\u00e9 In\u00e1cio 251, 90020-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 09:00:00"], "place": "Instituto Ci\u00eancia & Saber", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ci\u00eancia & Saber"], "description": "<span>\u2705Alfabetiza\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica<br><br>\u27a1\ufe0fDesenvolvimento das habilidades aritm\u00e9ticas: Conhecimento num\u00e9rico, senso num\u00e9rico, contagem, armazenamento e recupera\u00e7\u00e3o de fatos aritm\u00e9ticos; Base Nacional Comum Curricular: compet\u00eancias espec\u00edficas da matem\u00e1tica e letramento matem\u00e1tico; Sugest\u00f5es de avalia\u00e7\u00e3o e interven\u00e7\u00e3o com jogos matem\u00e1ticos.<br><br>Com a Profa. Gessilda Cavalheiro Muller\ud83d\udd1d<br><br>\ud83e\udd11Investimento: R$50<br>\u270d\ufe0f Inscri\u00e7\u00f5es: cienciaesaberes@gmail.com ou pelo<br>\ud83d\udcf2 Whatsapp: 51 995 0666 75</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2224842704228055", "organizers": ["Instituto Ci\u00eancia & Saber"]},{"name": "Os 4 Elementos da Natureza na Educa\u00e7\u00e3o - Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p320x320/55576331_821703271501210_5848581752943017984_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=17dc5a8d6d69ef302425f891014f90b8&oe=5D505D52", "address": "Landel de Moura, 430, 91920150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 09:00:00"], "place": "Alfabetiza\u00e7\u00f5es de Mundos Poiesis", "organizers": ["A Natureza da Crian\u00e7a"], "description": "<span>Os 4 Elementos da Natureza na Educa\u00e7\u00e3o<br>A crian\u00e7a terra, \u00e1gua, ar e fogo entre brincares que apoiam seu desenvolvimento sadio.<br><br>\"A Natureza \u00e9 Crian\u00e7a, a Crian\u00e7a \u00e9 Natureza\"<br><br>Os 4 elementos da natureza (terra, fogo, \u00e1gua e ar) envolvem nosso sentir, pensar e agir no mundo. <br>Cada crian\u00e7a traz consigo a ess\u00eancia de um dos 4 elementos da natureza que a conduz a um ritmo de se envolver e desenvolver em seu meio. O Curso \u201cOs 4 Elementos da Natureza na Educa\u00e7\u00e3o\u201d proporciona a educadora/educador e m\u00e3es/ pais uma compreens\u00e3o (e a\u00e7\u00e3o) mais consciente sobre a for\u00e7a que rege cada crian\u00e7a e traz a possibilidade de como podemos apoiar o seu desenvolvimento sadio. Atrav\u00e9s de brincares e pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas que estejam entrela\u00e7adas com o desenvolvimento f\u00edsico, emocional e cognitivo da crian\u00e7a os participantes s\u00e3o conduzidos a elaborarem brincadeiras e repensarem como os 4 elementos podem ser o linha condutora para o ritmo do cotidiano escolar/lar. Um conhecimento antigo pouco estudado na educa\u00e7\u00e3o mas que carrega uma a\u00e7\u00e3o revolucion\u00e1ria em sua pr\u00e1tica acess\u00edvel e transdisciplinar. A educa\u00e7\u00e3o que precisamos buscar \u00e9 a de ir a favor, e n\u00e3o contra, as for\u00e7as do desenvolvimento de cada ser. Um EducarCom que se assimila a imita\u00e7\u00e3o da manuten\u00e7\u00e3o e expans\u00e3o de um sistema ecol\u00f3gico e resiliente. Assim como saber que \"o que est\u00e1 fora est\u00e1 dentro\" nossa capacidade de observa\u00e7\u00e3o precisa ir al\u00e9m de um olhar cartesiano para abrir a percep\u00e7\u00e3o que, como adultos, podemos interagir na educa\u00e7\u00e3o com o intuito de proporcionar viv\u00eancias e brincares que dialoguem com a natureza da crian\u00e7a.<br><br><br>Venha com a certeza que novas possibilidades de compor com o educar s\u00e3o poss\u00edveis e necess\u00e1rias. <br>Depende de n\u00f3s.<br><br><br>Assuntos e pr\u00e1ticas:<br>- Hist\u00f3rico sobre o estudo dos 4 elementos<br>- Ritmos da natureza no desenvolvimento humano e aplicado na pr\u00e1tica pedag\u00f3gica <br>- Onde est\u00e3o os 4 elementos na educa\u00e7\u00e3o?<br>- Como posso apoiar a aprendizagem cognitiva, f\u00edsica e emocional de uma crian\u00e7a com o conhecimento da for\u00e7a dos 4 elementos?<br>- A comunica\u00e7\u00e3o com a crian\u00e7a Terra, com a crian\u00e7a \u00c1gua, com a crian\u00e7a Fogo, com a crian\u00e7a Ar.<br>- A imagina\u00e7\u00e3o permeando o brincar com os 4 elementos.<br>- Quais brinquedos e brincadeiras correspondem a cada elemento?<br>- Confec\u00e7\u00e3o de brinquedos e brincares que concentram o simbolismo de cada elemento.<br>- As emo\u00e7\u00f5es na inf\u00e2ncia e os 4 elementos.<br>- A crian\u00e7a Terra, \u00e1gua, fogo e ar e seu sentir o mundo.<br>- Os temperamentos humanos: fleum\u00e1tico, sangu\u00edneo, col\u00e9rico e melanc\u00f3lico.<br>- Haveria um 5\u00b0 elemento?<br><br>-----<br><br>Sobre a Facilitadora:<br><br>Fernanda Poletto \u00e9<br><br>(Des)organizadora Educacional, crianceira, poetisa de inf\u00e2ncia, educadora popular e Pedagoga Brincante. P\u00f3s graduada em Educa\u00e7\u00e3o Popular e Movimentos Sociais. Foi Coordenadora Pedag\u00f3gica da Escola Janela - GO. Fundadora do Projeto de educa\u00e7\u00e3o livre com a natureza: Pomar de inf\u00e2ncia Timba\u00fava. Implementou projetos de horta escolar e educa\u00e7\u00e3o ambiental em escolas do RS nos \u00faltimos 10 anos. Criadora do PerCurso de forma\u00e7\u00e3o para professoras(es) A Natureza da Crian\u00e7a. Atua em escolas com crian\u00e7as, adolescentes e adultos. Tutora madrinha de escolas e projetos educacionais que querem ousar uma educa\u00e7\u00e3o transformadora. Gosta de brincar e ama as crian\u00e7as. Tem f\u00e9 na pot\u00eancia das educadoras(es) e trabalha para que sejam cuidadas e valorizadas num futuro pr\u00f3ximo. <br><br><br>Data: 27/04<br><br>Hor\u00e1rio:<br><br>9h-12h<br><br>14h - 18h<br><br>Local: Agai- cooperativa de mulheres artes\u00e3s- Sala Poiesis<br>Rua Landell de Moura 430- tristeza Porto Alegre.<br><br>*Incluso certificado 7h, apostila e material digital.<br><br>Op\u00e7\u00f5es de  investimento: <br>(parcel\u00e1vel em 2x)<br>- Integral: R$ 180,00 <br>- Professoras(es), estudante e grupos: R$ 160,00<br>- Integral apoiado R$ 210,00*<br> *Esse valor voc\u00ea contribui com R$30,00 que ser\u00e1 revertido para que essa mesma forma\u00e7\u00e3o aconte\u00e7a em um projeto social. Voc\u00ea poder\u00e1 acompanhar a escolha das institui\u00e7\u00f5es pelo site/redes sociais \u201cA Natureza da Crian\u00e7a\u201d.<br><br><br>Inscri\u00e7\u00f5es:<br>arvoredavida.educar@gmail.com<br>(62) 996515757<br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1010046595856599"},{"name": "Medita\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56466327_2107873772624502_2914592273381457920_o.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e6d5c495d251d767bc443a10eb2667f3&oe=5D337D2F", "address": "Av Vig\u00e1rio Jos\u00e9 In\u00e1cio 251, 90020-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 09:00:00"], "place": "Instituto Ci\u00eancia & Saber", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ci\u00eancia & Saber"], "description": "<span>\u2705Medita\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as<br><br>\u27a1\ufe0fO que \u00e9 Medita\u00e7\u00e3o?<br>\u27a1\ufe0fMeditar \u00e9 para todos?<br>\u27a1\ufe0f\tO que \u00e9 Medita\u00e7\u00e3o para Crian\u00e7as?<br>\u27a1\ufe0f\tPrinc\u00edpios da Medita\u00e7\u00e3o com Crian\u00e7as<br>\u27a1\ufe0f \tTipos de Medita\u00e7\u00e3o<br>\u27a1\ufe0f\tT\u00e9cnicas de Respira\u00e7\u00e3o e Concentra\u00e7\u00e3o<br>\u27a1\ufe0f \tT\u00e9cnicas de Relaxamento e Interioriza\u00e7\u00e3o para Crian\u00e7as<br>\u27a1\ufe0f \tT\u00e9cnicas de Medita\u00e7\u00e3o e Visualiza\u00e7\u00f5es Criativas<br><br>Com Regina Vieira \u2013 Psicopedagoga Cl\u00ednica e Institucional e Mestre em Yoga Samkhya S\u00e1dhana<br><br>\ud83e\udd11Investimento: R$50<br>\u270d\ufe0fInscri\u00e7\u00f5es; cienciaesaberes@gmail.com ou pelo<br>\ud83d\udcf2Whatsapp: 51 9 95 0666 75</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2105458036206055", "organizers": ["Instituto Ci\u00eancia & Saber"]},{"name": "Oficina: Conta\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rias", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/56213671_2118170774928135_4635822892817317888_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6ae1331f8cd6a6f612eafea6ccb050f4&oe=5D01F445", "address": "Av Vig\u00e1rio Jos\u00e9 In\u00e1cio 251, 90020-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 09:00:00"], "place": "Instituto Ci\u00eancia & Saber", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ci\u00eancia & Saber"], "description": "<span>\u2705OFICINA: CONTA\u00c7\u00c3O DE HIST\u00d3RIAS<br><br>\u27a1\ufe0fO ato de contar hist\u00f3rias. <br>\u27a1\ufe0fOralidade na conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias.<br>\u27a1\ufe0fImport\u00e2ncia da literatura na forma\u00e7\u00e3o emocional do indiv\u00edduo.<br>\u27a1\ufe0fPr\u00e1tica de conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias.<br><br>Ministrante: Adriana Scherner<br><br>\ud83e\udd11Investimento: R$50<br>\u270d\ufe0fInscri\u00e7\u00f5es; cienciaesaberes@gmail.com ou pelo<br>\ud83d\udcf2Whatsapp: 51 9 95 0666 75</span>", "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2547507848652945", "organizers": ["Instituto Ci\u00eancia & Saber"]},{"name": "BNCC na Educa\u00e7\u00e3o Infantil: desafios de implanta\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56157770_2115218388556707_8048747401076277248_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a204a31011ef8275626a9a60ba59d5aa&oe=5D409D2A", "address": "Av Vig\u00e1rio Jos\u00e9 In\u00e1cio 251, 90020-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 02:00:00"], "place": "Instituto Ci\u00eancia & Saber", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ci\u00eancia & Saber"], "description": "<span>\ud83d\udcccCURSO: BNCC na educa\u00e7\u00e3o infantil: desafios de implanta\u00e7\u00e3o<br><br>\u27a1\ufe0fPartindo dos pressupostos j\u00e1 constru\u00eddos na modalidade da Educa\u00e7\u00e3o Infantil, o curso apresenta a Base Nacional Comum Curricular, sua implanta\u00e7\u00e3o e desafios para a constru\u00e7\u00e3o norteadora de pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas com foco nos direitos das crian\u00e7as, renova\u00e7\u00e3o e articula\u00e7\u00e3o de saberes considerando os campos de experi\u00eancia, o planejamento, o desenvolvimento e a avalia\u00e7\u00e3o. <br><br>Ministrante: Pedagoga Maria In\u00eas Costa<br><br>\ud83e\udd11Investimento: R$50<br><br>\u270d\ufe0fInscri\u00e7\u00f5es: <br>\ud83d\udcbbcienciaesaberes@gmail.com <br>ou pelo<br>\ud83d\udcf2Whatsapp: 51 995 0666 75</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/818398938493625", "organizers": ["Instituto Ci\u00eancia & Saber"]},{"name": "Transtornos de Aprendizagem: Aspectos Biol\u00f3gicos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55465051_2102370626508150_8012456374829056000_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c99b93367ebba70475b8ace2d3941d2c&oe=5D464EBD", "address": "Av Vig\u00e1rio Jos\u00e9 In\u00e1cio 251, 90020-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 09:00:00"], "place": "Instituto Ci\u00eancia & Saber", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ci\u00eancia & Saber"], "description": "<span>\u2705TRANSTORNOS DE APRENDIZAGEM: ASPECTOS BIOL\u00d3GICOS<br>\u27a1\ufe0fVenha compreender e se instrumentalizar acerca dos Transtornos de Aprendizagens.<br>\u21aa\ufe0fFundamentos b\u00e1sicos da Gen\u00e9tica e da Neuroci\u00eancia<br>\u21aa\ufe0fTranstorno do Aspectro Autista (TEA)<br>\u21aa\ufe0fTranstorno do D\u00e9ficit de Aten\u00e7\u00e3o com Hiperatividade (TDAH)<br>\u21aa\ufe0fDislexia<br>\u21aa\ufe0fDiscalculia<br>\u21aa\ufe0fDisfasia e Afasia<br>\u21aa\ufe0fDisgrafia<br>Com o doutorando Lucas Sena \ud83d\udd1d<br>\ud83e\udd11Investimento: R$50<br>\u270d\ufe0fInscri\u00e7\u00f5es: <br>\ud83d\udcbbcienciaesaberes@gmail.com ou pelo<br>\ud83d\udcf2Whatsapp: 51 995 0666 75<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemproics\">#VemproICS</a></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/419744341932200", "organizers": ["Instituto Ci\u00eancia & Saber"]},{"name": "Fundamentos de Gen\u00e9tica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56161814_2105020482909831_5922956846909358080_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=055351e18af860dd310b73500ca98069&oe=5D3ECFEC", "address": "Av Vig\u00e1rio Jos\u00e9 In\u00e1cio 251, 90020-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 02:00:00"], "place": "Instituto Ci\u00eancia & Saber", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ci\u00eancia & Saber"], "description": "<span><br>\u2705Fundamentos da Gen\u00e9tica. Como nossos genes influenciam nossas caracter\u00edsticas f\u00edsicas e comportamentais?<br><br>\u27a1\ufe0fUma breve hist\u00f3ria da gen\u00e9tica; <br>\u27a1\ufe0fEstrutura do DNA; <br>\u27a1\ufe0fComo o DNA instrui as caracter\u00edsticas de um indiv\u00edduo; <br>\u27a1\ufe0fHeran\u00e7as monog\u00eanicas e polig\u00eanicas nas doen\u00e7as humanas; \u27a1\ufe0fMuta\u00e7\u00e3o, reparo e recombina\u00e7\u00e3o; <br>\u27a1\ufe0fEpigen\u00e9tica; <br>\u27a1\ufe0fCrispr cas9 e a edi\u00e7\u00e3o dos genes.    <br><br>Com doutorando Lucas de Sena<br><br>\ud83e\udd11Investimento: R$50<br>\u270d\ufe0fInscri\u00e7\u00f5es; cienciaesaberes@gmail.com ou pelo<br>\ud83d\udcf2Whatsapp: 51 9 95 0666 75</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/421428605274320", "organizers": ["Instituto Ci\u00eancia & Saber"]},{"name": "Palestra - Como o c\u00e9rebro funciona?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53560094_1287354161389564_259662633110601728_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d23eddd0591b7525bef5e777f578aa08&oe=5D4BF34F", "address": "Rua Carlos Trein Filho, 34, 90450-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-07 07:00:00"], "place": "CEFI - Centro de Estudos da Fam\u00edlia e do Indiv\u00edduo", "organizers_fallback_a": ["CEFI - Centro de Estudos da Fam\u00edlia e do Indiv\u00edduo"], "description": "<span>Como o c\u00e9rebro funciona? A professora e doutora Daniela Mart\u00ed Barros vai falar sobre os estudos no campo das neuroci\u00eancias que t\u00eam contribu\u00eddo para elucidar as bases neurobiol\u00f3gicas do funcionamento cerebral. Essas informa\u00e7\u00f5es t\u00eam colaborado para um melhor entendimento de processos de relacionados \u00e0 aprendizagem, mem\u00f3ria, comportamento. Professores, diretores, coordenadores e demais profissionais da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, al\u00e9m de psic\u00f3logos, fonoaudi\u00f3logos, terapeutas ocupacionais e estudantes destas especialidades s\u00e3o nossos convidados para a Palestra que prop\u00f5e uma compreens\u00e3o dos processos de ensino e aprendizagem a partir de uma perspectiva inovadora.<br>O evento vai ser realizado no dia 7 de maio, das 19h \u00e0s 20h30. Para participar \u00e9 preciso se inscrever pelo 51 99420-7008 (whatsapp). A entrada \u00e9 a doa\u00e7\u00e3o de livros infanto-juvenis para Associa\u00e7\u00e3o de Fam\u00edlias em Solidariedade (AFASO). Organiza\u00e7\u00e3o N\u00e3o Governamental que atende crian\u00e7as e adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social. <br>Saiba maishttps://bit.ly/2VSHlYn. </span>", "categories": ["Health"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/358964518279834", "organizers": ["CEFI - Centro de Estudos da Fam\u00edlia e do Indiv\u00edduo"]},{"name": "Curso: Media\u00e7\u00e3o de Leitura e Conta\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rias", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/52634599_2370282043193375_7817887372703432704_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d81364b603edcc32f9e62fbdab99e703&oe=5D448232", "address": "Rua dos Andradas, 1212, 90010-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-27 08:30:00", "2019-09-28 08:30:00", "2019-10-19 08:30:00"], "dates": ["Saturday, July 27, 2019", "Saturday, September 28, 2019", "Saturday, October 19, 2019"], "times": [" 8:30 AM", " 8:30 AM", " 8:30 AM"], "place": "Paulinas - Porto Alegre", "organizers_fallback_a": ["Paulinas - Porto Alegre"], "description": "<span>Curso de Extens\u00e3o: <br>Media\u00e7\u00e3o de Leitura e Conta\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rias<br>\t<br>Objetivo: Promover uma reflex\u00e3o sobre a import\u00e2ncia da media\u00e7\u00e3o de leitura atrav\u00e9s da conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias, formando profissionais que sejam mediadores no processo de forma\u00e7\u00e3o leitora.<br>P\u00fablico-alvo: professores, contadores de hist\u00f3rias, bibliotec\u00e1rios , estudantes e demais interessados.<br>Hor\u00e1rio: 08h30 \u00e0s 12h00<br>Local: Audit\u00f3rio da Livraria Paulinas - Rua dos Andradas, 1212, Centro, Porto Alegre/RS.<br>Vagas: 120<br>Taxa: R$ 100,00 at\u00e9 dia 27 de junho , a partir desta data, R$ 120,00.<br>Por cada  m\u00f3dulo R$ 30,00 (sem direito a certificado)<br>Obs.: Certificado de 20h/aula emitido pela Faculdade Dom Bosco de Porto Alegre, frequ\u00eancia acima de 80%.<br><br>-27/07<br>Imagiconta\u00e7\u00e3o...experimenta\u00e7\u00f5es sobre a conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias<br>Assessoria: Milene Barazzetti Machado, escritora, professora, contadora de hist\u00f3rias, especialista em Psicopedagogia, P\u00f3s-Graduanda em Literatura Infanto-Juvenil (UCS), ministrante de oficinas de conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias e media\u00e7\u00e3o de leitura.<br>\t<br>-28/09<br>Conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias - Elos entre a fantasia e o afeto<br>Assessoria: Roger Castro, Doutorando em Educa\u00e7\u00e3o - UCS, Diretor do Grupo Vivandeiros da Alegria, professor e contador de hist\u00f3rias.<br><br>-19/10<br>Quem gosta de ouvir hist\u00f3rias? E quem gosta de contar hist\u00f3rias?<br>Assessoria: Katiane Crescente Louren\u00e7o, professora da Rede Municipal de S\u00e3o Leopoldo, contadora de hist\u00f3rias, graduada em Letras, Bacharel em Biblioteconomia e Mestre em Letras.<br><br><br>-23/11<br>O Humor nos contos populares<br>Assessoria: B\u00e1rbara Catarina Ribeiro Camargo, \u00e9 atriz e contadora de hist\u00f3rias, tem forma\u00e7\u00e3o c\u00eanica e cursou pedagogia da recrea\u00e7\u00e3o, participou como contadora de hist\u00f3rias e oficineira do tema em eventos liter\u00e1rios, escolas p\u00fablicas e particulares.<br><br>-07/12<br>A arte de narrar: uma constru\u00e7\u00e3o de dentro para fora ou de fora para dentro?<br>Assessoria: Celso Sisto possui doutorado em Literatura, \u00e9 professor, escritor, ilustrador, ator e contador de hist\u00f3rias.</span>", "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1075245402660529", "organizers": ["Paulinas - Porto Alegre"]},{"name": "Reposicionamento de Carreira", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52762427_763855850668375_4279090008792498176_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1dcf735e676d2c551f6000415cdba259&oe=5D4EB5F6", "address": "Miguel Tostes,648, 90430061 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 07:00:00"], "place": "CODE. Escola de intelig\u00eancias livres", "organizers_fallback_a": ["CODE. Escola de intelig\u00eancias livres"], "description": "<span>- O que \u00e9? <br><br>Um WorkShop para interessados em Reposicionamento de Carreira e futuros neg\u00f3cios. <br><br>Quando? 26/04/2019 - 19:00  - 22:00<br><br>- O que ser\u00e1 desenvolvido nesse workshop? <br><br>O Workshop apresentar\u00e1  t\u00e9cnicas e ferramentas de autoconhecimento e identifica\u00e7\u00e3o do perfil comportamental, que nos dias de hoje s\u00e3o indispens\u00e1veis para o entendimento do mundo do trabalho, das rela\u00e7\u00f5es interpessoais e do pr\u00f3prio desenvolvimento profissional.<br><br>- Qual o conte\u00fado ?<br><br>. Contextualiza\u00e7\u00e3o do mundo do trabalho<br>. Avalia\u00e7\u00e3o do Perfil Comportamental<br>. Simula\u00e7\u00e3o de entrevista  em processo seletivo<br>. Trabalho de cren\u00e7as<br>. Estrutura\u00e7\u00e3o de um Plano de A\u00e7\u00e3o para carreira<br><br>- Quais ser\u00e3o as entregas da atividade?<br><br>. Dois assessment de coaching para identifica\u00e7\u00e3o do perfil comportamental<br>. Um plano de a\u00e7\u00e3o para estrutura\u00e7\u00e3o da carreira<br>. Uma t\u00e9cnica comportamental de controle das emo\u00e7\u00f5es para vida pessoal e profissional.<br><br> - A quem se destina essa atividade? <br><br>Pessoas interessadas em um reposicionamento de carreira, novos neg\u00f3cios e contextualiza\u00e7\u00e3o do mundo do trabalho.<br><br>-Data: <br><br>26/04/2019 <br><br>-Hor\u00e1rio: <br><br>19:00  - 22:00<br><br>* Media\u00e7\u00e3o: Diego Souza<br>- Gestor de desenvolvimento humano.<br>- P\u00f3s graduado em Psicologia  Organizacional.<br>- Auditor l\u00edder de sistemas de gest\u00e3o.<br>- Terapeuta Qu\u00e2ntico, habilitado para o trabalho com t\u00e9cnicas e ferramentas de Coaching.<br>- Programador Neurolinguista  <br><br>- Investimento: R$ 80,00<br><br>O pagamento pode ser feito via transferencia banc\u00e1ria e no dia, no local, com cart\u00e3o de d\u00e9bito e cr\u00e9dito.<br><br>- Local: Code. Escola de Intelig\u00eancias Livres<br>Rua Miguel Tostes, 648<br>Bairro Rio Branco<br>Porto Alegre<br><br> - Inscri\u00e7\u00f5es e maiores infos:<br>E-mail: falecomagente@codeescola.com<br>Whatssapp: 3237- 8680<br><br><br><br><br></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/389445348535383", "organizers": ["CODE. Escola de intelig\u00eancias livres"]},{"name": "Conhecendo e aplicando os materiais estruturados", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55538002_2100647633347116_42102224372891648_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8daed8394c3cece3ccc90a0de77b1ef5&oe=5D3B090A", "address": "Av Vig\u00e1rio Jos\u00e9 In\u00e1cio 251, 90020-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 06:30:00"], "place": "Instituto Ci\u00eancia & Saber", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ci\u00eancia & Saber"], "description": "<span>Curso: Conhecendo e aplicando os materiais  estruturados  <br><br>\ud83d\udc49Os materiais estruturados tem como objetivo principal facilitar o  processo de aprendizagem ,de autonomia ,de adapta\u00e7\u00e3o no conte\u00fado escolar ,assim como oportunizar  o desenvolvimento individual ,respeitando suas especificidades.<br>Buscam a organiza\u00e7\u00e3o de tempo e espa\u00e7o ,utilizam a comunica\u00e7\u00e3o visual para que o aluno compreenda o que deve fazer,o que est\u00e1 sendo proposto e a ordem das atividades. Sugerem-se os materiais estruturados para o desenvolvimento das habilidades psicomotoras,habilidades de linguagem oral e escrita ,habilidades de racioc\u00ednio l\u00f3gico matem\u00e1tico e habilidades atencionais. <br>Materiais estruturados: O que s\u00e3o; Objetivos; caracter\u00edsticas; utiliza\u00e7\u00e3o no ensino. <br><br>Com Psicopedagoga Elizabeth Sperb <br><br>\ud83e\udd11Investimento: R$30<br>\u270d\ufe0fInscri\u00e7\u00f5es; cienciaesaberes@gmail.com ou pelo<br>\ud83d\udcf2Whatsapp: 51 9 95 0666 75</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/643188289465134", "organizers": ["Instituto Ci\u00eancia & Saber"]},{"name": "BAILE DO BOROR\u00d3 EDI\u00c7\u00c3O FESTA BENEF\u00cdCIENTE DE P\u00c1SCOA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/54520652_2344053859163402_7298747829458042880_o.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f7f6135d2a7025fc422c24379954db92&oe=5D500E86", "address": "rua Arthur de lima botona 132, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 03:00:00"], "place": "Boteco Bororo", "organizers_fallback_a": ["Boteco Bororo"], "description": "<span>EEEEEEE O BOROR\u00d3 VOLTOUUUUUUUU\ud83e\udd23<br>O BAILINHO MAIS AMADO DA NOSSA PORTO ALEGRE, TA DE VOLTA, ISSO MESMO!!!<br><br>JUNTAMENTE COM A FESTA BENEFICENTE DAS CRIANCINHAS, PORQUE N\u00c3O TEM COISA MAIS BONITA QUE FAZER O BEM PRA UMA CRIAN\u00c7A, N\u00c9?<br><br>MAIS UMA NOVIDADE TAMB\u00c9M, PRA VOC\u00caS QUE FAZEM PIPI NA RUA, AGORA O BAILE VAI TER BANHEIRO QU\u00cdMICO.<br><br>DEMOROU, MAS O MELHOR BAILE DE RUA DE PORTO ALEGRE VOLTOU, E TRAZENDO JUNTO MELHORIAS PRA SER CADA VEZ MELHOR PRA N\u00d3S E PRA VOC\u00caS.<br><br>A TODOS OS APAIXONADOS PELO BAILE, PODEM SURTAR, PORQUE \u00c9 OFICIAL.\ud83d\udc9b</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/615179982287333", "organizers": ["Boteco Bororo"]},{"name": "PLANETA TUKA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54398055_516092852248650_6863095947866406912_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9922277f6d03fc9fa29816cfc33b040c&oe=5D4DAC77", "address": "Campo Da Tuka Rua D, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 10:00:00"], "place": "Planeta_tuka", "organizers": ["Planeta Tuka"], "organizers_fallback_a": ["Planeta_tuka"], "description": "<span>\ud83d\udeab PLANETA TUKA \ud83d\udeab<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o: 15 ANOS. <br><br>APRESENTA: <br>\ud83c\udfa4 MC CABELINHO<br>\ud83c\udf9b DJ GABRIEL DO BOREL<br>\ud83c\udf9b DJ CABE\u00c7\u00c3O<br>\ud83c\udfa4 MC TCHESKO<br>\ud83c\udfa4 MC LOOS <br>\ud83c\udfa4 MC KS <br>\ud83c\udfa4 MC KINHO DA TUKA <br>\ud83c\udfa4 MC GUZI<br><br>PROMO\u00c7\u00c3O \ud83c\udf89<br>OS 500 PRIMEIROS A LEVAREM 1KL DE ALIMENTO N\u00c3O PEREC\u00cdVEL TROCAM POR 1 INGRESSO.\ud83c\udf9f<br><br>ANIVERSARIANTES \ud83c\udf88\ud83c\udf81<br>DOS DIAS 11/04 E 12/04<br>N\u00c3O PAGAM A ENTRADA NA PISTA .<br>*APRESENTAR DOCUMENTO. <br><br>VIP ANTECIPADO R$: 20,00<br><br>PISTA ANTECIPADA R$ 10,00<br><br>APRESENTA\u00c7\u00c3O <br>JED CARIOCA<br>KINHO DA TUKA<br><br>LINE<br>DJ SABOROSO<br>DJ LEE<br><br>\ud83d\udeab\ud83d\udeabLEIA COM ATEN\u00c7\u00c3O\ud83d\udeab\ud83d\udeab<br>\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0fGARANTA ANTECIPADO\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f<br><br>Obtenha seu ingresso e sua Pulseira Vip<br>10.00 R$ ingresso ( ANTECIPADO )<br>20.00 R$ Vip ( ANTECIPADO)<br><br>Pontos de venda <br><br>Camelodromo corredor 6 loja 517<br>( centro de Porto Alegre ) <br><br>Rua D . N 52 Vila Jo\u00e3o Pesso <br>( BAZAR MAGIA DO ORIENTE ) <br><br>Point Bar ( EM FRENTE \u00c0 CERVEJARIA )<br><br><br>+1 DO PLANETA TUKA \ud83d\udca5</span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1215986795249594"},{"name": "Baile Da Nove", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/54255203_1286881031475036_1582326412101025792_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=597cb523697cf1d81cfc2a76306db312&oe=5D09B452", "address": "Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 12:00:00"], "place": "Vila Dutra City", "organizers_fallback_a": ["Vila Dutra City"], "description": "<span><br>-- LOCAL \ud83d\udc49 Acesso h-dois (casa do Lucas /talisson )<br>--OBS\ud83d\udc49: Pared\u00e3o de som e carros rebaixados com som\ud83d\udd1e. <br>Cada um leva seusb kit\ud83d\ude05 \ud83c\udf7b.<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/mandel%C3%A3ooo\">#MANDEL\u00c3OOO</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/de\">#DE</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/ruaa\">#RUAA</a>! Todos curtindo sua vibe sem atrapalha ningu\u00e9m! Quem atrapalha vai se retirado do local!! <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/brotaaa\">#Brotaaa</a> +3 dos guri\ud83d\ude1c</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2223987337920894", "organizers": ["Vila Dutra City"]},{"name": "30/4 EU QUERO \u00c9 CEVA! Vesp. de feriado com CERVESAMBA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55857705_2239705266090675_4651977626322206720_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ac9599e938a3b21eb91806499e8347ea&oe=5D36AA52", "address": "Rua Comendador Caminha, 310, 90430030 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-30 08:00:00"], "place": "Quintal Tia Ac\u00e1cia", "organizers_fallback_a": ["Quintal Tia Ac\u00e1cia"], "description": "<span>EU QUERO \u00c9 CEVA ! <br>30/04 Vem a\u00ed a maior festa de Vesp. de feriado de Porto Alegre \ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b<br>Roda de Samba, Sertanejo &amp; Open Ceva\u2764\ufe0f<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cervesamba\">#CERVESAMBA</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/euquero%C3%A9ceva\">#EUQUERO\u00c9CEVA</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/events/336002200608171/\">https://www.facebook.com/events/336002200608171/?ti=icl</a></span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/336002200608171", "organizers": ["Quintal Tia Ac\u00e1cia"]},{"name": "Cervejada MIX // V\u00e9spera de feriado no Boteco", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/55887751_2206843799567564_5960544738531606528_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e0c9ab1c58aa63498bb20a95ed303279&oe=5D3AE574", "address": "Rua Jose do Patroc\u00ednio , n\u00b0 885 Cidade Baixa, 90050-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 11:00:00"], "place": "Boteco Tch\u00ea", "organizers_fallback_a": ["Boteco Tch\u00ea"], "description": "<span>A MAIOR CERVEJADA MIX DE POA!\ud83c\udf7b<br>\ud83d\uddd318 de Abril Vesp. de feriado\ud83d\uddd3<br><br>\ud83c\udf7bCervejeiros de plant\u00e3o preparados ?  <br>Est\u00e1 de volta nessa v\u00e9spera de feriado a CERVEJADA MIX CB. Viemos num ritmo \"MIXturado\" com Sertamix, Pagode, Funk ao vivo no palco do Boteco Tch\u00ea e de quebra os melhores Dj's da noite Porto Alegrense agitando a pista ! <br><br>\ud83c\udf7bAl\u00e9m da DOSE DUPLA DE CERVEJA que rola nas \u00e1reas PISTA e VIP, teremos dose dupla de Smirnoff Vodka e shots de tequila para toda galera durante o evento. <br>~~~~~~~~<br><br>ATRA\u00c7\u00d5ES: <br>\ud83d\udd39 DOSE DUPLA DE CERVEJA das 23:00h as 00:30h nas \u00e1reas PISTA e MEZANINO, chegue cedo apartir das 18:00h e aproveite o nosso aquece pois a balada acabou de come\u00e7ar !<br><br>\ud83d\udd39 DOSE DUPLA de Smirnoff Vodka  das 00:00h as 2:00h nas \u00e1reas CAMAROTE, PISTA E MEZANINO, compre 1 e leve 2 garrafas de Vodka em todos os bares da festa. <br><br>\ud83d\udd39 SHOTS DE TEQUILA na pista durante os intervalos com os melhores Dj's para manter a galera no clima da balada mais Mix da Cidade Baixa ! <br><br>\ud83d\udd39 6 Horas de festa ! (Das 23:00h as 5:00h) <br><br>\ud83d\udd39 Grupo Bem a vontade  (Pagode ao vivo) <br>\ud83d\udd39 Novo Extima (Swing e Pagode ao vivo) <br>\ud83d\udd39 Mc K-rou (Funk ao vivo)<br>\ud83d\udd39 Dj Guilherme LK (150 BPM)<br>\ud83d\udd39 Rafinha FK (Dj Resident) <br><br>\ud83d\udcb3 TICKETS: <br>*Promocionais 15,00$ <br>com nome na lista at\u00e9 00:30h<br>(Publique nome no evento) <br>*Pista normal: 20,00$ <br>*Mezanino: 30,00$ <br><br>Aniversariante do m\u00eas de ABRIL e 1 acompanhante n\u00e3o pagam entrada, ganham open bar e diversas vantagens na lista confirmando seu anivers\u00e1rio pelos n\u00fameros (51) 98946-9621 / (51) 98108-3377. Entre em contato conosco e comemore na Cervejada Mix ! <br><br>(51) 98946-9621 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/richard.dutra.737\">Richard Dutra II</a><br>(51) 98108-3377 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rrafamattos94\">Rafa Mattos</a><br><br>Cobertura fotografica : <br>Jader Rodrigues <br><br>LOCAL: Boteco Tch\u00ea <br>Rua: Jos\u00e9 do patroc\u00ednio 885 / (Em frente ao bar opini\u00e3o) Cidade Baixa  Porto Alegre - Rio Grande do Sul</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/560342511142720", "organizers": ["Boteco Tch\u00ea"]},{"name": "Baile do BOROR\u00d3/ GAAB G15", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55437952_2327616790592384_8639626169613811712_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c4837c0187db74053358ef4a67d526e1&oe=5D32B311", "address": "Avenida Sert\u00f3rio, 1021, 91020001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-07 10:00:00"], "place": "Quadra da Imp\u00e9rio da Zona Norte", "organizers": ["Preto Z\u00e9", "Boteco Boror\u00f3"], "organizers_fallback_a": ["Quadra da Imp\u00e9rio da Zona Norte"], "description": "<span>                       BAILE DO BOROR\u00d3 <br><br>Vem a\u00ed a primeira edi\u00e7\u00e3o do \u201cBaile do boror\u00f3\u201d, trazendo duas grandes vozes Cariocas, para o Sul, dois shows EXCLUSIVOS. <br><br>\u2796DIA 07 DE JUNHO (SEXTA-FEIRA) <br>\u2796IMP\u00c9RIO DA ZONA NORTE<br> (Av. Sert\u00f3rio 1.021 - NAVEGANTES ) <br>\u2796A PARTIR DAS 22 HORAS <br><br>                               GAAB \ud83c\udfa4<br>Trazendo seus maiores sucessos, como : <br>TEM CAF\u00c9 \u2615 <br>MELHOR EU IR i<br>S\u00d3 VOC\u00ca N\u00c3O V\u00ca  <br>          E \u2795 DO DVD NOVO <br>COVARDIA <br>PRESERVE <br><br>T\u00c1 BOM PRA VOC\u00ca ?<br>- POIS PRA MIM N\u00c3O T\u00c1. AINDA TEMOS ELE <br><br>                              MC G15 \ud83c\udfa4<br>Single que esteve no topo da playlist mundial, com a m\u00fasica : <br><br>DEU ONDA \ud83c\udf0a<br><br>E agora volta com seus novos sucessos: <br><br>ESSA VAI PRA TU <br>CARA BACANA <br><br>SEM FALAR QUE ESSAS CARAS AINDA GRAVARAM UMA MUSICA JUNTOS <br><br>BEM DIFERENTE \ud83d\udcc0<br><br>                   PISTA <br>\ud83d\udcb8 PRIMEIRO LOTE : R$20,00 <br>\ud83d\udcb8 SEGUNDO LOTE : R$30,00<br>\ud83d\udcb8 TERCEIRO LOTE : R$35,00 <br><br>                 \u00c1REA VIP <br>\ud83d\udcb8 PRIMEIRO LOTE : R$40,00 <br>\ud83d\udcb8 SEGUNDO LOTE: R$50,00 <br><br>                BACKSTAGE <br>\ud83d\udcb8 PRIMEIRO LOTE : R$ 80,00 <br>\ud83d\udcb8 SEGUNDO LOTE : R$ 100,00 <br>\ud83d\udcb8 TERCEIRO LOTE : R$ 120,00 <br><br>INGRESSOS MEIA ENTRADA : aos estudantes adquirentes de ingressos meia entrada \u00e9 necess\u00e1rio a apresenta\u00e7\u00e3o do documento de identidade ou a CIE carteira de estudante na entrada do evento LEI 12933-13 <br><br>         CAMAROTES CINZA <br>\ud83d\udcb8 R$ 850,00<br>- 15 Pulseiras <br>- 5  Copos <br>- 1  Kit Smirnoff<br><br><br>    CAMAROTES GAAB E G15<br>\ud83d\udcb8R$ 1.500<br>- 20 Pulseiras <br>- Consome R$ 500,00<br><br><br>       CAMAROTES KING<br>\ud83d\udcb8R$ 1.500<br>- 20 Pulseiras <br>- 5 Copos <br>- 2 Kit Smirnoff<br><br><br>   CAMAROTES BLUE SUPERIOR<br>\ud83d\udcb8R$ 1.000<br>- 15 Pulseiras <br>- 5 Copos <br>- 1 Kit Smirnoff <br>- 1 Balde de Cerveja <br><br><br>    CAMAROTES BLUE E RED <br>\ud83d\udcb8R$ 650,00<br>- 15 Pulseiras <br>- 5 Copos <br>- 1 Kit Natasha<br>                        <br><br>\u25aaPONTOS DE VENDAS \u25aa<br>- Lojas multisom: <br>- Porto Alegre, Pal\u00e1cio, Andradas <br>- Porto Alegre, Iguatemi <br>- Porto Alegre, Barra shopping Sul <br>- Caxias, shopping Iguatemi <br>- S\u00e3o Leopoldo, bourbon shopping <br>- Porto Alegre, bourbon shopping Ipiranga <br>- Porto Alegre, praia de belas <br>- Canoas, canoas shopping <br>- Cachoeirinha, shopping do vale <br>- Pelotas, cal\u00e7ad\u00e3o <br>- Gravata\u00ed, centro <br><br>\u25aaSOTTILE EST\u00c9TICA E BARBEARIA ( av. tenente Ary Tarrago 2089) <br><br>\u25aa<a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fm.blueticket.com.br%2F&amp;h=AT28pLC34yFTylaVEoaVMUgD8m2vgN_AdxuyqlFYriXPFs8l0NijgObYPuZ7uxUkTaSQx3epd88IXFsxADlnJp_DOF3tH7SLsGuROja5v5TjvaU0_7AAhgetMswuTcyAPY3_02i35qyZH5I\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://m.blueticket.com.br/</a><br><br>+ INFORMA\u00c7\u00d5ES: <br>(51)991038032<br>(51) 3508-8357<br>(51)99821-0605<br>(51) 98139-4455<br>(51) 98546-7686</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/389415755210956"},{"name": "Mc Hariel / BAILE DA BONJA Dz7", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56431920_2251826808406610_158646754655338496_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6b1b1f5774996281915f248b87a7794a&oe=5D37FADB", "address": "Rua Dezessete, Bom Jesus, 91420-630 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-18 11:00:00"], "place": "BAILE DA BONJA", "organizers_fallback_a": ["BAILE DA BONJA"], "description": "<span>*BAILE DA BONJA - DZ7*\ud83d\udd25\ud83d\udc41 \ud83e\udd89<br><br>\u25aaBAILE DA BONJA , APRESENTA DIA 18 DE MAIO A HARIDADE DO FUNK BRASILEIRO<br><br> *MC HARIEL*  <br> <br><br>*PROMO\u00c7\u00c3O* <br>COMBO DE VODKA POR R$ 60<br><br>\u25aaLINE IP<br> *DJ LICO* <br><br>\u25aa *INGRESSOS ANTECIPADOS !*<br><br>LOJA D MADRI <br>LOJA BROOKLIN BRASIL<br><br>PISTA \ud83d\udcb015 <br><br>*CAMAROTES , INFORMA\u00c7\u00d5ES E ANIVERS\u00c1RIOS* 051 991643322 (MATHEUS)<br><br>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O 16 ANOS !<br><br>SIGAM NOSSAS REDES S\u00d3CIAIS ! <br><br>Instagrans<br>*@bailebonjadz7*<br><br>Facebook <br>@baileDaBonja470<br><br> <br>*PROIBIDO ENTRADA DE BEBIDAS NO LOCAL , PROIBIDO BRIGAR NO BAILE E NOS ARREDORES !*</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/304681363485506", "organizers": ["BAILE DA BONJA"]},{"name": "\u00c9 HOJEEE  \u2022Samba da norte\u2022Virozueira \u2022Mc Felipinho\u2022Vodka", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54434693_993897880813667_4979241094756696064_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=86b731cb242d3b5b530311c16fba5b27&oe=5D438631", "address": "Avenida Martin F\u00e9lix Berta, 38 - Rubem Berta, 91250-200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 11:00:00"], "place": "Imperatriz Dona Leopoldina", "organizers": ["Golden Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Imperatriz Dona Leopoldina"], "description": "<span>                SAMBA DA NORTE <br>mais uma edi\u00e7\u00e3o do samba da norte trazendo o PAGOFUNK uma das melhores bandas do Sul e O MC que tem destaque no Funk da regi\u00e3o. <br><br>\u00c9 samba e funk que tu quer? <br><br>*VIROZUEIRA<br>*MC FELIPINHO <br><br>NOS INTERVALOS O MELHOR DO FUNK<br><br>*DJ BEN SABOROSO <br>*DINHO GOLDEN E DJ L\u00c9O LK <br><br>\u2022ATEN\u00c7\u00c3O <br>\u2022\u2022 SERA PERMITIDO A ENTRADA DE UMA VODKA POR PESSOA \u2022\u2022<br>(ADQUIRINDO SEU INGRESSO ANTECIPADO). <br>INGRESSOS ANTECIPADOS NA BARBEARIA TAPA SOLTO (Martim felix Berta, 370) no valor de 10$ <br><br>OBS: SEM O INGRESSO ANTECIPADO O VALOR DA ENTRADA DA VODKA \u00c9 SEPARADO, NO VALOR DE 10$! <br> <br>PROIBIDO N\u00c3O DERRETER!!!!! <br><br>PROMO\u00c7\u00d5ES E VANTAGENS PRA ANIVERSARIANTES, MESAS, CAMAROTES E MAIS INF : Whats 51993578032<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/golden\">#Golden</a> produtora <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/samba\">#Samba</a> da norte <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/imperatriz\">#Imperatriz</a> dona Leopoldina <br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/794989664192978"},{"name": ":::\u00c9 HOJE::::Open Bar Que Se Fala ?? NEON", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53728817_306516343328590_5484244470406840320_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=16656434083d94e9acef3787de0bb14e&oe=5D435C39", "address": "Baltazar de Oliveira Garcia 442, 91110020 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 11:00:00"], "place": "Capit\u00e3o Jack Pub Rs", "organizers_fallback_a": ["Capit\u00e3o Jack Pub Rs"], "description": "<span>Voc\u00eas pediram e a produ\u00e7\u00e3o atendeu!!! Vamos matar a saudade dessa noite que ganhou o cora\u00e7\u00e3o de voc\u00eas.<br>Vem ai, mais uma OPEN BAR QUE SE FALA, EDI\u00c7\u00c3O NEON, daquele jeitinho que voc\u00eas gostam.<br>Open bar a NOITE TODA de natasha+bally, PLUS DE 1h de SKOL BEATS, COROTE (sim gente, corote) e GUDANG (POR TEMPO LIMITADO) al\u00e9m das frescurinhas que voc\u00eas amam no nosso evento, n\u00e3o \u00e9 mesmo???!!<br>Lembrando sempre que os ing s\u00e3o limitados, ent\u00e3o corre pra convidar o amigo e as amiga para comprar o ing ainda PROMOCIONAL e ganhar um COPO PERSONALIZADO.<br><br><br>\u2b07OPEN A NOITE TODA \u2b07<br><br>\u2796NATASHA E BALLY<br>\u2796DEL VALLE<br><br>\u2b07PLUS DE 1h\u2b07<br><br>\u2796SKOL BEATS<br>\u2796COROTE<br><br>\u2b07POR TEMPO LIMITADO \u2b07<br><br>\u2796GUDANG<br><br><br>\u2b07LINE UP\u2b07<br><br>Dj Douglas RD<br>Dj AB<br><br>OBRIGAT\u00d3RIO LEVAR ID<br><br>\ud83d\udcb8PROMOCIONAL: 25 REAIS \ud83d\udcb8<br>\ud83d\udcb81 lote : 30 REAIS \ud83d\udcb8<br>\ud83d\udcb82 lote : 35 REAIS \ud83d\udcb8<br>\ud83d\udcb8NA HORA : 50 REAIS \ud83d\udcb8<br><br>Informa\u00e7\u00e3o e entrega de pulseira com:<br><br>Lola: 984280355<br>Raul Strada: 98341-0222<br>Matheus Nazari: 99454-9433<br>Luiza Chemale: 99101-6788<br>Gustavo Dutra: 99315-5117<br>William Alves: 99251-1208<br>P\u00e2mela Souza: 998439580<br>Maju: 991710201<br>Yasmin Amaral: 982652844<br>Lucas Veiga: 981520763<br>Bruno Torres: 981142023<br><br>\ud83d\udeabPROIBIDO CAMISA DE TIME<br>\ud83d\udeabPROIBIDO OBJETO CORTANTES<br>\ud83d\udeabPROIBIDO CHINELOS<br>\ud83d\udeabENTRADA DE BEBIDAS<br>\ud83d\udeabPROIBIDA BERMUDAS DE BANHO<br>\ud83d\udeabN\u00c3O SERA TOLERADO BRIGAS<br>\ud83d\udeabPROIBIDO ENTRADA DE COPO<br>\ud83d\udeabPROIBIDO A ENTRADA DE MENORES DE 16 ANOS</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/349394832356699", "organizers": ["Capit\u00e3o Jack Pub Rs"]},{"name": "MC RICK Chegou! - Nada Vai Mudar", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/55922042_1764309193670435_2411549885309386752_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4eebc2c52b8f3f6b07169498e7b9b691&oe=5D4C5BB0", "address": "Avenida Severo Dullius, 1995 - em frente ao aeroporto, 90200-310 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 10:00:00"], "place": "Pepsi On Stage", "organizers": ["No Palco", "Tokka Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Pepsi On Stage"], "description": "<span>TOKKA Produtora apresenta: MC RICK! O FEN\u00d4MENO da atualidade.<br><br>NADA MUDOU, a TOKKA \u00e9 o setor!<br><br>Depois de alguns eventos HIST\u00d3RICOS na cidade de Canoas como MC KITINHO, envolvendo mais de 3,5 mil pessoas, chegou a hora de adentrar ao <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pepsionstageoficial/\">Pepsi On Stage</a> para trazer o MAIOR fen\u00f4meno do Funk na atualidade.<br><br>A <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/tokkaprodutora/\">Tokka Produtora</a>, juntamente com MC RICK, desembarca em Porto Alegre no dia 04 de maio para um dos eventos mais esperados do ano! Sempre buscando inova\u00e7\u00e3o e profissionalismo, disponibilizaremos \u00e0 voc\u00eas uma estrutura de ALT\u00cdSSIMA qualidade.<br><br>\ud83c\udfa4 LINE UP:<br><br>- MC RICK; (SP)<br>- DJ DEM\u00c9TRIUS; (Planeta Atl\u00e2ntida 2017 e 2018)<br>- DJ BLend;<br>- DJ Glaner<br><br>\ud83d\udcb0 VALORES:<br><br>OBS: Ingressos VIP e MEZANINO s\u00e3o LIMITADOS!<br><br>::LOTE PROMO (01/04 \u00e0 07/04)::<br><br>PISTA: R$25,00<br>VIP(em frente ao palco): R$40,00<br>MEZANINO: R$55,00<br><br>::1\u2022 LOTE (08/04 \u00e0 21/04)::<br><br>PISTA: R$30,00<br>VIP(em frente ao palco): R$45,00<br>MEZANINO: R$65,00<br><br>::2\u2022 LOTE (22/04 \u00e0 04/05)::<br><br>PISTA: R$40,00<br>VIP(em frente ao palco): R$55,00<br>MEZANINO: R$80,00<br><br>::NA HORA(Sujeito \u00e0 altera\u00e7\u00f5es)::<br><br>PISTA: R$50,00<br>VIP(em frente ao palco): R$65,00<br>MEZANINO: R$90,00<br><br>OBS: Estudantes e Idosos pagam meia entrada.<br><br>BACKSTAGE (SOMENTE 100 UNIDADES): R$150,00<br><br><br>\ud83d\udccd PONTOS FIXOS DE VENDA:<br><br><br>::BILHETERIA OFICIAL (Sem taxa de conveni\u00eancia - somente em dinheiro)::<br><br>\u2705 MULTISOM - Bourbon Wallig<br><br>::DEMAIS PONTOS DE VENDA (Sujeito \u00e0 taxa de conveni\u00eancia de 10%)::<br><br>\u2705 MULTISOM - Shopping Praia de Belas<br>\u2705 MULTISOM - Shopping Iguatemi<br>\u2705 MULTISOM - Bourbon Ipiranga<br>\u2705 MULTISOM - Barra Shopping Sul<br>\u2705 MULTISOM - Shopping Total<br>\u2705 MULTISOM - Andradas 1001<br>\u2705 MULTISOM - Bourbon S\u00e3o Leopoldo<br>\u2705 MULTISOM - Bourbon Novo Hamburgo<br>\u2705 MULTISOM - Park Shopping Canoas<br>\u2705 MULTISOM - Canoas Shopping<br><br>\ud83d\udea8 Haver\u00e1 controle de acesso via catraca, n\u00e3o garantimos o acesso de ingressos comprados via cambistas.<br><br>\ud83c\udfdb AMBIENTE:<br><br>- Seguran\u00e7a interna e externa (viaturas no local);<br>- Chapelaria;<br>- Suporte m\u00e9dico com ambul\u00e2ncia;<br>- Estrutura de alt\u00edssimo n\u00edvel;<br>- Efeitos especiais de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o;<br>- Lounge para descanso;<br><br>\ud83d\udcf7 FOTOGRAFIA:<br><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/luizjansenph/\">Luiz Jansen</a> Fotografia;<br><br><br>\ud83d\udcf7 AFTERMOVIE:<br><br>- <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/caribufilmstudio/\">Carib\u00fa Films</a>;<br><br><br>\ud83d\udcf7 MATERIAL DE DIVULGA\u00c7\u00c3O:<br><br>- Luiz Jansen;<br><br>\u267b COPO PERSONALIZADO:<br><br>A TOKKA Produtora n\u00e3o utiliza copos descart\u00e1veis nos seus eventos. Cerca de 3 mil copos descart\u00e1veis s\u00e3o utilizados em festas deste porte e apenas cerca de 11% s\u00e3o poss\u00edveis de reciclar. Por isso, estamos trazendo copos reutiliz\u00e1veis personalizados para este evento.<br><br>E com o conceito-cau\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o pagamento na entrada do evento, \u00e9 poss\u00edvel que seja feita a devolu\u00e7\u00e3o ao final da festa e troca por uma \u00c1gua ou Cerveja na copa do evento at\u00e9 as 05h00.<br><br>Copo Personalizado - R$10,00<br>Copo Personalizado com tirante - R$15,00<br><br>\ud83c\udf88\ud83c\udf88 ANIVERSARIANTES DE MAIO!! \ud83c\udf88\ud83c\udf88<br><br>Aniversariantes do dia 04 e 05 de Maio s\u00e3o ISENTOS no evento mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento com foto.<br><br><br>\ud83d\udeab ATEN\u00c7\u00c3O \ud83d\udeab<br><br>- CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 14 anos;<br><br>- \u00c9 expressamente proibido o fornecimento de bebidas alco\u00f3licas para menores de 18 anos;<br><br>- \u00c9 expressamente proibida a entrada com camisa de time ou torcidas organizadas, sejam elas nacionais ou internacionais;<br><br>- \u00c9 expressamente proibida a entrada com objetos cortantes, armas e drogas;<br><br>- \u00c9 expressamente proibido o acesso ao evento sem um documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o com foto;<br><br>- Cheguem cedo, evitem filas!<br><br><br>Informa\u00e7\u00f5es sobre Camarotes e quaisquer outras que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, contatar a Tokka Produtora.<br><br>::APOIO::<br><br>DM Sonoriza\u00e7\u00e3o<br>FutBar - Bebidas e Destilados<br>Lojas Sul Concept<br>Planeta Surf<br>FutBarber Canoas<br>Ohana Produtora<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o: Tokka Produtora</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/340964429879358"},{"name": "Oficina de encaderna\u00e7\u00e3o em couro flex\u00edvel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55516311_1200043033495243_8495193660764192768_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3f51a38b22d396b9e38eaf13e48269db&oe=5D407A86", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 09:00:00"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Fuzina Oficinas", "Maria Fil\u00f3 - Cadernos Artesanais"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>Por apenas R$75 voc\u00ea poder\u00e1 fazer esta encaderna\u00e7\u00e3o em couro flex\u00edvel com a Fuzina em Porto Alegre.<br><br># Datas dispon\u00edveis:<br>13/Abril - S\u00e1bado (09h \u00e0s 13h)<br>17/Abril - Quarta (14h - 18h)<br><br># Local: Centro Cultural CEEE Erico Verissimo \u2013 Rua dos Andradas, 1223. Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre.<br><br># Investimento com todo material incluso: R$75 (no dep\u00f3sito ou no cr\u00e9dito)<br><br># 9 vagas por turma<br><br># Inscri\u00e7\u00e3o por e-mail: fuzinaoficinas@gmail.com<br><br>Tamb\u00e9m oferecemos aulas particulares, acesse o link e veja nossas oficinas: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ffuzinaoficinas.blog%2Faulas-particulares%2F&amp;h=AT2b1Ym6AzcqOwYiE4LfkbpYJ5s2nIetLQ303nTtzOBDMXw3i_0Py0O6s64g6oyBpcc0vTj9Cb9xTzeaYt6WZFkILdnaZ-qEj5ENwF692_WJsPSONVSYW2bJBGyOzAz8SVWVAuPDgVaWUJc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/</a><br><br>OFICINA SUJEITA A FORMA\u00c7\u00c3O DE TURMA. Em caso de cancelamento do Workshop o aluno ser\u00e1 avisado atrav\u00e9s do e-mail informado durante a inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>N\u00c3O FAREMOS RESERVAS para pagamento no dia da oficina. A inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ser\u00e1 confirmada ap\u00f3s o pagamento (via dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou pagamento atrav\u00e9s do cart\u00e3o de cr\u00e9dito). Solicite os dados por e-mail: {fuzinaoficinas@gmail.com}.<br><br>A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INSCRI\u00c7\u00c3O \u00e9 assegurada em DUAS ETAPAS. Primeiro \u00e9 necess\u00e1rio realizar o dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria ou pagamento em cart\u00e3o de cr\u00e9dito e depois \u00e9 necess\u00e1rio realizar o preenchimento do formul\u00e1rio virtual (sem as duas etapas a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 realizada). Solicite os dados banc\u00e1rios por e-mail (fuzinaoficinas@gmail.com).<br><br>As OFICINAS DE ENCADERNA\u00c7\u00d5ES COM A FUZINA s\u00e3o momentos de cria\u00e7\u00e3o de livros em branco, brochuras, livros mais elaborados, reciclagem de materiais e colagens. A proposta leva aos participantes a oportunidade de terem o primeiro contato com as ferramentas b\u00e1sicas de encaderna\u00e7\u00e3o, a pr\u00e1tica das costuras e o conhecimento sobre a hist\u00f3ria do papel e do livro. O ensino das t\u00e9cnicas durante as oficinas buscam desenvolver a capacidade criativa para novos projetos de papelaria, concep\u00e7\u00f5es editoriais independentes e livros de artistas.<br><br>Quem ministrar\u00e1 a oficina ser\u00e1 a FUZINA, que \u00e9 instrutora de Encaderna\u00e7\u00e3o desde 2016 em Porto Alegre. Ao longo dos \u00faltimos anos trilhou diversos caminhos. Em 2011 graduou-se pela Universidade Luterana do Brasil em Administra\u00e7\u00e3o e em 2014 finalizou a MBA em Finan\u00e7as Empresariais. Sempre se interessou por assuntos como 3\u00ba setor e voluntariado. Chegou \u00e0 encaderna\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de sua curiosidade em arquivologia, gest\u00e3o de acervos e educa\u00e7\u00e3o patrimonial. Em 2016 realizou trabalho volunt\u00e1rio no Acervo do Arquivo Hist\u00f3rico da C\u00faria Metropolitana de Porto Alegre. E desde ent\u00e3o passou a estudar encaderna\u00e7\u00f5es, restauro e gest\u00e3o de acervos. Atualmente \u00e9 estudante de conserva\u00e7\u00e3o-restaura\u00e7\u00e3o de livros e documentos e \u00e9 associada da ABER (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Encaderna\u00e7\u00e3o e Restauro).<br></span>", "categories": ["Crafts", "Leather crafting"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/414073469140401"},{"name": "Desmistificando \u201cSurdo n\u00e3o \u00e9 mudo\u201d", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54435358_259994668281621_1241981044513570816_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=419efdda468d701ca888ebc5a322984f&oe=5D446A5A", "address": "Avenida Loureiro da Silva, 255, 90013-901 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 03:00:00"], "place": "C\u00e2mara Municipal de Porto Alegre", "organizers": ["ACAS - Associa\u00e7\u00e3o Crian\u00e7as e Adolescentes Surdos RS"], "organizers_fallback_a": ["C\u00e2mara Municipal de Porto Alegre"], "description": "<span>Evento: <br>Desmistificando \u201cSurdo n\u00e3o \u00e9 mudo\u201d<br><br>Temas da Palestra:<br>* Batismo do Sinal <br>* Cultura Surda <br>* Datilologia <br>Haver\u00e1 certificado, mediante inscri\u00e7\u00e3o na plataforma Sympla. </span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1939363706173699"},{"name": "Los Hermanos em Porto Alegre | 11/05 e 12/05", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54256817_2059929897396079_6484070010321895424_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0176132dfb04882d22a52691e1e3b02a&oe=5D3AF519", "address": "Avenida Severo Dullius, 1995 - em frente ao aeroporto, 90200-310 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 20:00:00", "2019-05-12 20:00:00"], "dates": ["Saturday, May 11, 2019", "Sunday, May 12, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Pepsi On Stage", "organizers": ["Los Hermanos", "Los Hermanos Tour 2019"], "organizers_fallback_a": ["Pepsi On Stage"], "description": "<span>\u00c9 com o cora\u00e7\u00e3o transbordando de alegria que anunciamos: vai ter Los Hermanos na estrada em 2019, sim! Ap\u00f3s quase 4 anos distante dos palcos, mais uma vez \u00e9 chegada a hora de matar as saudades e reencontrar f\u00e3s e amigos. Estamos aqui contando os dias para come\u00e7ar os ensaios e dar partida nessa jornada, no Lollapalooza Argentina. No Brasil, vamos nos apresentar em 11 cidades entre abril e maio. Conhe\u00e7a abaixo todas as informa\u00e7\u00f5es do show de Vit\u00f3ria. Nos vemos em breve!<br><br>PR\u00c9-VENDA CLIENTES ELO: 26 e 27/janeiro<br>Abertura de vendas \u00e0s 10h no site <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.eventim.com.br%2F&amp;h=AT3N3Hg6ZOoCkzdtxruW0hz-SF0j4-ShvBisnbbWNyVHfTGbDkmUyrfEVTtYE56o-wMAQuR2VzjajeYdn3HojxRkbaABNGr3eLOUDYqj6XsQXBr53WCaPvHudsVb5lq2yqFa8DbEuYbJT2E\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.eventim.com.br</a> apenas para clientes ELO com parcelamento em at\u00e9 6x no cart\u00e3o e nos pontos de vendas credenciados Eventim.<br><br>50% de desconto no valor do ingresso para clientes Elo.<br><br>VENDA P\u00daBLICO GERAL: 28/janeiro<br>Abertura GERAL de vendas \u00e0s 10h no site <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.eventin.com.br%2F&amp;h=AT3BCgqYXOKKEeMIO7C6dJ7Dt5kPm4w4rxy5QhTAlY-QQTGU9XuBOOozlAZ1ax5RgvzdpLGT2eEcfSXpcsCg22jhUQvqXbJmorQexTY1XqyiW6xAzowAUEaWLBgtE8kfkPR_UiZlyc6-aJ4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.eventin.com.br</a> e pontos de vendas credenciados. <br><br>Clientes ELO com parcelamento em at\u00e9 6x no cart\u00e3o.<br>Demais cart\u00f5es parcelamento em at\u00e9 4x.<br>Local: Pepsi On Stage<br>Classifica\u00e7\u00e3o Et\u00e1ria: 16 anos<br>Abertura da Casa: 20h<br>Show: 22h<br><br>VALORES DOS INGRESSOS:<br><br>MEZANINO<br>.primeiro lote.<br>R$ 120 (meia-entrada)<br>R$ 130 (solid\u00e1rio 1kg alimento)  <br>R$ 240 (inteira)<br><br>PISTA<br>.primeiro lote.<br>R$ 150 (meia-entrada)<br>R$ 160 (solid\u00e1rio 1kg alimento)  <br>R$ 300 (inteira)<br><br>D\u00daVIDAS:<br>loshermanos@kappamakki.com.br <br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br>Kappamakki<br>Live Nation<br><br>*PONTOS DE VENDAS CREDENCIADOS: <br>BILHETERIA OFICIAL \u2013 SEM COBRAN\u00c7A DE TAXA DE CONVENI\u00caNCIA Multisom Andradas - Rua dos Andradas, 1001 - Centro, Porto Alegre Segunda a sexta-feira das 9h \u00e0s 14h e das 15h20 \u00e0s 19h S\u00e1bados das 9h \u00e0s 14h e das 15h20 \u00e0s 17h<br><br>Com taxa de conveni\u00eancia: Amplitur<br>Rua Padre Leonardo Nunes, 440, Port\u00e3o \u2013 Curitiba/PR<br>Segunda a sexta-feira das 09h \u00e0s 12h e das 13h30 \u00e0s 18h<br><br>BENEFICI\u00c1RIOS DA MEIA-ENTRADA<br>ESTUDANTES: Conforme Lei Federal 12.852, de 05 de agosto de 2013 (Estatuto da Juventude), Lei 12.933, de 26 de dezembro de 2013 e Decreto Federal 8.537, de 05 de outubro de 2015, estudantes do territ\u00f3rio nacional de institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou particulares do ensino infantil, fundamental, m\u00e9dio, superior, especializa\u00e7\u00e3o, p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, mestrado, doutorado, supletivo e t\u00e9cnico profissionalizante, seja ensino presencial ou \u00e0 dist\u00e2ncia, possuem o benef\u00edcio da meia-entrada. <br><br>JOVENS DE 15 A 29 ANOS PERTENCENTES A FAM\u00cdLIAS DE BAIXA RENDA: Conforme Lei Federal 12. 933, de 26 de dezembro de 2013 e Decreto 8.537, de 5 de outubro de 2015, jovens 15 a 29 anos pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda possuem o benef\u00edcio de meia-entrada, desde que estejam inscritos, obrigatoriamente, no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (CAD\u00daNICO), e cuja renda mensal seja de at\u00e9 02 (dois) sal\u00e1rios m\u00ednimos. <br><br>PcD \u2013 PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA: Conforme Lei Federal 12.933, de 26 de dezembro de 2013 e Decreto 8.537, de 5 de outubro de 2015, pessoas com defici\u00eancia (PcD) possuem o benef\u00edcio da meia-entrada. Se o PcD necessita de aux\u00edlio para locomo\u00e7\u00e3o, a meia-entrada tamb\u00e9m se estende ao seu acompanhante, sendo permitido apenas um acompanhante pagando meia-entrada para cada PcD. <br><br>ADULTOS COM IDADE IGUAL OU SUPERIOR A 60 ANOS: Conforme Lei Federal 10.741 de 01 de outubro de 2003, adultos com idade igual ou superior a 60 anos possuem o benef\u00edcio da meia-entrada. <br><br>APOSENTADOS E PENSIONISTAS DO INSS: Conforme Lei Municipal 7.366, de 18 de novembro de 1993, aposentados e pensionistas do INSS, cuja aposentadoria ou pens\u00e3o n\u00e3o sejam superiores a tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos por m\u00eas, possuem o benef\u00edcio da meia-entrada. <br><br>DOADORES REGULARES DE SANGUE: Conforme Lei Estadual 13.891, de 02 de janeiro de 2012, doadores regulares de sangue registrados nos hemocentros e bancos de sangue do Estado do Rio Grande do Sul possuem o benef\u00edcio da meia-entrada. Define-se como doador regular de sangue a mulher que se submete \u00e0 coleta de sangue no m\u00ednimo duas vezes ao ano; e o homem que se submete \u00e0 coleta tr\u00eas vezes ao ano. <br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/331881777660669"},{"name": "C\u00c9U & RUBEL em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52774269_994841167377275_4888522164170391552_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=600d22620abebc7816890cc2a825083a&oe=5D3CB705", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-09 08:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["Rubel", "C\u00e9u", "No Palco", "Opus Promo\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "<span>C\u00c9U &amp; RUBEL | PORTO ALEGRE | 09/08 <br>Dois shows na mesma noite <br><br>C\u00c9U<br>C\u00e9u lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum em 2005, de forma independente. O disco que leva o nome da cantora e compositora foi um marco na m\u00fasica brasileira contempor\u00e2neo por seu frescor musical, influenciado pelo samba de raiz e m\u00fasica urbana, colocou a artista no mapa mundial. Com mais de 400 shows no exterior nos \u00faltimos cinco anos, C\u00e9u j\u00e1 se apresentou nos maiores festivais do mundo, como Montreal Jazz Festival, Coachella, Roskilde, Rock in Rio, San Francisco Jazz e JVC Jazz. Uma das maiores representantes da m\u00fasica brasileira, C\u00e9u j\u00e1 conquistou dois Grammys Latino. <br><br>RUBEL <br>Em 2018, Rubel foi indicado ao Grammy Latino na categoria melhor disco de rock ou m\u00fasica alternativa em Portugu\u00eas, pelo disco \u201cCasas\u201d (Dorileo/Natura Musical); fez shows em 65 shows em 51 cidades nos 7 meses posteriores ao lan\u00e7amento do disco, incluindo as principais casas de show e festivais do Brasil (Circo Voador, Casa Natura Musical, Brasil Summerfest, Festival Coala, MECA, Festival Queremos) e fora do Brasil (Nova York e Portugal); consolidou parcerias com os rappers Emicida e Rincon Sapi\u00eancia; teve duas m\u00fasicas em trilhas de novelas da Globo (Onde Nascem os Fortes e Malha\u00e7\u00e3o); O cantor e compositor do Rio de Janeiro, hoje com dois \u00e1lbuns no curr\u00edculo, tornou-se um dos mais requisitados e respeitados da nova m\u00fasica brasileira, al\u00e9m de ultrapassar a marca de 30 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es com o clipe da can\u00e7\u00e3o \u201cQuando Bate Aquela Saudade\u201d.<br><br>Porto Alegre<br>Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna<br>09/08<br>Ingressos aqui: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fuhuu.com%2Fevento%2Frs%2Fporto-alegre%2Fceu-rubel-6881&amp;h=AT3FwlmiFAX5UnCBRJ8Kwy40bSmZwTzqJKnW1hY3zRVJC0PIwjxj7UFsg1Nka5HqBYCuIkV9uRpkypggcwEfLLsKZpdSbL7jc2MW8YRMeUNAiuyVyCp-G4pj--1VqDaxDxlVCajLujEKyzU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/ceu-rubel-6881</a>#<br><br>INGRESSOS:<br>Setor       Inteira         Meia-Entrada<br>1\u00ba Lote    R$100,00    R$50,00<br>2\u00ba Lote   R$120,00     R$60,00<br>3\u00ba Lote   R$160,00     R$80,00<br><br>- 50% de desconto para s\u00f3cios do Clube do Assinante RBS somente na estreia \u2013 limitado a 100<br>ingressos e vendas apenas na bilheteria;<br>- 50% de desconto para titulares dos cart\u00f5es Zaffari Card e Bourbon Card, somente para<br>estreia\u2013 limitado a 100 ingressos;<br>- 10% de desconto para s\u00f3cios do Clube do Assinante RBS nos demais ingressos.<br>* Crian\u00e7as at\u00e9 24 meses que fiquem sentadas no colo dos pais n\u00e3o pagam;<br>** Pol\u00edtica de venda de ingressos com desconto: as compras poder\u00e3o ser realizadas nos canais<br>de vendas oficiais f\u00edsicos, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documentos que comprovem a condi\u00e7\u00e3o<br>de benefici\u00e1rio. Nas compras realizadas pelo site e/ou call center, a comprova\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser<br>feita no ato da retirada do ingresso na bilheteria e no acesso \u00e0 casa de espet\u00e1culo;<br>*** A lei da meia-entrada mudou: agora o benef\u00edcio \u00e9 destinado a 40% dos ingressos<br>dispon\u00edveis para venda por apresenta\u00e7\u00e3o. Veja abaixo quem t\u00eam direito a meia-entrada e os<br>tipos de comprova\u00e7\u00f5es oficiais no Rio Grande do Sul:<br>- IDOSOS (com idade igual ou superior a 60 anos) mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento de<br>identidade oficial com foto.<br>-ESTUDANTES mediante apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE)<br>nacionalmente padronizada, em modelo \u00fanico, emitida pela ANPG, UNE, UBES, entidades<br>estaduais e municipais, Diret\u00f3rios Centrais dos Estudantes, Centros e Diret\u00f3rios Acad\u00eamicos.<br>Mais informa\u00e7\u00f5es: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.documentodoestudante.com.br%2F&amp;h=AT393sNY2rLhthnHjSFLdqnyIc0IdVnhPhdlVhPUkPYKVbU9dg1nBXgorqEl5naaYN-JSdht8P19F92z5tZp02acI_D9pSInImnxq2xfj5_h8aT-H44Df08iNrFNJf9U3lxLkaiIFlm6R0k\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.documentodoestudante.com.br</a><br>- PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA E ACOMPANHANTES mediante apresenta\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o de<br>Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de<br>documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS), que ateste a aposentadoria<br>de acordo com os crit\u00e9rios estabelecidos na Lei Complementar n\u00ba 142, de 8 de maio de 2013.<br><br>No momento de apresenta\u00e7\u00e3o, esses documentos dever\u00e3o estar acompanhados de<br>documento de identidade oficial com foto.<br>- JOVENS PERTENCENTES A FAM\u00cdLIAS DE BAIXA RENDA (com idades entre 15 e 29 anos)<br>mediante apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem que ser\u00e1 emitida pela Secretaria<br>Nacional de Juventude a partir de 31 de mar\u00e7o de 2016, acompanhada de documento de<br>identidade oficial com foto.<br>- JOVENS COM AT\u00c9 15 ANOS mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento de identidade oficial com<br>foto.<br>- APOSENTADOS E/OU PENSIONISTAS DO INSS (que recebem at\u00e9 tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos)<br>mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento fornecido pela Federa\u00e7\u00e3o dos Aposentados e<br>Pensionistas do RS ou outras Associa\u00e7\u00f5es de Classe devidamente registradas ou filiadas. V\u00e1lido<br>somente para espet\u00e1culos no Teatro do Bourbon Country e Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna.<br>- DOADORES REGULARES DE SANGUE mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial v\u00e1lido,<br>expedido pelos hemocentros e bancos de sangue. S\u00e3o considerados doadores regulares a<br>mulher que se submete \u00e0 coleta pelo menos duas vezes ao ano, e o homem que se submete \u00e0<br>coleta tr\u00eas vezes ao ano.<br>****Caso os documentos necess\u00e1rios n\u00e3o sejam apresentados ou n\u00e3o comprovem a condi\u00e7\u00e3o<br>do benefici\u00e1rio no momento da compra e retirada dos ingressos ou acesso ao teatro, ser\u00e1<br>exigido o pagamento do complemento do valor do ingresso.<br>*****Descontos n\u00e3o cumulativos a demais promo\u00e7\u00f5es e/ ou descontos.<br>CANAIS DE VENDAS OFICIAIS (sujeito \u00e0 taxa de servi\u00e7o):<br>Site: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.uhuu.com%2F&amp;h=AT11hTAHIBjW_rhAh6ytha3BXBtqidXHuDNmPK2BE0YGbTGOQ4Rb4NZJFDDcfc5v_U3M1E8n6dyJBVc-8dYMkUE5fUpQJTp--kydA5a6MMPJp2-8yskHcuTvZlPX6KORsJI1vX8S2zPCiPk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.uhuu.com</a><br>Atendimento: falecom@uhuu.com<br>CANAIS DE VENDAS OFICIAIS (sem taxa de servi\u00e7o):<br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country: Av. T\u00falio de Rose, n\u00ba 80 / 2\u00ba andar (de segunda a<br>s\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h, e domingo e feriado, das 14h \u00e0s 20h)<br>Formas de pagamento:<br>Internet: Visa, Master, Diners, Hiper, Elo, American.<br>Bilheteria: Dinheiro, Visa, Master, Diners, Hiper, Elo, American e Banricompras (d\u00e9bito).</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1595973397172805"},{"name": "Uma Noite na Lapa", "address": "Rua Ot\u00e1vio Corr\u00eaa, 39 - Cidade Baixa, 90050-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 09:00:00"], "place": "Amadeus Lounge", "organizers_fallback_a": ["Amadeus Lounge"], "description": "<span>Noite de samba de gafieira com banda ao vivo!! muita musica boa , muita gente dan\u00e7ando e se divertindo. Vem pro samba!!<br> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/osamban%C3%A3opodeparar\">#osamban\u00e3opodeparar</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sambadegafieira\">#sambadegafieira</a><br><br>O que vai rolar?              Noite de samba pra dan\u00e7ar e ouvir<br>Quando vai acontecer?  04/05 S\u00e1bado <br>Onde vai ser?                 Amadeus Lounge(Ot\u00e1vio Correia 39)   <br>Qual hor\u00e1rio do evento? 21:00<br>Quanto vai custar?         20 golpinhos</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/271072353782703", "organizers": ["Amadeus Lounge"]},{"name": "6\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de \"Uma Noite de Samba e Forr\u00f3\"", "address": "Cristov\u00e3o Colombo, 378, 90560-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 10:00:00"], "place": "Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a", "organizers": ["Uma Noite de Samba e Forr\u00f3", "SALSA TIMBA TCH\u00ca", "Uma Noite De Salsa E Bachata"], "organizers_fallback_a": ["Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a"], "description": "<span>UMA NOITE DE SAMBA E FORR\u00d3, \u00e9 uma festa cujo objetivo \u00e9 oferecer muita dan\u00e7a e m\u00fasica para os amantes do samba de gafieira e do forr\u00f3, com cortinas de Salsa. Bachata e Zouk.</span>", "categories": ["Party", "Ballroom dance", "Samba music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1937209766361163"},{"name": "Work e Festa de Forr\u00f3 com Jussara Andrade e Jonas Lopes (SP)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/51714873_2075215809182269_7412149921148567552_o.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=960fab2716eb481af37afc6fb37bb47f&oe=5D08DBB0", "address": "Rua Professor Freitas e Castro, 327 - 3o andar - Azenha, 90040-400 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 05:00:00"], "place": "Gafieira Club", "organizers_fallback_a": ["Gafieira Club"], "description": "<span>Reserve na sua agenda uma imers\u00e3o de forr\u00f3 com as feras do Forr\u00f3: Jussara Andrade e Jonas Lopes. Diretamente de S\u00e3o Paulo.<br>_<br>6/4 (S\u00e1bado) das 18h as 21h - Workshop de Cacau e Varia\u00e7\u00f5es<br>6/4 (S\u00e1bado) das 23h as 4h - Festa de Forr\u00f3<br>7/4 (Domingo) das 16h as 19h - Workshop de Miudinho e Bate bate<br>_<br>Valores:<br>1 Workshop = R$ 80,00<br>Festa de Forr\u00f3 = R$ 20,00<br>FullPass - 2 Works + Festa = R$ 150,00<br>_<br>Informa\u00e7\u00f5es pelo WhatsApp (51) 3372.6485<br>Local: Gafieira Club<br>Endere\u00e7o: R. Prof. Freitas e Castro, 327, andar 3 - Azenha<br>Informa\u00e7\u00f5es completas e ingressos em <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fintensivo-de-forro-com-jussara-andrade-e-jona-lopes-diretamente-de-sao-paulo__379282&amp;h=AT0RC9APUpoNl271rEzLFd0q9QrZoBMZqMPSRri3LpqP5CVPrVFLceS3OQ036pw4UbMFBPeYxLMc6IUla8oAhJRQIA3EgSZZmDNv7adMCVnwdV42HD8oHQ9OlKWNjQrrw8Air2OsCqDhA7U\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/intensivo-de-forro-com-jussara-andrade-e-jona-lopes-diretamente-de-sao-paulo__379282</a><br>_<br>TOME FORR\u00d3</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/336438813581693", "organizers": ["Gafieira Club"]},{"name": "Workshop de Kizomba - 6a. Ed", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56456116_1967502070026874_223963891443433472_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5cf59053cf209918c7d8d80ab693d13e&oe=5D44CDC7", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 347 - Rio Branco, Fone: 33921078 (16:30 \u00e0s 22:00) CEP 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 03:30:00"], "place": "7&8 Studio de Dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"], "description": "<span>***EVENTO LOTADO***<br><br>N\u00c3O HAVER\u00c1 INSCRI\u00c7\u00d5ES NO DIA!!!<br><br>Maos informa\u00e7\u00f5es pelo Whats <br>6a . Edi\u00e7\u00e3o do nosso tradicional Workshop de Kizomba <br><br>14 de Abril - Domingo<br><br>M\u00f3dulo 1 (iniciante): 15:30 \u00e0s 17:00<br>M\u00f3dulo 2 (iniciado): 17:15 \u00e0s 18:45<br><br>Pr\u00e1tica das 18:45 \u00e0s 19:15<br><br>30min de Pr\u00e1tica inclusos no valor para quem fizer os dois m\u00f3dulos.<br><br>Investimento: <br>R$30 cada m\u00f3dulo ou <br>R$50 o pacote <br><br>Vips da 7&amp;8 pagam s\u00f3 R$40<br><br>Para garantir sua vaga, fa\u00e7a dep\u00f3sito em uma das contas da escola.<br><br> Pe\u00e7a pelo WhatsApp com Guigo 51-984276497</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2278116185846633", "organizers": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"]},{"name": "West CoasTch\u00ea - Pocket - 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52179355_1155639417944334_8605775492244570112_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3e581bfc5b3ba546f79bdc83f11f3357&oe=5D43903A", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 347 - Rio Branco, Fone: 33921078 (16:30 \u00e0s 22:00) CEP 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-09 03:00:00"], "place": "7&8 Studio de Dan\u00e7a", "organizers": ["West CoasTch\u00ea"], "organizers_fallback_a": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"], "description": "<span>Mais uma edi\u00e7\u00e3o do nosso mais tradicional evento de West Coast Swing do Rio Grande do Sul<br><br>Desta vez, a Diva nacional, Cintia Fiaschi traz para n\u00f3s ga\u00fachos toda sua experi\u00eancia e glamour!!!<br><br>Para auxilia-la na aula, Guigo Sortica, assim como Cintia Fiaschi, dan\u00e7arino e professor, fomentador do West Coast Swing no RS e Brasil e recentemente de volta de mais uma turn\u00ea nos Estados Unidos e agora dan\u00e7ando no n\u00edvel Allstar. <br><br>Ser\u00e1 um evento fechado com apenas 22 participantes... foco na qualidade das aulas para uma melhor abordagem dos temas.<br><br>Ser\u00e3o 3h de aula, com um valor que cabe no seu bolso!!!<br><br>Quando:<br><br>9/junho das 15:00 \u00e0s 18:00<br><br>Em Breve mais informa\u00e7\u00f5es!!!</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/532212357267669"},{"name": "Festa de Abril - 7&8", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51936878_1888646477912434_6356228831287705600_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9eadfa9139fa9e73368683c5f40148d7&oe=5D50602D", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 347 - Rio Branco, Fone: 33921078 (16:30 \u00e0s 22:00) CEP 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 10:00:00"], "place": "7&8 Studio de Dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"], "description": "<span>Festa de dan\u00e7a de sal\u00e3o <br><br>Ingresso antecipado: R$10 (at\u00e9 quinta)<br>Ingresso na hora: R$20<br><br>M\u00ednimo de 25 ingressos antecipados para termos duas pistas!!!<br><br>Pista 1: Zouk Bachata West Coast e Bolero <br>Pista 2: Samba Forr\u00f3 Salsa Pagode e Sertanejo <br><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/618376408605492", "organizers": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"]},{"name": "Tud\u00e3o!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54525781_430007071068345_4783602718788812800_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0971b7db670a64a9d0c03ddb6868dd93&oe=5D36613F", "address": "Rua Veador Porto, 241, 90610200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 11:00:00"], "place": "Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"], "description": "<span>Ah... a TUD\u00c3O t\u00e1 chegando com o que voc\u00ea mais quer dan\u00e7ar!<br>J\u00e1 sabe n\u00e9? Aqui voc\u00ea \u00e9 VOC\u00ca! <br><br>Ent\u00e3o vota aqui na discuss\u00e3o, pq ser\u00e3o duas pistas deliciosas!<br><br>Entrada: $ 20<br><br>Te esperamos! :* </span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/561345061040258", "organizers": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"]},{"name": "Pr\u00e1tica de SamBachata - Junho", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51773333_1894897283954020_1702574647301636096_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=78772c39609ec4cfb3da97819e39c968&oe=5D4937F8", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 347 - Rio Branco, Fone: 33921078 (16:30 \u00e0s 22:00) CEP 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-16 06:00:00"], "place": "7&8 Studio de Dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"], "description": "<span>Pr\u00e1tica de Samba e Bachata na 7&amp;8<br><br>Sempre duas pistas (uma de cada ritmo) <br><br>Ingressos antecipados: 10 reais (at\u00e9 quinta)<br>Na hora: 20 reais <br><br>***M\u00ednimo de 25 antecipados para o acontecimento da pr\u00e1tica***</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/539615903196618", "organizers": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"]},{"name": "M\u00fasica | Festival Claude Bolling", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55547072_2580340602037873_2905084512868237312_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d4d7aae85beb9e2f5bcbd7ff078d3c97&oe=5D503B1A", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 05:00:00"], "place": "Instituto Ling", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>Claude Bollling nasceu em 1930, em Cannes, Fran\u00e7a. Crian\u00e7a prod\u00edgio, aos 14 anos tocava jazz ao piano, ao lado de nomes como Lionel Hampton, Roy Eldridge e Kenny Clarke, al\u00e9m de ter, posteriormente, feito grande amizade com Oscar Peterson. Comp\u00f4s a trilha sonora de mais de cem filmes, com destaque para Borsalino (1970) e California Su\u00edte (1979), al\u00e9m de ter lan\u00e7ado v\u00e1rios discos com sua big band.<br><br>Mas Bolling se notabilizou por uma s\u00e9rie de colabora\u00e7\u00f5es com m\u00fasicos eruditos. Sua Su\u00edte para Flauta e Jazz Piano, com Jean Pierre Rampal, foi um campe\u00e3o de vendas durante muitos anos e integrou o Top 40 da Billboard por dez anos.<br><br>\u00c9 este universo musical que est\u00e1 presente neste concerto, na interpreta\u00e7\u00e3o de experientes m\u00fasicos: Ayres Pothoff (flauta), Camilo da Rosa Sim\u00f5es (violino), Catarina Domenici (piano), Daniel Wolff (viol\u00e3o), Everson Vargas (contrabaixo) e Ricardo Arenhaldt (bateria).<br><br>Ocupa\u00e7\u00e3o total: 89 lugares<br>Meia-Entrada: 32 lugares<br>Lei Federal n\u00ba 12.933, de 26/12/2013<br>Decreto Federal n\u00ba 8.537, de 05/10/2015</span>", "categories": ["Music", "Classical music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1276771069154044", "organizers": ["Instituto Ling"]},{"name": "West CoasTch\u00ea - Workshop de Footwork", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/51828290_1154542344720708_3058915964939665408_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3a693d3b54fc466c69c3599e4304f854&oe=5D36AB63", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 347 - Rio Branco, Fone: 33921078 (16:30 \u00e0s 22:00) CEP 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 08:30:00"], "place": "7&8 Studio de Dan\u00e7a", "organizers": ["West CoasTch\u00ea"], "organizers_fallback_a": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"], "description": "<span>Este workshop de Footwork ser\u00e1 voltado para alunos iniciantes.<br><br>O tema abordado ser\u00e1 sobre como aprender novas, por\u00e9m simples possibilidades de marca\u00e7\u00f5es com os p\u00e9s para variar os passos b\u00e1sicos... Vamos aprender a enfeitar!!!<br><br>Workshop com os professores:<br>Cintia Fiaschi e Guigo Sortica <br><br>S\u00e3o apenas 26 vagas <br><br>Valor do investimento:<br><br>Lote 1: R$25 (at\u00e9 7/3)<br>Lote 2: R$30 (at\u00e9 7/4)<br>Lote 3: R$35 (at\u00e9 a 7/6)<br>Lote 4: R$40 (no dia)</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1241105126065320"},{"name": "Curso | Os grandes romances nas artes", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55554386_2577129272359006_866111366765740032_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a4d3aa1df64559ea6c22d1e3d6c8d6d2&oe=5D43A1C8", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-29 19:30:00", "2019-05-06 19:30:00"], "dates": ["Monday, April 29, 2019", "Monday, May 6, 2019"], "times": [" 7:30 PM", " 7:30 PM"], "place": "Instituto Ling", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>Auguste Rodin e Camille Claudel, Diego Rivera e Frida Kahlo. Duas hist\u00f3rias de amor que marcaram a Hist\u00f3ria da Arte. Em dois encontros, vamos conhecer mais sobre a vida e a obra desses quatro grandes artistas, que protagonizaram paix\u00f5es t\u00e3o intensas quanto tempestuosas. No cruzamento de seus romances e trajet\u00f3rias art\u00edsticas, dois movimentos representativos que tamb\u00e9m evocaram paix\u00e3o: o Simbolismo na Fran\u00e7a do final do s\u00e9culo XIX e o Muralismo em meio \u00e0 Revolu\u00e7\u00e3o Mexicana.<br><br>Sobre as professoras: T\u00e2nia Bian e Angela Wolf ministram cursos sobre Hist\u00f3ria da Arte e promovem viagens culturais aos principais museus de Arte da Europa e do Oriente. Com mais de vinte anos de experi\u00eancia, o entusiasmo e a paix\u00e3o pela hist\u00f3ria \u201cn\u00e3o-oficial\u201d s\u00e3o caracter\u00edsticas marcantes de suas pesquisas. Ministram regularmente cursos de longa dura\u00e7\u00e3o na extens\u00e3o universit\u00e1ria da PUCRS.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es gerais:<br>Per\u00edodo: 29.04.2019 e 06.05.2019<br>Dia da semana: segunda<br>Dura\u00e7\u00e3o total: 4h<br>Hor\u00e1rio: das 19h30 \u00e0s 21h30<br><br>A realiza\u00e7\u00e3o dos cursos do Instituto Ling depende da obten\u00e7\u00e3o do n\u00famero m\u00ednimo de matr\u00edculas.<br><br>Agenda dos encontros:<br>Aula 1 \u2013 29.04<br>Auguste Rodin e Camille Claudel - vida, obra e romance<br>O Simbolismo na Fran\u00e7a no final do s\u00e9culo<br><br>Aula 2 \u2013 06.05<br>Diego Rivera e Frida Kahlo - vida, obras e romance<br>A Revolu\u00e7\u00e3o Mexicana e o Muralismo</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2012282635735267", "organizers": ["Instituto Ling"]},{"name": "Festa de Setembro - 7&8", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52051012_1894930483950700_5070870300711714816_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5061054cdb166d86312008e289c11489&oe=5D35E116", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 347 - Rio Branco, Fone: 33921078 (16:30 \u00e0s 22:00) CEP 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-14 10:00:00"], "place": "7&8 Studio de Dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"], "description": "<span>Festa de dan\u00e7a de sal\u00e3o <br><br>Ingresso antecipado: R$10 (at\u00e9 quinta)<br>Ingresso na hora: R$20<br><br>M\u00ednimo de 25 ingressos antecipados para termos duas pistas!!!<br><br>Pista 1: Zouk Bachata West Coast e Bolero <br>Pista 2: Samba Forr\u00f3 Salsa Pagode e Sertanejo <br><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/381813109315225", "organizers": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"]},{"name": "West CoasTch\u00ea - Baile Principal", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/52569254_1154546888053587_6210223221946449920_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=be3b5185834781c47f0b9404265adb26&oe=5D0868FF", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 347 - Rio Branco, Fone: 33921078 (16:30 \u00e0s 22:00) CEP 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 10:00:00"], "place": "7&8 Studio de Dan\u00e7a", "organizers": ["West CoasTch\u00ea"], "organizers_fallback_a": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"], "description": "<span>Baile principal do evento West CoasTch\u00ea - 2019<br><br>Com a presen\u00e7a dos professores:<br>Cintia Fiaschi (SP)<br>Guigo Sortica (RS)<br><br>2 pistas<br><br>Pista 1: West Coast Swing <br>Pista 2: Dan\u00e7a de Sal\u00e3o<br>(comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio de 5 anos da 7&amp;8)<br><br>Ingressos:<br>Antecipados: R$15 (at\u00e9 quinta dia 6/6)<br>Na Hora: R$25</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/665007910581624"},{"name": "Degusta\u00e7\u00e3o orientada de azeites ga\u00fachos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54799253_2574102545995012_5797798287268380672_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ce5c2a292ed8f26d2d3bb12e124116fc&oe=5D4DF2AA", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 07:30:00"], "place": "Instituto Ling", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>Um dos alimentos mais antigos da hist\u00f3ria, o azeite de oliva possui diferentes propriedades nutricionais, sendo um dos ingredientes principais da saud\u00e1vel dieta mediterr\u00e2nea. Orientados pela especialista Maria Beatriz Dal Pont, primeira sommelier de azeites no estado, vamos degustar diferentes tipos de azeites, sendo tr\u00eas deles da nov\u00edssima safra ga\u00facha e, outros dois, europeus. Al\u00e9m de uma introdu\u00e7\u00e3o ao mundo dos azeites de oliva extravirgem, partindo da contextualiza\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica que envolve sua produ\u00e7\u00e3o, t\u00e9cnicas b\u00e1sicas de degusta\u00e7\u00e3o e dicas para harmoniza\u00e7\u00e3o, a atividade oferece um panorama sobre os azeites produzidos no Rio Grande do Sul, que j\u00e1 figuram entre os melhores do mundo.<br><br><br>Sobre a professora: Maria Beatriz Dal Pont \u00e9 pesquisadora na \u00e1rea de alimentos e apaixonada por gastronomia. Com 30 anos de trajet\u00f3ria acad\u00eamica, implantou e dirigiu a Escola de Gastronomia UCS/ICI, na Universidade de Caxias do Sul. Entre outras atividades que comp\u00f5em sua experi\u00eancia, destaque para a forma\u00e7\u00e3o em Sommelier de Azeite pelo Istituto per la Ricerca e la Valorizzazione delle Eccellenze Agroalimentari International Extravirgin \u2013 IRVEA, Curso de Degustador de Azeite de Oliva \u2013 International Olive Oil Agency e a forma\u00e7\u00e3o de Sommelier Honor\u00e1ria pela FISAR, todos cursados na It\u00e1lia. \u00c9 autora de livros e empres\u00e1ria, s\u00f3cia da empresa Amada Cozinha Buffet &amp; Catering.<br><br><br>Informa\u00e7\u00f5es gerais<br>Per\u00edodo: 24.04.2019<br>Dia da semana: quarta<br>Dura\u00e7\u00e3o total: 2h<br>Hor\u00e1rio: das 19h30 \u00e0s 21h30<br><br>A realiza\u00e7\u00e3o dos cursos do Instituto Ling depende da obten\u00e7\u00e3o do n\u00famero m\u00ednimo de matr\u00edculas.<br><br><br>Agenda do encontro:<br>- Um pouco de hist\u00f3ria: a Coroa e o embargo<br>- Aprendendo a degustar: o que o paladar demonstra<br>- Degusta\u00e7\u00e3o: a nova safra ga\u00facha e o azeite europeu<br>- Dicas de harmoniza\u00e7\u00e3o<br>- A produ\u00e7\u00e3o ga\u00facha</span>", "categories": ["Food"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/397115494173186", "organizers": ["Instituto Ling"]},{"name": "Festa de Maio - 7&8", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/51765563_1893300707447011_8420326561114226688_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c08e80cd79355ce432cea0ea3d1b8433&oe=5D3366F7", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 347 - Rio Branco, Fone: 33921078 (16:30 \u00e0s 22:00) CEP 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-10 10:00:00"], "place": "7&8 Studio de Dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"], "description": "<span>Festa de dan\u00e7a de sal\u00e3o <br><br>Ingresso antecipado: R$10 (at\u00e9 quinta)<br>Ingresso na hora: R$20<br><br>M\u00ednimo de 25 ingressos antecipados para termos duas pistas!!!<br><br>Pista 1: Zouk Bachata West Coast e Bolero <br>Pista 2: Samba Forr\u00f3 Salsa Pagode e Sertanejo <br><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/278074946437055", "organizers": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"]},{"name": "Pr\u00e1tica de West e Zouk - Maio", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52001788_1894849203958828_5184649675214422016_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=157dbf6ef7ec0b9379d1a7b7d3495593&oe=5D03B852", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 347 - Rio Branco, Fone: 33921078 (16:30 \u00e0s 22:00) CEP 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-19 06:00:00"], "place": "7&8 Studio de Dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"], "description": "<span>Pr\u00e1tica de West Coast Swing e Zouk na 7&amp;8<br><br>Sempre duas pistas (uma de cada ritmo) <br><br>Ingressos antecipados: 10 reais (at\u00e9 quinta)<br>Na hora: 20 reais <br><br>***M\u00ednimo de 25 antecipados para o acontecimento da pr\u00e1tica***</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2340849649477776", "organizers": ["7&8 Studio de Dan\u00e7a"]},{"name": "Curso | Brasil: 500 anos em seis horas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55560649_2572131542858779_1005965234319392768_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=92b3be5702d5b6f0b94654b30f7ea3aa&oe=5D45DAEC", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 19:30:00", "2019-04-30 19:30:00", "2019-05-07 19:30:00"], "dates": ["Tuesday, April 23, 2019", "Tuesday, April 30, 2019", "Tuesday, May 7, 2019"], "times": [" 7:30 PM", " 7:30 PM", " 7:30 PM"], "place": "Instituto Ling", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>Do descobrimento aos turbulentos dias de hoje, o curso Brasil 500 anos em seis horas percorre cinco s\u00e9culos convidando seus participantes a empreenderem uma aut\u00eantica viagem, cujo prop\u00f3sito \u00e9 reler os aspectos mais conhecidos da hist\u00f3ria do pa\u00eds, revestidos por um novo olhar e um outro sentido, resgatando tamb\u00e9m in\u00fameros personagens e acontecimentos esquecidos que ajudaram a fazer do Brasil o que ele \u00e9.<br><br>Um curso que se prop\u00f5e a libertar a hist\u00f3ria, tanto do ran\u00e7o did\u00e1tico dos tempos dos bancos escolares quanto das amarras do dogmatismo ideol\u00f3gico: uma reflex\u00e3o que parte em busca de uma hist\u00f3ria viva e vibrante, articulada para revelar quem somos, de onde viemos e para onde vamos...<br><br>Uma experi\u00eancia que ajuda a entender porque o Brasil \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil de ser entendido.<br><br>Sobre o Professor: User Bueno \u00e9 escritor, jornalista, editor e tradutor. Traduziu 22 livros, dentre eles ON THE Road, de Jack Kerouac, respons\u00e1vel pela chegada da gera\u00e7\u00e3o beat ao Brasil. Editou mais de 250 t\u00edtulos, boa parte deles in\u00e9ditos no pa\u00eds. Como jornalista, trabalhou nos principais jornais, revistas e TVs brasileiras. Atualmente, \u00e9 colunista do jornal Zero Hora e participa semanalmente do programa de r\u00e1dio Pretinho B\u00e1sico. Como escritor, \u00e9 autor de 33 livros, a maioria deles sobre hist\u00f3ria do Brasil. Seus livros j\u00e1 venderam mais de um milh\u00e3o de exemplares e foram respons\u00e1veis pelo boom de livros de hist\u00f3ria escritos por jornalistas no Brasil. Ganhou os pr\u00eamios Jabuti e a Ordem do M\u00e9rito Cultural. Mantem o canal Buenas Ideias, no YouTube, dedicado \u00e0 hist\u00f3ria do Brasil e com 400 mil seguidores.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es gerais<br>Per\u00edodo: 23 e 30.04.2019 e 07.05.2019<br>Dia da semana: ter\u00e7a<br>Dura\u00e7\u00e3o total: 6h<br>Hor\u00e1rio: das 19h30 \u00e0s 21h30<br><br>A realiza\u00e7\u00e3o dos cursos do Instituto Ling depende da obten\u00e7\u00e3o do n\u00famero m\u00ednimo de matr\u00edculas.<br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/430839334327332", "organizers": ["Instituto Ling"]},{"name": "Caf\u00e9 no Ling | M\u00fasica urbana", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55473446_2580330472038886_5194163835228913664_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7bf5b570035f41f40160f4f3bb80ca92&oe=5D420AB9", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 07:30:00"], "place": "Instituto Ling", "organizers": ["Anaadi"], "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>Um bate-papo no final da tarde de sexta-feira, com gente interessante e temas atuais. Uma vez por m\u00eas, os jornalistas T\u00e2nia Carvalho e Ivan Mattos receber\u00e3o convidados \u2013 escritores, m\u00fasicos, cineastas, psicanalistas e quem mais der o que falar \u2013 para uma roda de conversa. Como o pr\u00f3prio nome j\u00e1 prop\u00f5e, o card\u00e1pio de cultura servido por T\u00e2nia, Ivan e convidados pode ser acompanhado por uma boa x\u00edcara de caf\u00e9. A entrada \u00e9 franca.<br><br>No segundo encontro da programa\u00e7\u00e3o, receberemos a cantora Anaadi para conversar sobre m\u00fasica e as mulheres, compositoras, negras, e sua rela\u00e7\u00e3o com o mundo.<br><br>T\u00e2nia Carvalho \u00e9 jornalista, radialista e apresentadora de televis\u00e3o brasileira h\u00e1 mais de 40 anos. Foi a primeira apresentadora do programa Jornal do Almo\u00e7o, na TV Ga\u00facha (atual RBS TV), lan\u00e7ado em mar\u00e7o de 1972 e no ar at\u00e9 hoje. Tamb\u00e9m foi apresentadora e \u00e2ncora de diversos programas de televis\u00e3o e r\u00e1dio da RBS TV, incluindo os programas \"Gurias de Quinta\" e \"Caf\u00e9 TVCOM\" na emissora TVCOM. Participa do programa Ga\u00facha Comportamento, comentando sobre literatura, todos os s\u00e1bados, na R\u00e1dio Ga\u00facha.<br><br>Ivan Mattos \u00e9 jornalista colunista, editor, ator, apresentador e locutor, respons\u00e1vel pela edi\u00e7\u00e3o da coluna Clubes do Jornal do Com\u00e9rcio, trabalho que executa h\u00e1 15 anos. \u00c9 respons\u00e1vel tamb\u00e9m pelo site de variedades, onde publica textos, v\u00eddeos e colabora\u00e7\u00f5es de correspondentes do Brasil e do Exterior.<br><br>Anaadi \u00e9 cantora e compositora, lan\u00e7ou seu primeiro disco NOTURNO em 2017. O \u00e1lbum, 4x indicado ao Grammy Latino 2018, foi vencedor como Melhor \u00c1lbum Pop Contempor\u00e2neo em L\u00edngua Portuguesa. Ap\u00f3s diversos shows pelos Estados Unidos, Brasil e Costa Rica, planeja sua primeira turn\u00ea na Europa. \u00c9 autora do document\u00e1rio \"Arte das Musas?\", sobre Mulheres na M\u00fasica, e cantriz no filme musical \"Nervos de A\u00e7o\". Escreveu a trilha sonora do curta \"Madrep\u00e9rola\", sobre mulheres gordas, beleza e auto estima, e sua can\u00e7\u00e3o \u201c\u00c9 Fake (Homem Barato)\u201d, indicada ao Grammy Latino como \u201cGrava\u00e7\u00e3o do Ano\u201d, \u00e9 um ato pelo protagonismo feminino.<br><br><br>Esta atividade tem patroc\u00ednio da Crown Embalagens e financiamento do Minist\u00e9rio da Cidadania, Governo Federal.</span>", "categories": ["Music", "Adult contemporary music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/735196870207311"},{"name": "Meu filme favorito, com Gilberto Schwartsmann", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56728387_2594357187302881_4373623583302221824_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0dff78f1d394ba04b55ab90ce8531734&oe=5D0371FE", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 07:00:00"], "place": "Instituto Ling", "organizers": ["Roger Lerina"], "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>No segundo encontro da programa\u00e7\u00e3o Meu Filme Favorito, o oncologista e presidente da Bienal de Artes Visuais do Mercosul Gilberto Schwartsmann ir\u00e1 conversar com o p\u00fablico sobre um dos filmes que marcaram sua vida: O Encoura\u00e7ado Potemkin (1925), de Sergei M. Eisenstein. A atividade inclui a exibi\u00e7\u00e3o do filme seguida de bate-papo com o convidado, mediado pelo curador do projeto, o jornalista e cr\u00edtico de cinema Roger Lerina.<br><br>Sinopse do filme: Em 1905, na R\u00fassia czarista, aconteceu um levante que pressagiou a Revolu\u00e7\u00e3o de 1917. Tudo come\u00e7ou no navio de guerra Potemkin quando os marinheiros estavam cansados de serem maltratados, sendo que at\u00e9 carne estragada lhes era dada com o m\u00e9dico de bordo insistindo que ela era perfeitamente comest\u00edvel. Alguns marinheiros se recusam em comer esta carne, ent\u00e3o os oficiais do navio ordenam a execu\u00e7\u00e3o deles. A tens\u00e3o aumenta e, gradativamente, a situa\u00e7\u00e3o sai cada vez mais do controle. Logo depois dos gatilhos serem apertados Vakulinchuk (Aleksandr Antonov), um marinheiro, grita para os soldados e pede para eles pensarem e decidirem se est\u00e3o com os oficiais ou com os marinheiros. Os soldados hesitam e ent\u00e3o abaixam suas armas. Louco de \u00f3dio, um oficial tenta agarrar um dos rifles e provoca uma revolta no navio, na qual o marinheiro \u00e9 morto. Mas isto seria apenas o in\u00edcio de uma grande trag\u00e9dia.<br><br>Dura\u00e7\u00e3o do filme: 1h 15min<br><br>Gilberto Schwartsmann \u00e9 Professor Titular da Faculdade de Medicina da UFRGS; Membro Titular da Academia Nacional de Medicina e Presidente da Academia Sul-Riograndense de Medicina. Preside a Funda\u00e7\u00e3o Bienal de Artes Visuais do Mercosul. \u00c9 P\u00f3s-Graduado em Oncologia pela Universidade de Londres, PhD pela Universidade Livre de Amsterdam, com P\u00f3s-Doutorado pelo Instituto Nacional do C\u00e2ncer dos Estados Unidos.<br><br>Esta atividade tem patroc\u00ednio da Crown Embalagens e financiamento do Minist\u00e9rio da Cidadania, Governo Federal.<br><br>Ocupa\u00e7\u00e3o total: 79 lugares<br>Meia-Entrada: 27 lugares<br>Lei Federal n\u00ba 12.933, de 26/12/2013<br>Decreto Federal n\u00ba 8.537, de 05/10/2015</span>", "categories": ["Film", "Russian cinema"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2532657603414559"},{"name": "ZoukLovers 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/q87/s720x720/51464783_747666985606931_6775577498060062720_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=626fee768ef9f02b57c56616aa4c1b84&oe=5D3E529D", "address": "Avenida Ipiranga 5311, 90610-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-30 05:00:00"], "place": "Centro de Eventos AMRIGS", "organizers": ["ZoukLovers"], "organizers_fallback_a": ["Centro de Eventos AMRIGS"], "description": "<span>Voc\u00ea est\u00e1 preparado para a 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o do ZoukLovers?<br><br>\u27a1 30, 31 de agosto e 01 de setembro de 2019 no Centro de Eventos da AMRIGS.<br><br>Professores:<br>\u27a1 <span>Anderson Mendes da Rocha</span> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/brendacarvalhooo\">Brenda Carvalho</a><br>\u27a1 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lucasoficial1\">Lucas Gabriel Oliveira</a><br>\u27a1 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rubia.frutuosodesouza\">R\u00fabia Frutuoso</a><br>\u27a1 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/val.clemente.1\">Val Clemente</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/vanessa.bonilha\">Vanessa Bonilha</a><br><br>Convidado Especial:<br>\u27a1 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/diego.borges.5201\">Diego Borges</a> professor e MC<br><br>DJ's:<br>\ud83c\udfa7 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djdedzoukmaker/\">Dj DedZ</a><br>\ud83c\udfa7 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djjusanper/\">DJ Ju Sanper</a><br>\ud83c\udfa7 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djkakahznl/\">Dj Kakah</a><br>\ud83c\udfa7 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rodolfo.quelhas\">Rodolfo Quelhas</a><br><br>\ud83c\udfac Cobertura: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bailamundo/\">Baila Mundo</a><br><br>\u25aa 2 Dias de Aula<br>\u25aa 3 Festas<br>\u25aa J&amp;J<br>\u25aa Curso para Professores<br>\u25aa Cursos Extras<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fzouklovers.webnode.com%2F&amp;h=AT3POv8PkEf4SnRQSmue3exrp49WKIseRjoRZS5825was41q0yVDq7bGq6KZjtG6kIemUF_4IR8xqyFlXC-LRYpJfCgEMZl4vxtrUpQ2iDfKPkhBj17Z3ykjmJtcbeccdDMECK7SMByF75o\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://zouklovers.webnode.com/</a><br><br>\ud83d\udcb3 Adquira o primeiro lote atrav\u00e9s do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/useProDance/\">ProDance</a>:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.prodance.com.br%2Fsite%2Fevento%2F561%2Fzouk-lovers-2019&amp;h=AT05vS-0Rt04eeBivsuI1DiyEV8DYXCumEQdvs47uiC7n8MmJciTY5lr8YToG5nrobQpL4CECrg8nU4CNbAJaeb23Q3ihR0YGeqL-KS-U0QNNK0cJMDPpDKnPqIi5H_vzcPKZof1nexlwIw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.prodance.com.br/site/evento/561/zouk-lovers-2019</a><br><br>\ud83d\udcde Informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do nosso Whatsapp:<br>51 982920537 com Debora<br>51 980417634 com Andr\u00e9<br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/256472708339119"},{"name": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Zouk", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56222395_433240657411653_2494816433456807936_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f557bf2dab3e1bb9d135bb74c746c0a5&oe=5D0770E7", "address": "Rua Veador Porto, 241, 90610200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 10:00:00"], "place": "Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"], "description": "<span>Oi\u00ca!<br><br>ain... esse curso \u00e9 incr\u00edvel! \\o/ <br><br>Se voc\u00ea j\u00e1 conhece o Zouk e quer iniciar os seus estudos nessa dan\u00e7a linda, AGORA \u00c9 A HORA!<br><br>Esse curso \u00e9 pra te dar uma base inicial sobre o zouk. Iremos trabalhar alguns exerc\u00edcios e marca\u00e7\u00f5es que v\u00e3o te ajudar a curtir o \"momento zouk\" com t\u00e9cnica mas sem deixar tua identidade de fora. <br><br>Ficou na vontade? Chama a gente aqui ou no whats pra tirar tuas d\u00favidas e b\u00f3ra zoukear! <br><br>Te liga que s\u00e3o vagas limitadas! <br><br>----&gt;  Ah... voc\u00ea j\u00e1 dan\u00e7a zouk? Fica o convite de sair da tua zona de conforto e experimentar no papel inverso ao teu. Se tu \u00e9 l\u00edder, vem seguir! Se tu segue, vem ser l\u00edder! :P <br><br>Whats 051 993658965<br><br> Investimento: $90 <br> <br>:D</span>", "categories": ["Art", "Dance class", "Ballroom dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/929688790755788", "organizers": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"]},{"name": "Zouk e Funk \\o/", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55560646_429994331069619_5796824004002054144_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6bee043c77ca73ccb320a5135035bffc&oe=5D3EFD76", "address": "Rua Veador Porto, 241, 90610200 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a", "organizers_fallback_a": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"], "description": "<span>B\u00f3ra bater o popot\u00e3o?<br><br>Vem com a gente! <br><br>ZOUK E FUNK!<br><br>Dj Luka <br>Ingressos: $20<br><br>Mais infos 051 993658965 </span>", "categories": ["Art", "Ballroom dance", "Dance class"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2319922394957009", "organizers": ["Zathus espa\u00e7o de dan\u00e7a"]},{"name": "Programa\u00e7\u00e3o infantil | T\u00e1 chovendo hamburguer", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55823786_2576526692419264_7985372379779956736_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=eeed693b5445670f24323c3252ff48f8&oe=5D4D3CDB", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 03:00:00"], "place": "Instituto Ling", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>Qual \u00e9 a crian\u00e7a que n\u00e3o adora um hamb\u00farguer? Se for saud\u00e1vel, melhor ainda! Nessa oficina saborosa e divertida, a crian\u00e7ada vai montar diferentes hamb\u00fargueres, misturando ingredientes e entendendo a import\u00e2ncia de uma alimenta\u00e7\u00e3o colorida e balanceada. Depois, \u00e9 s\u00f3 juntar toda a fam\u00edlia e fazer uma refei\u00e7\u00e3o super animada com as receitas que os pequenos chefs v\u00e3o aprender por aqui!<br><br>Esta atividade \u00e9 voltada para crian\u00e7as a partir de 07 anos.<br><br><br>Sobre a professora: Graciela Martins \u00e9 cozinheira formada pelo SENAC-RS. Tem no curr\u00edculo passagem pelas cozinhas do Chef Marcos Livi, do Quintana e Ver\u00edssimo Bar, e do Chef Rodrigo Oliveira, do Mocot\u00f3 e Esquina Mocot\u00f3, todos em S\u00e3o Paulo, al\u00e9m de ter trabalhado ao lado de chefs ga\u00fachos como Carlos Krinstensen, do Hashi, e Marcelo Schambeck, do Del Barbiere. Graciela ministra oficinas para adultos e desde 2015, desenvolvendo um trabalho de educa\u00e7\u00e3o alimentar, que inclui o aprendizado sobre hortas, meio ambiente e nutri\u00e7\u00e3o, sempre utilizando a culin\u00e1ria como ferramenta. Graciela presta consultoria a bares e restaurantes e tem se dedicado \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do blog A Gra\u00e7a na Cozinha, ainda em fase de desenvolvimento, que vai abordar temas como sa\u00fade, hortas, viagens, estilo de vida e culin\u00e1ria.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es gerais:<br>Per\u00edodo: 13.04.2019<br>Dia da semana: s\u00e1bado<br>Dura\u00e7\u00e3o total: 2h<br>Hor\u00e1rio: das 15h \u00e0s 17h<br><br>A realiza\u00e7\u00e3o dos cursos do Instituto Ling depende da obten\u00e7\u00e3o do n\u00famero m\u00ednimo de matr\u00edculas.</span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/307567906587758", "organizers": ["Instituto Ling"]},{"name": "Cine Sentidos | Cine Ess\u00eancia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55779023_2587717331300200_2566614886347964416_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e457335810a1937c713de2b58692978c&oe=5D40ABE3", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 04:00:00"], "place": "Instituto Ling", "organizers": ["LORA"], "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>Imagine a sala de cinema convencional, com uma grande tela e poltronas voltadas para ela. Isso N\u00c3O acontece no CINE SENTIDOS. O projeto vai proporcionar experi\u00eancias \u00fanicas, baseadas em cada um dos cinco sentidos. A cada nova sess\u00e3o, um novo filme e uma nova oportunidade de viver o cinema de uma forma que voc\u00ea nunca viu antes.<br><br><br>\u2022 CINE SENTIDOS - CINE ESS\u00caNCIA \u2022<br><br>Reinterpretando o \u00f3bvio e questionando as percep\u00e7\u00f5es f\u00edlmicas e as ess\u00eancias da narrativa pelo olfato \ud83d\udc43<br><br>Uma experi\u00eancia cinematogr\u00e1fica que questiona pelo contraste de ess\u00eancias as cenas do filme, atrav\u00e9s de interven\u00e7\u00f5es arom\u00e1ticas aliadas \u00e0 uma experi\u00eancia para a abertura do olfato e est\u00edmulo do faro. Com participa\u00e7\u00e3o da designer e perfumista Alice Oliveira e exibi\u00e7\u00e3o do filme Incompreendida (2014), de Asia Argento.<br><br><br>Sinopse do filme: em 1984, na cidade de Roma, Aria \u00e9 uma menina de nove anos. \u00c0 beira do div\u00f3rcio, seus pais parecem mais preocupados com suas carreiras e assuntos extraconjugais do que atender adequadamente a qualquer uma das necessidades de Aria. Enquanto suas duas irm\u00e3s mais velhas s\u00e3o mimadas, Aria \u00e9 tratada com frieza e indiferen\u00e7a. No entanto, ela deseja amar e ser amada. Na escola, Aria se destaca, mas \u00e9 considerada um desajuste por todos. Ela \u00e9 mal entendida. Abandonada por todos, at\u00e9 mesmo por sua melhor amiga, Aria finalmente alcan\u00e7a o limite do que ela pode suportar. Ela toma uma decis\u00e3o inesperada em sua vida.<br><br>Sobre a convidada: Alice Oliveira \u00e9 designer formada pela UFRGS, com pesquisa focada em inova\u00e7\u00e3o e sustentabilidade. Atualmente tem se dedicado ao estudo do Design de Experi\u00eancia, em diferentes \u00e2mbitos sendo um deles o olfato. Estudou Perfumaria Bot\u00e2nica Natural com a perfumista Ane Walsh do Natural Perfume Academy, de Galway (Irlanda).<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o indicativa: 16 anos<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o: Instituto Ling e LORA<br><br><br>Esta programa\u00e7\u00e3o tem patroc\u00ednio da Crown Embalagens e financiamento do Minist\u00e9rio da Cidadania, Governo Federal.</span>", "categories": ["Film", "Art film", "Experimental film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1342688125884081"},{"name": "Audi\u00e7\u00f5es comentadas de Jazz | Thelonious Monk", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56242481_2590430724362194_517503195065352192_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6f15bfb303298aafacca280efc91fa02&oe=5D42795A", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-02 07:30:00"], "place": "Instituto Ling", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>Todos os meses, um encontro dedicado ao Jazz. A cada edi\u00e7\u00e3o, homenagem a grandes nomes do g\u00eanero. Hist\u00f3rias, curiosidades e mem\u00f3rias de quem dedicou a vida ao ritmo musical que atravessou as fronteiras dos Estados Unidos para ganhar o mundo. O jornalista Paulo Moreira promove uma verdadeira viagem no tempo para estimular uma noite de ode ao Jazz. A audi\u00e7\u00e3o fica completa com canjas musicais ao vivo, trazendo cantores e instrumentistas da cena jazz\u00edstica de Porto Alegre.<br><br>Pausas, compassos irregulares, disson\u00e2ncias e um toque percussivo e anguloso fizeram de Thelonious Monk um m\u00fasico \u00edmpar no Jazz. Famoso por seus improvisos de poucas e boas notas, o pianista fez parte do grupo que criou o bebop no in\u00edcio dos anos 1940, gravando com Charlie Parker e Dizzy Gillespie. Com o passar do tempo, seu estilo evoluiu para algo \u00fanico, pr\u00f3prio, de composi\u00e7\u00f5es com harmonias destoantes e guinadas mel\u00f3dicas. Como compositor, Thelonious deixou um legado de grandes cl\u00e1ssicos, como Round Midnight, Blue Monk, Straight No Chaser, Ruby, My Dear e Epistrophy. Irreverente, exc\u00eantrico e genial, Thelonious Monk \u00e9 o homenageado da vez do Audi\u00e7\u00f5es Comentadas de Jazz.<br><br>A canja musical ao vivo \u00e9 comandada por Tonda Pecoits, interpretando grandes cl\u00e1ssicos de Thelonious Monk.<br><br>Esta atividade tem patroc\u00ednio da Crown Embalagens e financiamento do Minist\u00e9rio da Cidadania, Governo Federal.<br><br><br>O jornalista Paulo Moreira tem 33 anos de carreira, sendo que mais de 20 dedicados \u00e0 produ\u00e7\u00e3o, reda\u00e7\u00e3o e radiodifus\u00e3o de conte\u00fados musicais, desde a R\u00e1dio 102 FM, de 1994 a 1996, quando produziu o programa \u201cJam Session\u201d, apresentado por Ruy Carlos Ostermann. De 1997 a 1999, exerceu cr\u00edtica de m\u00fasica e cinema no jornal Correio do Povo e, a partir de julho de 1999, produz e apresenta o programa Sess\u00e3o Jazz nos 107,7 da FM Cultura. Realizou cursos sobre Hist\u00f3ria do Jazz e do Rock durante 4 anos dentro da programa\u00e7\u00e3o do Studio Clio.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es gerais<br>Per\u00edodo: 02.05.2019<br>Dias da semana: quinta<br>Dura\u00e7\u00e3o: 2h<br>Hor\u00e1rio: das 19h30 \u00e0s 21h30</span>", "categories": ["Music", "Cool jazz", "Continental jazz"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2315548525170249", "organizers": ["Instituto Ling"]},{"name": "Clube de Leitura | Dom Casmurro, de Machado de Assis", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53263061_2510813895657211_7202889811588284416_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e9fb9aa9c13de49b9d616982e25b7589&oe=5D088D20", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 07:30:00"], "place": "Instituto Ling", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>Minist\u00e9rio da Cidadania, Secretaria Especial da Cultura e Instituto Ling apresentam:<br><br>Clube de Leitura<br>Entre Cl\u00e1ssicos e Contempor\u00e2neos<br><br>Encontros mensais dedicados \u00e0 leitura e \u00e0 discuss\u00e3o de romances referenciais na literatura mundial. A cada encontro, um novo livro e um novo convidado animam a conversa de uma segunda-feira \u00e0 noite. Um convite \u00e0 leitura e ao conv\u00edvio: venha!<br><br>Nesta edi\u00e7\u00e3o: Dom Casmurro, de Machado de Assis, com Lu\u00eds Augusto Fischer.<br><br>No segundo encontro de nosso Clube de Leitura, o escritor Lu\u00eds Augusto Fischer apresenta a obra de outro brasileiro distinto: Dom Casmurro, de Machado de Assis. Repare, caro amigo, que esse pode ser o est\u00edmulo que faltava para matar as saudades deste grande cl\u00e1ssico de nossa literatura, um livro que em \u00faltima an\u00e1lise versa sobre o peso da d\u00favida.<br><br>Sobre o livro: Dom Casmurro foi publicado em 1899. Narrado em primeira pessoa pelo protagonista, conhecemos a hist\u00f3ria de Bento Santiago, que entre as lembran\u00e7as nost\u00e1lgicas do passado e o tempo presente, busca \u201catar as duas pontas da vida\u201d, a inf\u00e2ncia e a velhice. Assim, divide com o leitor sua trajet\u00f3ria at\u00e9 a vida adulta, para tratar do tema central da hist\u00f3ria: a d\u00favida implac\u00e1vel que paira sobre sua exist\u00eancia, na ideia da trai\u00e7\u00e3o de sua mulher com o seu melhor amigo, Capitu e Escobar.<br><br>Em Dom Casmurro, Machado de Assis evidencia quest\u00f5es sociais, tratando das diferen\u00e7as entre ricos e pobres e, de forma especialmente inovadora para a \u00e9poca, o tratamento marginal concedido \u00e0 mulher. A hist\u00f3ria nos \u00e9 contada pelas lentes do rapaz de fam\u00edlia abastada, que casa com a mo\u00e7a pobre. A subjetividade e a mem\u00f3ria fal\u00edvel s\u00e3o outros elementos que percorrer\u00e3o a obra de Machado de Assis, onde os fatos s\u00e3o narrados pelo j\u00e1 velho Dom Casmurro, um homem emotivamente arrasado.<br><br>Sobre o convidado: Lu\u00eds Augusto Fischer \u00e9 professor titular de Literatura Brasileira na Universidade Federal do Rio Grande do Sul. Graduado em Letras pela Universidade Federal do Rio Grande do Sul, possui mestrado e doutorado em Letras pela mesma institui\u00e7\u00e3o. Fez est\u00e1gio de p\u00f3s-doutorado na Sorbonne, Paris VI. \u00c9 autor de v\u00e1rios livros, entre os quais \"Machado e Borges\". \u00c9 tamb\u00e9m cr\u00edtico liter\u00e1rio e desenvolve pesquisas na \u00e1rea de hist\u00f3ria da literatura brasileira e americana.<br><br>Esta atividade tem patroc\u00ednio da Crown Embalagens e financiamento do Minist\u00e9rio da Cidadania, Governo Federal.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es gerais:<br>Per\u00edodo: 08.04.2019<br>Dia da semana: segunda<br>Dura\u00e7\u00e3o total: 2h<br>Hor\u00e1rio: das 19h30 \u00e0s 21h30<br><br>Pr\u00f3ximos encontros:<br>13 de maio: 2666, de Roberto Bola\u00f1o<br>Convidado: Antonio Barros<br><br>10 de junho: O T\u00fanel, de Ernesto S\u00e1bato<br>Convidado: Sergius Gonzaga</span>", "categories": ["Literature", "Book discussion", "Book reading"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/328437921130911", "organizers": ["Instituto Ling"]},{"name": "Curso | Drogas sem dogmas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/53720716_2539796002759000_8438179679306776576_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0679042c3522278452d8e2ea42840533&oe=5D0A1EDB", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 19:30:00", "2019-04-17 19:30:00"], "dates": ["Wednesday, April 10, 2019", "Wednesday, April 17, 2019"], "times": [" 7:30 PM", " 7:30 PM"], "place": "Instituto Ling", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>O tema drogas segue apaixonante e tamb\u00e9m controverso \u2013 gerando facilmente percep\u00e7\u00f5es extremas a respeito de seu uso \u2013 legal ou n\u00e3o \u2013 e de seus verdadeiros impactos no n\u00edvel cerebral, nas rela\u00e7\u00f5es pessoais e na sociedade como um todo. O curso se destina a desvendar alguns conceitos relacionados \u00e0s drogas: a) como elas funcionam em nosso c\u00e9rebro e seu real impacto; b) quais sistemas regulam seu uso e efeito no n\u00edvel individual; c) as diferen\u00e7as entre uso social/recreacional vs. uso problem\u00e1tico ou dependente. Utilizando o m\u00e1ximo de linguagem n\u00e3o t\u00e9cnica, por\u00e9m baseada em informa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica de qualidade, ser\u00e3o apresentadas informa\u00e7\u00f5es sobre tr\u00eas classes principais de drogas: as drogas sint\u00e9ticas (drogas de rave), os analg\u00e9sicos, e a maconha, buscando entender sua dissemina\u00e7\u00e3o e seu impacto a curto, m\u00e9dio e longo prazo.<br><br><br>Sobre o professor: Flavio Pechansky \u00e9 Professor Titular e Diretor do Centro de Pesquisa em \u00c1lcool e Drogas da UFRGS, e do Centro Colaborador em \u00c1lcool e Drogas HCPA/SENAD, localizado no Hospital de Cl\u00ednicas de Porto Alegre (HCPA). \u00c9 Psiquiatra com especializa\u00e7\u00e3o em depend\u00eancia qu\u00edmica desde 1987, al\u00e9m de Mestrado e Doutorado pela UFRGS. Foi fellow da Johns Hopkins School of Public Health entre 1993 e 1994. Foi Coordenador do Programa de Mestrado Profissional em Preven\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia a Usu\u00e1rios de \u00c1lcool e outras Drogas do HCPA, e \u00e9 professor visitante das Universidades da Pennsylvania e Kentucky e bolsista de Produtividade 1-D do CNPq. Tamb\u00e9m \u00e9 Chefe do Servi\u00e7o de Psiquiatria de Adi\u00e7\u00e3o do HCPA. Tem uma extensa carreira em treinamento, consultoria e publica\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de \u00e1lcool e drogas, com mais de 190 produ\u00e7\u00f5es incluindo livros, cap\u00edtulos, editoriais e artigos originais em jornais Brasileiros e internacionais nas \u00e1reas de epidemiologia e tratamento do alcoolismo e abuso de drogas, experimenta\u00e7\u00e3o de \u00e1lcool e drogas por adolescentes, comportamentos de risco e transmiss\u00e3o do HIV entre usu\u00e1rios de drogas, e temas relacionados ao beber e dirigir. J\u00e1 foi consultor do governo Brasileiro e coordenador ou membro de comit\u00eas cient\u00edficos de institui\u00e7\u00f5es internacionais e brasileiras, bem como editor e membro de conselhos editoriais de peri\u00f3dicos nacionais e internacionais.<br><br><br>Informa\u00e7\u00f5es gerais<br>Per\u00edodo: 10 e 17.04.2019<br>Dia da semana: quarta<br>Dura\u00e7\u00e3o total: 4h<br>Hor\u00e1rio: das 19h30 \u00e0s 21h30<br><br>A realiza\u00e7\u00e3o dos cursos do Instituto Ling depende da obten\u00e7\u00e3o do n\u00famero m\u00ednimo de matr\u00edculas.</span>", "categories": ["Health"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2218935078360539", "organizers": ["Instituto Ling"]},{"name": "Oficina de Bordado Livre para Iniciantes", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/53932233_819482881718637_7449399549736517632_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7e96ffadae7835a1bcfaac261637d5e3&oe=5D4BC174", "address": "Rua Sof\u00eda Veloso, 171, 90050140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 09:00:00"], "place": "Complexo de Ideias - CB", "organizers": ["Crafterama"], "organizers_fallback_a": ["Complexo de Ideias - CB"], "description": "<span>Vem bordar comigo! \u2665<br><br>&gt;&gt;&gt;Este \u00e9 um curso para iniciantes! N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ter conhecimento pr\u00e9vio&lt;&lt;&lt;<br><br>Neste curso ser\u00e3o ensinados 5 pontos b\u00e1sicos de bordado livre, como passar o risco para o tecido, t\u00e9cnicas de inicia\u00e7\u00e3o do bordado, arremates e acabamentos.<br>O material do curso \u00e9 incluso no valor da inscri\u00e7\u00e3o e todos receber\u00e3o uma apostila com uma ilustra\u00e7\u00e3o para bordar, juntamente do guia de pontos.<br><br>T\u00e9cnicas e pontos abordados:<br>- ponto pesponto, ponto atr\u00e1s, ponto haste, ponto cheio, n\u00f3 franc\u00eas; dicas de como iniciar, como passar o risco para o tecido e acabamentos para emoldura\u00e7\u00e3o em bastidor;<br><br>Material incluso (Cada aluno receber\u00e1 um kit contendo):<br>- 1 bastidor de madeira com regulagem (pequeno);<br>- 3 meadas de linhas moulin\u00e9 para bordar;<br>- 1 agulha;<br>- 2 cortes de tecido 25cm x 25cm<br>- Apostila com toda a did\u00e1tica do curso e 1 risco pronto para bordar, com guia de pontos.<br>***Ap\u00f3s o curso o aluno poder\u00e1 levar para casa sua apostila, as pe\u00e7as produzidas em aula bem como qualquer material restante integrante deste kit.<br><br>Material emprestado durante a aula: <br>- tesouras, canetas e l\u00e1pis.<br><br>***OFICINA DE BORDADO LIVRE PARA INICIANTES***<br>Data: 12 de Abril de 2019 (s\u00e1bado)<br>Hor\u00e1rio: das 9h \u00e0s 13h (4 horas aula)<br>Local: Complexo de Ideias (R. Sofia Veloso, 171, Porto Alegre / RS)<br>Profe.: Renata Simanski Peixoto (Crafterama)<br>Valor: R$180,00<br>Material incluso + coffee break.<br><br>As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas diretamente (e somente) neste link: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.crafterama.com.br%2Fpd-63b75d-oficina-bordado-livre-para-iniciantes-poa-13-04.html%3Fct%3D195c55%26p%3D1%26s%3D1&amp;h=AT0PLS4GePt021NgK4ERp3o115_kUzy6m-rYur0lIhc1R4laZn-wRJtwn8FyOJRKowJua1oBHmwRS7i7abz3g2VVLMsbQILfYpyhOWoVadkFrwvNHfnrCnYsyyoMS3Yce6GgHLbEquHVcQE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://www.crafterama.com.br/pd-63b75d-oficina-bordado-livre-para-iniciantes-poa-13-04.html?ct=195c55&amp;p=1&amp;s=1</a></span>", "categories": ["Crafts", "Needlepoint"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/275462263336355"},{"name": "Luana Pacheco na Biblioteca P\u00fablica do Estado", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55713691_2367653533266063_277861680854073344_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a3ddd1dd2b5e3b5bc5a186ebf1ac0b3f&oe=5D4979E4", "address": "1190  Rua Riachuelo, 90010-271 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 06:00:00"], "place": "Biblioteca P\u00fablica do Estado", "organizers_fallback_a": ["Biblioteca P\u00fablica do Estado"], "description": "<span>Jazz, blues e chanson na voz de Luana Pacheco<br><br>Dona de uma voz doce e, ao mesmo tempo, poderosa, Luana Pacheco apresenta o show do seu disco de estreia no pr\u00f3ximo dia 7, \u00e0s 18h, na Bliblioteca P\u00fablica do Estado (Rua Riachuelo, n\u00ba 1190). A cantora estar\u00e1 acompanhada pelo pianista Luciano Le\u00e3es e a pela violinista Miri\u00e3 Farias. <br> <br>O primeiro \u00e1lbum, autointitulado, \u00e9 um retrato das viv\u00eancias da artista em seus 10 anos de carreira como cantora profissional, contado em dez can\u00e7\u00f5es com muito jazz blues e chanson. Al\u00e9m das can\u00e7\u00f5es autorais, Luana apresentar\u00e1 releituras de cl\u00e1ssicos eternizados na voz de divas como Ella Fitzgerald, Edith Piaf e Nina Simone. O repert\u00f3rio conta com arranjos especiais para voz, piano, viol\u00e3o e violino. <br><br>::: SERVI\u00c7O<br>Luana Pacheco <br>Data: 7/4<br>Hor\u00e1rio: 18h<br>Local: Biblioteca P\u00fablica do Estado (Rua Riachuelo, 1190)<br><br>INGRESSOS:<br>Antecipados<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fluana-pacheco-na-biblioteca-publica-do-estado__484261&amp;h=AT2uBeAL-znanNxH0qJfHngaztU5qe8mGLAH2qdWWupne4PRxR2-HGV61-dUKTy28qw2wqXX_JnjmIotlwtrtbL3N0-GzB6jepEHwP2PEMG8ykLLphoVOD_9XDf445W0y0gR3aDxZ79r3OU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/luana-pacheco-na-biblioteca-publica-do-estado__484261</a><br>&gt;&gt; Inteira: R$ 30 (mais taxas)<br>&gt;&gt; Meia-entrada: R$ 15 (mais taxas)  - Mediante comprova\u00e7\u00e3o no local. <br><br>Na hora:<br>Inteira: R$ 35 (somente em dinheiro)<br><br>::: MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES<br><br>Artista independente, viabilizou a produ\u00e7\u00e3o do seu primeiro disco atrav\u00e9s de financiamento coletivo, com resultado que ultrapassou a meta de 100% de colabora\u00e7\u00f5es. Com exce\u00e7\u00e3o da faixa Habanera, de Georges Bizet, todas as can\u00e7\u00f5es apresentadas s\u00e3o composi\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias cantadas em portugu\u00eas, ingl\u00eas e franc\u00eas. O pianista Luciano Le\u00e3es, al\u00e9m de ser o produtor musical do \u00e1lbum, divide com Luana a autoria de algumas m\u00fasicas. O show de lan\u00e7amento aconteceu no Centro Hist\u00f3rico-Cultural Santa Casa, em 6 de dezembro do \u00faltimo ano.<br><br>Apresentado de maneira org\u00e2nica, o disco capta o atual momento da cantora, utilizando poucos recursos que alterem a integridade das execu\u00e7\u00f5es dos instrumentos e, principalmente, da sua voz, que tem caracter\u00edsticas fortes e marcantes. Nas grava\u00e7\u00f5es foram utilizados instrumentos originais, n\u00e3o sintetizados, como violino, violoncelo, piano ac\u00fastico, \u00f3rg\u00e3o hammond, saxofone e viol\u00e3o.<br><br>Fizeram parte do disco os m\u00fasicos Luciano Le\u00e3es, Miri\u00e3 Farias, Ronie Martinez, Everson Vargas, Caetano Santos, Ronaldo Pereira, Bruno Nascimento, Carla Pacheco, Rodrigo Siervo, Edu Meirelles, Gabriel Guedes e Bianca D`Avila do Prado.<br><br>Luana moldou seu pr\u00f3prio estilo influenciada por grandes \u00eddolos. Tem como refer\u00eancias as cantoras Ella Fitzgerald, Etta James, Dinah Washington, Irma Thomas, Elizeth Cardoso, Elis Regina, Marisa Monte, Piaf, Barbara, Patricia Kaas, Zaz, Fran\u00e7oise Hardy. Al\u00e9m de ter como inspira\u00e7\u00e3o os cantores Donny Hathaway, Nat King Cole e Ray Charles.<br>Em 2010, Luana Pacheco venceu o Terceiro Festival da Can\u00e7\u00e3o Francesa da Alian\u00e7a Francesa. Mergulhando no universo da chanson, passou a estudar franc\u00eas e a compor can\u00e7\u00f5es neste idioma. Em mar\u00e7o de 2017, foi convidada para fazer o show de abertura da cantora ZAZ no Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna.<br>Formada em m\u00fasica pela UFRGS, j\u00e1 fui solista ao lado de orquestras como Orquestra Unisinos Anchieta e Orquestra Eintracht. Tamb\u00e9m j\u00e1 se apresentou em lugares como Santander Cultural, Museu Ernesto Frederico Scheffel e Funda\u00e7\u00e3o Ecarta.<br><br><br>Facebook: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/luanapachecomusic/\">www.facebook.com/luanapachecomusic</a><br>Instagram: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fluanapachecoinsta&amp;h=AT2quoAn_qwrcNgP7hNbMem3_H8QRjSXwx2G2XsJ1GmX6VAKeh6c85gBWawEmBEiIkjhExTvhCPvtBVQLTKHp_xpFLvbF30lb-tX9g4hkW3c90kyssaRd740euew6C_Clo8ZCWGBX1ipdGA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.instagram.com/luanapachecoinsta</a><br>Spotify: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fopen.spotify.com%2Falbum%2F1Yqr8kbcBHW6HIscXE2bmP&amp;h=AT2tfDEHBTJmx4TgF_Y7nR_1GC5MiQaAW-OLlji1OW0n9QVATpMln-mjpeiKbCVsrh5AzxOYTcAdWyFUi23XpTAlP7kb_mgGAB0sCI0OleiiCPmitaQFe96sQzxRrdg-9BecfMsoOB5VUvQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://open.spotify.com/album/1Yqr8kbcBHW6HIscXE2bmP</a><br><br><br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2548023075226227", "organizers": ["Biblioteca P\u00fablica do Estado"]},{"name": "Oficina de cadernetas artesanais", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/55649753_1200302356802644_832766477630177280_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=526b9b984e0b54af221479b231805961&oe=5D06B37A", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 09:00:00"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Fuzina Oficinas", "Maria Fil\u00f3 - Cadernos Artesanais", "Koralle Pintura e Desenho"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>Por apenas R$75 voc\u00ea poder\u00e1 fazer uma oficina de cadernetas artesanais com a Fuzina em Porto Alegre.<br><br># Datas dispon\u00edveis:<br>25/Abril \u2013 Quinta (14h \u00e0s 18h)<br>27/Abril \u2013 S\u00e1bado (09h \u00e0s 13h)<br><br># Ofereceremos pap\u00e9is estampados e pap\u00e9is italianos para a confec\u00e7\u00e3o das capas. Os cantos dos cadernos ser\u00e3o arredondados e ser\u00e1 aplicado el\u00e1stico chato nas encaderna\u00e7\u00f5es. As cadernetas ter\u00e3o costuras borboletas e 5 pontos.<br><br># Local: Centro Cultural CEEE Erico Verissimo \u2013 Rua dos Andradas, 1223. Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre.<br><br># Investimento com todo material incluso: R$75 (no dep\u00f3sito ou no cr\u00e9dito)<br><br># 9 vagas por turma<br><br># Inscri\u00e7\u00e3o por e-mail: fuzinaoficinas@gmail.com<br><br>Tamb\u00e9m oferecemos aulas particulares, acesse o link e veja nossas oficinas: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ffuzinaoficinas.blog%2Faulas-particulares%2F&amp;h=AT19KbAuxGQFLknkUsd2OOZtSECaj_wmJ9rBJPft2IeS40JU4XcvhMTrXA-yfC8nppIIaC_-g9Vf_5WPWQ6L8vF6UUTZ0WftY1ZwT2T7VhKRmiUmo4HN6kF5Y5dFzf23xH7SoMjLNGuz7NU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/</a><br><br>OFICINA SUJEITA A FORMA\u00c7\u00c3O DE TURMA. Em caso de cancelamento do Workshop o aluno ser\u00e1 avisado atrav\u00e9s do e-mail informado durante a inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>N\u00c3O FAREMOS RESERVAS para pagamento no dia da oficina. A inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ser\u00e1 confirmada ap\u00f3s o pagamento (via dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou pagamento atrav\u00e9s do cart\u00e3o de cr\u00e9dito). Solicite os dados por e-mail: {fuzinaoficinas@gmail.com}.<br><br>A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INSCRI\u00c7\u00c3O \u00e9 assegurada em DUAS ETAPAS. Primeiro \u00e9 necess\u00e1rio realizar o dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria ou pagamento em cart\u00e3o de cr\u00e9dito e depois \u00e9 necess\u00e1rio realizar o preenchimento do formul\u00e1rio virtual (sem as duas etapas a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 realizada). Solicite os dados banc\u00e1rios por e-mail (fuzinaoficinas@gmail.com).<br><br>As OFICINAS DE ENCADERNA\u00c7\u00d5ES COM A FUZINA s\u00e3o momentos de cria\u00e7\u00e3o de livros em branco, brochuras, livros mais elaborados, reciclagem de materiais e colagens. A proposta leva aos participantes a oportunidade de terem o primeiro contato com as ferramentas b\u00e1sicas de encaderna\u00e7\u00e3o, a pr\u00e1tica das costuras e o conhecimento sobre a hist\u00f3ria do papel e do livro. O ensino das t\u00e9cnicas durante as oficinas buscam desenvolver a capacidade criativa para novos projetos de papelaria, concep\u00e7\u00f5es editoriais independentes e livros de artistas.<br><br>Quem ministrar\u00e1 a oficina ser\u00e1 a FUZINA, que \u00e9 instrutora de Encaderna\u00e7\u00e3o desde 2016 em Porto Alegre. Ao longo dos \u00faltimos anos trilhou diversos caminhos. Em 2011 graduou-se pela Universidade Luterana do Brasil em Administra\u00e7\u00e3o e em 2014 finalizou a MBA em Finan\u00e7as Empresariais. Sempre se interessou por assuntos como 3\u00ba setor e voluntariado. Chegou \u00e0 encaderna\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de sua curiosidade em arquivologia, gest\u00e3o de acervos e educa\u00e7\u00e3o patrimonial. Em 2016 realizou trabalho volunt\u00e1rio no Acervo do Arquivo Hist\u00f3rico da C\u00faria Metropolitana de Porto Alegre. E desde ent\u00e3o passou a estudar encaderna\u00e7\u00f5es, restauro e gest\u00e3o de acervos. Atualmente \u00e9 estudante de conserva\u00e7\u00e3o-restaura\u00e7\u00e3o de livros e documentos e \u00e9 associada da ABER (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Encaderna\u00e7\u00e3o e Restauro).</span>", "categories": ["Crafts", "Scrapbooking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308908783128606"},{"name": "Cristian Sperandir Quinteto | Lan\u00e7amento Floripa Jazz Festival", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q86/s526x296/56247944_2037552186370161_6589756579812212736_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4d27b4ace9c0c1c2b614471162ea5d99&oe=5D05091D", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio 964, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 10:00:00"], "place": "London Pub & Bistro", "organizers": ["Floripa Jazz"], "organizers_fallback_a": ["London Pub & Bistro"], "description": "<span>Lan\u00e7amento do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/floripajazz/\">Floripa Jazz</a> Festival com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cristian.sperandir\">Cristian Sperandir</a> Quinteto <br><br>Na sexta, 26/04, \u00e0s 22h, teremos a apresenta\u00e7\u00e3o de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cristian.sperandir\">Cristian Sperandir</a> Quinteto no London!<br><br>Nesse dia especial teremos o lan\u00e7amento do Floripa Jazz Festival 2019, um convite para os amantes do jazz da capital ga\u00facha e ser\u00e1 divulgado o resultado do sorteio de 10 passaportes para curtir o festival na faixa. Na programa\u00e7\u00e3o do evento est\u00e3o nomes como Joshua Redman, Thiago Esp\u00edrito Santo, Gilson Peranzzetta e Mauro Senise, C\u00e9u, Yamandu Costa, Eumir Deodato e muito mais. Confira a programa\u00e7\u00e3o completa no site: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.floripajazz.org%2F&amp;h=AT1qGxaTtOGOA7cibcZVipHxRx3I2ypBNkl7HTVoleVgJimxKQF6TZ-DnLXaAewOYQ_VBsMkQDEOWlwuh9uihtWPhjHjLRCQMGliMGgMS_vtDMgoRZiyYQpEqa28DnGd44Fdvzt6zKi8lpw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.floripajazz.org</a> /// Ingressos: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.blueticket.com.br%2Ffloripajazzfestival&amp;h=AT1vG8ASTb1MLSp3Euu4egHK-RjYjI7-guk0ByahQtdJ8nbM8UmFkdhtDO2_LdMTEJW0LPq6p1rMZTDCvjLSuijVCo9OVpxZdvU63RTR_9OtQugRdNcxnez36BdfaLz56iSbeX2es7G3vyw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.blueticket.com.br/floripajazzfestival</a><br><br>O quinteto formado por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/crisperandir/\">Cristian Sperandir</a> (Piano, Teclados e Voz) Caio <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/caiomaurente\">Maurente</a> (Contrabaixo), <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sandrobonato\">Sandro Bonato</a> (Bateria), <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bruncoelho\">Bruno Coelho</a> (Percuss\u00e3o) e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/antoniofloresguitar/\">Antonio Flores</a> (guitarra) busca uma nova sonoridade atrav\u00e9s de roupagens para temas variados que transitam pelo rock, new Standards, m\u00fasica brasileira e nativa do sul, dentre outros, mas sempre e principalmente com fragmentos do jazz. Apresentam um repert\u00f3rio din\u00e2mico e envolvente com temas autorais do disco Lan\u00e7ado recentemente denominado Bons Ventos, al\u00e9m de novos arranjos para temas j\u00e1 conhecidos como A Night in Tunisia (Dizzy Gillespie), e Minuano(Pat Metheny), etc.  <br><br>Cristian Sperandir: <br>Vencedor do Pr\u00eamio A\u00e7orianos de M\u00fasica (categoria Melhor Instrumentista de MPB/2013), e Bacharelando em Musica Popular na UFRGS, o pianista, tecladista, compositor, arranjador e produtor musical Cristian Sperandir \u00e9 considerado uma das revela\u00e7\u00f5es da m\u00fasica contempor\u00e2nea no pa\u00eds, vem atuando ao lado de grandes nomes da m\u00fasica do Rio Grande Sul e dando continuidade ao trabalho com sua fam\u00edlia - grupo Sperandires - al\u00e9m de manter seu projeto solo paralelamente. Foi Vencedor da 1\u00aa Moenda Instrumental, e finalista da 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Pr\u00eamio Samsung E-Festival, al\u00e9m de j\u00e1 ter se apresentado em diversos festivais de Jazz, tais como Poa Jazz Festival, Canoas Jazz, Tum Tum Instrumental, dentre outros. Em seu toque, refer\u00eancias de Brad Mehldau, Michel Camilo, Chick Korea, Andr\u00e9 Mehmari e Geraldo Flach est\u00e3o expressas em v\u00e1rios momentos e na sua forma de pensar e ver a m\u00fasica. <br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><br>Reservas: garantidas at\u00e9 20h 30min (solicitar pelo Whatsapp)<br>Valor: R$ 20 (em dinheiro)<br>Abertura da casa: 19h<br>Apresenta\u00e7\u00e3o: 22h<br><br>Telefone &amp; Whatsapp: (51) 98233.7037<br><br>Aceitamos os cart\u00f5es: Visa, Master, Elo, Banricompras, American Express, Diners, Hipercad e Alelo.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cristiansperandirquinteto\">#cristiansperandirquinteto</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/jazz\">#jazz</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/mpb\">#mpb</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/piano\">#piano</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/drums\">#drums</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/guitar\">#guitar</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/bass\">#bass</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/floripajazzfestival\">#floripajazzfestival</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/londonpubpoa\">#londonpubpoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cidadebaixa\">#cidadebaixa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/portoalegre\">#portoalegre</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/acontecenacb\">#acontecenacb</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/segueorole\">#segueorole</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/jazzaosul\">#jazzaosul</a><br><br><br>Biografia Cristian:<br>Herdou de sua fam\u00edlia a afinidade musical (seu pai e seu irm\u00e3o tamb\u00e9m s\u00e3o m\u00fasicos) e come\u00e7ou a interessar-se por m\u00fasica j\u00e1 muito cedo, e desde ent\u00e3o, o aprimoramento \u00e9 constante. Iniciou deus estudos ao piano com treze anos atrav\u00e9s de v\u00eddeos-aula (Wilson C\u00faria, Nelson Ayres, Jordan Rudess, entre outros) e livros did\u00e1ticos sobre m\u00fasica. Em Os\u00f3rio/RS ingressou na Academia de M\u00fasica Rima-Aperfei\u00e7oamento onde cursou Linguagem e Estrutura Musical (teoria musical e harmonia gradual) tendo como professor o maestro Paulo de Campos e no piano foi aluno de Nilton J\u00fanior da Silveira e do maestro Carlos Garofalli; em Porto Alegre/RS estudou piano com o maestro Paulo Dorffman e, por \u00faltimo teve aulas com Rafael Vernet. <br>Paralelamente aos estudos, Cristian j\u00e1 atuava como tecladista e arranjador do Est\u00fadio A3, e produzia v\u00e1rios trabalhos em estilos diferentes. Era integrante da Banda A3, que fazia shows e bailes na regi\u00e3o. Depois de produzir in\u00fameros artistas, 2010 foi o ano em que lan\u00e7ou seu primeiro trabalho autoral ao lado do irm\u00e3o Adriano e da cunhada Adriana o CD Outono dos Sentidos com o grupo Sperandires. <br>Em 2011, foi convidado a fazer homenagens ao pianista  Geraldo Flach, um dos maiores \u00edcones da m\u00fasica instrumental do Rio Grande do Sul. Al\u00e9m disso, Cristian foi o vencedor da 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Festival Moenda Instrumental com o tema Flamboi\u00e3, composta por ele e pelo irm\u00e3o Adriano Sperandir. <br>Depois de ter participado, em 2012, das grava\u00e7\u00f5es do DVD do Samuca do Acordeon, Cristian gravou o DVD-Show em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos de carreira do acordeonista e cantor Luiz Carlos Borges, um dos maiores artistas do sul do pa\u00eds. Com ele, teve a oportunidade de trabalhar com v\u00e1rios artistas, dentre eles: Cesar Oliveira e Rog\u00e9rio Melo, Humberto Gessinger, Shana Muller. Como Produtor, acabou de produzir, o CD de Victor Hugo, um dos maiores int\u00e9rpretes do Rio Grande Sul. Em 2015 gravou o DVD da cantora nativista Shana Muller e realizou um concerto popular com a Ospa (Orquestra sinfonica de Porto Alegre). <br>Atuando em festivais em todo o Brasil, Cristian j\u00e1 foi premiado na maioria deles como compositor, arranjador e instrumentista, obtendo destaques e pr\u00eamios de 1\u00b0, 2\u00b0, e 3\u00b0 lugares, dentre outras premia\u00e7\u00f5es paralelas. Festivais como Fenac (MG), Moenda (RS), Fampop (SP), Reponte (RS), Femupo (SP) e muitos outros. <br>Trabalha tamb\u00e9m como arranjador e produtor musical em v\u00e1rios projetos de artistas do Rio Grande do Sul e do pa\u00eds, al\u00e9m de gravar e acompanh\u00e1-los em espet\u00e1culos, shows, e festivais. J\u00e1 tocou com Gabriel Valim, Luiz Carlos Borges, Daniel Torres, Samuca do Acordeon, Shana Muller, Victor Hugo, Sperandires, Luiz Brasil (Guitarrista produtor musical que j\u00e1 trabalhou com nomes como Cassia Eller e Caetano Veloso), Cantadores do Litoral, entre outros. <br>    Cristian Sperandir foi o vencedor do Pr\u00eamio A\u00e7orianos de M\u00fasica na categoria Melhor Instrumentista de MPB pelo disco \"Brasileirice\", de Paola Matos. A cerim\u00f4nia de entrega da premia\u00e7\u00e3o aconteceu em abril de 2014 no Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna em Porto Alegre/RS.<br><br>Links:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2FCristianSperandir&amp;h=AT3VtC2nXGKlT5T-UNC-iHE39KIqqDIoqErvRD9-U1U-5XnBF4B9DmvfXZbwB8CQ1glWh48HU8fbOgyrP3r_GRu9NARVVD0DLS0gkN9iBEGpwRjWbU0uyd6IsrULDW7VK0f1m40hi3esTT4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/CristianSperandir</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fpalcomp3.com%2Fcristiansperandir%2F&amp;h=AT1z0rH9bB7pLniYqLiIN6NYZpxRSEdi7c85whzcXZC_ISEZBI-Dx1tLTS6Puu8t-uNc4iy863msF68Y5KjWe2abfDInhqm6fo-D82ob_FF_9sV4MsG-RziPXc2XelbF0uWVdwtjTtQnXbQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://palcomp3.com/cristiansperandir/</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cristian.sperandir\">https://www.facebook.com/cristian.sperandir</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fsoundcloud.com%2Fcristiansperandir&amp;h=AT3eWY62QJ6StVnHRuIP-Zb3-mKKWFEJ0rxjaFH10yOhzO24mnV2z5RuNK5FJkpB7Top_S4peQjTvesPAcB4rZjddqJNyVZ3I4YDkJCvfRzdMnGJwKZhHgpLpa-cxhY2VokLylxKyfixzFo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://soundcloud.com/cristiansperandir</a><br></span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210762392518924"},{"name": "Fernando Pessoa e heteron\u00edmias, por Jo\u00e3o Armando Nicotti", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52602367_1717970321637645_754186821134450688_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2e5ba91ea00abf6b0373ac29cb082ec7&oe=5D02A03D", "address": "Rua Fernando Machado, 370 - Centro Hist\u00f3rico, 90010-320 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 10:00:00"], "place": "Livraria Taverna", "organizers_fallback_a": ["Livraria Taverna"], "description": "<span>O poeta e escritor portugu\u00eas <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pesoa.fernando/\">Fernando Pessoa</a> \u00e9 considerado, ao lado de Lu\u00eds de Cam\u00f5es, o maior poeta da l\u00edngua portuguesa e um dos maiores da literatura universal. Uma das principais caracter\u00edsticas est\u00e9ticas da produ\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria de Pessoa foi a inven\u00e7\u00e3o heteron\u00edmica que atravessa toda a sua obra. Os heter\u00f3nimos, diferentemente dos pseud\u00f3nimos, s\u00e3o personalidades po\u00e9ticas completas: identidades que, em princ\u00edpio falsas, se tornam verdadeiras atrav\u00e9s da sua manifesta\u00e7\u00e3o art\u00edstica pr\u00f3pria e diversa do autor original.<br><br>INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2DW9JBi&amp;h=AT0GZ4AAyw3OhTrF66V4vMqSH8z12221t4R-q6ZZo74eBm2Zc1w-7zEY-k_yxy-e9cKVJFg9BolhtoZ6lnxsHptcvC9Oq4qLdGYYgLRXh4A_ZW9qD_yPhIhLS62U_uzATlBANnPcgqM4t0o\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/2DW9JBi</a><br><br>\u00c1lvaro de Campos, Ricardo Reis e Alberto Caeiro, os heter\u00f3nimos mais conhecidos (e tamb\u00e9m aqueles com maior obra po\u00e9tica), ser\u00e3o objeto de estudo e an\u00e1lise do curso \"Fernando Pessoa e heteron\u00edmias\", ministrado pelo professor Jo\u00e3o Armando Nicotti em Porto Alegre. As aulas ser\u00e3o sempre aos s\u00e1bados de manh\u00e3, com dura\u00e7\u00e3o de 2h.<br><br>+ INFOS E CRONOGRAMA COMPLETO EM:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Flivrariataverna.com.br%2Fcursos%2Ffernando-pessoa-e-heteronimias%2F&amp;h=AT2BecwOeWR9Wo-g8_Sml_bo5q3nRJAilY1J-YgDPMZTD4o0w3FLTOznGPXUzQ0cIaueuFt0ijcYNWXClJBNcXDB_F4-vyTyWTe7iaKc_qQT4Ysguv66yeC5TB8xvtQ7lgYC5YcoSrhtBmo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://livrariataverna.com.br/cursos/fernando-pessoa-e-heteronimias/</a><br><br>Curso: \u201cFernando Pessoa e heteron\u00edmias\u201d, por Jo\u00e3o Armando Nicotti<br>Onde: Livraria Taverna (Fernando Machado, 370)<br>Quando: 13 de abril, 11 de maio, 01 de junho, 29 de junho e 13 de Julho (s\u00e1bados).<br>Hor\u00e1rio: das 10h \u00e0s 12h<br>Investimento: R$ 250,00 (\u00e0 vista) ou R$ 270,00 (cr\u00e9dito/parcel\u00e1vel)*<br>* Inclu\u00eddos material e certificado de participa\u00e7\u00e3o.</span>", "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2248081412115450", "organizers": ["Livraria Taverna"]},{"name": "Curso | Oficina de escrita: sua vida daria um livro", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54400016_2531972716874662_7887677790944755712_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3abdc399bf6388c611e8917219d74b10&oe=5D44AD53", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 14:30:00", "2019-04-27 14:30:00", "2019-05-04 14:30:00"], "dates": ["Saturday, April 13, 2019", "Saturday, April 27, 2019", "Saturday, May 4, 2019"], "times": [" 2:30 PM", " 2:30 PM", " 2:30 PM"], "place": "Instituto Ling", "organizers": ["Badejo Comunica\u00e7\u00e3o"], "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>A oficina parte do princ\u00edpio de que todas as pessoas t\u00eam hist\u00f3rias interessantes e que merecem ser registradas. O curso utiliza tr\u00eas propostas metodol\u00f3gicas. A primeira \u00e9 chamada de \u201chist\u00f3ria de vida\u201d, bastante utilizada na antropologia, na psicologia e na sociologia, e busca, por meio de testemunhos, resgatar a hist\u00f3ria de uma pessoa lembrando suas experi\u00eancias e sua trajet\u00f3ria. Assim, uma narrativa \u00e9 constru\u00edda a partir das mem\u00f3rias de per\u00edodos e acontecimentos marcantes na vida daquela pessoa. Esse m\u00e9todo se assemelha a duas outras t\u00e9cnicas utilizadas no jornalismo: a constru\u00e7\u00e3o de perfis e de biografias. O objetivo \u00e9 unir essas metodologias para instrumentalizar pessoas que queiram registrar suas hist\u00f3rias de vida ou outras boas hist\u00f3rias que mere\u00e7am ser contadas.<br><br>Sobre as professoras: Maria L\u00facia Badejo \u00e9 jornalista p\u00f3s-graduada em Estudos da Linguagem pela UFRGS. Trabalhou como rep\u00f3rter, redatora e subeditora nos jornais Correio do Povo e Zero Hora. Atualmente \u00e9 editora da revista P\u00e1tio, dirige a Badejo Comunica\u00e7\u00e3o, empresa com foco na cria\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de conte\u00fado, e assessora autores na escrita de livros. Tha\u00eds Furtado \u00e9 jornalista, mestre em Letras, na linha da An\u00e1lise do Discurso, pela UFRGS, e doutora em Comunica\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o pela UFRGS. Trabalhou como rep\u00f3rter, chefe de sucursal e subeditora da revista Veja e como editora da Editoria de Geral do jornal Zero Hora. Atualmente \u00e9 professora do curso de Jornalismo da UFRGS.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es gerais<br>Per\u00edodo: 06, 13 e 27.04.2019 e 04.05.2019<br>Dia da semana: s\u00e1bado<br>Dura\u00e7\u00e3o total: 8h<br>Hor\u00e1rio: das 14h30 \u00e0s 16h30<br><br>A realiza\u00e7\u00e3o dos cursos do Instituto Ling depende da obten\u00e7\u00e3o do n\u00famero m\u00ednimo de matr\u00edculas.<br><br><br>Conte\u00fado program\u00e1tico:<br><br>06 de abril - Aula 1<br>A hist\u00f3ria de vida como m\u00e9todo<br>Perfil e biografia<br>Exerc\u00edcio de escrita (inf\u00e2ncia)<br><br>13 de abril - Aula 2<br>O que me faz ser quem eu sou<br>O universal no singular<br>Exerc\u00edcio de escrita (momentos marcantes)<br><br>27 de abril - Aula 3<br>As pessoas que me comp\u00f5em<br>A import\u00e2ncia dos outros em nossas vidas<br>Exerc\u00edcio de escrita (pessoas marcantes)<br><br>04 de maio - Aula 4<br>Quem eu sou hoje<br>Exerc\u00edcio de escrita (reflex\u00f5es sobre quem sou e o que fa\u00e7o hoje)</span>", "categories": ["Literature", "Creative writing"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2339537656333425"},{"name": "Craft na Travessa - Ed. Maio", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56427017_398251720722820_5698736537328418816_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0cc98763e90eda55e53215728354e91c&oe=5D3A10E9", "address": "Rua Mata Bacelar, 90540-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 11:00:00"], "place": "Passagem de Pedestres da Mata Bacelar", "organizers": ["Craft Urbana"], "organizers_fallback_a": ["Passagem de Pedestres da Mata Bacelar"], "description": "<span>Mais um edi\u00e7\u00e3o da Craft na Travessa chegando!!!<br>Dia 4 de Maio vamos receber mais de 40 expositores de marcas locais, autorais, independentes e artesanais na travessa mais charmosa do bairro Auxiliadora!<br><br>Moda autoral, acess\u00f3rios, decora\u00e7\u00e3o, brinquedos, saboaria e aromas, papelaria e artigos diversos, feitos \u00e0 m\u00e3o, por gente com hist\u00f3rias para contar e amor em cada pe\u00e7a produzida!<br><br>Teremos tamb\u00e9m cerveja artesanal, comidinhas e as del\u00edcias da cafeteria <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ginkgo788.oficial/\">Ginkgo 788</a>, tudo regado \u00e0 m\u00fasica, alto astral e muita arte!!!<br><br>Te programa, vem passar uma tarde deliciosa e encontrar um presente especial para o dia das m\u00e3es (tias, av\u00f3s, esposas, filhas, pais que s\u00e3o m\u00e3es, professora, etc...)<br><br>DIA 04 DE MAIO<br>DAS 11H \u00c0S 18H<br>NA TRAVESSA DOS LANCEIROS NEGROS<br>(entrada pela R. Cel. Bordini, 332 ou pelo in\u00edcio da R. Mata Bacelar)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Passagem-de-Pedestres-da-Mata-Bacelar-1499480307001942/\">Passagem de Pedestres da Mata Bacelar</a><br><br>Nosso evento tem o apoio da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/AMAAssocia%C3%A7%C3%A3o-dos-Moradores-e-Amigos-da-Auxiliadora-646991835435745/\">AMA/Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores e Amigos da Auxiliadora</a>, do aplicativo <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a> e da cafeteria <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ginkgo788.oficial/\">Ginkgo 788</a>!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/crafturbana\">#crafturbana</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/craftnatravessa\">#craftnatravessa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feira\">#feira</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiraderua\">#feiraderua</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiraportoalegre\">#feiraportoalegre</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventosaoarlivre\">#eventosaoarlivre</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feirinha\">#feirinha</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/bairroauxiliadora\">#bairroauxiliadora</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/marcasautorais\">#marcasautorais</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/economiacriativa\">#economiacriativa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/poainquieta\">#poainquieta</a><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Farmers market"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/870477126620136"},{"name": "Click da Kombi", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/53811015_2075171579255101_797953671752056832_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7efc56b4ad83e59cd6c37db5c5a2f8b2&oe=5D398B29", "address": "Rua Conde de Porto Alegre, 22, 90220210 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-25 07:00:00"], "place": "Gravador Pub", "organizers_fallback_a": ["Gravador Pub"], "description": "<span>JAM SOLID\u00c1RIA<br>DIA: 25/05/2019<br>HORA: 19h.<br>INGRESSOS \u00c0 VENDA GRAVADOR PUB<br>R$20,00 <br>Menores de 16 somente acompanhado de pais ou respons\u00e1veis<br><br>A campanha \u201cClick da Kombi\u201d tem como objetivo reformar e adaptar a Kombi para ser um laborat\u00f3rio itinerante e uma escola de fotografia popular onde as a\u00e7\u00f5es ser\u00e3o totalmente gratuitas. Ser\u00e3o ministradas oficinas de Pinhole  e Mobgrafia fotografias feitas com celulares a jovens e adultos em \u00e1reas de vulnerabilidades sociais.<br><br>Nesta fase da campanha, estaremos revertendo toda a renda dos ingressos vendidos para o Projeto Luz Reveladora Photo da Lata, a fim de arrecadar o montante necess\u00e1rio para as reformas e adapta\u00e7\u00f5es da Kombi. Para isso, ser\u00e3o realizados shows envolvendo apresenta\u00e7\u00f5es de diversos cantores e bandas locais.<br><br>Contamos com o apoio dos m\u00fasicos e apreciadores desse projeto para que possamos disseminar a arte da fotografia nas comunidades carentes. Para isso, o grupo formado por volunt\u00e1rios precisa do apoio de pessoas que reconhecem o valor e a import\u00e2ncia desse trabalho junto \u00e0 sociedade carente.<br><br>O idealizador desse projeto \u00e9 o fot\u00f3grafo Jorge Aguiar, natural de Porto Alegre/RS, com experi\u00eancia de mais de 40 anos em fotojornalismo. Desde 1996, desenvolve o Projeto Luz Reveladora Photo da Lata, onde ensina a arte da fotografia para comunidades carentes, sendo reconhecido com o Pr\u00eamio Direitos Humanos UNESCO 2003.<br><br>Acreditamos que, como cidad\u00e3os interessados na valoriza\u00e7\u00e3o da arte inclusiva, temos o papel de incentivar a\u00e7\u00f5es beneficentes e refor\u00e7ar a import\u00e2ncia da inser\u00e7\u00e3o de jovens carentes na sociedade, construindo o conceito de mem\u00f3ria cultural local e o resgate de autoestima na forma\u00e7\u00e3o continuada. Assim entendemos a cidadania como o ato de ver, refletir e agir dentro, para, e com a realidade onde o indiv\u00edduo social est\u00e1 inserido.<br><br>Esse projeto reunir\u00e1 Rock, Samba, Afro Reggae, MPB. <br>Estamos preparando um evento cheio de surpresas.<br><br>*TODOS M\u00daSICOS PARTICIPAR\u00c3O DO EVENTO DE FORMA SOLID\u00c1RIA EM BENEF\u00cdCIO DO CLICK DA KOMBI<br><br>M\u00daSICOS CONFIRMADOS:<br><br>JH O COMENDADOR - MAGRA DO BONFA (ROCK)<br>LU BARROS(MPB)<br>BANDA AFRO BI<br>ALEXSANDRA AMARAL (MESTRA PERCURSIONISTA)<br>BANDA LUZ IN BLUES<br>DIEGO SILVA(SAMBA) <br>OS ELLER'S (ESPECIAL C\u00c1SSIA ELLER)<br>** E tem mais novidades chegando... Aguardem!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gratid%C3%A3o\">#GRATID\u00c3O</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/show\">#SHOW</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00daSICA</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/pinhole\">#PINHOLE</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/mobgrafia\">#MOBGRAFIA</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/fotografia\">#FOTOGRAFIA</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/laborat%C3%B3rioitinerante\">#LABORAT\u00d3RIOITINERANTE</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/mem%C3%B3riacultural\">#MEM\u00d3RIACULTURAL</a> <br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fphotodalata.blogspot.com%2F&amp;h=AT18JHjjBlldhf6g2t20wVtAziR_Ajn_P2KowTlAFvZzksw_GiCEUor2MgWV2gFSe3S8sCHGITAsN1ZukWTMgxa4Txc2is2nzcd9PXfUPt5YhlX8RWpZ_BRcb073Q31earHsCJkgvwwHnxQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">photodalata.blogspot.com</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Click-da-Kombi-2263369927212549/\">https://www.facebook.com/Click-da-Kombi-2263369927212549/</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jorge.aguiar.7798574\">https://www.facebook.com/jorge.aguiar.7798574</a><br><span>https://www.facebook.com/jorgeaguia</span><br><br>Curta e compartilhe esse evento e ajude a espalhar sorrisos e clicks por a\u00ed!</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2274514362595330", "organizers": ["Gravador Pub"]},{"name": "Ale Ravanello Blues Combo - 07/04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56119365_2114322342016427_3821770639962800128_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=238804e5de3dfde00ae05fc2a11c17c0&oe=5D3B5201", "address": "Rua Gen. Lima e Silva 918, 90050102 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 06:00:00"], "place": "Quentin's", "organizers": ["Ale Ravanello", "Ale Ravanello Blues Combo"], "organizers_fallback_a": ["Quentin's"], "description": "<span>Ale Ravanello Blues Combo retorna ao palco do Quentin's em mais uma edi\u00e7\u00e3o do projeto Tarantino Experience! \u00c9 no domingo, dia 07/04. <br><br>Vai ser uma noite de muito Blues com a pegada dos anos 50 e 60. Das 18h \u00e0s 20h, tem dose dupla de half pint em 36 cervejas pra ficar ainda melhor! <br><br>A banda \u00e9 formada por Ale Ravanello (vocal), Clark Carballo (bateria), Sergio Selbach (baixo) e Nicola Spolidoro (guitarra).</span>", "categories": ["Music", "Blues", "Blues rock"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/418105532256786"},{"name": "Noite_c com Kia Sajo + Akair\u00fa no Paraphernalia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56401994_2371987006421500_8136040386574417920_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8b62f89d29dd39626036415a577144b9&oe=5D40CC7B", "address": "R. Jo\u00e3o Alfredo, 425, Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 09:00:00"], "place": "Paraphernalia Bar", "organizers": ["Kia Sajo", "Akair\u00fa", "Lado_c"], "organizers_fallback_a": ["Paraphernalia Bar"], "description": "<span>A noite_c recebe Kia Sajo (SC) com abertura da Akair\u00fa no Paraphernalia Bar<br><br>A noite_c \u00e9 um projeto da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ladocativadora/\">Lado_c</a> Ativadora Cultural de curadoria musical atenta \u00e0 cena autoral contempor\u00e2nea, articulando artistas e espa\u00e7os afim de gerar novas experi\u00eancias musicais ao p\u00fablico. O primeiro palco parceiro do projeto \u00e9 o Paraphernalia Bar, espa\u00e7o aberto \u00e0 m\u00fasica autoral e entusiasta de mostrar o novo. Em uma das ruas mais musicais da cidade, a Jo\u00e3o Alfredo.<br><br>KIA SAJO<br>Cantora e compositora inquieta, a catarinense Kia Sajo canta o Brasil com uma roupagem moderna e intensa. Depois de iniciar seus estudos em m\u00fasica, canto popular e transitar do jazz ao samba, vieram os experimentos sonoros mais consistentes. Imerso em atmosfera eletr\u00f4nica, misturando refer\u00eancias r\u00edtmicas tupiniquins e flertando com o trip hop, ela lan\u00e7ou em 2018 seu EP de estreia \"Mut\u00e1\u201c. Dispon\u00edvel em todas as plataformas de Streaming. Quem assina a produ\u00e7\u00e3o musical \u00e9 Lucas Romero (Eras Records). <br><br>Kia participou de eventos de grande import\u00e2ncia para o atual cen\u00e1rio da<br>m\u00fasica independente do pa\u00eds, como o Sofar Sounds Rio de Janeiro, Floripa e Curitiba, Tum Sound Festival (sendo escolhida pelo voto popular), Sonora Ciclo Internacional de Compositoras entre outros. Em fevereiro de 2019 saiu em mini turn\u00ea pelo nordeste com o show \"Moinho\", que traz releituras de can\u00e7\u00f5es nacionais. Atualmente est\u00e1 em turn\u00ea com o show em duo \"Olho de Tigre\" voz, baixo, pedais e outros experimentos. O show efervescente traz as can\u00e7\u00f5es de \"Mut\u00e1\" e novas composi\u00e7\u00f5es que ir\u00e3o fazer parte do seu novo disco, previsto para esse ano. Mel\u00f3dico, espiritual, visceral. Olho de Tigre \u00e9 uma viagem sonora ao inconsciente coletivo.<br><br>AKAIR\u00da<br>Cantores, compositores, instrumentistas e estudantes. Akair\u00fa \u00e9 o encontro de Kristal Werner (vozes) e Duda Raupp (guitarra e vozes), que se lan\u00e7a com um projeto de m\u00fasicas autorais e releituras de compositores locais e internacionais. Os m\u00fasicos procuram espa\u00e7os que dialoguem com sua atmosfera flutuante e submersa. Kristal e Duda s\u00e3o estudantes do curso de M\u00fasica Popular da UFRGS, onde compartilham aprendizados e experi\u00eancias musicais que refletem na m\u00fasica que criam juntos. A dupla tem uma sonoridade que destaca a conversa entre as duas vozes - com harmonias e contrapontos. Mistura influ\u00eancias do Neo Soul, R&amp;B, Jazz Contempor\u00e2neo e tamb\u00e9m da MPB, al\u00e9m de ritmos tradicionais brasileiros.<br><br>Redes Kia Sajo:<br><br>Streamings: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Flinktr.ee%2Fkiasajo&amp;h=AT0lxugt-ktrNKernkxPEK-h6K66kCoyDqMqWoNmVYk2EfMIdbgqu9GfblxDx3DZDTTH9Y12HMX2_pINePDvUyhKrDhZIazfSDMa4kaqZAo5ojpFy4LYBePEGvpcYAxHjOGKQb7RgwvEFU0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://linktr.ee/kiasajo</a><br>Canal Youtube: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftinyurl.com%2Fy39tghbs&amp;h=AT1CXSkFT8x3I5or5mxXqYlm5H0ifSTf7B5-8vhu_w_6hLNoS0VCVma4us6qL9VY93pRM4QV68bQneIp1hsACX-Yhuix1ISyvKZx-7rN42hT8FoaSS9Dk_cDeRBxoP9QnyIjgOBRpIxr0BQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://tinyurl.com/y39tghbs</a><br>Fanpage:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/kiasajo/\">https://www.facebook.com/kiasajo/</a>  <br>Instagram: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fkiasajo&amp;h=AT1annP3Ldt6DGjKPsEFPRZmH1n0CqPJe_TCSkXbsbcZNhknRx-VZmNBaa-gbigYzqsfwI4-Z-xme0tzYSBN_Fjpb7FEqJiEHDdN-WF_-7YAC0kOH2T7njcgp1_SzJt4GlR26Gv3DhHnWUs\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.instagram.com/kiasajo</a><br><br>Redes Akair\u00fa:<br><br>Fanpage: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/aakairu/\">https://www.facebook.com/aakairu/</a><br>Instagram: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2F_akairu&amp;h=AT2JWLGiAcln2VB7QqxlAlD-GP6jZgJVzDqlp7NNUNkXxRjr_jlVGUj6JOTY9dUQ8Z_nHaV2s9YHTzBqiSzegqD7OOtmqEh63mmlhRpg63LOvhQo4pwRY2IGu3KUT4nGpbxQi5rCxOf668o\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.instagram.com/_akairu</a><br><br>\ud83c\udf1918 de abril, quinta-feira\ud83c\udf19<br><br>Abertura da casa 20h - Shows a partir de 21h<br>Ingressos: R$ 10 meia-entrada*/ R$ 20 inteira<br><br>*professores, estudantes, melhor idade e classe art\u00edstica.<br><br>Paraphernalia Bar | R. Jo\u00e3o Alfredo, 425 | Cidade Baixa<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><br>lado_c Ativadora Cultural<br>E-mail: contato.ladoc@gmail.com</span>", "categories": ["Dance", "Brazilian music", "Acoustic music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/549327738889639"},{"name": "Caf\u00e9 Liter\u00e1rio: O Apanhador no Campo de Centeio", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/54727870_2084215558300292_4376903301933826048_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ce345de9310f8b3d847848f88955e473&oe=5D02B2F3", "address": "Rua Olavo Barreto Viana, 36, 90570-070 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 07:30:00"], "place": "Saraiva (Moinhos Shop.)", "organizers": ["Sociedade Psicanal\u00edtica de Porto Alegre - SPPA"], "organizers_fallback_a": ["Saraiva (Moinhos Shop.)"], "description": "<span>\u201cO Apanhador no Campo de Centeio, de J. D. Salinger ser\u00e1 o tema do Caf\u00e9 Liter\u00e1rio da Psicanal\u00edtica do dia 09 de abril (ter\u00e7a-feira), \u00e0s 19h30, organizado pela Sociedade Psicanal\u00edtica de Porto Alegre (SPPA) em parceria com a Saraiva do Moinhos Shopping.<br>A conversa ser\u00e1 entre Ant\u00f4nio Marcos Vieira Sanseverino (Professor de Literatura Brasileira da UFRGS) e C\u00e1tia Olivier Mello (Psicanalista da SPPA), com a coordena\u00e7\u00e3o da Psicanalista Maria Regina Limeira Ortiz.<br>O Caf\u00e9 Liter\u00e1rio da Psicanal\u00edtica \u00e9 uma atividade com entrada franca.</span>", "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2053561098277811"},{"name": "Cine Iber\u00ea | Um Homem com uma C\u00e2mera", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p526x296/54436184_2417145841684737_3347165393566302208_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=90abb99ebea6f39a1e5059f0fe8fe686&oe=5D324E25", "address": "Av. Padre Cacique, 2000, 90810-240 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-05 04:00:00"], "place": "Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo", "organizers_fallback_a": ["Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo"], "description": "<span>Cinema mudo com m\u00fasica ao vivo<br><br>Um Homem com uma C\u00e2mera, de Dziga Vertov, 1h7min, 1929, URSS<br> + m\u00fasica composta e executada ao vivo por Vagner Cunha <br><br>Um Homem com uma C\u00e2mera \u00e9 um filme-\u00edcone do cinema documental e experimental, muito influente na hist\u00f3ria do cinema mundial.  \u00c9 a experimenta\u00e7\u00e3o cinematogr\u00e1fica do que Diziga Vertov chamava de cine-olho, realizado com diferentes procedimentos cinematogr\u00e1ficos, como altera\u00e7\u00e3o de velocidade da c\u00e2mera, stills, telas divididas, entre outros. Influenciado pelo futurismo e pelo construtivismo, o filme dialoga com a arquitetura e se afirma como um filme-tese sobre o cinema, um meta-cinema.<br>Um homem com uma c\u00e2mera revela o cotidiano da vida urbana de Odessa e de outras cidades sovi\u00e9ticas. A Ind\u00fastria, o trabalho e o lazer nas grandes cidades dos anos 20 da antiga Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica.<br> <br>Diziga Vertov (1896- 1954) \u00e9 cineasta, documentarista e jornalista russo, considerado o realizador precursor do cinema-verdade. Sua primeira obra cinematogr\u00e1fica - o cinejornal Kinonedelia (1918). Contempor\u00e2neo de Eisenstein, Diziga Vertov fundou o movimento cine-olho, em 1923. A partir do olho, a realidade-sensa\u00e7\u00e3o do mundo,  sem a representa\u00e7\u00e3o, sem a dramatizac\u00e3o. <br>Sua filmografia, entre outras obras: Kinonedelia (1918), O anivers\u00e1rio da Revolu\u00e7\u00e3o (1919), A batalha de Tsaritsin (1920), Kinopravda (1922-25), A sexta parte do mundo (1926), O d\u00e9cimo primeiro ano (1927-28), Um homem com uma c\u00e2mera (1929), Tr\u00eas c\u00e2nticos para Lenin (1934), Can\u00e7\u00e3o de ninar (1937),Tr\u00eas hero\u00ednas (1938).<br> <br>Vagner Cunha \u00e9 compositor, arranjador e multi-instrumentista, atua nos mais diversos estilos na cena musical contempor\u00e2nea. Mestre e bacharel em m\u00fasica pela UFRGS. V\u00e1rias orquestras e grupos de c\u00e2mara brasileiros estrearam suas composi\u00e7\u00f5es, entre elas destacam-se o Concerto Para Violino No 1, o Concerto para Piano e Orquestra Sinf\u00f4nica, Ballet Mahavidyas - executado e gravado pela Orquestra de C\u00e2mara Teatro S\u00e3o Pedro e coreografado por Carlota Albuquerque, o Concerto para Viola e Orquestra - encomendado em 2012 pela OSESP e estreado no mesmo ano na Sala S\u00e3o Paulo, al\u00e9m de diversas composi\u00e7\u00f5es orquestrais premiadas pela Bienal de M\u00fasica do Rio de Janeiro como Aleph - estreada pela Orquestra Petrobras naquela cidade. Vagner tamb\u00e9m comp\u00f4s trilhas musicais para dezenas de filmes e projetos audiovisuais, al\u00e9m de m\u00fasicas orquestrais did\u00e1ticas, dedicadas \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de jovens instrumentistas. Sua obra autoral est\u00e1 em discos Mahavidyas (2008), Al\u00e9m (2012), Varia\u00e7\u00f5es S\u00e3o Petersburgo (2016), Vagner Cunha convida Guinga (2017), Los Orientales (2017), Concerto para Viol\u00e3o de 7 cordas e orquestra com Yamandu Costa (2017), al\u00e9m de dois discos dedicados a poemas de Antonio Meneghetti, interpretados pela Camerata Ontoarte e Carla Maffioletti (2015 e 2017). Recebeu sete vezes o Pr\u00eamio A\u00e7orianos e, em 2011, o Pr\u00eamio FUNARTE de Composi\u00e7\u00e3o. Atualmente \u00e9 diretor musical da Camerata Ontorte Recanto Maestro - para a qual comp\u00f5e regularmente em diversas forma\u00e7\u00f5es camer\u00edsticas - e dedica-se \u00e0 composi\u00e7\u00e3o da \u00d3pera O Quatrilho, com libreto de Jos\u00e9 Clemente Pozenato.<br>Foi indicado ao Grammy Latino em 2018.<br> <br>Um Homem com uma C\u00e2mera integra o programa Sil\u00eancio em Movimento \u2013 cinema mudo com m\u00fasica ao vivo, em di\u00e1logo com FestFoto 2019, e tem curadoria de Marta Biavaschi.<br><br>Sess\u00e3o \u00fanica | entrada gratuita (por ordem de chegada)<br><br>Agradecimento especial: Vagner Cunha <br><br>Classifica\u00e7\u00e3o indicativa 12 anos</span>", "categories": ["Film", "Russian cinema"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2210521945674055", "organizers": ["Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo"]},{"name": "Projeto Mercado #06 - Especial Dia das M\u00e3es | Adulla", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55802325_1246563555496349_8827148182673686528_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e90f8f581c0917366c5aae757caa8fd2&oe=5D3C9C49", "address": "Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 90560-005 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 02:00:00"], "place": "Adulla", "organizers": ["Projeto Mercado"], "organizers_fallback_a": ["Adulla"], "description": "<span>A ADULLA recebe o PROJETO MERCADO para a 6\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DE 2019 em homenagem ao DIA DAS M\u00c3ES \u2665 \ud83d\udcab *<br><br>Venha curtir esse dia t\u00e3o especial numa tarde de s\u00e1bado \ud83d\ude0d<br><br>As melhores id\u00e9ias e presentes originais para voc\u00ea antecipar as compras do DIA DAS M\u00c2ES valorizando expositores de MARCAS AUTORAIS e LOCAIS \ud83d\ude0d<br><br>Gastronomia, decora\u00e7\u00e3o, moda, design, acess\u00f3rios ++++ numa linda FEIRA ao AR LIVRE e show ac\u00fastico para animar a galera!<br><br>_______________________________<br>Promovido pelo Projeto Mercado , o evento se realizar\u00e1 no dia 27 de Abril, das 14h at\u00e9 \u00e0s 19h, no espa\u00e7o externo da Adulla Padaria e Confeitaria.<br><br>Vale a pena conferir \u2764<br><br># EVENTO ABERTO AO P\u00daBLICO<br># ENTRADA FRANCA \ud83d\udcb8<br># SOMOS PET FRIENDLY (traga seu bichinho p/ o evento) \ud83d\udc36\ud83d\udc31<br><br>* Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido para o dia 11/ Maio.<br><br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br>..........................................................................................................<br>SHOW DE M\u00daSICA AO VIVO \u2665\u2665<br>das 16h30 \u00e0s 19h - Com o cantor <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/people/Joe-Yang/100009481233713\">Joe Yang</a> (Joe Macaco), tocando o melhor do MPB, Rock Nacional e Internacional. Essa n\u00e3o vai dar pra perder!!! \ud83c\udf99\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d<br><br>....................................................................................<br>FEIRA DE VARIEDADES \u2764<br>das 14h \u00e0s 19h - Expositores de MARCAS AUTORAIS e MULTIMARCAS de gastronomia, decora\u00e7\u00e3o, moda, acess\u00f3rios, paisagismo, aromaterapia e design...<br>FORMA DE PAGAMENTO (na Feira): \ud83d\udcb5\ud83d\udcb3<br>A forma de pagamento depende de cada marca. A maioria aceita cart\u00f5es de v\u00e1rias bandeiras (cr\u00e9dito/d\u00e9bito), mas n\u00e3o dependa somente de cart\u00f5es, leve dinheiro na m\u00e3o! <br><br>.........................................................................................................<br>SORTEIOS<br>Com o apoio da ADULLA, PARCEIROS e EXPOSITORES ocorrer\u00e3o sorteios no decorrer do evento. Fa\u00e7a as suas compras na feira de variedades, preencha seu cupom e concorra a muitos pr\u00eamios.<br>*\u00c9 preciso estar presente no evento quando sorteado para ter direito a receber o pr\u00eamio<br><br>................................................................<br>Patroc\u00ednio: <br>Adulla<br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br>Projeto Mercado<br><br>QUER EXPOR? <br>Mande e-mail: queroexpor@gmail.com<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>Karen Gasparin | Projeto Mercado<br>(51) 3360.5786 | (51) 98142.2103<br>E-mail: contato@projetomercado.com.br</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Farmers market"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/390623648436585"},{"name": "Lan\u00e7amento do Clipe \"O Tempo\" | Blues da Casa Torta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/56321833_2396619390559739_5143654577446322176_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5378203a5f4c287d0ff297abe1eebe7f&oe=5D443C58", "address": "Av. Amazonas, 835, 90240541 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 07:00:00"], "place": "Distrito Brewpub", "organizers": ["Blues da Casa Torta"], "organizers_fallback_a": ["Distrito Brewpub"], "description": "<span>Em dezembro gravamos nosso primeiro clipe e agora vamos lan\u00e7ar ele em primeira m\u00e3o para as pessoas que nos ajudaram a tornar essa conquista poss\u00edvel. <br><br>Foi um total de 60 pessoas envolvidas, entre elas, figurantes, diretores, f\u00e3s, produ\u00e7\u00e3o, assistentes.<br><br>Um agradecimento especial ao nosso apoiador Distrito Brewpub que foi a loca\u00e7\u00e3o escolhida para a grava\u00e7\u00e3o e agora ser\u00e1 o local onde iremos lan\u00e7ar o clipe.<br><br>Vem que ser\u00e1 lindo!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/apoiearteindependente\">#Apoiearteindependente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/apoiebandasautorais\">#Apoiebandasautorais</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/bluesdacasatorta\">#bluesdacasatorta</a><br><br><br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/455202761687385"},{"name": "Sexta Santa - Tainha na Taquara", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54405386_1606146626195701_7669710150587908096_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=facf447c2880e183d17e03a914e795db&oe=5D08585A", "address": "Rua Conde de Porto Alegre, 22, 90220210 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-19 12:00:00"], "place": "Gravador Pub", "organizers_fallback_a": ["Gravador Pub"], "description": "<span>Levado pela tradi\u00e7\u00e3o da Sexta-Feira Santa, o Gravador Pub, traz para o Quarto Distrito, um prato t\u00edpico do Rio Grande do Sul, a Tainha na Taquara. Popular no litoral sul e na regi\u00e3o do nosso Gua\u00edba e suas ilhas, o prato constitui-se de uma tainha \u2013 assada sobre a lenha em brasa presa a um espeto feito de bambu-taquara.<br>Nesta Sexta-Feira, dia 19 de abril, a partir do meio-dia, o Gravador estar\u00e1 aberto para mais esta programa\u00e7\u00e3o ousada, divertida e que traz consigo nosso maior objetivo, a descentraliza\u00e7\u00e3o da cultura e a integra\u00e7\u00e3o da comunidade local. Tudo isso com som ao vivo, de Luciano Medina, tocando na cal\u00e7ada. Esperamos por voc\u00eas!<br><br>Convites limitados.<br>Antecipados Sympla:<br>Individual: R$38,00<br>Casal: R$60,00<br><br>Na Hora:<br>Individual R$45,00<br>Casal: R$70,00<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: (51) 999755450</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/291643271734868", "organizers": ["Gravador Pub"]},{"name": "C\u00e1ssia EllerTributo - Banda Os Ellers na Toca Do Ogro", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56345948_2147592732014922_7049590883921952768_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7283c9f8500fbedf2cedf25cd7eb4807&oe=5D35B7C4", "address": "Av. Cear\u00e1 1491, 90240-512 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 06:00:00"], "place": "Toca do Ogro", "organizers_fallback_a": ["Toca do Ogro"], "description": "<span>C\u00e1ssia Rejane Eller foi uma cantora, compositora e multi-instrumentista que marcou \u00e9poca com seu jeito irreverente e m\u00fasicas marcantes. Foi uma das maiores representantes do rock brasileiro dos anos 90 e eleita a 18\u00aa maior voz e 40\u00aa maior artista da m\u00fasica brasileira pela revista Rolling Stone Brasil. A banda os Ellers reproduz esse talento de forma fiel e com a mesma alma, transformando este show em uma viagem ao encontro da ess\u00eancia da C\u00e1ssia. Imperd\u00edvel!!!<br><br>Completando, na Toca tem petisco bom, ceva gelada, estacionamento f\u00e1cil...<br><br>T\u00e1 esperando o qu\u00ea??<br>Confirma a\u00ed e vem!!!<br><br>Ingresso 12 pilas depois das 19hs. Barbada!!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teentoca\">#teentoca</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/tocadoogro\">#tocadoogro</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/rock\">#rock</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/rockpoa\">#rockpoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/festapoa\">#festapoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/musicapoa\">#musicapoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/divers%C3%A3o\">#divers\u00e3o</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/goodvibes\">#goodvibes</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1142330545944805", "organizers": ["Toca do Ogro"]},{"name": "Open Feira de Design #33", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55564490_2139371369484719_2097875160823496704_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=40138972f477dd60f7fb23c4735ec648&oe=5D042AE3", "address": "Av. Nilo Pe\u00e7anha, 1500 \u2013 Boa Vista, Porto Alegre, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Unisinos", "organizers": ["Open Feira de Design"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Unisinos"], "description": "<span>Voc\u00ea j\u00e1 deve estar morrendo de saudade de passar o dia mergulhado no design independente, n\u00e9? A gente j\u00e1 n\u00e3o se aguenta mais aqui! <br><br>Ent\u00e3o esse ano vem com tudo e a nossa primeira edi\u00e7\u00e3o de 2019 que acontece em abril j\u00e1 vai dar o tom do que vem pela frente. Chegamos chegando em mais um encontro grande e lindo no Espa\u00e7o Unisinos, que vai nos receber mais algumas vezes nesse ano e essa \u00e9 a novidade, mais feiras e maiores, em novos locais! <br><br>Prepara o cora\u00e7\u00e3o porque o clima ainda \u00e9 de ver\u00e3o e vamos celebrar essa recep\u00e7\u00e3o calorosa da feira pela nossa cidade amada, nossa Porto Alegre. O projeto gr\u00e1fico da edi\u00e7\u00e3o foi resultado do olhar sens\u00edvel do designer Pedro Chein, que tamb\u00e9m \u00e9 ilustrador. <br><br>Vem curtir com a gente e celebrar o design independente dos nosso Estado. A OPEN FEIRA DE DESIGN 2019 j\u00e1 chegou.<br>.<br>.<br>.<br>QUANDO: 13/04 das 11h \u00e0s 20h <br>ONDE: Espa\u00e7o Unisinos<br>             Av. Nilo Pe\u00e7anha, 1500<br>.<br>.<br>.<br>: : ENTRADA FRANCA : :\u2800<br>.<br>.<br>.<br>Fique por dentro da programa\u00e7\u00e3o: <br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.openfeiradesign.com%2F&amp;h=AT3n1Nl06_ZuamiDJCezzzFYEczx-KBOBzX_GE8Y2npiZ58UIy0W0rVL4scfWK4p3l2udqQSmig4JOYK0rZOglumLMRtjwcDIRbD-Pf9iUY3ji-1p3AVl_h3ZL1l-kt0AVhyPDw7WdYonrw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.openfeiradesign.com</a> <br><br>Fanpage: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/openfeiradesign/\">facebook.com/openfeiradesign</a><br>Instagram: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/openfeiradesign/\">Open Feira de Design</a><br><br>Um evento: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/nossamaria/\">Maria Cultura</a><br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/espacounisinos/\">Espa\u00e7o Unisinos</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/unisinosfm/\">R\u00e1dio Unisinos FM</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cartolaconteudo/\">Cartola - Ag\u00eancia de Conte\u00fado</a><br><br>Convidado de Design (desenvolvimento do cartaz):<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/patto.chein\">Pedro Chein</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/mariacultura\">#mariacultura</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/openfeiradesign\">#openfeiradesign</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/entradafranca\">#entradafranca</a><br></span>", "categories": ["Networking", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2160112554079012"},{"name": "ehco no Lado B // 14.4", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56177055_2125935994155379_1036385418230104064_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=da51b5835c908003213a8e36aed85cb7&oe=5D3936EA", "address": "Rua Lima e Silva 867, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 04:00:00"], "place": "C\u00c9U LADO B", "organizers": ["ehco"], "organizers_fallback_a": ["C\u00c9U LADO B"], "description": "<span>ehco no Lado B<br><br>Pela primeira vez aterrissamos nesse bar lindo e descolado da cidade baixa e uma coisa \u00e9 certa: VAI SER SUCESSO!<br><br>Com uma releitura diferenciada do dia a dia, o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ceuladob/\">C\u00c9U LADO B</a> viaja no que h\u00e1 de melhor da m\u00fasica, arte, tattoo, drinks e gastronomia - muito a nossa cara!<br><br>A ideia s\u00e3o encontros mensais unindo tudo o que o Lado B nos proporciona + MARCAS EXPOSITORAS INCR\u00cdVEIS!<br><br>// MARCAS<br>\u2022 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/apedra.co/\">A Pedra</a><br>\u2022 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/maheadshop/\">Mente Aberta Headshop e Tabacaria</a>erta<br>\u2022 Gisela Treinz<br>\u2022 Amah<br>\u2022 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/filozzofwood/\">Fil\u00f3zzof - \u00d3culos em madeira</a> <br><br>- tem interesse em expor? entra em contato com a gente pelo insta da ehco @coletivoehco - \u00daLTIMAS VAGAS!<br><br>Anota a\u00ed...<br>ehco no Lado B<br>14/4, DOMINGO, a partir das 16h<br>C\u00e9u Lado B - Lima e Silva, 867<br><br>Vem, mas vem forte, porque esse domingo promete!</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/338203627045955"},{"name": "VOICE IN - Brincando com a nossa Voz!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/55473492_2138712386225998_2629659650429026304_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1d11c1629390a7e32d1548d406278743&oe=5D09FDA1", "address": "Avenida \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 04:00:00"], "place": "Teatro Renascen\u00e7a", "organizers": ["Voice In"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Renascen\u00e7a"], "description": "<span>A Secretaria de Estado da Cultura apresenta o grupo a cappella Voice In, no espet\u00e1culo BRINCANDO COM A NOSSA VOZ!<br><br>O Voice In tem se destacado no canto a cappella pelo seu talento e criatividade, envolvendo interpreta\u00e7\u00f5es de m\u00fasicas pop com arranjos compostos pelos pr\u00f3prios integrantes do grupo. O quinteto ga\u00facho possui vozes cheias de personalidade e extremamente harmoniosas em conjunto, valorizando a cultura musical de uma forma mais jovem e inovadora.<br><br>Brincando Com a Nossa Voz \u00e9 um projeto onde o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de entender e experienciar o canto a cappella, interagindo com os cantores integrantes e conhecendo um pouco mais da trajet\u00f3ria do grupo. O show acontecer\u00e1 em duas sess\u00f5es, uma para crian\u00e7as e jovens alunos da rede p\u00fablica e privada de ensino de Porto Alegre e Regi\u00e3o Metropolitana, e outra aberta ao p\u00fablico em geral. Entrada franca.<br><br>_________________________________________<br>Data: 24 de abril de 2019 (quarta-feira)<br><br>Hor\u00e1rio: <br>1\u00aa sess\u00e3o \u2013 16h (somente escolas)<br>2\u00aa sess\u00e3o \u2013 20h30min (p\u00fablico em geral)<br><br>Local: Teatro Renascen\u00e7a \u2013 Avenida Erico Ver\u00edssimo, 307 \u2013 Bairro Azenha, Porto Alegre.<br><br>Ingressos: Gratuitos, a serem retirados no local a partir de 2h antes do espet\u00e1culo (limitado \u00e0 capacidade do Teatro 284 lugares)<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o Et\u00e1ria: todas as idades<br>Dura\u00e7\u00e3o: 90 minutos<br><br><br><br><br>____________________________________________<br>Conhe\u00e7a os artistas envolvidos no projeto:<br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/arianewink\">Ariane Wink</a> \u2013 Mezzo Soprano, cantora - Bacharel em M\u00fasica Popular na UFRGS, atua na m\u00fasica desde os nove anos. Destaca-se por sua grande extens\u00e3o vocal e extremo dom\u00ednio do seu instrumento, acumulando quase 40 pr\u00eamios em festivais no Rio Grande do Sul.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/deboracneto96\">D\u00e9bora Neto</a> \u2013 Mezzo Soprano, cantora e jornalista - canta profissionalmente desde os sete anos e estuda m\u00fasica desde os dois. Ficou entre os 60 melhores cantores do Brasil no Reality Show \u00cddolos, da Rede Record. Destaca-se por suas diversas nuances vocais e interpreta\u00e7\u00f5es, sendo convidada, como solista, para diversos espet\u00e1culos e festivais no Estado.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/felipe.andrade.1804109\">Felipe Andrade</a> \u2013 Baixo, arranjador e fundador do grupo, cantor. Destaca-se pelo timbre aveludado e pela extens\u00e3o que ultrapassa os limites graves.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/luizkremerbeatbox\">Luiz Kremer</a> \u2013 Beatboxer, cantor - considerado refer\u00eancia em beat-box no Brasil, cursou M\u00fasica na UERGS. O m\u00fasico impressiona ao realizar os mais diversos e inimagin\u00e1veis sons sem nenhuma dificuldade.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rafaelstrey\">Rafael Strey</a> - Tenor, cantor - formado em m\u00fasica pelo IPA, estuda m\u00fasica desde crian\u00e7a. \u00c9 capacitado em Belting Contempor\u00e2neo pelo criador da t\u00e9cnica, Maestro Marconi Ara\u00fajo, e em Fisiologia da Voz Cantada pela Dra. Silvia Pinho.<br><br><br><br>____________________________<br>Produ\u00e7\u00e3o:<br>\u2022 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marcia.neto.10\">M\u00e1rcia Neto</a>: Administradora e Produtora Cultural \u2013 Idealizadora e respons\u00e1vel pelo projeto. Acompanha o Voice In desde 2016 como empres\u00e1ria e produtora executiva.<br>\u2022 Andr\u00e9 Luis Cordova Brasil \u2013 T\u00e9cnico de sonoriza\u00e7\u00e3o<br>\u2022 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/brono.coronel\">Bruno Coronel</a> \u2013 Produtor de m\u00eddia<br>\u2022 Vicente Miranda Vargas \u2013 T\u00e9cnico de Ilumina\u00e7\u00e3o<br><br><br><br><br> - Este projeto foi contemplado no Edital \"Pr\u00f3-cultura RS FAC <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/juntospelacultura\">#juntospelacultura</a> II\" com recursos do Governo do Estado do Rio Grande do Sul, por meio do Pr\u00f3-cultura RS.<br></span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/584330718645159"},{"name": "The Cult Tributo - Banda Eletric Machine na Toca Do Ogro", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/53607150_2115617365212459_6931038778551173120_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d5b4aae22d0c81412f7e345833fcf0a3&oe=5D46B174", "address": "Av. Cear\u00e1 1491, 90240-512 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 06:00:00"], "place": "Toca do Ogro", "organizers_fallback_a": ["Toca do Ogro"], "description": "<span>A banda Eletric Machine faz tributo ao The Cult, que \u00e9 uma banda de rock formada em Yorkshire, Inglaterra, em 1984, por ex membros das bandas Southern Death Cult, Theatre of Hate e posteriormente Death Cult.<br>Com v\u00e1rios sucessos como  She Sells Sanctuary, Painted of my Heart e Revolution, a noite promete ser um grande show de rock'n'roll.<br><br>Completando, na Toca tem petisco bom, ceva gelada, estacionamento f\u00e1cil...<br><br>T\u00e1 esperando o qu\u00ea??<br>Confirma a\u00ed e vem!!!<br><br>Ingresso 12 pilas depois das 19hs. Barbada!!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teentoca\">#teentoca</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/tocadoogro\">#tocadoogro</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/rock\">#rock</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/rockpoa\">#rockpoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/festapoa\">#festapoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/musicapoa\">#musicapoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/divers%C3%A3o\">#divers\u00e3o</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/goodvibes\">#goodvibes</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/419376208866947", "organizers": ["Toca do Ogro"]},{"name": "Rockstry e Lucky Scar - Rock'n'bikers Na Toca", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56214401_2146200628820799_8206798602681450496_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2f08dd2abf4956cc66b6ba0ebff16c75&oe=5D070FF2", "address": "Av. Cear\u00e1 1491, 90240-512 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 04:00:00"], "place": "Toca do Ogro", "organizers_fallback_a": ["Toca do Ogro"], "description": "<span>Vai ser uma noite antol\u00f3gica!!!<br>Lan\u00e7amento do evento biker que vai balan\u00e7ar as estruturas!!!\ud83e\udd18\ud83e\udd18<br>Duas mega bandas tocando no mesmo dia!!!<br>Lucky Scar e Rockstry \ud83d\ude32\ud83d\ude32<br>4 horas do mais puro rock'n'roll \ud83c\udfb8\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5<br><br>T\u00e1 esperando o qu\u00ea??<br>Confirma a\u00ed e vem!!!<br><br>Ingresso 15 reais e para Bikers 10 reais. Barbada!!<br><br>Promos:<br>**chope toma 2 e ganha o terceiro.<br>**Heineken 600 a 13 reais. **Bud e original 600 a 12 reais.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teentoca\">#teentoca</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/tocadoogro\">#tocadoogro</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/rock\">#rock</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/rockpoa\">#rockpoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/festapoa\">#festapoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/musicapoa\">#musicapoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/divers%C3%A3o\">#divers\u00e3o</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/goodvibes\">#goodvibes</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/biker\">#biker</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/282343032690244", "organizers": ["Toca do Ogro"]},{"name": "Charles Busker - Domingueira na Toca do Ogro", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56575966_2145885895518939_8256563130314784768_o.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2ad81c028126c44f6861e25b297a0559&oe=5D3C93A1", "address": "Av. Cear\u00e1 1491, 90240-512 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 08:00:00"], "place": "Toca do Ogro", "organizers_fallback_a": ["Toca do Ogro"], "description": "<span>Agora os domingos ser\u00e3o mais legais e estar\u00e3o completos. Abriremos para fazer aquele som bacana e reunir os amigos para finalizar o fim de semana em alt\u00edssimo astral. E olha a\u00ed quem vai tocar: nada mais nada menos que Charles Busker e banda The Roadtripers. Presente do Ogro para todos voc\u00eas.<br><br>Com seu viol\u00e3o em punhos e todo charme da gaita de boca, o Charles \u00e9 figura recorrente em encontros de Motos, Carros Antigos e em v\u00e1rios eventos pelo estado a fora.<br>No seu repert\u00f3rio ele apresenta cl\u00e1ssicos do Rock como Beatles, Johhny Cash, Pink Floyd entre outros, ou como ele mesmo costuma dizer: \"M\u00fasicas velhas e Boas. Umas n\u00e3o t\u00e3o velhas, umas n\u00e3o t\u00e3o boas!<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es:<br>Casa abre 18hs. Show \u00e0s  20:00hs. Ingresso a s\u00f3 R$ 5.00. Al\u00e9m disso <br>estacionamento f\u00e1cil, muita ceva e petiscos saborosos. N\u00e3o fica de fora!!!<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/tocadoogro\">#tocadoogro</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teentoca\">#teentoca</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/festa\">#festa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/divertimento\">#divertimento</a>\ufeff <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/goodvibes\">#goodvibes</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/amigos\">#amigos</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1414668058676327", "organizers": ["Toca do Ogro"]},{"name": "Murilo S\u00e1 & Los Marias no Gravador Pub", "address": "Rua Conde de Porto Alegre, 22, 90220210 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 06:00:00"], "place": "Gravador Pub", "organizers_fallback_a": ["Gravador Pub"], "description": "<span>Murilo S\u00e1<br>Ap\u00f3s estrear com o elogiado \u00e1lbum Sentido Centro (2014) e lan\u00e7ar Durango! (2016), o cantor e compositor Murilo S\u00e1 ressurge com seu terceiro disco, Fossanova, que explora sob diferentes pontos de vista as contradi\u00e7\u00f5es e conflitos das rela\u00e7\u00f5es humanas.<br>Ou\u00e7a Fossanova - <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2FFt4gQSAYquQ&amp;h=AT13ebh5s7oXLormDiogR60O09UQBL3n_86TA1Ha0HQTdAHokcQXh6HK1RUWWhJKGpYxUzQ_Etfto_yaSrJdUKLoJ_ALjZAk_N3efBu0zVmGsPUGkb9q2awokFZJyH8MuIxUmdMoYNJ9Ekc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://youtu.be/Ft4gQSAYquQ</a><br><br>Los Marias<br>Nascida em Passo Fundo/RS, em 2014, a banda Los Marias surgiu da parceria dos amigos Ihago Jury (guitarra) e S\u00e9rgio Junior (baixo), colegas de orquestra, que resolveram<br>montar uma banda e encontraram em Milton Roque (vocais), Eli\u00e9ser Lemes (bateria) e Vinicius Ramos (teclado) o mesmo desejo. Com influ\u00eancia dos Beatles, Rolling Stones, da Tropic\u00e1lia, da m\u00fasica negra americana, da MPB e do Country, o grupo tem como g\u00eanero principal o Rock Alternativo e no palco apresenta m\u00fasicas autorais e covers. A banda j\u00e1 tem no curr\u00edculo um hist\u00f3rico de participa\u00e7\u00f5es em festivais e eventos em Passo<br>Fundo e na regi\u00e3o, tamb\u00e9m em Santa Catarina, Porto Alegre e uma turn\u00ea em S\u00e3o Paulo. Al\u00e9m disso, j\u00e1 dividiu palco com nomes consagrados do Rock e do Pop como no Festival Rock Ga\u00facho no Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Viana onde dividiu o palco com figuras<br>como Armandinho, Papas da L\u00edngua e Cachorro Grande. Tamb\u00e9m fazendo abertura de shows como Claus e Vanessa, Frejat, Tit\u00e3s, Humberto Gessinger e Capital Inicial.<br><br>Ou\u00e7a \"N\u00e3o V\u00e1\" <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DzjIA8HidaK0&amp;h=AT1w1SzLcdDN_Lwk9-bsplUpFu37wGBIjfh_X0NBG0fcVQOUVUHuuN7NBUBgKlV56OC5EUM-xfrNLk2wqbLTGUDgihtFcLwBasHeEFyuLv2m1W4pFYPbQFt5Se_ONJDgYVs8LHPPa_aROtE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/watch?v=zjIA8HidaK0</a></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/594555201019371", "organizers": ["Gravador Pub"]},{"name": "Rosa Tattooada 30 Anos, no Gravador Pub!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p235x350/51395072_2273340369383648_5572772057139118080_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=be0bdfa93dbd3d9c254b99f26362c44b&oe=5D3E3006", "address": "Rua Conde de Porto Alegre, 22, 90220210 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 09:00:00"], "place": "Gravador Pub", "organizers": ["Rosa Tattooada"], "organizers_fallback_a": ["Gravador Pub"], "description": "<span>A tour <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Rosa-Tattooada-164953360222370/\">Rosa Tattooada</a> 30 Anos aterrissa em Porto Alegre, dia 11 de Maio, s\u00e1bado, \u00e0s 21h, no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gravadorpub/\">Gravador Pub</a>!<br>Jacques Maciel, Dalis Trugillo e Valdi Dalla Rosa prometem um set list com os maiores cl\u00e1ssicos da banda e do nosso Rock Ga\u00facho, numa noite hist\u00f3rica, cheia de convidados especiais, com muitas surpresas e muita emo\u00e7\u00e3o!<br>Uma festa exclusiva para os 150 f\u00e3s mais loucos da Rosa Tattooada!<br><br>Garante teu ingresso!<br>Antecipados R$ 45, no link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Frosa-tattooada-30-anos-ao-vivo-no-gravador-pub__448956&amp;h=AT3rP3uGAdSzHhZM9RWeKCL7xlw0N__sdU2gnVyWXvX_QOsrkT_iSJWLwPDUynrsUq9rsvgVsVlYeY3mYM1UBspaXjDpVMKvcc7laQBUxs4WVTSh03tKUM6GMi8PObr5Q_O4d8--An8vkA8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/rosa-tattooada-30-anos-ao-vivo-no-gravador-pub__448956</a><br>Na hora R$ 60,<br><br>Gravador Pub<br>Rua Conde de Porto Alegre, 22<br>Porto Alegre-RS<br>(51) 99975-5450<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/GoodMusicProdutora/\">Good Music Produtora</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/femeaproducoes/\">F\u00eamea Produ\u00e7\u00f5es</a>.</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/243814193231446"},{"name": "Bebeto Alves OhBlackBagual - Can\u00e7\u00e3o Contamidada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54518978_1606667879476909_7549159103013060608_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0d81c11f69d0392ec3d337dad8ebad88&oe=5D41CC0C", "address": "Rua Conde de Porto Alegre, 22, 90220210 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 06:00:00"], "place": "Gravador Pub", "organizers_fallback_a": ["Gravador Pub"], "description": "<span>Oh Blackbagual \u2013 Can\u00e7\u00e3o Contaminada<br>Can\u00e7\u00e3o Contaminada \u00e9 um disco que nasce da urg\u00eancia do momento, da urg\u00eancia da palavra po\u00e9tica, da viol\u00eancia praticada contra todos n\u00f3s todo o santo dia - da inje\u00e7\u00e3o de uma realidade que nos infecta com uma ideia de impot\u00eancia, de indiferen\u00e7a e de imobilidade.<br>A vida, o mundo, como se fosse natural, se abrem para uma nova perspectiva - uma forma digital que nos entende assim em um futuro: transforma nossas rela\u00e7\u00f5es e nos prev\u00ea incorp\u00f3reos, inhumanos, aqui e agora e daqui mil anos, em uma origem que nos levou a pensar em liberdade, em participa\u00e7\u00e3o e coletividade, mas, que na verdade, tem se configurado como uma pris\u00e3o - um mundo, uma vida controlados por mais uma faceta do poder que nos encarcera na ilus\u00e3o de que somos capazes atrav\u00e9s de uma ferramenta tecnol\u00f3gica, de mudar tudo em nossa volta.<br>Sim, tudo est\u00e1 mudando em nossa volta e estamos sendo levados a mudar, n\u00e3o para um mundo melhor onde fazemos parte de uma vontade coletiva de mudan\u00e7a e transforma\u00e7\u00e3o, mas sim de sua grande ilus\u00e3o, a servi\u00e7o de tudo que mais abominamos.<br>Oh Blackbagual \u2013 Can\u00e7\u00e3o Contaminada, s\u00e3o can\u00e7\u00f5es que se descobrem indignadas em um primeiro plano e que querem traduzir toda a s\u00e9rie de bits e sequ\u00eancias de um pressuposto de liberdade.<br>Parcerias com Walter Bordoni, cantautor montevideano, com Andr\u00e9 Bolivar, poeta visceral descoberto nas malhas da rede e de Humberto Gessinger, parceiro de Milonga Orientao, em uma nova composi\u00e7\u00e3o chamada Outro Nada, fazem parte de uma incubadora de esperan\u00e7a.<br>E, de novo a ideia do alter ego Blackbagual - um alter ego coletivo que nos mistura, nos aproxima - eu, Marcelo Corsetti, Rodrigo Reinheimer e Luke Faro \u2013 m\u00fasicos, parceiros, produtores, amigos, cumplices e auto-replicantes \u2013 o bando blackbagual.<br>Desde 2004.<br>Ingressos antecipados: R$35,00<br>Na hora:R$50,00</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/638049316652983", "organizers": ["Gravador Pub"]},{"name": "Gal M Lucia Cattani: Semin\u00e1rios 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56848004_2073167992976602_5646452057893240832_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=114955e9d711148f00cc79cff4a79f73&oe=5D09AAE3", "address": "UFRGS - Campus Centro, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 17:00:00", "2019-11-12 16:00:00"], "dates": ["Thursday, April 25, 2019", "Tuesday, November 12, 2019"], "times": [" 5:00 PM", " 4:00 PM"], "place": "Reitoria - UFRGS", "organizers": ["Express\u00f5es do M\u00faltiplo"], "organizers_fallback_a": ["Reitoria - UFRGS"], "description": "<span>Semin\u00e1rio Magliani (25/04/2019) com Ang\u00e9lica de Moraes (SP), Julio Castro (Estudio Dezenove, RJ) e Neiva Bohns (UFPel).<br>Semin\u00e1rio Maria Lucia Cattani (12/11/2019) com Elaine Tedesco, Fernanda Albuquerque e Fernando Cocchiarale <br>Local: Centro Cultural da UFRGS<br>Produ\u00e7\u00e3o: DDC UFRGS</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/643468522777168"},{"name": "Exposi\u00e7\u00e3o \"Acervo em Movimento\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/56161495_2658159554200692_163086647032807424_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6c996f047d746f41d5d57f676e0c2cf5&oe=5D4AE6FD", "address": "Pra\u00e7a da Alf\u00e2ndega, s/n\u00b0 - Centro, 90010-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 10:00:00", "2019-05-07 10:00:00", "2019-06-04 10:00:00"], "dates": ["Tuesday, April 9, 2019", "Tuesday, May 7, 2019", "Tuesday, June 4, 2019"], "times": ["10:00 AM", "10:00 AM", "10:00 AM"], "place": "MARGS", "organizers_fallback_a": ["MARGS"], "description": "<span>Acervo em Movimento \u00e9 uma ampla exposi\u00e7\u00e3o baseada no acervo do museu, ocupando as tr\u00eas galerias das Pinacotecas, o espa\u00e7o mais nobre do MARGS. O projeto expositivo consiste em um exerc\u00edcio experimental de curadoria com as equipes do museu, que atuar\u00e3o no desenvolvimento da mostra em regime compartilhado. A exposi\u00e7\u00e3o inaugura com uma sele\u00e7\u00e3o de obras do acervo, passando at\u00e9 julho por altera\u00e7\u00f5es quase mensais com entradas e sa\u00eddas de outras obras. Cada uma dessa \u201cviradas\u201d ser\u00e1 conduzida por integrantes dos N\u00facleos de Curadoria, Acervo, Educativo, Documenta\u00e7\u00e3o e Pesquisa, e Restauro e Conserva\u00e7\u00e3o. <br><br>Essa sele\u00e7\u00e3o e sua configura\u00e7\u00e3o expogr\u00e1fica n\u00e3o seguem ordena\u00e7\u00f5es de estilo, origem ou per\u00edodo. Como uma exposi\u00e7\u00e3o n\u00e3o cronol\u00f3gica e desenvolvida segundo o conceito de montagem, o projeto explora di\u00e1logos e confrontos a partir de articula\u00e7\u00f5es de vizinhan\u00e7a e rebatimento entre as obras no espa\u00e7o expositivo, propondo assim rela\u00e7\u00f5es novas, inusitadas e provis\u00f3rias de ordem conceitual, hist\u00f3rica, pol\u00edtica, formal e mesmo afetiva.<br>Acervo em Movimento constitui um primeiro experimento curatorial voltado ao acervo, o qual se quer permanente na pol\u00edtica de exibi\u00e7\u00e3o do MARGS nesta gest\u00e3o, passando a ocupar diferentes salas do museu depois desta estreia nas Pinacotecas.<br><br>Datas de altera\u00e7\u00f5es na exposi\u00e7\u00e3o:<br><br>16.03 \u2013 Abertura com sele\u00e7\u00e3o de obras pelo Diretor-Curador (Dura\u00e7\u00e3o de 23 dias)<br>08.04 \u2013 Obras escolhidas pelo N\u00facleo de Curadoria (Dura\u00e7\u00e3o de 27 dias)<br>06.05 \u2013 Obras escolhidas pelo N\u00facleo Educativo (Dura\u00e7\u00e3o de 27 dias)<br>03.06 \u2013 Obras escolhidas pelo N\u00facleo de Acervo (Dura\u00e7\u00e3o de 27 dias)<br>01.07 \u2013 Obras escolhidas pelo N\u00facleo de Documenta\u00e7\u00e3o e Restauro (Dura\u00e7\u00e3o de 20 dias)<br>21.07 \u2013Encerramento da exposi\u00e7\u00e3o<br><br>* As mudan\u00e7as nas obras podem ser conferidas no dia seguinte de  cada altera\u00e7\u00e3o.<br><br>A\u00e7\u00f5es do N\u00facleo Educativo<br>Durante o per\u00edodo de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 julho, ser\u00e3o realizadas atividades, a\u00e7\u00f5es, falas e um curso dentro do programa p\u00fablico da exposi\u00e7\u00e3o.<br>Acompanhe a programa\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/events/2228276410745107/\">https://www.facebook.com/events/2228276410745107/</a><br><br>_______________<br>SERVI\u00c7O<br>Acervo em Movimento: um experimento de curadoria compartilhada entre as equipes do MARGS<br>Abertura: 16 de mar\u00e7o de 2019, \u00e0s 11h <br>Visita\u00e7\u00e3o: De 17 de mar\u00e7o a 21 de julho de 2019<br>Local: Pinacotecas do MARGS (Pra\u00e7a da Alf\u00e2ndega, s./n.\u00ba)<br>Entrada Franca<br><br>O MARGS funciona de ter\u00e7as a domingos, das 10h \u00e0s 19h, sempre com entrada gratuita. <br>Visitas mediadas podem ser agendadas no e-mail educativo@margs.rs.gov.br<br><br>Realiza\u00e7\u00e3o<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/GovernodoRS/\">Governo do Rio Grande do Sul</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rs.sedac/\">Secretaria da Cultura do RS</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/margsmuseu/\">MARGS</a><br><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Art exhibition"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/386694348728401", "organizers": ["MARGS"]},{"name": "O Corpo na Fotografia Contempor\u00e2nea", "address": "andradas 1223, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 09:30:00"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>Curso sobre a representa\u00e7\u00e3o do corpo na hist\u00f3ria da fotografia e suas possibilidades criativas na contemporaneidade. Do retrato ao nu, a figura humana foi e continua sendo um dos grandes temas da fotografia por suas peculiaridades de representa\u00e7\u00e3o. Voltado para a capacita\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica dos participantes, esse curso tem por objetivos a explora\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria da fotografia, o desenvolvimento de projetos autorais e a pr\u00e1tica de produ\u00e7\u00e3o de imagens. Os alunos passar\u00e3o pelos est\u00e1gios de investiga\u00e7\u00e3o da linguagem fotogr\u00e1fica, pelo processo criativo, pela captura de imagens e pela edi\u00e7\u00e3o, com vistas \u00e0 exibi\u00e7\u00e3o de seus trabalhos. <br>O curso se dar\u00e1 em  5 s\u00e1bados alternados, das 9:30 \u00e0s 12:30 nos dias: 04/05, 18/05, 1\u00b0/06, 15/06 e 29/06/2019 no Centro Cultural Ceee \u00c9rico Ver\u00edssimo. O custo \u00e9 de R$ 250,00 por pessoa.<br>reservas pelo e-mail: glpozza@gmail.com.<br><br>Gustavo L. Pozza \u00e9 graduado em Fotografia pela UCS, Especialista em Imagem Publicit\u00e1ria pela PUC-RS, Mestre em Filosofia pela UCS e Doutorando em Filosofia pela Unisinos.  Professor desde 2006 nas \u00e1reas de Fotografia, Publicidade, Design e Jornalismo. Pesquisador das \u00e1reas de est\u00e9tica, cinema, fotografia e percep\u00e7\u00e3o. Fot\u00f3grafo com experi\u00eancia em diversos campos de atua\u00e7\u00e3o, atualmente direcionando sua produ\u00e7\u00e3o para projetos autorais, exposi\u00e7\u00f5es e publica\u00e7\u00f5es. </span>", "categories": ["Photography"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/293773208160136", "organizers": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"]},{"name": "Festival Cultiva", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/54257389_395601204336012_7719759456027803648_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=da4ffb98ee77793bda49f9c20d0115ee&oe=5D3F2AB1", "address": "R. Jo\u00e3o Alfredo, 425, Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 07:00:00"], "place": "Paraphernalia Bar", "organizers": ["Cultiva", "GypsyCastle", "NAAHARA", "Quem \u00e9 voc\u00ea Alice?"], "organizers_fallback_a": ["Paraphernalia Bar"], "description": "<span>O Festival Cultiva \u00e9 uma grande festa para brindar a diversidade cultural, com bandas autorais de Porto Alegre e regi\u00e3o que investem na pluralidade musical, com suas mensagens, questionamentos e vis\u00e3o de mundo.<br><br>BANDAS: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/QEVAlice/\">Quem \u00e9 voc\u00ea Alice?</a> <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/naaharaoficial/\">NAAHARA</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gypsycastleofficial/\">GypsyCastle</a><br><br>INGRESSO: <br>15,00 pelo sympla<br>20,00 na hora</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/301876760502725"},{"name": "Backbeat Rock\u00b4n Groove - 14/04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55624285_2114332762015385_2378977201228873728_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f89174d2d2133697d544a5ed464f06b7&oe=5D02D80C", "address": "Rua Gen. Lima e Silva 918, 90050102 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 06:00:00"], "place": "Quentin's", "organizers": ["Backbeat"], "organizers_fallback_a": ["Quentin's"], "description": "<span>A Backbeat retorna ao palco do Quentin\u00b4s a para uma noite de puro groove. Vai ser no domingo, dia 14/04, em mais uma edi\u00e7\u00e3o do projeto Tarantino Experience. <br><br>A banda apresenta uma combina\u00e7\u00e3o de Soul,Funk e Rock 60,70, com cl\u00e1ssicos de Stevie Wonder, Wild Cherry, Prince, Hendrix, James Brown e muito mais.<br><br>Pra aquecer, vai rolar a cl\u00e1ssica dose dupla de half pint em 36 torneiras de chopp das 18h \u00e0s 20h!<br><br>Vem curtir! <br></span>", "categories": ["Music", "Soul music", "Funk music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/268816040689929"},{"name": "Quem \u00e9 voc\u00ea Alice? Festival Cultiva 28/04", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x395/55882329_2230099833871166_6204585965701300224_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7f126e49966d9dbc3ccf8f27b15e7712&oe=5D34A6CC", "address": "R. Jo\u00e3o Alfredo, 425, Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 07:00:00"], "place": "Paraphernalia Bar", "organizers": ["Quem \u00e9 voc\u00ea Alice?", "Cultiva"], "organizers_fallback_a": ["Paraphernalia Bar"], "description": "<span>Primeiro show oficial de 2019 pra todo mundo que n\u00e3o p\u00f4de ir ano passado. Sediado  mais uma vez na famosa Cidade Baixa, palco de diversas apresenta\u00e7\u00f5es da Alice. Voltamos para inaugurar o Projeto Cultiva junto das bandas <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/naaharaoficial/\">NAAHARA</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gypsycastleofficial/\">GypsyCastle</a>.<br> <br> <br> INGRESSOS= 15 BOZINHOS nesse link =&gt; <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Ffestival-cultiva__474482&amp;h=AT2NrjA_RgbXLouBIYd_QlRM9Yh9oFQDhfUfyV0oy3MHm3UvZvmgMYKHQLhZBkPNT2orNzv-2KLc_FarclWmsjef7hBvFNbQVnLTb-fwA-EVlSrr9yWh1IAcvVCsjVPCIYgT9il0xg-oji4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/festival-cultiva__474482</a><br><br>NA HORA= 20 BOZINHOS<br><br><br>M\u00fasicas da Alice pra Escutar Chorando no Banho:<br>Paci\u00eancia: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FPaci%C3%AAnciaSpotify&amp;h=AT1v4q5BJC-TulVf7ptKIRmZtMa6nxNU1zQzwe6y5mvMRVo9ASXAzvdKamrFm_8IrcUvDfkaUYrlVQNMSAI8okEZBzRKX0NHJjrmpX4NfhFTTcuHzmTMqQM-W-wZzLH5VPpgw4OByTthMcc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/Paci\u00eanciaSpotify</a><br>Paci\u00eancia: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FPacienciaYT&amp;h=AT0YTtabXFrnlLvdDVaTyY88qy1wul5v_57zrHpHKOJ0gIV7Mt22nGm0SPul1CM0PqBQo3ogq8oPz16YPnFYs2iIgDo_-WKA2ag2aXHHjMqS5IfMgFWQgS6s6OKgTq1MIgYRaFSrOHLOsiU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/PacienciaYT</a><br>T\u00e3o F\u00e1cil: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FT%C3%A3oF%C3%A1cilSpotify&amp;h=AT3VOsgVrNJcIP9v0EaI20Y9qV0vF-ZBwYX9L2sHQ1xZdRCovXgNjB35lIHa4ae2FFiYccHwNqGy6wu2WiS3DKbwp8cSWN3XbDaAPHhJFJ2BdWxAgbKmzsU_JxGEaBaHvXfA620I4sRarP8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/T\u00e3oF\u00e1cilSpotify</a><br>T\u00e3o F\u00e1cil: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FTaoFacilYT&amp;h=AT3W032C475W113jySclXtOKgyF_DZNkpPDFS5Tzyj3r_pmZ-p7GHqLDJ4mH5zyV-QIeJiZDMrqa0ILVMTuJ2SpUErv3Y6QadLWVnIlC5UCdBak3M2wq4IClG6hltCt3QPxTpjVzjjTMM5w\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/TaoFacilYT</a><br><br><br></span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1233191323515308"},{"name": "Projeto Mercado #5 - Bendito Armaz\u00e9m | Anivers\u00e1rio 2 anos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/54521612_1239400842879287_820379319502110720_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4d2236d533772f1ef9bf4d5379742968&oe=5D3BE867", "address": "Rua Dona Adda Mascarenhas de Moraes 633, 91220140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 02:00:00"], "place": "Bendito Armaz\u00e9m", "organizers": ["Projeto Mercado"], "organizers_fallback_a": ["Bendito Armaz\u00e9m"], "description": "<span>ATEN\u00c7\u00c3O! TEM ANIVERS\u00c1RIO CHEGANDO! \u26a0\ud83c\udf88\ud83c\udf89\ud83c\udf82<br><br>O BENDITO ARMAZ\u00c9M, espa\u00e7o aconchegante ao \u201cestilo americano\u201d onde voc\u00ea vai encontrar emp\u00f3rio, mercearia, loja de presentes e um gostoso caf\u00e9 com del\u00edcias gastron\u00f4micas est\u00e1 completando 2 anos de vida e a festa \u00e9 por nossa conta!!!!!<br>Venha curtir uma tarde de S\u00c1BADO e se encantar com a casa mais charmosa do Jardim Planalto! \ud83d\ude0d\ud83c\udfe0\ud83c\udf05*<br>________________________________<br>Nesta edi\u00e7\u00e3o mais que especial vai ter EXPOSI\u00c7\u00c3O de MARCAS AUTORAIS e MULTIMARCAS de moda, acess\u00f3rios, decora\u00e7\u00e3o, gastronomia e design, SHOWS ao vivo e muita divers\u00e3o para alegrar a mo\u00e7ada do JARDIM PLANALTO!!!!<br>_______________________________<br>Promovido pelo <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/projetomercado/\">Projeto Mercado</a> , o evento se realizar\u00e1 no dia 13 de Abril, das 14h at\u00e9 \u00e0s 19h30, no espa\u00e7o externo do Bendito Armaz\u00e9m.<br><br>Vale a pena conferir \u2764<br><br># EVENTO ABERTO AO P\u00daBLICO<br># ENTRADA FRANCA \ud83d\udcb8<br># SOMOS PET FRIENDLY (traga seu bichinho p/ o evento) \ud83d\udc36\ud83d\udc31<br><br>* Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido para o dia 27/ Abril.<br><br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br>..........................................................................................................<br>SHOW DE M\u00daSICA AO VIVO \u2665\u2665<br>das 16h30 \u00e0s 19h - Com a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/CINEMA.Rock.Band/\">CINEMA rock band</a>, tocando o melhor do Rock Nacional e Internacional. Essa n\u00e3o vai dar pra perder!!! <br>\ud83c\udf99\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d A Banda CINEMA \u00e9 uma rua de quatro m\u00e3os. Quatro amigos com influ\u00eancias diferentes e algumas intersec\u00e7\u00f5es. Tudo come\u00e7ou com a fus\u00e3o de membros de duas bandas: Guti e J\u00e9 vieram da Kwasar e Claus e Rainer da Ritual. A partir da\u00ed come\u00e7a a hist\u00f3ria pra valer da banda...in\u00fameros shows pelo RS e SC, participa\u00e7\u00f5es e premia\u00e7\u00f5es em festivais, grava\u00e7\u00e3o do primeiro CD, uma parada de 5 anos e a retomada em 2014. Neste momento a banda est\u00e1 compondo o segundo CD e renovando o repert\u00f3rio. Tem show nos formatos Autoral, Cl\u00e1ssicos do rock e Surf rock.  A CINEMA ouve todas as vertentes musicais com v\u00ednculo ao rock, escolhe o que gosta e filtra tudo pelas pr\u00f3prias lentes...<br><br>..........................................................................................................<br>OFICINA DE CULIN\u00c1RIA - CUPCAKES \u2665\u2665<br>(1\u00aa Turma) das 15h \u00e0s 16h - PROJETO CORUJINHAS GOURMET c/ a Chef St\u00e9phanie Perrone - Oficina onde ser\u00e3o produzidas e decoradas vers\u00f5es caseiras, deliciosas e mais saud\u00e1veis de cupcakes de cacau. Ao final as crian\u00e7as podem degustar tudo que foi produzido. Material fornecido: avental e touca descart\u00e1veis e folheto com as receitas ensinadas. P\u00fablico infantojuvenil. Grupos de at\u00e9 8 participantes. Taxa de inscri\u00e7\u00e3o: R$ 15,00<br><br><br>OFICINA DE CULIN\u00c1RIA - BOLO NO POTE \u2665\u2665<br>(2\u00aa Turma) das 17h \u00e0s 18h30 - PROJETO CORUJINHAS GOURMET c/ a Chef St\u00e9phanie Perrone - Oficina onde ser\u00e3o produzidas e decoradas vers\u00f5es caseiras, deliciosas e mais saud\u00e1veis de bolo no pote. Ao final as crian\u00e7as podem degustar tudo que foi produzido. Material fornecido: avental e touca descart\u00e1veis e folheto com as receitas ensinadas. P\u00fablico infantojuvenil. Grupos de at\u00e9 8 participantes. Taxa de inscri\u00e7\u00e3o: R$ 15,00<br><br>....................................................................................<br>FEIRA DE VARIEDADES \u2764<br>das 14h \u00e0s 19h30 - Expositores de MARCAS AUTORAIS e MULTIMARCAS de gastronomia, decora\u00e7\u00e3o, moda, acess\u00f3rios, paisagismo, aromaterapia e design...<br>FORMA DE PAGAMENTO (na Feira): \ud83d\udcb5\ud83d\udcb3<br>A forma de pagamento depende de cada marca. A maioria aceita cart\u00f5es de v\u00e1rias bandeiras (cr\u00e9dito/d\u00e9bito), mas n\u00e3o dependa somente de cart\u00f5es, leve dinheiro na m\u00e3o! <br><br>.........................................................................................................<br>SORTEIOS<br>Com o apoio do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/benditoarmazem16/\">Bendito Armaz\u00e9m</a>, PARCEIROS e EXPOSITORES ocorrer\u00e3o sorteios no decorrer do evento. Fa\u00e7a as suas compras na feira de variedades, preencha seu cupom e concorra a muitos pr\u00eamios.<br>*\u00c9 preciso estar presente no evento quando sorteado para ter direito a receber o pr\u00eamio<br><br>................................................................<br>Patroc\u00ednio: <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/benditoarmazem16/\">Bendito Armaz\u00e9m</a><br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a><br><br>Realiza\u00e7\u00e3o:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/projetomercado/\">Projeto Mercado</a><br><br>QUER EXPOR? <br>Mande e-mail: queroexpor@gmail.com<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br>Karen Gasparin | Projeto Mercado<br>(51) 3360.5786 | (51) 98142.2103<br>E-mail: contato@projetomercado.com.br</span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Farmers market"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/417373649018797"},{"name": "II Encontro Internacional L\u00edngua e Linguagem no Mundo Antigo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q86/p235x350/53212895_845799629103392_2384509793415987200_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=73afe79ffabd8668fa9ff00d5a57e2a0&oe=5D01C291", "address": "Avenida Bento Goncalvel, 9500, 91540-220 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-11 02:00:00"], "place": "UFRGS - Campus do Vale", "organizers": ["Comgrad IFCH"], "organizers_fallback_a": ["UFRGS - Campus do Vale"], "description": "<span>II Encontro Internacional L\u00edngua e Linguagem no Mundo Antigo: Globaliza\u00e7\u00e3o e Intera\u00e7\u00f5es Culturais<br>REUNI\u00c3O ESTADUAL GT HIST\u00d3RIA ANTIGA<br><br>de 11 a 14 de junho de 2019<br>IFCH - Campus do Vale da UFRGS<br><br>O principal objetivo \u00e9 reunir especialistas das diversas \u00e1reas e civiliza\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em o cen\u00e1rio multifacetado do Mundo Antigo, onde intensas trocas comerciais, diplom\u00e1ticas e art\u00edsticas, muitas vezes estabelecidas gra\u00e7as a dom\u00ednios imperiais, promoveram uma determinada configura\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica da qual somos todos herdeiros. Al\u00e9m disso, pretende tamb\u00e9m ultrapassar as dimens\u00f5es do Mundo Antiga ao propiciar reflex\u00f5es sobre as elos entre passado e presente no tocante \u00e0s globaliza\u00e7\u00f5es e intera\u00e7\u00f5es culturais. Pretende, desta forma, oferecer conhecimento e propiciar reflex\u00e3o que ultrapassam limites cronol\u00f3gicos e disciplinares comunidade acad\u00eamica e a interessados em geral.<br>Para atingir tais objetivos, destacamos a participa\u00e7\u00e3o especial dos colegas Fran\u00e7ois Desset e Ayman Esmandar que, al\u00e9m de tratarem dos temas espec\u00edficos, compor\u00e3o uma mesa cujo tema ser\u00e1 a globaliza\u00e7\u00e3o, o orientalismo e o ocidentalismo.<br><br>CONVIDADOS ESPECIAIS<br><br>Prof. Dr. Fran\u00e7ois Desset - Especialista em Hist\u00f3ria da P\u00e9rsia.Research fellow in CNRS team Arch\u00e9orient - Environnements et soci\u00e9t\u00e9s de l\u2019Orient<br>Ancien (Lyon University, France ; UMR 5133.<br><br>Prof. Dr. Ayman Esmandar - ex-professor da Damascus University, artista pl\u00e1stico e doutor em Hist\u00f3ria da Arte, atualmente no Brasil.<br><br>PALESTRANTES CONFIRMADOS<br>Prof. Dr. F\u00e1bio Morales (UFSC)<br><br>Prof. Dr. F\u00e1bio Vergara Cerqueira (UFPel)<br><br>Profa. Dra. Margaret Bakos (UEL)<br><br>Profa. Dra. Maria Regina C\u00e2ndido (UERJ)<br><br>Profa. Dra. Sem\u00edramis Corsi (UFSM)<br><br>Prof. Dr. Rafael da Costa Campos (UNIPAMPA)<br><br>Prof. Anderson Zalewski Vargas (UFRGS)<br><br>Profa. Katia Maria Paim Pozzer (UFRGS)<br><br>Prof. Luis Carlos P. Martins (PUCRS)<br><br><br>MODALIDADES DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O:<br>Comunicadores<br>Apresentadores de P\u00f4steres<br>Ouvintes<br>As informa\u00e7\u00f5es sobre inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o logo divulgadas.<br><br>PROMO\u00c7\u00c3O: <br><br>Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria da UFRGS<br>Departamento de Hist\u00f3ria da UFRGS <br>Departamento de Artes Visuais da UFRGS<br>Curso de Hist\u00f3ria da PUCRS<br>Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria da UERJ<br>Departamento de Arqueologia da UERJ<br>Grupo de Trabalho em Hist\u00f3ria Antiga da ANPUH RS (GT-HA/RS)<br>Laborat\u00f3rio de Estudos da Antiguidade Oriental (LEAO/UFRGS)<br>N\u00facleo de Estudos da Antiguidade (NEA/UERJ)<br><br>Comiss\u00e3o Organizadora:<br><br>Prof. Anderson Zalewski Vargas (UFRGS)<br>Profa. Katia Maria Paim Pozzer (UFRGS)<br>Prof. Luis Carlos P. Martins (PUCRS)<br>Profa. Maria Regina C\u00e2ndido (UERJ)<br>Prof. Dr. Paulo Seda (UERJ)<br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/306039640054944"},{"name": "A resist\u00eancia da Literatura: bate-papo com Juli\u00e1n Fuks", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56340185_1019763798217774_2220961772406308864_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1f5d5992c8b6bf25fbb873879bb44fdf&oe=5D337BC2", "address": "Av. Ipiranga, 6681 - Biblioteca Central, 7\u00ba andar, 90619-900 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 07:30:00"], "place": "Instituto de Cultura da PUCRS", "organizers_fallback_a": ["Instituto de Cultura da PUCRS"], "description": "<span>O Instituto de Cultura da PUCRS, em parceria com a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/taglivros/\">TAG - Experi\u00eancias Liter\u00e1rias</a>, recebe um dos principais nomes da literatura contempor\u00e2nea brasileira, o escritor <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/julian.fuks\">Juli\u00e1n Fuks</a>. Autor de livros como A resist\u00eancia (vencedor dos pr\u00eamios Jabuti  e Oceanos de 2016) e Procura do romance (finalista dos pr\u00eamios Jabuti, S\u00e3o Paulo e Portugal Telecom), Fuks faz um bate-papo com <span>Julia Dantas</span> e Reginaldo Pujol Filho. O evento tem entrada gratuita e \u00e9 aberto a toda comunidade. As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas atrav\u00e9s do link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fjulianfuks&amp;h=AT3v2uNDXnIFq5GauT1eJtRxK666MNsPtOs2OgYL-46cCxYtD2EhpL6XZ5LRCgiEaA6UV801NkqKIqr7XsGAN027Fvz9fVrNtJE4xqxtUTGotMNgVTLeyxRfi3N7bs9yJfCW9Q85Cb3cDCY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/julianfuks</a><br><br>Fuks se destaca por uma escrita que busca desafiar e testar os limites do romance, exercitando o relato, a reflex\u00e3o metanarrativa e fus\u00f5es entre biografia e fic\u00e7\u00e3o. Seus textos foram publicados em jornais e revistas no Brasil e no exterior. Foi eleito pela revista Granta como um dos vinte melhores escritores brasileiros. Em fevereiro de 2019, Fuks foi curador da TAG indicando o livro Primavera num espelho partido, de Mario Benedetti.<br><br>Para fazer parte da conversa foram convidados Julia Dantas, que \u00e9 escritora, doutoranda em Escrita Criativa e colunista de Zero Hora e Reginaldo Pujol Filho, que \u00e9 escritor e doutor em Escrita Criativa<br></span>", "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/412009816251725", "organizers": ["Instituto de Cultura da PUCRS"]},{"name": "Ren\u00e9 Floyd no London Pub & Bistr\u00f4", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55529865_1289142907912274_5797052749665271808_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b1bad50afd7d2624f2d6c2f55a34275a&oe=5D43FC74", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio 964, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 08:00:00"], "place": "London Pub & Bistro", "organizers": ["Ren\u00e9 Floyd"], "organizers_fallback_a": ["London Pub & Bistro"], "description": "<span>Ren\u00e9 Floyd toca cl\u00e1ssicos da world music<br><br>em vers\u00f5es do jazz, blues, folk e bossa nova<br><br> Cl\u00e1ssicos da m\u00fasica internacional em vers\u00f5es jazz\u00edsticas, do blues, folk e bossa nova \u00e9 o que Ren\u00e9 Floyd promete, na noite de sexta - feira, dia 12 de abril, no London Pub &amp; Bistr\u00f4 (Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 964). O m\u00fasico de forte influ\u00eancia brit\u00e2nica se revezar\u00e1 entre a guitarra semi-ac\u00fastica e o piano, no show que far\u00e1, a partir das 21h, na charmosa casa noturna da Cidade Baixa, acompanhado de Dimmi Bass, no contrabaixo e Damian Richard na percuteria. Os ingressos custam R$ 15,00 para quem confirmar presen\u00e7a no evento do Facebook (Ren\u00e9 Floyd no London Pub &amp; Bistr\u00f4) e chegar at\u00e9 as 21 horas. e R$ 20,00 na hora.<br><br> O repert\u00f3rio ser\u00e1 recheado por standards da world music, especialmente do que foi produzido de melhor na Inglaterra em termos musicais, em vers\u00f5es inusitadas. Do jazz, entram no setlist Duke Ellington, Herbie Hancock, Frank Sinatra e Scott Joplin. Do blues, B.B. King, John Mayall, Sonny Boy Williamson, Bo Diddley, Robert Johnson, Eric Clapton e Edvaldo Santana. E ainda releituras de m\u00fasicas atuais e interpreta\u00e7\u00f5es fora do comum de The Cure, U2, Beatles e Led Zeppelin.  <br><br>Natural de Porto Alegre, Ren\u00e9 Floyd reside em Est\u00e2ncia Velha e tem 31 anos de trajet\u00f3ria art\u00edstica. De uma fam\u00edlia de m\u00fasicos, come\u00e7ou sua incurs\u00e3o na \u00e1rea aos 8 anos, primeiramente no teclado, depois no viol\u00e3o \u2013 sua grande paix\u00e3o \u2013 e ap\u00f3s, em outros instrumentos. Com trabalho que circula entre a capital ga\u00facha, Regi\u00e3o Metropolitana, Serra e Vales do RS, o m\u00fasico vers\u00e1til e autodidata toca viol\u00e3o, piano, contrabaixo, guitarra, bateria, teclado, percuss\u00e3o e harm\u00f4nica. Suas influ\u00eancias musicais passam por Pink Floyd, David Bowie, Frank Zappa, Pat Metheny, Beatles, Caetano Veloso, Gonzaguinha, Milton Nascimento, Chico Buarque, Tom Jobim e muitos outros, em especial pelo rock progressivo. Participou das bandas Jazz Majestic, Minist\u00e9rio do Rock, Zona Zen, Salim &amp; Os Rogers e mais ativamente das bandas The Willsons, M\u00e1quina a Vapor, Olden Boys e Olden Blues. No final de 2018 fundou o Casar\u00e3o do Groove, trio de funk, soul e groove nacional, com Nen\u00ea Garcia e Danian Richard.  <br><br> <br><br>Confira o trabalho de Ren\u00e9 Floyd nas seguintes plataformas: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/renefloydoficial/\">https://www.facebook.com/renefloydoficial</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fofficialrenefloyd&amp;h=AT0TQrbECDbLvvhky_1SgjFUyd9xy0_OCM1bDSXCbrTrWGZe5Fyhb3Qa7Y_4D3jfqehHRV0aA-hB8Ovi1lOocTIN0RUUjLQrlNB-OCxsa3cBbIseX-X1r7jfzysNDXP-6daGEwGlWHebhTY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.instagram.com/officialrenefloyd</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fchannel%2FUC23Kx8cXnCvWpttlX7Nf6w&amp;h=AT3Wik000Y6XnrBHZJSp-EfDixFJoW2UqzRC3EK8l6tc_TfXj05lyOCI3itwyqxSfqUEVrrhGFHaDDACkKWvsDEzEQnV3FNn1p9mMqZnTMSB_C6OY0ypuN5SBt4QOScttObOTYtYzCNzqLs\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.youtube.com/channel/UC23Kx8cXnCvWpttlX7Nf6w</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.reverbnation.com%2Fren%C3%A9floyd&amp;h=AT2bpTQbfBKkGONjG2bmgHmhvcxyb9L1AJqfL_jr7DUIgJeCEoLq53MQ3AoInZGJKuRe-Ttp1Vy3IwfClwCU1XwqGy5vBvTuoDf5KHx9_weBAZEiEl4ELYBxEk2GOaPWDZLPLEKXw_Ix4Kw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.reverbnation.com/ren\u00e9floyd</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.soundcloud.com%2Frene-spielmann&amp;h=AT2J1QMCmCQp_zPwN7Ysq2qXcQkrvZEkFp4DFerU4Kqd429dGxL9ND2dTkCW2FTKbGgMzb5XY9C_eHLmCPBgTBsMEWbCUKcLdoOjj5AE1eQ4Zmvi6Hp7F-qxfjwj7GXsJ3dlkV_SI5yHwjg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.soundcloud.com/rene-spielmann</a>  <br><br>Contato : Ren\u00e9 Floyd 51 980 656184 <br>Produ\u00e7\u00e3o: Luciane 51 98919 9669  <br><br>* Este show tem motivo e inspira\u00e7\u00e3o especial, em comemora\u00e7\u00e3o ao anivers\u00e1rio de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/vera.pinto.1428\">Vera Pinto</a>, jornalista e grande incentivadora da cultura, da arte e da informa\u00e7\u00e3o . \ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88<br><br>Servi\u00e7o: <br><br>O que? <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/renefloydoficial/\">Ren\u00e9 Floyd</a> e banda <br>Hor\u00e1rio? 21 horas <br>Ingresso? $20, 00 ( $15, 00 com nome na lista, confirmando presen\u00e7a no evento e chegando at\u00e9 as 21 horas) <br>Local? London Pub &amp; Bistr\u00f4, rua: Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 964. <br>Reservas? 51 - 98233 7037 </span>", "categories": ["Art", "Blues", "Cool jazz"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/656371478131780"},{"name": "Jorginho do Trompete e Convidados | Jazz Club e Happy Hour", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55633892_2031264786998901_243146538237296640_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9c5a32d236fdbcf8a8a60fd9aa3a7b3b&oe=5D0457CC", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio 964, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 10:00:00"], "place": "London Pub & Bistro", "organizers_fallback_a": ["London Pub & Bistro"], "description": "<span>O tradicional JAZZ CLUB do London Pub apresenta:<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Jorginho-do-Trompete-586399161490334/\">Jorginho do Trompete</a> &amp; Convidados<br><br>Na ter\u00e7a-feira, 09/04, \u00e0s 22h, teremos a apresenta\u00e7\u00e3o de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jorginho.trompete\">Jorginho Do Trompete</a> e convidados! <br><br>Reconhecido no cen\u00e1rio art\u00edstico ga\u00facho e brasileiro, o artista de inquestion\u00e1vel talento sintetiza sua hist\u00f3ria de mais de 40 anos de carreira apresentando standards do jazz, bossa nova, samba e improvisa\u00e7\u00f5es. <br><br>Al\u00e9m do Jazz Club, ainda tem VERY HAPPY HOUR das 19h \u00e0s 21h:<br>- DOSE DUPLA de Chopp Artesanal pilsen 300ml por R$ 9,00<br>- COMBO Beer &amp; Burger por R$ 24,90<br>- COMBO Sopa + Ta\u00e7a de Vinho por R$ 24,90<br>- DOSE DUPLA de Ta\u00e7a de Espumante por R$ 16,00<br><br>JAZZ Club \u00e9 um projeto que ocorre todas as ter\u00e7as-feiras no London Pub &amp; Bistr\u00f4 apresentando o melhor do jazz da Capital! Todas as semanas teremos novidades no palco! Imperd\u00edvel!<br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><br>Reservas: garantidas at\u00e9 21h (solicitar pelo Whatsapp)<br>Valor: R$ 15,00<br>Abertura da casa: 19h<br>Apresenta\u00e7\u00e3o: 22h<br>Card\u00e1pio: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FqfRekj&amp;h=AT2gJVpzd1N8Q5xMZLeUoKeyJhrLqeKzmiFHcfq1MluuPz8cNZr1M3H8alhIS5dA24CS49dYa-z0DLnC1uG5dXhDPO1DxcZjc2dKGui_J5cMNofYcZ9U1FftXWvtpLRi-10wRTMUWitma9s\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/qfRekj</a><br><br>Reservas pelo whatsapp: (51) 982337037. Nos envie uma mensagem pelo whats clicando aqui --&gt; <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwa.me%2F555182337037&amp;h=AT3CEhcF7yhzyQMvnBncYIvtNsZf_VgYKVpqKglGsKaZIqfuR3yIqMLgUMHC2bmgETIumRDhVKbanoZJmW54tw_iQJ0pjOAj-SjWUyCAYhrpffe8RVJ8Tm5zBOnu35rQfUzH2nBw77RvOq8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://wa.me/555182337037</a><br><br>Aceitamos os cart\u00f5es: Visa, Master, Elo, Banricompras, American Express, Diners, Hipercad e Alelo.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/jazzclub\">#jazzclub</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/jorginhodotrompete\">#jorginhodotrompete</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/trumpet\">#trumpet</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/piano\">#piano</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/jazz\">#jazz</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/londonpubpoa\">#londonpubpoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/livejazz\">#livejazz</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/cidadebaixa\">#cidadebaixa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/portoalegre\">#portoalegre</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/musicaaovivo\">#musicaaovivo</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/jazzaovivo\">#jazzaovivo</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/instajazz\">#instajazz</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/follow\">#follow</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/acontecenacb\">#acontecenacb</a></span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/648123902302296", "organizers": ["London Pub & Bistro"]},{"name": "Noite Harm\u00f4nica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56599877_2047741698627912_1252245668458659840_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=36c1e9a32b240db48e3bf235351799d0&oe=5D4EBE53", "address": "Rua Conde de Porto Alegre, 22, 90220210 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 08:00:00"], "place": "Gravador Pub", "organizers": ["Hard Blues Trio", "Ale Ravanello"], "organizers_fallback_a": ["Gravador Pub"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alebluesravanello/\">Ale Ravanello</a> &amp; <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/HardBluesTrio/\">Hard Blues Trio</a> convidam para uma noite de harm\u00f4nicas no <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gravadorpub/\">Gravador Pub</a>!<br><br>Com a participa\u00e7\u00e3o de:<br><span>Filipe Lins</span><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/AndySerranoAndyBoy/\">Andy Serrano</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gaspo.harmonica\">Gaspo Harm\u00f4nica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/miguel.gus.5\">Miguel Gus</a><br>Rodrigo Michel<br><br>Sexta 12/04<br>Show \u00e0s 21:30<br>Ingresso na hora R$20<br><br>Est\u00e1 de anivers\u00e1rio nesse dia? Vem fazer tua festa com a gente! <br>Aniversariante n\u00e3o paga ingresso e ganha um drink a escolher! <br>Reservas fone: (51) 99975-5450<br><br>Rua Conde de Porto Alegre, 22 <br>Porto Alegre, RS<br><br><br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/hardbluestrio\">#hardbluestrio</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/aleravanello\">#aleravanello</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/harmonica\">#harmonica</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/blues\">#blues</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/portoalegre\">#portoalegre</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/poa\">#poa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gravadorpub\">#gravadorpub</a></span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/814064165619601"},{"name": "Domingo no Sesc - Lendas da Amaz\u00f4nia | Sesc Centro", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55554495_1080619795455210_4036468526012170240_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=677cf909f11c6a1e27a0a8ab80dd7079&oe=5D046182", "address": "Av. Alberto Bins, 665, 90030-142 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 04:00:00"], "place": "Sesc Centro - POA", "organizers": ["Cia. Megamini"], "organizers_fallback_a": ["Sesc Centro - POA"], "description": "<span>Domingo \u00e9 dia de trazer a fam\u00edlia para o Sesc Centro! <br>Cultura! Divers\u00e3o! <br><br>Lendas da Amaz\u00f4nia<br>Cia Megamini<br><br>Data e hor\u00e1rio: 07/04 | 16h<br>Local: Teatro do Sesc Centro (Av. Alberto Bins, 665)<br>Entrada Franca<br><br>A regi\u00e3o amaz\u00f4nica \u00e9 o maior ecossistema do planeta. Vastid\u00e3o verde, imensid\u00e3o de \u00e1guas. T\u00e3o diversa e bela quanto a floresta amaz\u00f4nica \u00e9 a arte e a cultura dos povos ind\u00edgenas que nela habitam h\u00e1 milhares de anos. Culturas fundamentais para se conhecer as ra\u00edzes da identidade brasileira. Nesta conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias, a atriz Nora Prado da Cia. Megamini, nos conduzir\u00e1 por este misterioso e encantador universo da Iara, rainha da \u00e1guas doces; do Currupira, protetor dos animais e da floresta; do Uirapuru, p\u00e1ssaro m\u00e1gico, portador da felicidade, entre outras narrativas.<br>Dura\u00e7\u00e3o: 40 min <br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br><br>Estacionamento conveniado: <br>Lyon Park - Rua Concei\u00e7\u00e3o, 510<br>R$ 8,00<br>**Para ter direito a esses valores, carimbar o canhoto do estacionamento no dia do espet\u00e1culo na bilheteria do Teatro Sesc Centro, e apresentar no estacionamento.<br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprosesc\">#VemProSesc</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sesccentro\">#SescCentro</a><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/437329197010990"},{"name": "Audi\u00e7\u00e3o Interna", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55621066_2543600222320749_1716669531671232512_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7cb9e31e233810b5eec9c0be1bf893f6&oe=5D353FBF", "address": "Avenida Coronel Lucas de Oliveira 894 Anexo Ao Instituto Conc\u00f3rdia, 90440-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-16 08:00:00"], "place": "Escola de M\u00fasica Tio Zequinha", "organizers_fallback_a": ["Escola de M\u00fasica Tio Zequinha"], "description": "<span>Apresenta\u00e7\u00e3o de alunos de diversos Instrumentos.</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/266314587581337", "organizers": ["Escola de M\u00fasica Tio Zequinha"]},{"name": "Magia do Bordado | Bordado como ferramenta de Autotransforma\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/53673899_2403096283268804_6517596662473424896_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ab1efd7a42a5d5c30e320a41a110aad5&oe=5D3C73B9", "address": "Avenida Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 57, Sala 06, 90560003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 02:00:00"], "place": "Ateli\u00ea Quartzo - Tarot e Pr\u00e1ticas Integrativas", "organizers_fallback_a": ["Ateli\u00ea Quartzo - Tarot e Pr\u00e1ticas Integrativas"], "description": "<span>Bordar \u00e9 uma atividade feminina ancestral. Ao bordarmos, nos conectamos com nossas antepassadas, nossas xam\u00e3s, bruxas, fiandeiras e deusas interiores. Este curso explora o ato de bordar como um ato m\u00e1gico de autotransforma\u00e7\u00e3o. Para isso, voltamo-nos para dentro, ao nos conectarmos, por viv\u00eancias e medita\u00e7\u00f5es, com nossas divindades interiores.<br> <br>Formando c\u00edrculos de bordadeiras, meditamos sobre os mitos de Deusas e Hero\u00ednas, e assim escolhemos os s\u00edmbolos que vibram nas frequ\u00eancias que queremos e precisamos em nossas vidas. Plantas, signos, formas abstratas, retratos e animais podem se manifestar como presentes das Deusas Bordadeiras, e assim constru\u00edmos nossos amuletos, nossos portais de autotransforma\u00e7\u00e3o e materializa\u00e7\u00e3o das nossas inten\u00e7\u00f5es.<br><br>A escolha inconsciente de cores e geometrias produz resultados f\u00edsicos, emocionais, mentais e espirituais. O ato de bordar, e a imagem final constru\u00edda, convertem-se em instrumentos que falam de nossa verdade interior. Mais do que a busca de um belo que vem de fora, bordar se torna a atividade da procura da beleza interior.<br> <br>Todos os participantes recebem uma sele\u00e7\u00e3o de materiais para seu trabalho que inclui bastidor, agulhas, l\u00e3, meadas de linha para bordado e tecido. O conte\u00fado do curso \u00e9 apostilado. Ao final do curso, os participantes saem com amuletos e imagens de medita\u00e7\u00e3o que eles mesmo realizaram ao longo das semanas.<br><br>CRONOGRAMA<br><br>As aulas acontecem em tr\u00eas s\u00e1bados, das 14h \u00e0s 18:30h, com a seguinte programa\u00e7\u00e3o:<br><br>** S\u00e1bado, 13 de Abril **<br>Parte 1: Atena e Aracne, o Medo e a Prote\u00e7\u00e3o<br>- Conta\u00e7\u00e3o do Mito de Atena e Aracne<br>- Medita\u00e7\u00e3o com Atena, fiandeira e guerreira<br>- Bordando o Escudo da Prote\u00e7\u00e3o Interior de Atena<br>- T\u00e9nicas: Ponto Atr\u00e1s e Ponto Cheio<br>Parte 2: Ariadne e o Minotauro, a Luz Interior<br>- Conta\u00e7\u00e3o do Mito de Ariadne Minotauro<br>- Medita\u00e7\u00e3o com Ariadne, condutora pelo Labirinto<br>- Bordando a Chave de nosso Labirinto interior<br>- T\u00e9cnicas: Ponto Haste<br><br>** S\u00e1bado, 20 de Abril **<br>Parte 1: Mal\u00e9vola, Aurora e Felipe, a Alquimia Interior<br>- Conta\u00e7\u00e3o de A Bela Adormecida<br>- Medita\u00e7\u00e3o com Mal\u00e9vola e as armadilhas no caminho<br>- Bordando as dificuldades de nossa Jornada<br>- T\u00e9cnicas: Ponto Corrente e Ponto Rosa<br>Parte 2: Neith, a face destruidora da Deusa<br>- Conta\u00e7\u00e3o do Mito de Neith, fiandeira da vida e morte<br>- Medita\u00e7\u00e3o com Neith: A cria\u00e7\u00e3o e sil\u00eancio<br>- Bordando o fim e o recome\u00e7o, as mortes pessoais<br>- T\u00e9cnica: N\u00f3 Franc\u00eas<br><br>** S\u00e1bado, 11 de Maio **<br>Parte 1: As Senhoras do Destino<br>- Conta\u00e7\u00e3o dos Mito das Moiras<br>- Medita\u00e7\u00e3o com as Fiandeiras do Fio da Vida<br>- Bordando o fio de liga\u00e7\u00e3o do nosso caminho<br>- T\u00e9cnicas: N\u00f3 Franc\u00eas<br>Parte 2: Clara de Assis e o caminho devocional<br>- Conta\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria de Santa Clara de Assis, protetora das bordadeiras e costureiras<br>- Medita\u00e7\u00e3o com Clara de Assis<br>- Bordando a nossa verdadeira devo\u00e7\u00e3o<br>- T\u00e9cnica livre, finaliza\u00e7\u00e3o do trabalho.<br><br>Entre uma aula e outra, o aluno leva a apostila da semana com sua explica\u00e7\u00e3o e a instru\u00e7\u00e3o dos pontos para que pratique e finalize a o trabalho.<br><br>VALORES<br><br>A oficina tem um valor total de R$390,0, que inclui toda a oficina com apostila, lanches e material. Inscri\u00e7\u00f5es em duplas ou grupos, cada inscri\u00e7\u00e3o com valor de R$360,00. Este valor pode ser dividido em at\u00e9 2 cheques ou em v\u00e1rias vezes no cart\u00e3o de cr\u00e9dito, com taxas. <br><br>As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas mediante um dep\u00f3sito de R$80,00, descontados do valor total da oficina. As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas at\u00e9 dois dias antes do in\u00edcio do curso.<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES<br><br>Qualquer d\u00favida e informa\u00e7\u00f5es podem ser tratadas pelo (51)982.567.359, ateliequartzo@outlook.com ou pelo inbox. Vejo voc\u00eas em breve!</span>", "categories": ["Wellness", "Needlepoint", "Meditation"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/367261810531325", "organizers": ["Ateli\u00ea Quartzo - Tarot e Pr\u00e1ticas Integrativas"]},{"name": "Oficina VOA: bordado em camiseta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/53309031_799913463716168_5367995790356643840_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cfbb1ea4b2e162dfecc3e30868b052f6&oe=5D432DEC", "address": "Avenida Osvaldo Aranha. 426, 90035190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 02:30:00"], "place": "Obra Caf\u00e9", "organizers": ["Bordado Empoderado", "Voa"], "organizers_fallback_a": ["Obra Caf\u00e9"], "description": "<span>Nessa parceria linda <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/voabordados/\">Voa</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bordadoempoderado/\">Bordado Empoderado</a> vamos passar uma tarde bordando camisetas! \u2665<br><br>A Isadora (@voabordados) foi aluna da Bruna (@bordadoempoderado) nas primeiras turmas do curso e investiu na ideia de bordar camisetas. Um tempo depois lan\u00e7ou a Voa, onde produz e vende camisetas bordadas com ilustra\u00e7\u00f5es e frases criadas por ela. Pensando nas alunas do bordado empoderado que sempre pedem pra bordar em malha/camiseta, a Isa foi convidada para ministrar essa oficina, l\u00e1 no Obra Caf\u00e9 - em sua terceira edi\u00e7\u00e3o. \u2665<br><br>Nessa tarde de curso a Isa vai ensinar as peculiaridades de bordar em malha de camiseta: t\u00e9cnicas para passar o desenho pro tecido, linhas e agulhas voltadas para esse uso, como usar bastidor na malha, melhores pontos, etc.<br><br>Como pr\u00e9-requisito \u00e9 necess\u00e1rio ter feito o curso de bordado livre para iniciantes do Bordado Empoderado ou j\u00e1 saber o b\u00e1sico de bordado livre.<br><br>O valor da inscri\u00e7\u00e3o inclui:<br># camiseta (as inscritas informar\u00e3o o tamanho desejado)<br># folha com 4 ilustra\u00e7\u00f5es criadas pela Isa especialmente para o curso<br><br>Material necess\u00e1rio (cada aluna leva o seu):<br>* bastidor de madeira com tarracha de 12cm ou maior<br>* caneta fantasminha (t\u00e9rmica)<br>* tesoura<br>* linhas de meada coloridas<br>* agulha de costura n.5, 6 ou 7<br># Haver\u00e1 material para venda, caso voc\u00ea precise de algo da lista.<br><br>&gt;&gt;&gt; Inscri\u00e7\u00f5es antecipadas. Vagas limitadas: turma pequena!&lt;&lt;&lt; <br><br>[SERVI\u00c7O] <br>Quando: 27 de abril, s\u00e1bado, das 14h30 as 18h30.<br>Onde: Obra Caf\u00e9 - Avenida Osvaldo Aranha, 426. Bom Fim, Porto Alegre/RS.<br>Quanto: R$130 <br>Como: inscri\u00e7\u00f5es via sympla ou diretamente no Obra Caf\u00e9 (dinheiro ou cart\u00e3o), com anteced\u00eancia. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es na hora da oficina.<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Foficina-voa--bordado-em-camiseta__460373&amp;h=AT0J4NSs6j2DvOdDlzvJY-Gtg34-J6vtERqM6_Nt5poxzahVnXHPBesIUwq0wmrCe2oQuua1uT-QT-mh5o6mrzkBXgvmNGNpYSjWznEg_if0VAEVxAClWAOovfPO-2xhKx0Zzy081nB1zLk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/oficina-voa--bordado-em-camiseta__460373</a><br>Se tiver d\u00favidas escreve para: camiseta@bordadoempoderado.com.br</span>", "categories": ["Crafts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/308960413148813"},{"name": "Curtas em 20", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q85/p526x296/53469185_851031018564092_8335644696688721920_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7ab37dd7e3ce8df95dd65670ed820854&oe=5D324085", "address": "Rua Dem\u00e9trio Ribeiro 1085 - Esq. com Borges de Medeiros, 90010-283 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 04:00:00"], "place": "Cinemateca Capitolio", "organizers": ["Curtas em Vinte"], "organizers_fallback_a": ["Cinemateca Capitolio"], "description": "<span>A segunda edi\u00e7\u00e3o do Curtas em 20 ser\u00e1 na Sala Multim\u00eddia do Capit\u00f3lio em Poa, onde ser\u00e3o exibidos at\u00e9 20 dos melhores curtas produzidos nos \u00faltimos tr\u00eas anos. <br>Tamb\u00e9m, no dia, entregaremos os trof\u00e9us e men\u00e7\u00f5es honrosas para os presentes (quem n\u00e3o puder comparecer, receber\u00e1 por correio).<br>Esperamos voc\u00eas l\u00e1 para uma tarde cinematogr\u00e1fica e intera\u00e7\u00e3o entre cin\u00e9filos e cineastas! <br><br><br>Quer ter seu curta l\u00e1? Manda pra gente at\u00e9 dia 23 de abril:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fcurtas-em-20__442634&amp;h=AT1QX4XvKQvOSzlwuWZWxRIYBy2bQ4RJ4LuolYEQtYwCj0a3ggTbVibVLuY5vGajV-QdpKxo0tlss56W9poGsLACds1MyagXTzQl1gincMfIufPpy12FuSY-EgMHus7-VcDG6_QAxHPMAkg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/curtas-em-20__442634</a></span>", "categories": ["Film", "Kid Friendly", "Film festivals"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2126869437389929"},{"name": "Concerto das Orquestras", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54433138_2535598343120937_6762780338058952704_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=33d29f819c6f627ab9b0a0e77a62c841&oe=5D050D1E", "address": "Avenida Coronel Lucas de Oliveira 894 Anexo Ao Instituto Conc\u00f3rdia, 90440-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 08:00:00"], "place": "Escola de M\u00fasica Tio Zequinha", "organizers_fallback_a": ["Escola de M\u00fasica Tio Zequinha"], "description": "<span>Bel\u00edssimo concerto das Orquestras da Escola de M\u00fasica Tio Zequinha:<br>Orquestra Escola<br>Orquestra Vivace<br>Camerata Tio Zequinha</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/343678426489768", "organizers": ["Escola de M\u00fasica Tio Zequinha"]},{"name": "Brunch: Roda de Bordado + Cartas Ciganas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54514304_810429085997939_1338730813558095872_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b306b4186552ed1fe8ea63fca8b4545d&oe=5D4C9A7C", "address": "Avenida Osvaldo Aranha. 426, 90035190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 10:00:00"], "place": "Obra Caf\u00e9", "organizers": ["Bordado Empoderado", "Clarissa Guelves \u2022 Ciranda Terap\u00eautica"], "organizers_fallback_a": ["Obra Caf\u00e9"], "description": "<span>Voc\u00eas pediram mais encontros, mais eventos pra conversar e bordar juntas e aqui  mais uma oportunidade! No brunch estar\u00e3o inclusos: caf\u00e9 passado, caf\u00e9 espresso, capuccino, suco de laranja, frutas, ovo mexido, bolo, p\u00e3es (de queijo, cacetinho, croissant e ciabatta) e acompanhamentos para fazer sandu\u00edche, com op\u00e7\u00e3o vegana. <br><br>Sobre a parte do bordado: n\u00e3o se trata de uma oficina. Cada uma leva a pe\u00e7a que estiver trabalhando pra bordarmos juntas. O armarinho estar\u00e1 aberto caso precise de algum material! <br><br>Nessa edi\u00e7\u00e3o do brunch contaremos com a presen\u00e7a das alunas de Cartas Ciganas da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/clarissaguelvescirandaterapeutica/\">Clarissa Guelves \u2022 Ciranda Terap\u00eautica</a>!<br><br>A venda de ingressos \u00e9 antecipada pelo sympla ou no Obra Caf\u00e9 com desconto para pagamento em dinheiro. As vagas s\u00e3o limitadas.<br><br>[SERVI\u00c7O]<br>O que: Brunch + Roda de Bordado<br>Quando: 13 de abril, s\u00e1bado, das 10h as 13h30.<br>Onde: Obra Caf\u00e9 - Avenida Osvaldo Aranha, 426. Bom Fim, Porto Alegre/RS.<br>Quanto: R$33<br>Como: ingressos via sympla ou diretamente no Obra Caf\u00e9 (dinheiro ou cart\u00e3o), com anteced\u00eancia. <br>D\u00favidas: brunch@bordadoempoderado.com.br</span>", "categories": ["Crafts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2297819663836974"},{"name": "Oficina de Mantras", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54526049_410790499688401_7623232892138684416_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3106c8ff2d3821aa5b917c9fd3369610&oe=5D06C99C", "address": "Av. Jos\u00e9 Gertum, 472 Ch\u00e1cara das Pedras, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 15:30:00", "2019-04-14 15:30:00", "2019-04-21 15:30:00"], "dates": ["Sunday, April 7, 2019", "Sunday, April 14, 2019", "Sunday, April 21, 2019"], "times": [" 3:30 PM", " 3:30 PM", " 3:30 PM"], "place": "Templo Sri Narayan Goswami Gaudiya Math - RS", "organizers_fallback_a": ["Templo Sri Narayan Goswami Gaudiya Math - RS"], "description": "<span>Hare Krsna!<br><br>O templo traz mais uma novidade muito linda.<br>\u00c9 a Oficina de Mantras. Siiiim.<br>A partir do dia 7 de abril come\u00e7aremos mais uma atividade transcendental aqui no templo. <br>A Oficina de Mantra acontecer\u00e1 todo domingo a partir das 15h30 tendo dura\u00e7\u00e3o de 1h30.<br>Mas o que vamos aprender? Vamos aos t\u00f3picos.<br>- O que \u00e9 um mantra e qual o benef\u00edcio que ele nos traz?<br>- O que \u00e9 Sabda Brahma/Som transcendental<br>- Instrumentos utilizados em um mantra<br>- Aprender a tocar, ao menos, o b\u00e1sico de cada instrumento<br>- Estudo de 3 mantras com uma pot\u00eancia incr\u00edvel, incluindo aprender a tocar, tradu\u00e7\u00e3o dos 3 mantras e aprender a cantar em s\u00e2nscrito/pronuncia.<br>Lembrando que \u00e9 opcional aprender a tocar ou cantar. Se voc\u00ea apenas ama mantras como n\u00f3s e quiser participar, ser\u00e1 muito bem vind@ como tod@s.<br><br>A Oficina \u00e9 gratuita, apenas pedimos qualquer doa\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea para ajudar a manter o funcionamento do templo.<br><br>Hare Krsna!<br></span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/834203623609067", "organizers": ["Templo Sri Narayan Goswami Gaudiya Math - RS"]},{"name": "Oficina de Aromaterapia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/56800822_485553091982407_615853848744951808_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5a7d39328167b950eaa66630594ef18a&oe=5D484D5B", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 03:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Tatiane Martins", "Espa\u00e7o Fazer Mais", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Oficina de Aromaterapia<br> <br>Data: 07/04 d\u00e1s 15h \u00e0s 18h<br><br>Quer saber mais? Contate-nos pelo link: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwa.me%2F555199859-7981&amp;h=AT0DjtveMwNieqvLeC8It5Brjk68zCHPp_7EmlEug7KVTPweQy-bz1KaUQKhP-NuK6USzo5Ol3aiK_Y9cBTj7uVNlbnKnVdtZWW7P5VMrhcXzfP1PNRBZVTXIKGmIARJBSg4qZCekBOljcs\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">wa.me/555199859-7981</a> </span>", "categories": ["Causes", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/647539569033341"},{"name": "Lan\u00e7amento na UFRGS - Rosa Luxemburgo: Pensamento e A\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/55931139_2327453750843162_6160173710348124160_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a48b9314fc4a6e56f2d57694f92e9b15&oe=5D3CD9EF", "address": "Av. Bento Gol\u00e7alves, 9500, 91501-970 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 06:00:00"], "place": "Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas da UFRGS", "organizers": ["Esquerda Di\u00e1rio", "MRT - Movimento Revolucion\u00e1rio de Trabalhadores", "P\u00e3o e Rosas Brasil", "Fa\u00edsca RS - Anticapitalista e Revolucion\u00e1ria"], "organizers_fallback_a": ["Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas da UFRGS"], "description": "<span>No ano que completa 100 anos da morte de Rosa Luxemburgo, a Boitempo e a editora Iskra trazem ao p\u00fablico brasileiro a tradu\u00e7\u00e3o de sua biografia escrita por Paul Fr\u00f6lich, in\u00e9dita em portugu\u00eas. Paul Fr\u00f6lich participou da funda\u00e7\u00e3o do Partido Comunista Alem\u00e3o e nos traz uma biografia com profunda afinidade entre o autor e a pr\u00f3pria Rosa, cuja vida esteve intimamente ligada \u00e0 revolu\u00e7\u00e3o socialista. Lan\u00e7aremos o livro na Universidade Federal do Rio Grande do Sul na quarta-feira, 17 de abril, no Pantheon do IFCH - uma iniciativa do Esquerda Di\u00e1rio, do grupo de mulheres P\u00e3o e Rosas, da Fa\u00edsca - Anticapitalista e Revolucion\u00e1ria e do MRT.<br><br>Junto ao lan\u00e7amento teremos um debate sobre o legado te\u00f3rico e pol\u00edtico de Rosa, com a participa\u00e7\u00e3o de Simone Ishibashi, editora da revista Ideias de Esquerda, do portal Esquerda Di\u00e1rio e doutoranda em Economia Pol\u00edtica Internacional pela UFRJ. Esperamos a participa\u00e7\u00e3o de todos. O debate acerca do legado de Rosa se faz ainda mais importante nos dias de hoje, onde a crise econ\u00f4mica segue afetando todo o mundo desde 2008, escancarando as mazelas que o capitalismo promove. Os caminhos para a supera\u00e7\u00e3o do capitalismo est\u00e3o vivos no pensamento de Rosa e resgat\u00e1-los se faz imprescind\u00edvel nos dias de hoje. Em todo o mundo vemos fen\u00f4menos importante da luta de classes, como os coletes amarelos na Fran\u00e7a, fazendo um contraponto \u00e0 extrema-direita que cresce a voz. Aqui no Brasil a luta contra Bolsonaro e tudo o que representa exige nos armarmos ideol\u00f3gica e teoricamente para os embates por vir. O pensamento de Rosa e sua biografia escrita por Paul Fr\u00f6lich est\u00e3o a servi\u00e7o dessas lutas.<br><br>Ap\u00f3s a fala inicial, teremos interven\u00e7\u00f5es do plen\u00e1rio e de todos que desejarem participar do debate. </span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/318935658764510"},{"name": "Despertar do CHI #2 * Caf\u00e9 Min\u00e9raux", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/52725417_2311299242425464_1281277023154601984_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8150ecf65e206b4841fc032e3ee24024&oe=5D421DC0", "address": "Rua S\u00e3o Carlos, 731 /Floresta, 90220121 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-25 10:00:00", "2019-05-26 10:00:00"], "dates": ["Saturday, May 25, 2019", "Sunday, May 26, 2019"], "times": ["10:00 AM", "10:00 AM"], "place": "Le Caf\u00e9 Min\u00e9raux", "organizers_fallback_a": ["Le Caf\u00e9 Min\u00e9raux"], "description": "<span>A MTC est\u00e1 novamente no Caf\u00e9 Min\u00e9raux, para uma 2a. edi\u00e7\u00e3o do encontro Despertar do Chi, com palestras e pr\u00e1ticas que vc poder\u00e1 experimentar, gostar e querer desenvolver conosco.<br>Nosso encontro acontecer\u00e1 em dois dias, 30 e 31 de mar\u00e7o, para termos tempo suficiente de aprender t\u00e9cnicas e poder pratic\u00e1-las com os instrutores, num fim de semana em quase imers\u00e3o, com comida, bebidas e companhia muito agrad\u00e1vel.<br>.<br>.<br>.<br>P R O G R A M A<br>S\u00c0BADO<br>Abertura da casa as 9h30<br>9h30 &gt;9h50 : coffee de boas vindas<br>10h. 10h05 &gt; apresenta\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 MIn\u00e9raux e apresenta\u00e7\u00e3o dos trabalhos do dia, Debora Well Herjean, chef do caf\u00e9 .<br>10h05 &gt; 10h30  Introdu\u00e7\u00e3o a MTC  <br>10h35&gt;10h50 Tai Chi Chuan , voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar? Leo Nondilo instrutor de Tai Chi Chuan<br>10h50&gt;11h - QUEST\u00d5ES<br>11h&gt;11h10 pausa para coffee<br>11h10h&gt;12h10 &gt; Lian Gong, teoria e pr\u00e1tica.  Neider F\u00e1tima<br>12h15 pausa para o almo\u00e7o<br>13h15 &gt; 13h20 retomada da tarde, feed back da manh\u00e3 com Debora<br>13h20 &gt;13h50  Ch\u00e1s e fitoterapia , com Cyntia Mendez<br>13h50h &gt;14h50 Xiangong, teoria e pr\u00e1tica<br>14h50&gt;15h05 pausa para coffee<br>15h05&gt;16h05 Tai Chi Chuan, pr\u00e1tica<br>16h05 &gt;16h35 pr\u00e1tica recreativa com luvinhas de guizos, coreografia inspirada na MTC. Neider F\u00e1tima<br>16h35&gt;17h00&gt; quest\u00f5es, feed back da tarde e encerramento do dia, coffee.<br>17h00 feirinha de produtos org\u00e2nicos e comidinhas da DaJoana Alimenta\u00e7\u00e3o Consciente, informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os do bairro Floresta e o Distrito Criativo<br>18h fechamento da casa<br><br>DOMINGO<br>9h30 &gt;9h50 : coffee de boas vindas<br>10h. 10h05 &gt; apresenta\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 Min\u00e9raux e apresenta\u00e7\u00e3o dos trabalhos do dia, Debora Well Herjean, chef do caf\u00e9 .<br>10h05 &gt;11h05  Alimenta\u00e7\u00e3o chinesa para o outono, Carlos Lempert, nutricionista<br>11h05&gt;11h55 Introdu\u00e7\u00e3o a MTC <br>11h55 &gt; 12h45 pr\u00e1ticas conjugadas de Lian Gong e Tai chi chuan,  Leo e Neider<br>12h45 &gt;13h30 Introdu\u00e7\u00e3o a MTC <br>13h30 encerramento e feed back com coquetel da casa, atestados de presen\u00e7a.<br>14h15 fechamento da casa<br><br>_____________________________________________________<br>Caf\u00e9 Min\u00e9raux<br>rua S\u00e3o Carlos 731 Floresta    Distrito Criativo poa<br>fone 981505218<br>o investimento cobre as refei\u00e7\u00f5es, coffees e palestras<br>R$170/pessoa<br>A venda \u00e9 online pelo site do Sympla, clique no link para adquirir o ingresso. Lugares limitados </span>", "categories": ["Causes", "Health class", "Cooking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/412011186238499", "organizers": ["Le Caf\u00e9 Min\u00e9raux"]},{"name": "Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica (grupo) | PoA/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/55576799_2161031187322099_2400457681295900672_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6129439c1cf82380d03b76ca52678d31&oe=5D4E644D", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 326, 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 07:00:00"], "place": "Rom\u00e3 da Terra", "organizers": ["Clarissa Guelves \u2022 Ciranda Terap\u00eautica"], "organizers_fallback_a": ["Rom\u00e3 da Terra"], "description": "<span>\"O crit\u00e9rio para o que \u00e9 bom \u00e9 baseado no que traz al\u00edvio a algu\u00e9m, o que traz alegria\" - Bert Hellinger <br><br>A alegria, o al\u00edvio, a leveza e a capacidade de lidar com suas quest\u00f5es est\u00e1 em dia em sua vida? Ou as dificuldades, pesos e imobilidade parecem maior que voc\u00ea? A dor, f\u00edsica, ps\u00edquica, espiritual, est\u00e1 oprimindo o cora\u00e7\u00e3o?<br><br>Saia da queixa e caminhe para a cura. Tome nas m\u00e3os a sua vida, habite seu verdadeiro lugar. A Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar lhe ajuda a alcan\u00e7ar uma vis\u00e3o mais larga e mais profunda de suas quest\u00f5es, liberando o fluxo de amor e apontando caminhos poss\u00edveis para sua quest\u00e3o. <br><br>Partilhe, libere, cure, transforme! E viva a sua melhor vers\u00e3o.<br><br>Apoiar: R$ 26,00 (quem apoia, assiste \u00e0s Constela\u00e7\u00f5es e participa se quiser, quando necess\u00e1rio)<br>Constelar: R$ 350,00 (quem Constelar traz uma quest\u00e3o espec\u00edfica para ser trabalhada)<br><br><br>Clarissa Guelves: Cartomante, Terapeuta, Consteladora Sist\u00eamica Familiar, Reikiana. Trabalha atendendo pessoas do Brasil e do mundo, presencial e virtualmente. Acredita que a chave para a cura est\u00e1 dentro de cada um e que todas as ferramentas s\u00e3o caminhos para encontr\u00e1-la e aprender a utiliz\u00e1-la de maneira saud\u00e1vel, leve e feliz! \u2665</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2242665205994314"},{"name": "Show Balaio de Palha com Johnny  e Z\u00e9 do Banjo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55752529_420700978720697_6880378672927211520_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5c723a1a278e4d7346041a2e7be7b3b6&oe=5D385282", "address": "Av. Otto Niemeyer, 1089, 91910001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 09:30:00"], "place": "Joy Storm Pub", "organizers": ["Balaio De Palha"], "organizers_fallback_a": ["Joy Storm Pub"], "description": "<span>Johnny e Z\u00e9 do Banjo apresentam: Balaio de Palha, um projeto distinto unificando Tales Melati nas flautas irlandesas e gaita de fole e Bruno Bernardo na percuss\u00e3o. O grupo traz releituras de diversas culturas mundiais com sua pegada celta/brasileira, em um show din\u00e2mico e interativo!<br>In\u00edcio do show: 21:30 h<br>Ingresso: R$ 15,00</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/393287634564945"},{"name": "Libretos na Virada Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/54515416_1897336660370955_3667003456251494400_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e2db7526626a865b218485bafcb6a865&oe=5D4BEBC0", "address": "S\u00e3o Carlos, 753, 90220-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 10:00:00"], "dates": ["Sunday, April 7, 2019"], "times": ["10:00 AM"], "place": "Vila Flores", "organizers": ["Libretos Editora", "Virada Sustent\u00e1vel Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Vila Flores"], "description": "<span>A editora Libretos participa e apoia a Virada Sustent\u00e1vel. Com livros sobre humanidades, mem\u00f3ria, meio ambiente, sociedade e cultura. Literatura a servi\u00e7o da melhor qualidade de vida. </span>", "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/310976692908696"},{"name": "Bordado Livre para iniciantes", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p526x296/55546963_810432712664243_9071893990638354432_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=11ff62cb99955ecab9efac5195dfb96b&oe=5D348751", "address": "Avenida Osvaldo Aranha. 426, 90035190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 10:00:00"], "place": "Obra Caf\u00e9", "organizers": ["Bordado Empoderado"], "organizers_fallback_a": ["Obra Caf\u00e9"], "description": "<span>Nessa oficina as alunas aprendem t\u00e9cnicas de bordado livre (n\u00f3 franc\u00eas, ponto atr\u00e1s e ponto cheio) para produzir quadros em bastidor com frases e s\u00edmbolos de empoderamento! <br>Como o curso \u00e9 direcionado para iniciantes, disponibilizamos 2 op\u00e7\u00f5es de inscri\u00e7\u00e3o: com ou sem o kit de materiais. As alunas que fizerem a inscri\u00e7\u00e3o sem o kit incluso devem levar seu material para a aula. <br><br>O kit contem: <br>* bastidor de madeira com tarracha (14cm)<br>* peda\u00e7o de algod\u00e3o cru<br>* linha de meada <br>* agulha n.24 <br><br>Nessa oficina as alunas recebem uma folha com 4 ilustra\u00e7\u00f5es, exclusivas para as alunas do Bordado Empoderado. Outros materiais de bordado estar\u00e3o \u00e0 venda antes e depois da aula. <br><br>&gt;&gt; inscri\u00e7\u00f5es antecipadas, vagas limitadas &lt;&lt;<br><br>[Bordado livre para iniciantes | Bordado Empoderado]<br>Quando: quarta-feira, 17 de abril, das 10h as 13h<br>Onde: Obra Caf\u00e9 - Av. Osvaldo Aranha, 426. Bom Fim, Porto Alegre/RS.<br>Quanto:<br>* inscri\u00e7\u00e3o + kit = R$100<br>* apenas inscri\u00e7\u00e3o = R$70<br>Como: inscri\u00e7\u00f5es via sympla ou diretamente no Obra Caf\u00e9 (dinheiro ou cart\u00e3o), com anteced\u00eancia. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es na hora da oficina.<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fbordado-livre-para-iniciantes--quarta-feira__489033&amp;h=AT3iy0A03qvuagcRa3tJP4k6dsdl18wp8olp1eWWuCm_kUff3QSHo_v9xa4rdGs5gBwu1gW1LhIv2y8nxZL1Dw_H4XX6q0eVD9JamRJgOuBzeQXV3qtly4HTpP7cwV2BFCX67eyQzJikRxo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/bordado-livre-para-iniciantes--quarta-feira__489033</a><br>D\u00favidas: contato@bordadoempoderado.com.br</span>", "categories": ["Crafts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2656535807708972"},{"name": "Encontro para Novos Pais Suzuki", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54224968_2535617293119042_6530269779524059136_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6281065a0e33b4001507f979531cacfa&oe=5D3C144E", "address": "Avenida Coronel Lucas de Oliveira 894 Anexo Ao Instituto Conc\u00f3rdia, 90440-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-15 07:00:00"], "place": "Escola de M\u00fasica Tio Zequinha", "organizers_fallback_a": ["Escola de M\u00fasica Tio Zequinha"], "description": "<span>Encontro para pais novos - primeiro semestre 2019<br>\u201cEducar \u00e9 amor, n\u00e3o deixe a educa\u00e7\u00e3o de seus filhos para outros. Vamos reservar mais tempo para nossas crian\u00e7as. Isso \u00e9 mais importante que qualquer outro valor. Isso \u00e9 amor e forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, adultos felizes, produtivos e comprometidos com suas fam\u00edlias e com a sociedade.\u201d <br>S. Suzuki</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2338973782829949", "organizers": ["Escola de M\u00fasica Tio Zequinha"]},{"name": "Abertura das Audi\u00e7\u00f5es Internas 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54436230_2535604939786944_2176778829652033536_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=465d40a3f037c09e16041dd4be089652&oe=5D41003A", "address": "Avenida Coronel Lucas de Oliveira 894 Anexo Ao Instituto Conc\u00f3rdia, 90440-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 08:00:00"], "place": "Escola de M\u00fasica Tio Zequinha", "organizers_fallback_a": ["Escola de M\u00fasica Tio Zequinha"], "description": "<span>Apresenta\u00e7\u00f5es diversas de alunos de instrumento e canto.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1464834760320009", "organizers": ["Escola de M\u00fasica Tio Zequinha"]},{"name": "Cal\u00e7ada d'Arte Feira Autoral", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55711515_403460063773451_4070988402235801600_o.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5bd1a83d60724c2700adbe1855bd6e51&oe=5D079FF2", "address": "Rua Giordano Bruno, 318, 90420-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Terezas Caf\u00e9", "organizers": ["Cal\u00e7ada D'arte"], "organizers_fallback_a": ["Terezas Caf\u00e9"], "description": "<span>O grupo Cal\u00e7ada d'Arte \u00e9 formado por v\u00e1rios artistas. Estes artistas estar\u00e3o divulgando seus trabalhos em mais uma feira no Tereza's Caf\u00e9.<br>Venha nos encontrar e aproveite para tomar um cafezinho. <br>Em breve divulgaremos os artistas e fotos de seus  trabalhos que participar\u00e3o desse evento.</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2278361705771998"},{"name": "Pr\u00e9-Pascoa na SolerunPOA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/54731229_1891249930986573_4884513688372903936_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a5e5968b3cde9c1bdc474fc756da4541&oe=5D0A554B", "address": "Freire alem\u00e3o 596, 90450-060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Cervejaria Solerun POA", "organizers": ["Cervejaria Solerun"], "organizers_fallback_a": ["Cervejaria Solerun POA"], "description": "<span>Ent\u00e3o, povo querido e festeiro, vamos abrir as portas da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/solerunpoa\">#SolerunPOA</a> novamente, pra mais um evento despretensioso na cal\u00e7ada charmosa da Freire Alem\u00e3o, um final de semana antes do feriado de P\u00e1scoa. <br><br>Vai rolar flash tattoo com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mariana.sottilif\">Mariana Sottili</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/giovanacuozzo\">Giovana Sieben Cuozzo</a>, musiquinha tri buena - surf music e pop rock com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/filipi.goncalves.39\">Filipi Gon\u00e7alves</a>, comidinhas, alguns arteiros expondo trabalhos lindos - fotos com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marcoa.nedeff\">Marco Nedeff</a> e artesanatos com <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mariza.rigo\">Mariza Rigo</a> -, brech\u00f3 da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/eva.martins2\">Eva Martins</a> e <span>Dai Oliveira</span>, chope <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/solerun\">#solerun</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feitacominspira%C3%A7%C3%A3o\">#feitacominspira\u00e7\u00e3o</a> e muita anima\u00e7\u00e3o!</span>", "categories": ["Drinks", "Kid Friendly", "Beer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/305527916782603"},{"name": "Curso de Risotos de P\u00e1scoa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/54080423_1459714890831307_6415935984872980480_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c7b082893145cf49f52ad600680052b1&oe=5D3DD566", "address": "Cristov\u00e3o Colombo 3309, 90560005 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Gourmet Blue Ville", "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Gourmet Blue Ville"], "description": "<span>Aprenda dois deliciosos risotos para deixar sua ceia de P\u00e1scoa mais inovadora e requintada. <br>Card\u00e1pio:  Risoto de bacalhau e risoto \u00e0 milanese.<br>Aula pr\u00e1tica com degusta\u00e7\u00e3o.</span>", "categories": ["Food"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/266284030918998", "organizers": ["Espa\u00e7o Gourmet Blue Ville"]},{"name": "Bate papo sobre sabor: ervas, temperos e especiarias", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55925759_2222673954437476_292047304997732352_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5e69c9a102ecb62c284cce51b4025cac&oe=5D3363E3", "address": "Avenida Osvaldo Aranha. 426, 90035190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-15 07:00:00"], "place": "Obra Caf\u00e9", "organizers_fallback_a": ["Obra Caf\u00e9"], "description": "<span>Sabor n\u00e3o \u00e9 apenas o gosto dos alimentos. O sabor \u00e9 a soma<br>do gosto com o aroma, a textura e a temperatura. \u201cO sabor \u00e9 a interpreta\u00e7\u00e3o que<br>nosso c\u00e9rebro faz de todas essas sensa\u00e7\u00f5es ao mesmo tempo\u201d (prof. da Faculdade<br>de Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas da USP, User Purgatto).<br><br>O sabor de comidas e bebidas pode ser facilmente alterado<br>com aromatizantes naturais ou artificiais. Neste bate papo vamos focar nas<br>muitas alternativas naturais com sugest\u00f5es de utiliza\u00e7\u00e3o de ervas, especiarias<br>e arom\u00e1ticos al\u00e9m de dicas de aproveitamento integral para adicionar mais sabor na<br>alimenta\u00e7\u00e3o diminuindo o desperd\u00edcio. Vem conversar, sentir novos aromas e experimentar sensa\u00e7\u00f5es deliciosas com a Aline (@howalineworks) no acolhedor Obra Caf\u00e9 (@obracafe). A Aline \u00e9 Bi\u00f3loga e Mestre em Ecologia pela UFRGS al\u00e9m de cozinheira e culinarista meio autodidata meio formada pelos muitos (muitos) cursos, palestras e workshops dos quais participou por esse mund\u00e3o. O ingresso \u00e9 gratuito mas teremos caixinha para contribui\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea no dia para quem quiser/puder colaborar \u2665</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/311285999534327", "organizers": ["Obra Caf\u00e9"]},{"name": "Audi\u00e7\u00e3o Interna", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/55783881_2535626293118142_7062381811925516288_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=63a5e99d7cdd3b066980ffc28b0c561a&oe=5D5000E6", "address": "Avenida Coronel Lucas de Oliveira 894 Anexo Ao Instituto Conc\u00f3rdia, 90440-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 08:00:00"], "place": "Escola de M\u00fasica Tio Zequinha", "organizers_fallback_a": ["Escola de M\u00fasica Tio Zequinha"], "description": "<span>Apresenta\u00e7\u00f5es diversas de alunos da escola. </span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/836097420057427", "organizers": ["Escola de M\u00fasica Tio Zequinha"]},{"name": "Escola para Pais Suzuki", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/54515451_2535623046451800_6176457971476725760_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c2bc25574d96a901aec55a81cb46527b&oe=5D460C89", "address": "Avenida Coronel Lucas de Oliveira 894 Anexo Ao Instituto Conc\u00f3rdia, 90440-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-22 07:00:00"], "place": "Escola de M\u00fasica Tio Zequinha", "organizers_fallback_a": ["Escola de M\u00fasica Tio Zequinha"], "description": "<span>Evento direcionado a todos os pais da escola.<br>Sempre um tema atual e direcionado para compartilharmos com os pais.<br>Esta edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 como tema:<br>\" Como aproveitar o tempo com seu filho atrav\u00e9s da m\u00fasica\"</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/305802943435540", "organizers": ["Escola de M\u00fasica Tio Zequinha"]},{"name": "Constela\u00e7\u00e3o Familiar com Rafaela Knebel Crocco", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56760728_2554898311404071_2047112594459721728_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d8ab52079d3c27fcfb0d2385d796ee01&oe=5D35F301", "address": "Rua S\u00e3o Mateus, 776, 91410030 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-29 07:15:00"], "place": "M\u00e3o Violeta", "organizers": ["Terapeuta Rafaela K. Crocco"], "organizers_fallback_a": ["M\u00e3o Violeta"], "description": "<span>Como est\u00e3o os seus relacionamentos amorosos?<br>Voc\u00ea esta traindo? sendo tra\u00eddo? <br>Voc\u00ea se sente m\u00e3e/pai do seu c\u00f4njuge?<br>Voc\u00ea consegue olhar o seu parceiro os olhos?<br>Se voc\u00ea j\u00e9 se fez alguma destas perguntas, saiba que o seu sistema familiar pode estar emaranhado no sistema familiar do seu parceiro. E o que voc\u00eas est\u00e3o vivendo \u00e9 uma compensa\u00e7\u00e3o. Quer saber mais?<br>Que tal participar com a gente deste encontro?<br><br>Valores de troca:<br>Constelar: R$ 200,00 + 1kg de alimento<br>Participar: R$ 30,00 + 1Kg de alimento <br><br>telefone para contato e informa\u00e7\u00f5es:<br>51 999121269<br></span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2401434730105540"},{"name": "Batalha de Dublagem #quase18", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q86/s526x296/55924126_2116794001944825_2094249254942932992_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fe47a6335babe8750f2bb4bf688ac78c&oe=5D05374F", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-17 08:30:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>BATALHA DE DUBLAGEM <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/quase18\">#quase18</a><br><br>Sexta 17 Maio 2019<br>Das 20h30 \u00e0s 23h<br><br>Com a apresenta\u00e7\u00e3o de Lolita Rouge<br>Participa\u00e7\u00e3o mais que especial de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/paola.vasconcelos.16\">Paola Vasconcelos</a><br>Corpo de Jurados<br>Participa\u00e7\u00e3o do p\u00fablico na escolha dos vencedores!<br><br>Couvert:<br>Antecipado at\u00e9 16/5 no bar: R$15 em dinheiro/R$20 no cart\u00e3o<br>Na hora: R$20 em dinheiro ou R$25 no cart\u00e3o.<br><br>Reserva de mesa at\u00e9 as 20h pelo<br>contato@vonteese.com<br><br>A inscri\u00e7\u00e3o para dublagem \u00e9 feita no dia.<br>O pr\u00eamio \u00e9 uma garrafa de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Espumante-Terra-Nova-326817580684885/\">Espumante Terra Nova</a>!<br><br>Foto: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/mauricio.g.mendes\">Mauricio Mendes</a> Modelo: Pel\u00f3n</span>", "categories": ["Comedy"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/267953434142228", "organizers": ["Von Teese Bar"]},{"name": "Duo da Tribo no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/56764366_1960513467391652_6965287101172547584_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=83b4898b2d90fe9a739b1fc0bfedeb70&oe=5D023F32", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Tribo Brasil", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Na quarta-feira os fundadores da Tribo Brasil, Gabriel Maciel (voz e viol\u00e3o) e Gabriel Cabelo (voz e percuss\u00e3o) trazem ao 512 um ac\u00fastico cheio de ritmos genuinamente brasileiros como Samba, Bai\u00e3o, Frevo, Bossa Nova e Samba Rock. A Tribo Brasil \u00e9 uma das bandas de maior atua\u00e7\u00e3o no atual cen\u00e1rio cultural porto-alegrense. O grupo j\u00e1 lan\u00e7ou dois \u00e1lbuns autorais, \"Sorriso Banguela\" (2012) e \"Peixe Que J\u00e1 N\u00e3o H\u00e1\" (2014), sempre com excelentes cr\u00edticas e intensa circula\u00e7\u00e3o de shows por todo o Brasil.<br><br>\u26bd\u26bd\u26bd<br>No quintal vai rolar transmiss\u00e3o de Inter x Alianza Lima, v\u00e1lido pela fase de grupos da Libertadores 2019.<br>\u26bd\u26bd\u26bd<br><br>Depois do sucesso das pizzas nas ter\u00e7as, agora o Espa\u00e7o Cultural 512 apresenta o Rod\u00edzio de Petiscos! Os j\u00e1 famosos itens do card\u00e1pio servidos de forma livre \u2665 \u2665 \u2665<br><br>Entrada gratuita.<br>Rod\u00edzio de petiscos:<br>R$24,90 vegetariano<br>R$34,90 com carnes<br>\ud83c\udf30\ud83e\udd5f\ud83c\udf30\ud83e\udd5f<br><br>DOSE DUPLA DE CHOPE AT\u00c9 \u00c0S 21H \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b<br>Abertura da casa: 19h</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Soccer"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1207820279392820"},{"name": "Aula de Decora\u00e7\u00e3o de  Cupcakes", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/54132949_2175071579237148_673859997712515072_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a50e39d12a4072de2c40c84a89c3b7ad&oe=5D4CEBCA", "address": "Avenida Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, 655, 90040-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 01:30:00"], "place": "Confeitaria Maom\u00e9", "organizers_fallback_a": ["Confeitaria Maom\u00e9"], "description": "<span>Aprenda a decorar Cupcakes com motivo de P\u00e1scoa, conforme modelos na foto abaixo.<br>Com a Professora e Cake Designer Sola Maron.<br>Ser\u00e3o distribu\u00eddos pol\u00edgrafos com receitas de Cupcakes.<br>Cada participante levar\u00e1 para casa Um Cupcake decorado.<br>Haver\u00e1 sorteio de brindes.<br>Informa\u00e7\u00f5es pelo WhatsApp <br>051 99275-0887 ou 051 98100-4211<br></span>", "categories": ["Food"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/416481199116221", "organizers": ["Confeitaria Maom\u00e9"]},{"name": "Festival da Democracia e da Liberdade", "address": "S\u00e3o Carlos, 753, 90220-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 11:00:00"], "place": "Vila Flores", "organizers": ["M\u00e3es & Pais pela Democracia"], "organizers_fallback_a": ["Vila Flores"], "description": "<span>ATEN\u00c7\u00c3O: 15h - SHOW ESPECIAL DO PAI DEMOCR\u00c1TICO NEI LISBOA<br><br>Desejamos reunir pessoas que queiram conhecer mais o M\u00e3es&amp;Pais pela Democracia;<br>Mobilizar pessoas para a\u00e7\u00f5es em prol de uma educa\u00e7\u00e3o sem censura;<br>Aumentar o coro da democracia e da liberdade;<br>Integrar os democratas em Porto Alegre.<br><br><br>Vamos celebrar a liberdade e a democracia com m\u00fasica, comida, dan\u00e7a e muita alegria.<br>Uma grande festa da democracia e da integra\u00e7\u00e3o!<br>Fa\u00e7a parte da resist\u00eancia voc\u00ea tamb\u00e9m!<br><br>Vem pro festival da democracia!<br><br>Ingressos antecipados (R$ 20) com recompensas.<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.vakinha.com.br%2Fvaquinha%2Ffestival-da-democracia-e-da-liberdade&amp;h=AT2x-tXyTbJ_mW91jhajh1VdG1t8PrXAEXKNErbm1Qdlf636vzP-rx-Sw8sRaU0LMW-_xjkTytl4hiN5onQsCv9EKtICMQHf2JwUbYMzuXP68AGciM0al7sg7xVkgyUyePuw2-koVcShP0g\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.vakinha.com.br/vaquinha/festival-da-democracia-e-da-liberdade</a><br><br>Meia-entrada para idosos e estudantes. Crian\u00e7as at\u00e9 12 anos n\u00e3o pagam .<br><br>Venda de ingressos no dia at\u00e9 o limite da capacidade do local. <br><br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O<br><br>Apresenta\u00e7\u00e3o: Pedro de Oliveira (ator e idealizador do Canal S.E.R. Pai)<br>11h - in\u00edcio do Festival <br><br>12h - Slam com CRISTAL e BRUNO NEGR\u00c3O<br><br>12h30 - DROPS DE CULTURA - O que \u00e9 uma educa\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica? <br><br>13h \u2013 Show LICO SILVEIRA canta Belchior e autorais<br><br>13h30 - DROPS DE CULTURA - O que \u00e9 censura? <br><br>13h40 - CONTA\u00c7\u00c3O DE HIST\u00d3RIAS sobre ditaduras e democracias \u2013 com Rosane Castro <br><br>14h - Show THAYS PRADO e Jo\u00e3o Pedro C\u00e9 - \"Cantautoras Latinas\u201d<br><br>14h50 - DROPS DE CULTURA - O que \u00e9 doutrina\u00e7\u00e3o?<br><br>15h - SHOW ESPECIAL DO NEI LISBOA<br><br>15H - Grafite ao vivo do Xam\u00e3 (Casa da Cultura Hip Hop de Esteio)<br><br>16h30 - ImpriviSOS - performance com Jackson Brum, Julinho RC, Juliano Oliveira e Rael Real<br><br>17h - Show surpresa <br><br>18h \u2013 Gran Finale<br><br></span>", "categories": ["Causes", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/404007010158719"},{"name": "Curso | Devir: a criatividade como estado de esp\u00edrito.", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55860888_640336739742830_2409604905074425856_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=db2f5468de879a27aeaefe1f407ed805&oe=5D3A2090", "address": "Rua C\u00e2ncio Gomes 609, 90220-060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-06 19:00:00", "2019-05-07 19:00:00", "2019-05-08 19:00:00"], "dates": ["Monday, May 6, 2019", "Tuesday, May 7, 2019", "Wednesday, May 8, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "F\u00e1brica do Futuro POA", "organizers_fallback_a": ["F\u00e1brica do Futuro POA"], "description": "<span>Devir: A criatividade como estado de esp\u00edrito.<br><br>&gt;&gt; Conceito<br>Devir vem do latim, devenire, fazer existir, tornar-se, transformar-se. \u00c9 um ponto de partida cujo destino n\u00e3o \u00e9 necessariamente familiar. Um porto de onde se parte para um mar de multiplicidades, zonas inexploradas e pot\u00eancias desconhecidas.<br>Imagine se voc\u00ea aceitasse um convite para dan\u00e7ar sem coreografia, improvisando cada passo: uma chance de experimenta\u00e7\u00e3o antes mesmo da interpreta\u00e7\u00e3o. \u00c9 um fluir o que est\u00e1 interno; um escape para o puro e simples movimento que cria sua pr\u00f3pria dan\u00e7a.<br>Devir \u00e9 saber que nada \u00e9 fixo, nada \u00e9 permanente e tudo est\u00e1 constante transforma\u00e7\u00e3o. Portanto, o que voc\u00ea \u00e9 hoje n\u00e3o \u00e9 voc\u00ea \u00e9 amanh\u00e3. Devir \u00e9 tornar-se aquilo que podemos ser, sentir, criar, sonhar e dan\u00e7ar. <br>Devir \u00e9 criar novos territ\u00f3rios. \u00c9 talvez romper com as din\u00e2micas e rotinas atadas. Encontrar linhas de fuga \u00e0s formas estabelecidas e afirmar capacidades que nos tirem do mundo das ideias e toquem o ch\u00e3o. Devir \u00e9 dan\u00e7ar essa transforma\u00e7\u00e3o ao poder pelo puro prazer do movimento. <br><br>&gt;&gt; Resumo do curso<br>O curso prop\u00f5e o encontro de conceitos te\u00f3ricos e pr\u00e1ticos para proporcionar um espa\u00e7o necess\u00e1rio de investiga\u00e7\u00e3o e retomada da pot\u00eancia criativa inerente de cada pessoa. \u00c9 um processo que busca ir al\u00e9m da criatividade como uma habilidade que comp\u00f5e parte de um processo de cria\u00e7\u00e3o. O curso busca evidenciar a criatividade como um estado de esp\u00edrito que pode ser acessado a todo momento. Cada decis\u00e3o, cada passo, cada palavra que se diga, s\u00e3o momentos em que \u00e9 poss\u00edvel manifestar e materializar nossas ideias. Basta que se entenda que criar \u00e9 mais um permitir do que um fazer. <br>Voc\u00ea tem um papel em branco na sua frente. N\u00e3o tenha medo dele.<br>O curso se desenrolar\u00e1 atrav\u00e9s de quatro dias de aula em que ser\u00e3o vistos conte\u00fados relacionados com gest\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o, jornada criativa, atividades de autoconhecimento e de explora\u00e7\u00e3o art\u00edstica.<br><br>&gt;&gt; Objetivo do curso<br>O objetivo do curso \u00e9 proporcionar um espa\u00e7o de entendimento e resgate do potencial criativo individual a fim de conceber e materializar novas possibilidades em processos de cria\u00e7\u00e3o para uma vida mais rica de detalhes e oportunidades.<br>O objetivo \u00e9 capacitar as pessoas para conseguirem acessar seu potencial de cria\u00e7\u00e3o sempre que precisarem.<br><br>&gt;&gt; P\u00fablico-alvo<br>O curso foi pensado para pessoas que precisam realizar um recuo em sua percep\u00e7\u00e3o de capacidade criativa. As possibilidades de cria\u00e7\u00e3o contemplam aspectos de sensibilidade, conex\u00e3o de refer\u00eancias e confian\u00e7a. Portanto, este curso est\u00e1 direcionado para as pessoas que: <br>\u2022\tN\u00e3o s\u00e3o criativas ou que n\u00e3o nasceram com este dom; <br>\u2022\tAlmejam encontrar maior capacidade inventivas; <br>\u2022\tOu para aquelas que n\u00e3o sentem mais nada.<br>\u2022\tPessoas de todas \u00e1reas e idades s\u00e3o bem-vindas.<br><br>&gt;&gt; Carga hor\u00e1ria<br>16h, segunda-feira \u00e0 quinta-feira das 19h \u00e0s 23h.<br><br>&gt;&gt; Facilitadores<br><br>BERNARDO HENRIQUE LESO - Diplomado em engenharia de produ\u00e7\u00e3o na Fran\u00e7a, mestre em ado\u00e7\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o pela UFRGS e professor de criatividade no p\u00f3s em gest\u00e3o da inova\u00e7\u00e3o na UFRGS. Para al\u00e9m das formalidades, um explorador de si. Participante do grupo Guerreiros do Cora\u00e7\u00e3o h\u00e1 cinco anos, facilitador de ambientes de aprendizagem (Kaospilot), alumni Schumacher College Brasil e The School of Life (Londres), criador e facilitador de ambientes de auto explora\u00e7\u00e3o (Espiral do Encontro).<br><br><br>MARTINA KONZEN SEIBEL - Co-fundadora da Preza, marca de moda e design que desenvolve e produz acess\u00f3rios a partir de res\u00edduos industriais. Formada em Design de Produto e mestranda em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, tem paix\u00e3o por estrat\u00e9gia, inova\u00e7\u00e3o e sustentabilidade. J\u00e1 atuou como facilitadora em workshops sobre pensamento projetual e design thinking na Uniritter, sempre com um p\u00e9 na pesquisa sobre criatividade.<br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/438042000299809", "organizers": ["F\u00e1brica do Futuro POA"]},{"name": "Conversas com Artistas: \"Magna Sperb - Pele e Sombra\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x395/55752480_2656272181056096_1830661442630582272_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d909cacebca103a509d6c1f26e37c928&oe=5D3F4321", "address": "Pra\u00e7a da Alf\u00e2ndega, s/n\u00b0 - Centro, 90010-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 05:00:00"], "place": "MARGS", "organizers_fallback_a": ["MARGS"], "description": "<span>Magna Sperb lan\u00e7a cat\u00e1logo da exposi\u00e7\u00e3o Pele e Sombra<br><br>No dia 10 de abril, quarta-feira, a partir das 17h, a artista visual Magna Sperb lan\u00e7a o cat\u00e1logo da exposi\u00e7\u00e3o Magna Sperb / Pele e Sombra, atualmente em cartaz no Museu de Arte do Rio Grande do Sul Ado Malagoli - MARGS. O evento de lan\u00e7amento inclui visita mediada pela artista \u00e0 exposi\u00e7\u00e3o e um bate-papo sobre seu processo de cria\u00e7\u00e3o, acompanhado pelo curador Andr\u00e9 Venzon. A entrada \u00e9 franca e, na ocasi\u00e3o, o cat\u00e1logo ser\u00e1 vendido na loja do MARGS a R$ 20,00.<br>Com 64 p\u00e1ginas, o cat\u00e1logo apresenta a exposi\u00e7\u00e3o Magna Sperb / Pele e Sombra, com textos de Andr\u00e9 Venzon, Paulo Amaral (ex-diretor do MARGS 2015-2018 e atual presidente do IBRAM), Renato Rosa (coautor do Dicion\u00e1rio de Artes Pl\u00e1sticas do RS) e Felipe Caldas (doutor em Hist\u00f3ria, Teoria e Cr\u00edtica da Arte). As imagens s\u00e3o de Nilton Santolin e Denise Wichmann. O projeto gr\u00e1fico \u00e9 de Vitor Rolim Mesquita, da Pubblicato.<br> <br><br><br>Sobre a exposi\u00e7\u00e3o<br>Com curadoria de Andr\u00e9 Venzon, a exposi\u00e7\u00e3o Magna Sperb / Pele e Sombra \u2013 que fica em cartaz no MARGS at\u00e9 o dia 12 de maio \u2013 apresenta 15 esculturas em a\u00e7o carbono oxidado, produzidas entre 2016 e 2018. <br>As pe\u00e7as inspiradas em elementos org\u00e2nicos e artesanais \u2013 como tramas, redes, telas, panos, cip\u00f3s, galhos, cascas, ra\u00edzes, teias e ninhos \u2013 s\u00e3o tape\u00e7arias met\u00e1licas finas e delicadas que, colocadas sob a luz, projetam sombras em formas de desenhos, sugerindo movimento e leveza. Os estudos de tramas, cuidadosamente colecionados pela artista, s\u00e3o o ponto de partida para a cria\u00e7\u00e3o das esculturas de Pele e Sombra. Magna redesenha essas tramas e as tece digitalmente, trabalhando em seguida o a\u00e7o carbono com corte a laser. As pe\u00e7as s\u00e3o dobradas e amassadas \u00e0 m\u00e3o e expostas \u00e0s intemp\u00e9ries do tempo, para adquirir textura.<br>Para o curador, mais que o reconhecimento da trajet\u00f3ria art\u00edstica de Magna Sperb \u2013 que trabalha no campo do desenho, da pintura, da fotografia e da escultura \u2013, a exposi\u00e7\u00e3o prop\u00f5e a expans\u00e3o de sua obra. Conhecida no meio da arte e tamb\u00e9m da arquitetura \u2013 Magna prestou assessoria em cor para projetos arquitet\u00f4nicos durante quinze anos \u2013, a artista retoma a po\u00e9tica da transforma\u00e7\u00e3o, que caracterizou etapas anteriores da sua pesquisa art\u00edstica no campo da representa\u00e7\u00e3o. <br>Clique aqui para ler o texto curatorial: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FfcU8o6&amp;h=AT1_BpKD133YaGVjx30VBeNZ1vlXT492cFg60pSUUtvFCkThynF-Q9U6jrl2fNG7QgVIswbviBhC29Dg0qMrg15QRV_5tqRCjK9riA1Cl0rjdBk5xI7ak9EUMTZeJxuEgl28swsSYiWEwrE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/fcU8o6</a>. <br><br>Servi\u00e7o<br>Lan\u00e7amento do cat\u00e1logo Magna Sperb/Pele e Sombra<br>Dia 10 de abril, quarta-feira, a partir das 17h<br>MARGS \u2013 Museu de Arte do Rio Grande do Sul Ado Malagoli<br>Pra\u00e7a da Alf\u00e2ndega - Centro Hist\u00f3rico - Porto Alegre- RS<br> <br>17h - Visita mediada \u00e0 exposi\u00e7\u00e3o com a artista (Galeria Iber\u00ea Camargo, 2\u00b0andar)<br>17h30 \u2013 \u201cConversa com artistas\u201d, com media\u00e7\u00e3o Andr\u00e9 Venzon, curador da exposi\u00e7\u00e3o Magna Sperb / Pele e Sombra (audit\u00f3rio)<br>18h30 - Lan\u00e7amento do cat\u00e1logo e sess\u00e3o de aut\u00f3grafos (audit\u00f3rio)<br> <br><br><br><br>Ficha t\u00e9cnica da publica\u00e7\u00e3o:<br>T\u00edtulo: Magna Sperb / Pele e Sombra<br>Autores: Andr\u00e9 Venzon, Paulo Amaral, Renato Rosa, Felipe Caldas e Magna Sperb<br>Editora: Pubblicato<br>Projeto gr\u00e1fico e diagrama\u00e7\u00e3o: Vitor Rolim Mesquita <br>Formato: 15 x 21 cm / edi\u00e7\u00e3o colorida / 64 p\u00e1ginas<br>ISBN: 978-85-66940-15-2<br>Investimento: R$ 20,00<br><br><br>Patroc\u00ednio<br>Banrisul<br>BRDE<br>Sulg\u00e1s<br><br>Apoio<br>Tintas Killing<br>Caf\u00e9 do MARGS<br>Arteplantas<br>Celulose Riograndense<br>Oliveira Constru\u00e7\u00f5es<br>AAMARGS<br>Realiza\u00e7\u00e3o<br>Museu de Arte do Rio Grande do Sul Ado Malagoli<br>Localiza\u00e7\u00e3o: Pra\u00e7a da Alf\u00e2ndega, s./n.<br>Centro Hist\u00f3rico, Porto Alegre, RS<br>Telefone: 32272311<br>Entrada Franca<br>Site: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.margs.rs.gov.br%2F&amp;h=AT0E0YDru24RQqw9zVCJREQRJoY2UhdDyIevLgqgabV4Rt8asxNVEKU_xvWEPlvG2GuzrlQvkf7tNlfBt-26vdRbijF8e_7-wwbsRQD7Neoo2qW1QtKH2aFJdJkrMs2tu6_zy6QbDuPqEMY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.margs.rs.gov.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/margsmuseu/\">www.facebook.com/margsmuseu</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fmargsmuseu&amp;h=AT2o5vm5D88xKtiCcmq0MpfamlIBCQSP_8ztPBkq4ZrSd9S1O5Gk2li5m-myjNS0PzXxalSjnoMzfaQHWhxU7UJJKiCn03PwXR9y6uUaBIZOvcLGUu0q8B27bdQYCKOYI5tF0nineR7-STI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/margsmuseu</a><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2321094024833915", "organizers": ["MARGS"]},{"name": "Oficina de Power B.I *Turno Tarde*", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56433383_2054939631271759_1874812838850068480_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b62969fee9e72cb03e4a0d895a5e35c9&oe=5D3AE37B", "address": "Av. Venancio Aires, 93, 90040-192 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-29 02:00:00"], "place": "Senac Inform\u00e1tica", "organizers_fallback_a": ["Senac Inform\u00e1tica"], "description": "<span>\ud83d\udccaQuer compreender, articular e utilizar o Power B.I? Esta oficina gratuita \u00e9 ideal para voc\u00ea!<br> <br>O mundo dos relat\u00f3rios e Dashboards est\u00e1 cada dia mais exigente, n\u00e3o fique de fora dessa!\ud83d\udcc9\ud83d\udcc8<br><br>Inscreva-se aqui! <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2TVkvhh&amp;h=AT1GUOutk65IAwjCQAAUTeSABvvVCd3OJqenJQoZd5y1tmyRth3NXXCRSB14FAKTs9-lCNaTdHkx9Yu5S8f-eHMttQTtzPiHaQz4UEMOCxtOoyG7Q7nkroy89EqAh2bPPFba0DHBzXNyYWQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2TVkvhh</a></span>", "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1012251378985277", "organizers": ["Senac Inform\u00e1tica"]},{"name": "Clube de Leitura Sesc Centro - Por que, voc\u00ea l\u00ea?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56627423_1083801478470375_1740455580247523328_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0fb260fbb623c358d828d88be8807214&oe=5D330F3B", "address": "Av. Alberto Bins, 665, 90030-142 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 06:30:00"], "place": "Sesc Centro - POA", "organizers_fallback_a": ["Sesc Centro - POA"], "description": "<span>Clube de Leitura<br>Data e hor\u00e1rio: 25/04 | 18h30<br>Local: \u00c9rico Ver\u00edssimo no Sesc Centro (Av. Alberto Bins, 665)<br><br>Ler sozinho \u00e9 prazeroso, mas ler e trocar experi\u00eancias com outras pessoas permite ao leitor reinventar o livro que l\u00ea, proporcionando uma liberdade de ir al\u00e9m da hist\u00f3ria. Todo leitor busca o prazer da hist\u00f3ria e \u00e9 fisgado pelas palavras! Pensando nisso, o Sesc Centro retoma as atividades do Clube de Leitura \u2013 agora em novo hor\u00e1rio. Promovemos um espa\u00e7o para conversar sobre suas leituras a partir de um determinado tema, trocar dicas de livros e possibilitar horas agrad\u00e1veis de conviv\u00eancia, onde cada leitor \u00e9 \u00fanico e especial (independente de ter lido muitos ou poucos livros).<br>E agora tamb\u00e9m com a parceria dos blogs <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/BlogDaLiteratura/\">Da Literatura</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Rascunhando-Sil%C3%AAncios-954196974685194/\">Rascunhando Sil\u00eancios</a>.<br><br><br>Abril \u00e9 o m\u00eas do livro, ent\u00e3o o encontro ser\u00e1 todo em homenagem \u00e0 este objeto, que inspira, nos leva a mil e um lugares sem sair do lugar. Nos faz crescer como seres humanos, nos ensina a pensar por n\u00f3s mesmos. Faz a gente se apaixonar por personagens, faz chorar e rir por e com eles. <br>O livro \u00e9 fundamental para a vida, educa\u00e7\u00e3o, sociedade. <br>Queremos que voc\u00ea diga, qual livro te marcou de tal forma que mudou algo em sua vida, ou qual livro que te fez um leitor. <br><br>Vem dividir com a gente, conta! Queremos saber! Por que, ler?<br><br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 90 min<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Entrada franca.<br></span>", "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/299855057572272", "organizers": ["Sesc Centro - POA"]},{"name": "Domingo no Sesc - Por mares nunca dantes navegados, ser\u00e1?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56162449_1080768605440329_7629073442070855680_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e0e77c089288b13bd481f5b70bd7fa6e&oe=5D3399E7", "address": "Av. Alberto Bins, 665, 90030-142 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 04:00:00"], "place": "Sesc Centro - POA", "organizers_fallback_a": ["Sesc Centro - POA"], "description": "<span>Domingo \u00e9 dia de trazer a fam\u00edlia para o Sesc Centro! <br>Cultura! Divers\u00e3o! <br><br>Por mares nunca dantes navegados, ser\u00e1?<br>Carla Uhlmann<br><br>Data e hor\u00e1rio: 14/04 | 16h<br>Local: Teatro do Sesc Centro (Av. Alberto Bins, 665)<br><br>J\u00e1 navegamos por muitos mares desconhecidos... as hist\u00f3rias nos levaram e nos levam para um outro mundo, o mundo das possibilidades, do encantamento. O escritor portugu\u00eas Luiz Vaz de Cam\u00f5es, na \u00e9poca das grandes navega\u00e7\u00f5es, j\u00e1 previa em seus escritos, que o homem sempre estava a desbravar novos mundos. No balan\u00e7o das \u00e1guas, hist\u00f3rias v\u00e3o e v\u00eam. Em \"Por que o mar \u00e9 salgado\", conto popular da Finl\u00e2ndia, conseguimos, enfim, desvendar os mist\u00e9rios e sabores das \u00e1guas do mar. J\u00e1 o conto siberiano, \"O velho do mar\", narra as aventuras do jovem Azmun, que descobre o sumi\u00e7o dos peixes que habitavam o rio Amur. E quem n\u00e3o gosta de uma linda hist\u00f3ria de amor? Em \"Hine-moa\", conto da Nova Zel\u00e2ndia, o amor entre dois jovens nasce de uma forma inesperada; o que a mo\u00e7a \u00e9 capaz de fazer para conquistar o cora\u00e7\u00e3o do amado? Desilus\u00f5es, medos, erros e acertos s\u00e3o elos que tecem as hist\u00f3rias, que nos encorajam para enfrentar mares revoltosos e calmos tamb\u00e9m. As melodias entre as hist\u00f3rias nos ajudam a fazer uma travessia mais leve, mais saborosa e com o toque da brisa do mar nos acariciando.<br>Dura\u00e7\u00e3o: 45 min<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br><br>Estacionamento conveniado: <br>Lyon Park - Rua Concei\u00e7\u00e3o, 510<br>R$ 8,00<br>**Para ter direito a esses valores, carimbar o canhoto do estacionamento no dia do espet\u00e1culo na bilheteria do Teatro Sesc Centro, e apresentar no estacionamento.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprosesc\">#VemProSesc</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sesccentro\">#SescCentro</a><br></span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/418018785432003", "organizers": ["Sesc Centro - POA"]},{"name": "Domingo no Sesc| Exibi\u00e7\u00e3o do document\u00e1rio \u201cAs Can\u00e7\u00f5es\u201d", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55760063_1080776898772833_2893002838584066048_o.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=91e53999cae658bf2ef7a70e18d68bc4&oe=5D3B947E", "address": "Av. Alberto Bins, 665, 90030-142 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 04:00:00"], "place": "Sesc Centro - POA", "organizers_fallback_a": ["Sesc Centro - POA"], "description": "<span>Domingo cultura \u00e9 no Sesc Centro! <br><br>Exibi\u00e7\u00e3o do document\u00e1rio \u201cAs Can\u00e7\u00f5es\u201d<br>Dire\u00e7\u00e3o: User Coutinho<br><br>Data e hor\u00e1rio: 28/04 |16h<br>Local: Teatro do Sesc Centro (Av. Alberto Bins n\u00ba 665)<br><br>Nas ruas do Rio de Janeiro, em an\u00fancios de jornais e pela internet, o cineasta User Coutinho entrevistou pessoas e selecionou hist\u00f3rias para compor o longa-metragem. Dezoito pessoas, de 22 a 82 anos, que olharam para a c\u00e2mera, cantaram as letas que marcaram de alguma forma suas vidas, e compartilharam suas hist\u00f3rias. Entre as trilhas que fazem parte do filme, est\u00e3o composi\u00e7\u00f5es de Roberto Carlos, Vin\u00edcius de Moraes e Noel Rosa, entre outros. <br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 90 minutos <br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Entrada franca.<br><br>Estacionamento conveniado: <br>Lyon Park - Rua Concei\u00e7\u00e3o, 510<br>R$ 8,00<br>**Para ter direito a esses valores, carimbar o canhoto do estacionamento no dia do espet\u00e1culo na bilheteria do Teatro Sesc Centro, e apresentar no estacionamento.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprosesc\">#VemProSesc</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sesccentro\">#SescCentro</a><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/318755738829747", "organizers": ["Sesc Centro - POA"]},{"name": "Idioma-imagem na gravura de Magliani", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55949908_2073172039642864_9007463257790742528_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5bb059204340f42db1577a1a5ba79120&oe=5D4AC491", "address": "UFRGS - Campus Centro, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 07:00:00"], "place": "Reitoria - UFRGS", "organizers": ["Express\u00f5es do M\u00faltiplo"], "organizers_fallback_a": ["Reitoria - UFRGS"], "description": "<span>Abertura da exposi\u00e7\u00e3o Idioma-imagem na gravura de Magliani<br>na Galeria Maria Lucia Cattani<br>Curadoria: Maristela Salvatori e Julio Castro<br>DDC-PROREXT, PPGAV-IA/UFRGS, N\u00daCLEO MAGLIANI/ESTUDIO DEZENOVE</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/377915976144025"},{"name": "Momento MS Project", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/54434576_2023810891051300_2267200286508449792_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8b6f70b84b344849b388b3bf42bbf845&oe=5D408FE6", "address": "Av. Venancio Aires, 93, 90040-192 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-13 07:30:00"], "place": "Senac Inform\u00e1tica", "organizers_fallback_a": ["Senac Inform\u00e1tica"], "description": "<span>Venha participar de uma oficina gratuita e aprimorar seus conhecimentos para a cria\u00e7\u00e3o e controle de projetos com o aplicativo Project, empregando tarefas, calend\u00e1rios, recursos e relat\u00f3rios e muito mais!! <br><br> Inscreva-se gratuitamente aqui:<a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2Cm1nTT&amp;h=AT0ihaV-wN6MBh67n7lQLdXKf69p0Qz2nj67LQIzJOperyuFyZLt-dKtsfEAyOXzBSWrr2ogpOzhXjzm8bakSOIW3uZCtXJDvEO8mTP-pT6t45-nr8QC6ZffteGkL94W0DxUls_3AVdrDBA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2Cm1nTT</a></span>", "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2233173870332890", "organizers": ["Senac Inform\u00e1tica"]},{"name": "Bate-papo com o escritor L\u00facio Saretta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/54409200_2137656802979359_6048023159242752000_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c7a0dce6c10bdf209e8643fa27ed97e9&oe=5D340785", "address": "Avenida \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307 - Bairro Menino Deus, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 06:00:00"], "place": "Biblioteca P\u00fablica Municipal Josu\u00e9 Guimar\u00e3es", "organizers_fallback_a": ["Biblioteca P\u00fablica Municipal Josu\u00e9 Guimar\u00e3es"], "description": "<span>DATA: 11 de abril de 2019<br>HOR\u00c1RIO: 18h<br>EVENTO: Bate-papo com o escritor L\u00facio Saretta <br>(Formado em Publicidade e Propaganda pela PUC-RS, e em Biblioteconomia pela UCS; Autor dos livros Alicate contra diamante, Cr\u00f4nicas douradas, Li\u00e7\u00f5es da barbearia e O louco no espelho, com participa\u00e7\u00e3o e v\u00e1rias colet\u00e2neas liter\u00e1rias).<br>LOCAL: Biblioteca P\u00fablica Municipal Josu\u00e9 Guimar\u00e3es <br></span>", "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1394190307428125", "organizers": ["Biblioteca P\u00fablica Municipal Josu\u00e9 Guimar\u00e3es"]},{"name": "Temporada Livre de \"Grimm para os Pequenos\" na CCMQ", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/52883829_593754381038248_1694684534680846336_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cc47afaf418a076173b008942f7a7485&oe=5D396998", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-24 15:00:00", "2019-05-25 16:00:00", "2019-05-26 16:00:00"], "dates": ["Friday, May 24, 2019", "Saturday, May 25, 2019", "Sunday, May 26, 2019"], "times": [" 3:00 PM", " 4:00 PM", " 4:00 PM"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Grimm Para Os Pequenos"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>\u201cGrimm para os Pequenos\u201d \u00e9 um espet\u00e1culo l\u00fadico inspirado nos contos dos Irm\u00e3os Grimm (Jacob e Wilhelm Grimm), composto por duas hist\u00f3rias: \u201cA Princesa e o Sapo\u201d e \u201cAs Tr\u00eas Fiandeiras\u201d, com teatro de bonecos divertidos e conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria, criado especialmente para os pequeninos e suas fam\u00edlias. Apresentados originalmente em cenas separadas, as cenas se interligaram para formar um espet\u00e1culo teatral.<br><br>Grino e Doroteia s\u00e3o dois contadores de hist\u00f3rias que saem pelas pra\u00e7as apresentando um mundo m\u00e1gico que eles trazem guardados em suas caixas de viagem. Diante dos olhos dos pequenos espectadores uma outra realidade se abre, onde crian\u00e7as, fadas, animais falantes, bruxas, pr\u00edncipes e princesas enfrentam fant\u00e1sticos desafios em busca de um final feliz!<br><br>P\u00e1gina Oficial: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fculturadigital.br%2Fgrimmparaospequenos%2F&amp;h=AT0TixE8u3ynBhI8QTJO4AGso1Q4D1CIcCHJecRFPWPEpbuxwEPXur8djc8EU5cwluIUqfg1kdIc2XMk3_i-YlYEHz2-8kcTlmN4D6J1JPvBZaheBS1pWPVdPh5wrhHAbIWto7f68qE8Kb8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://culturadigital.br/grimmparaospequenos/</a><br><br>SERVI\u00c7O<br><br>Local: Teatro Carlos Carvalho \u2013 Casa de Cultura Mario Quintana, 2\u00ba Andar, Rua dos Andradas, 736 \u2013 Centro, Porto Alegre \u2013 RS.<br><br>Dias/ Hor\u00e1rios:<br>24 de maio de 2019 (sexta-feira), \u00e0s 15 horas.<br>25 e 26 de maio de 2019 (s\u00e1bado e domingo), \u00e0s 16 horas.<br>P\u00fablico em geral.<br><br>Ingresso: R$ 20,00 (inteira) e R$ 10,00 (meia)*.<br>*Crian\u00e7as at\u00e9 12 anos, estudantes, idosos e classe art\u00edstica, mediante comprova\u00e7\u00e3o.<br><br>Agendamentos para escolas e grupos e reserva de ingressos: Atrav\u00e9s do e-mail: grimmparaospequenos@gmail.com ou pelos telefones (51) 99192-5990 (Lorena Sanchez) ou (51) 98269.4614 (Leandro Silva). Ingressos reservados devem ser retirados at\u00e9 meia hora antes da apresenta\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s esse hor\u00e1rio, ficar\u00e3o dispon\u00edveis para venda ao p\u00fablico.<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o indicativa: Livre.</span>", "categories": ["Theater", "Kid Friendly", "Children's theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/306643889997005"},{"name": "Voc\u00ea Programando em JAVA", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/56171719_2042108505888205_5375037363468632064_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dc0c71ba52a349fa486b84727b2fe7a2&oe=5D50813E", "address": "Av. Venancio Aires, 93, 90040-192 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-21 07:30:00"], "place": "Senac Inform\u00e1tica", "organizers_fallback_a": ["Senac Inform\u00e1tica"], "description": "<span>Voc\u00ea que \u00e9 apaixonado pela linguagem de programa\u00e7\u00e3o e quer saber tudo e muito mais sobre este mundo novo que est\u00e1 com muitas oportunidades no mercado de trabalho, n\u00e3o pode perder estas oficina gratuita!<br> <br>Vem pro Senac Inform\u00e1tica! <br><br>Inscreva-se aqui:<a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2JHxovr&amp;h=AT3VaNrArfIOvW7IEdxpXPRilRjBvYNq2KN0d6jRF9ztjgUEXMxJ1993DmRt1n2fzTwzVC3gbOMUd5kXFe1ZAe8Ew_BCbrEYZIH3zljwG9tCsvZm4-2aeS00RT2CuxZnTJe33ARSEwMUH18\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2JHxovr</a></span>", "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2217904751793321", "organizers": ["Senac Inform\u00e1tica"]},{"name": "Oficina Programa\u00e7\u00e3o Aplicada a Automa\u00e7\u00e3o Residencial", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/55501467_2033368903428832_8012327302471876608_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2326102defa25444343840e36eaab8c3&oe=5D41557D", "address": "Av. Venancio Aires, 93, 90040-192 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-20 07:30:00"], "place": "Senac Inform\u00e1tica", "organizers_fallback_a": ["Senac Inform\u00e1tica"], "description": "<span>Uma oficina totalmente gratuita sobre Programa\u00e7\u00e3o Aplicada a Automa\u00e7\u00e3o Residencial! Vem saber mais sobre programa\u00e7\u00e3o baseada em linguagem C/C++ de firmwares para aplica\u00e7\u00f5es simples e eficazes para automa\u00e7\u00e3o residencial.<br><br>Inscreva-se aqui! <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2U6byFS&amp;h=AT3D9VwiHyPG2bKIOJkuF_A5SEpObLnMf0-MWO9vrOsxjirR31ekSSxr-HOajI5y0r_tor8IFMLi3JZiW7T4eFj6Iugoy-ytV-FGnM19JwluD-uWcqxnr7lQy8981ZvMMbTRjGvQYGrWxms\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2U6byFS</a></span>", "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/408307009727707", "organizers": ["Senac Inform\u00e1tica"]},{"name": "Oficina para Maturidade: Acessibilidade para Todos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56679520_2052015641564158_6462951106371649536_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9b30017e6daccf722124a86c6ad3e581&oe=5D07F09B", "address": "Av. Venancio Aires, 93, 90040-192 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 02:00:00"], "place": "Senac Inform\u00e1tica", "organizers_fallback_a": ["Senac Inform\u00e1tica"], "description": "<span>O mundo mobile est\u00e1 mudando todos os dias e sabemos que utilizar as novas modernidades que surgem n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de idade, e sim, de conhecimento.<br> <br>Venha saber um pouco sobre o que est\u00e1 na moda em uma oficina totalmente gratuita!<br><br>Inscreva-se aqui! <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2OJscX6&amp;h=AT2IVnCa8puS3vjzmHhW_F8jwypBXiG7iE6gke1AkGUKKFWsilhTb6m-rAdY1driT03pi-_Icx8wzb378aJHVSJzkC1ARhEDIZSqnVmjTwIl5JPJ0Tqc0yXbaxDHH2BCdgNncPA07TH23V8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2OJscX6</a></span>", "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1105880009592746", "organizers": ["Senac Inform\u00e1tica"]},{"name": "Oficina: Dicas de Cria\u00e7\u00e3o e Design de Personagens", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/56161499_2055276364571419_608606903181770752_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2fcf7b5b714fe9f20899dad01aa856f5&oe=5D096B10", "address": "Av. Venancio Aires, 93, 90040-192 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-29 07:30:00"], "place": "Senac Inform\u00e1tica", "organizers_fallback_a": ["Senac Inform\u00e1tica"], "description": "<span>O Senac Inform\u00e1tica abrir\u00e1 as portas para um super evento para voc\u00ea que \u00e9 fera no desenho ou tem muita vontade de apender! Saiba mais sobre conhecimentos de t\u00e9cnicas de cria\u00e7\u00e3o de personagens para hist\u00f3rias, games, quadrinhos e principalmente mascotes, muito utilizados dentro do mercado publicit\u00e1rio! <br><br>Inscreva-se aqui! <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2EuM9hh&amp;h=AT09dvIxWe8pP5001yMVtt_1viIJV0EvZZ1vToV6xWOpAJoQFKANOc-aAjiug-ciRQBloWTom1PwoW51vC7ZBWeZJS8eSfa05kD8appOH6gsDBaCI2Y9dEvg2ekOrg954WeFYmHMFzqNlNk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2EuM9hh</a></span>", "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/252610055694519", "organizers": ["Senac Inform\u00e1tica"]},{"name": "A Tua Presen\u00e7a . abertura de exposi\u00e7\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56161813_1485905518207655_1188645157084332032_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d11193a2fa2bbb0431986660e097af50&oe=5D431E7C", "address": "Bordini 332, terceiro andar Ginkgo 788, acesso pela travessa lateral, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 06:30:00"], "place": "Modoo", "organizers": ["Modoo"], "description": "<span>Abertura da exposi\u00e7\u00e3o <br>[ A Tua Presen\u00e7a ]<br>Modoo galeria<br>curadoria <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pauladbohrer\">Paula Bohrer</a><br>dia 11/4 . 18:30hrs . quinta<br>ocupa o 3\u00b0 andar <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ginkgo788.oficial/\">Ginkgo 788</a><br>Bordini 332 . Poa<br><br>Nova exposi\u00e7\u00e3o [ A Tua Presen\u00e7a ] da Modoo galeria. <br>Dentro do conceito n\u00f4made da Modoo, estaremos ocupando o 3\u00b0 andar do Ginkgo, Bordini 332, com abertura da exposi\u00e7\u00e3o dia 11 de abril, quinta-feira, a partir das 18:30hrs.<br><br>[ A Tua Presen\u00e7a ] surge como um ambiente de neutralidade onde o que \u00e9 \u00fanico, e todas formas de reflex\u00e3o s\u00e3o acolhidas. Uma atmosfera de cria\u00e7\u00e3o deste novo e mut\u00e1vel lugar que expande ou se dilui seguindo o nosso fluxo natural de crescimento, abra\u00e7ando novas configura\u00e7\u00f5es que partem de tudo que podemos compor entre a serenidade e o ru\u00eddo, de todo e qualquer ser em evolu\u00e7\u00e3o. Onde projetar o que \u00e9 individual, e ter em vista camadas sens\u00edveis de personalidade transpassa tempo e espa\u00e7o resultando em novos c\u00f3digos afetivos.<br><br>Com curadoria de Paula Bohrer a exposi\u00e7\u00e3o [ A Tua Presen\u00e7a ] apresenta o trabalho das artistas Fernando Guerra (Pt), Fabian Gloeden (Poa), Felipe Morozini (SP), Cl\u00e1udia Barbisan (Poa), Lorena Dini (Bh), Heloisa Medeiros (Poa), Giovani Ngnoatto (Poa), Marius Tamosauskas (Ltu) e Paulo Hoffmeister (Poa).<br><br>A Modoo galeria, atrav\u00e9s da Arte, segue propondo novas abordagens, questionamentos e expans\u00e3o da nossa intera\u00e7\u00e3o corpo &gt; identidade &gt; espa\u00e7o. <br>Sugerimos novos formatos e linguagens que conectem e gerem acesso ao sutil, intuitivo e sens\u00edvel. <br>Nos interessa desdobramentos e di\u00e1logos transversais onde a Arte atua como agente transformador, despertando e resignificando padr\u00f5es.<br><br>Arte que exp\u00f5e, aborda e expande as dimens\u00f5es da nossa realidade particular.<br>A Modoo \u00e9 uma galeria de arte, por\u00e9m, antes disso se coloca como uma plataforma de troca, um espa\u00e7o para arte se colocar, se mostrar em toda a sua pluralidade, sua pot\u00eancia e representatividade.<br><br>Todos convidados.<br>Entrada gratuita.<br><br><br><br><br><br><br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/401092734046032"},{"name": "Abertura da exposi\u00e7\u00e3o \"Museu\", de Daniel Senise", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56356632_2592210207517579_6961192833403322368_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8147b9a72b573a8164495c0f7e92f4a3&oe=5D02DFCC", "address": "Centro Cultural: Rua Jo\u00e3o Caetano, 440 - B. Tr\u00eas Figueiras, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 07:30:00"], "place": "Instituto Ling", "organizers_fallback_a": ["Instituto Ling"], "description": "<span>A exposi\u00e7\u00e3o \"Museus\", do artista Daniel Senise abre ao p\u00fablico no dia 09 de abril, a partir das 10h30. <br><br>No mesmo dia, \u00e0s 19h30, acontece uma palestra gratuita para marcar a abertura da mostra. A entrada \u00e9 franca e senhas ser\u00e3o distribu\u00eddas, por ordem de chegada, 30 minutos antes do in\u00edcio da atividade. A capacidade m\u00e1xima do audit\u00f3rio \u00e9 de 89 pessoas.<br><br>Confira o texto curatorial de Daniela Name, curadora da exposi\u00e7\u00e3o: <br><br>Reencenar a pintura<br><br>\"Museu\" re\u00fane um conjunto de pinturas recentes de Daniel Senise que retratam sal\u00f5es de importantes museus ao redor do mundo \u2013 caso da National Gallery, em Londres, e da Frick Collection, em Nova Iorque \u2013, al\u00e9m de aquarelas que reproduzem a padronagem dos pisos de madeira de institui\u00e7\u00f5es culturais. Os museus s\u00e3o hoje uma esp\u00e9cie de ru\u00edna, uma nostalgia de outro tipo de rela\u00e7\u00e3o com a imagem. Apontam para a saudade de um di\u00e1logo mais vagaroso e \u00e1spero, distante da acelera\u00e7\u00e3o das redes sociais e suas fotografias produzidas num turbilh\u00e3o ininterrupto, mas ef\u00eamero e deslizante, com pouqu\u00edssima ader\u00eancia \u00e0 mem\u00f3ria.<br><br>Ao se relacionar com os museus, Senise reinveste na quest\u00e3o fundamental de sua obra: a \u00eanfase no ausente. Ao longo de sua carreira, o artista se apropriou de obras de Giotto, Caspar Friedrich, Michelangelo e James Whistler, adulterando-as, velando-as integralmente ou abrindo m\u00e3o de alguns de seus detalhes fundamentais; tamb\u00e9m marcou a trajet\u00f3ria de um bumerangue sem apresentar o objeto; usou len\u00e7\u00f3is de hospitais e mot\u00e9is para criar uma monumental Via Crucis de corpos ausentes.<br><br>Aquilo que falta est\u00e1 ainda em Ela que n\u00e3o est\u00e1 \u2013 nome de obra paradigm\u00e1tica que aponta para a aus\u00eancia que sempre foi o princ\u00edpio e o fim, aquilo que mais importa em sua obra. O protagonismo dessa imagem recalcada, proveniente de outro tempo e outro espa\u00e7o, tem feito da obra de Senise uma esp\u00e9cie de conversa com fantasmas.<br><br>Tais espectros jamais foram assustadores para o artista. E o conjunto de obras reunidas em Museu evidencia como a imagem latente atinge uma voltagem radical ao ser sequestrada dos espa\u00e7os arquitet\u00f4nicos e simb\u00f3licos que foram concebidos para guard\u00e1-las. Assim como Hamlet, que conversa desenvoltamente com o fantasma de seu pai, Senise vem lidando com o legado de imagens da hist\u00f3ria da arte como um f\u00f3ssil em brasa, o leitfossil em constante movimento de que nos fala Warburg. O pr\u00edncipe atormentado de Shakespeare monta uma pe\u00e7a dentro da pe\u00e7a, num paradigma para a metalinguagem art\u00edstica. Ao dar outra vida para esses museus amputados, Senise reencena a pintura dentro da pintura, num jogo de reflexos por vezes dilacerante e inquisidor: o que temos feito com as imagens que nos importam?</span>", "categories": ["Art", "Art exhibition", "Conceptual art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/331740747475971", "organizers": ["Instituto Ling"]},{"name": "Volunt\u00e1rios Pela Inclus\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56488547_1871979132907263_4758181288400125952_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c2361c8d70f8ea53296f649c604c362f&oe=5D36C769", "address": "Av. Praia de Belas, 1181 - Praia de Belas, 90110-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 07:00:00"], "place": "Decathlon Brasil (Loja Praia de Belas)", "organizers": ["Pedal da Inclus\u00e3o"], "organizers_fallback_a": ["Decathlon Brasil (Loja Praia de Belas)"], "description": "<span>ATEN\u00c7\u00c3O!!!<br>AMIGO DO PEDAL DA INCLUS\u00c3O <br><br>Deseja um mundo mais justo e inclusivo?<br>Quer fazer o bem?<br>Consegue doar algumas horas do seu m\u00eas para um trabalho volunt\u00e1rio? <br>Quer abra\u00e7ar uma causa e ser parceiro em um projeto totalmente do bem?<br>Deseja reduzir as barreiras que impedem as pessoas com limita\u00e7\u00f5es de andar de bicicleta?<br><br>Se disse sim pra uma das perguntas, ent\u00e3o chegou a grande oportunidade!!!!<br><br>O PEDAL DA INCLUS\u00c3O precisa muito da tua ajuda<br><br>Venha participar de um bate-papo descontra\u00eddo e conhecer os projetos desse grupo de volunt\u00e1rios, que acredita que um sonho sonhado em conjunto, pode virar realidade. Certamente voc\u00ea vai se identificar com algum e vir junto. <br><br>Neste dia vamos apresentar todos os nossos projetos e voc\u00ea pode escolher um ou mais projetos para participar. <br><br>Volunt\u00e1rio pela Inclus\u00e3o. Conhe\u00e7a, junte-se a n\u00f3s e abrace essa causa.<br><br>Venha ser um volunt\u00e1rio!<br><br>O local da reuni\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 muito especial. Um espa\u00e7o reservado especialmente para n\u00f3s pela grande parceira Decathlon, dentro da loja no Shopping Praia de Belas!<br>Nosso agradecimento especial pela materializa\u00e7\u00e3o dessa parceria!</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/365970877587616"},{"name": "Kula e Marmota no Cisne Branco", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54526011_2119920511418116_1829144344217518080_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=1a619981264d22bc877c9e919acea061&oe=5D0A7E20", "address": "Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 09:00:00"], "place": "Atracadouro Da Usina Do Gas\u00f4metro", "organizers": ["Barco Cisne Branco - Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Atracadouro Da Usina Do Gas\u00f4metro"], "description": "<span>No dia 13 de Abril, s\u00e1bado, o Espa\u00e7o Cultural Flutuante Cisne Branco tem o prazer de anunciar uma noite de muito Jazz com duas bandas de destaque no cen\u00e1rio cultural da cidade.<br><br>Unindo uma vista \u00fanica da capital com m\u00fasica de muita qualidade, o Cisne Branco tem proporcionado experi\u00eancias inesquec\u00edveis para seus passageiros.<br><br>Hor\u00e1rio de in\u00edcio do embarque: 21h (Atracadouro do Gas\u00f4metro)<br>Hor\u00e1rio de sa\u00edda do barco: 22h<br>Hor\u00e1rio de retorno: 1h<br><br>Valor: <br>R$ 40,00 (esgotado)<br>R$ 50,00 (meia entrada)<br>R$ 60,00 (solid\u00e1rio +2kg de alimento)<br>R$ 100,00 (valor integral)<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es: (51) 3224 5222 ou what's (51) 997125672<br><br>Ingressos antecipados em nossos pontos de venda: <br>Shopping Jo\u00e3o Pessoa \u2013 3\u00ba piso, <br>Shopping Lind\u00f3ia \u2013 Loja 112 t\u00e9rreo <br>Cais do Porto \u2013 Armaz\u00e9m B3.<br><br>Compra online:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fkula-e-marmota-no-cisne-branco__482069&amp;h=AT3asRELKdH3444S03F04Gh2olfnUQBhP0q4abdnnCx7AiiNDU2YbGp1U6dsSZluhQ3xNfknslGa3u-YU_A-EvtugeuutQVZXHJU5VOZ1qqlWox8qiL7MHazFOtlNXxBfvDSqkT5kBO_Wis\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/kula-e-marmota-no-cisne-branco__482069</a><br><br><br>Arte por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/emily.borghetti\">Emily Borghetti</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/327827757871367"},{"name": "Karol Conka em Porto Alegre/RS - Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q86/s526x296/52809862_2154910201256257_5812093725135863808_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a663f2f94b4e9faab1604c52a6b0e70d&oe=5D4552A6", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 11:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Karol Conka", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Karol Conka apresenta show do novo disco <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/ambulante\">#AMBULANTE</a> em PORTO ALEGRE no Bar Opini\u00e3o.<br><br>18 de abril, quinta-feira, \u00e0 partir das 23h<br>23h - abertura da casa e DJ\u00b4s Convidados<br>2h - Karol Konka<br><br>Ingressos dispon\u00edveis: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FKarolConkaOpini%C3%A3o&amp;h=AT3Mxglg-kJPku4Y2PNfkmm-Qdh7uN55SlysfkqJZcEZByJG90cGgfjBrBC9XroUjvRtKvhe4IVqHORwuzYwqsUJdDLABBPHx_iRmn6AXRJh3y9yShXJPTZHk0ohhPZQUptzT9_coZrl9RA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/KarolConkaOpini\u00e3o</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/320454805275583"},{"name": "11\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de \"Uma Noite de Salsa e Bachata\"", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/45891321_739570843062255_1498145637214978048_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=168f9fe39273ba80c6cc22f8065d615f&oe=5D0A784D", "address": "Cristov\u00e3o Colombo, 378, 90560-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 10:00:00"], "place": "Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a", "organizers": ["Uma Noite De Salsa E Bachata", "Uma Noite de Samba e Forr\u00f3", "SALSA TIMBA TCH\u00ca"], "organizers_fallback_a": ["Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a"], "description": "<span>UMA NOITE DE SALSA E BACHATA, \u00e9 uma festa cujo objetivo \u00e9 oferecer muita dan\u00e7a e m\u00fasica para os salseros e bachateros, com cortinas de samba. forr\u00f3 e zouk, num ambiente inclusivo e com espa\u00e7o para todos os amantes da dan\u00e7a de sal\u00e3o!<br><br>\ud83d\udcc6 04/05/2019 s\u00e1bado<br><br>\u23f0 22h00<br><br>\ud83c\udfe0 - Local: Ciranda dos Ritmos \u2013 Rua Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. 378 Porto Alegre \u2013 RS. <br>Fone(51) 30138944<br><br>\ud83c\udfa7 - A discotecagem sob o comando do DJ Zuleta (Salsa com Manana).<br><br>\ud83d\udcb0- Ingressos Antecipados R$15,00<br>Ingressos no dia (portaria) R$25,00<br><br>Locais para compra de ingressos antecipados:<br><br>1) Ciranda dos Ritmos - Rua Cristov\u00e3o Colombo, 378<br>fone: (51) 3013-8944<br>2) Baila Escola de Dan\u00e7a - Av. S\u00e3o Pedro, 1511<br>fone: (51) 99983-3611<br><br>\u2744 - Ambiente climatizado.<br><br>\ud83d\ude98 \ud83d\udea6 - Sugest\u00e3o de estacionamento: Estacionamento do Shopping Total (valores conforme tabela do estacionamento). Ap\u00f3s a 01:00 pagamento s\u00f3 com cart\u00e3o de credito Visa e Master ou Banrisul (d\u00e9bito) no terminal eletr\u00f4nico do estacionamento. Se entrar ap\u00f3s a 1:00 ser\u00e1 cobrado o valor da pernoite, portanto, cuidem o hor\u00e1rio da chegada!<br><br>\ud83d\udc4a Apoio: Ciranda dos Ritmos, Baila Escola de Dan\u00e7a<br><br>\ud83d\udcf7 - Fotos:A definir</span>", "categories": ["Party", "Ballroom dance", "Salsa dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2163026833937147"},{"name": "Zouk Na Rua", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55840293_2130202960398227_6868169824661405696_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4bb39036110659b0cd0e0bfc368710c7&oe=5D4A8769", "address": "Cal\u00e7ada Farroupilha, 90040-480 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-21 05:00:00"], "place": "Monumento ao Expedicion\u00e1rio (Reden\u00e7\u00e3o)", "organizers_fallback_a": ["Monumento ao Expedicion\u00e1rio (Reden\u00e7\u00e3o)"], "description": "<span>O QUE \u00c9 O ZOUK NA RUA?<br><br>Os bailes de dan\u00e7a de sal\u00e3o normalmente acontecem em locais fechados e pouco vistos pela sociedade. O projeto visa mudar um pouco isso, levando o pesssoal que j\u00e1 dan\u00e7a a ocupar locais p\u00fablicos, espalhando amor, cultura, afei\u00e7\u00e3o, respeito, promover amizades e conquistar mais pessoas para a dan\u00e7a por Porto Alegre. <br><br>DIA DA TERRA<br><br>Dia da Terra chegando (20 de abril) e devemos tudo a ela n\u00e3o \u00e9 mesmo? Uma das formas de n\u00f3s celebrarmos esse dia \u00e9 levando a arte para as ruas e dan\u00e7ando o estilo de Zouk que lembra a terra, o Zouk Planta. <br><br>O QUE VAI TOCAR?<br><br>V\u00e3o tocar todos os tipos de zouk e algumas sequ\u00eancias de m\u00fasicas para dan\u00e7armos o zouk planta: abra\u00e7adinhos, trocando o peso e se conectando com seu par. Mas pode dan\u00e7ar como se sentir melhor tamb\u00e9m!<br><br>Quando: 21/04<br>Onde: Arco da reden\u00e7\u00e3o (Monumento ao Expedicion\u00e1rio)<br>Hor\u00e1rio: 17h \u00e0s 20h<br><br>Lembrando de cuidar do espa\u00e7o, recolhe teu lixo antes de ir embora!<br><br>Sempre respeitar a todas e todos, estamos aqui para socializar e divulgar o Zouk como cultura.<br><br>Vamooo \u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udda4</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/382157312367943", "organizers": ["Monumento ao Expedicion\u00e1rio (Reden\u00e7\u00e3o)"]},{"name": "Flash Mob de Bachata", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/49947371_2289717521081090_1334094460786573312_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=71b8a26e1c467ffb25fc7242489dabdf&oe=5D3EB08E", "address": "Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 05:00:00"], "place": "Parcao Em Porto Alegre", "organizers": ["Baila Escola de Dan\u00e7a"], "organizers_fallback_a": ["Parcao Em Porto Alegre"], "description": "<span>Depois do SUCESSO que foi nossos \u00faltimos eventos no Parc\u00e3o, voltamos com TUDO com o Flash Mob de BACHATA.<br><br>Voc\u00ea sabia que o MAIOR Flash Mob de Salsa e Rueda de Casino de Porto Alegre foi realizado pela Baila? Isso mesmo, dois anos consecutivos realizamos dois encontros com mais de 400 pessoas no Parc\u00e3o! No ano passado realizamos o primeiro Baila Parc\u00e3o de Salsa e Bachata, que tamb\u00e9m juntou centenas de pessoas.<br><br>Este ano, pela primeira vez, ser\u00e1 realizado na cidade de Porto Alegre, o Flash Mob de Bachata da Baila!<br><br>COMO FUNCIONA: No decorrer dos meses iremos colocar v\u00eddeos com as sequ\u00eancias que apresentaremos no dia 07/04. Tamb\u00e9m marcaremos encontros para ensaiarmos a coreografia (simples) que faremos.<br><br>QUEM PODE PARTICIPAR: Qualquer pessoa com par e com muita vontade de se divertir<br><br>E PARA QUEM N\u00c3O SABE DAN\u00c7AR BACHATA: A Baila disponibiliza videoaula de Bachata Iniciante em seu site: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.bailaescoladedanca.com.br%2Fv%C3%ADdeos&amp;h=AT3fQ3vinDl0t83dw_aVnnne5YgJ2qdWT5rsvaiIcEe0_t13Mkzw7kVWW5Xyd55xgeArIzwEyqfZyIEbxHXYQNf87JkBJQfLl_8mXWyX_tKfdwo-YLINdfhvKWGmPN6OWmEPcwWOkfsSmTI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.bailaescoladedanca.com.br/v\u00eddeos</a><br><br>LOCAL: Parc\u00e3o, bem pr\u00f3xima dos balan\u00e7os, esquina da Goethe com a 24 de outubro<br><br>VALOR: Entrada franca<br><br>HOR\u00c1RIO: 17H<br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O: Baila Escola de Dan\u00e7a<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FEscolaBaila&amp;h=AT3nHVUZNHH0ILTXYQGHcqCXaQ5Hs3rJr5LX3EoZLKG9tcxrFAYSy4YM5BsSCnzF5wUOQPNjHvgLOa6fnyy6WrchG6Oc-DoFbxcqr2_Ea9MP_rTJFMH6WG_IvmlKenuVqodnHmak7de8AcE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">bit.ly/EscolaBaila</a> (whats) 999-833-611<br><br>Endere\u00e7o da Baila: S\u00e3o Pedro, 1511 - Zona Norte - Porto Alegre.</span>", "categories": ["Art", "Kid Friendly", "Dance class"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2140220982934858"},{"name": "Curumin + Renascentes - Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54434826_2028597667434237_4199497753627197440_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f9e97440f4ba216135672ca8b332cc32&oe=5D0242A1", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-06 08:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "Renascentes", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "Tronco"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Tronco apresenta:<br>Curumin<br>Lan\u00e7ando o \u00e1lbum \"Boca\"<br>+ Renascentes <br><br>Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834) <br><br>06 de julho de 2019.<br>S\u00e1bado <br>Abertura da casa:19h<br>Shows:20h <br><br>Classifica\u00e7\u00e3o:<br>16 anos<br><br> <br><br>Ingressos: <br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 45,00.<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$30,00.<br>Inteira: R$60,00. <br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento. <br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13. <br><br>Demais descontos: <br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.<br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).<br><br> <br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro).<br>Multisom Iguatemi.<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro).<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping Sul.<br><br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2F&amp;h=AT2PlraWiNOIuNyHUNMphnmIlAuS6weY1PxSMuxQQ3UGq4ZG_0gCfGpByilHmGkcYkji3LNuuVR7tL3fkW05i9JWS9sINqoZXNi_LQpqycFIOE7axnqq2hUTiA1bSPtICHcTUWLUiss2tLg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sympla.com.br</a><br><br><br><br><br><br>  Curumin apresenta para Porto Alegre o \u00e1lbum \u201cBoca\u201d, indicado ao Grammy Latino em 2017\u201d. A abertura fica com a banda Renascentes, que toca m\u00fasicas do rec\u00e9m lan\u00e7ado \u201cDia Real Inventado\u201d. Os shows s\u00e3o apresentados pela Tronco.<br><br><br>  \u201cBoca\u201d \u00e9 o t\u00edtulo do esperado quarto disco do cantor, compositor, produtor e multi-instrumentista paulistano Curumin. Lan\u00e7ado 5 anos ap\u00f3s seu \u00faltimo \u00e1lbum, o elogiado Arrocha (2012), o disco foi produzido por Curumin ao lado de Lucas Martins e Z\u00e9 Nigro, que tamb\u00e9m formam a banda nos shows da turn\u00ea. Dentre as participa\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de Russo Passapusso, parceiro certo na musicalidade e na express\u00e3o, Boca traz ainda o in\u00e9dito encontro com Rico Dalassam em Tramela - arrebatada por express\u00f5es inventadas e estranhamente compreendidas. Outros convidados s\u00e3o a espanhola Indee Styla, o rapper Max B.O e as parceiras de longa data Iara Renn\u00f3, Anelis Assump\u00e7\u00e3o e Andr\u00e9ia Dias. \u201cBoca\u201d tem arte assinada por Ava Rocha e patroc\u00ednio do programa Natura Musical. <br><br>  A banda \u00e9 formada por: Curumin - bateria, voz e programa\u00e7\u00f5es; Z\u00e9 Nigro - baixo, guitarra e programa\u00e7\u00f5es; Lucas Martins - guitarra, baixo e programa\u00e7\u00f5es.  <br><br>  Renascentes <br>Dia Real Inventado \u00e9 o nome do segundo \u00e1lbum da Renascentes, banda de Porto Alegre formada por \u00c1tila Viana (baixista, arranjador e   que tamb\u00e9m assina a produ\u00e7\u00e3o do disco), Jo\u00e3o Ort\u00e1cio (guitarra e voz), Dion\u00edsio Monteiro (Bateria) e User Morlin (flauta, viol\u00e3o e programa\u00e7\u00f5es). O trabalho \u00e9 fruto de uma pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o realizada no in\u00edcio do ano no interior do estado e posteriormente gravado em 4 dias no est\u00fadio Casona em Porto Alegre. S\u00e3o dez faixas que trazem uma reflex\u00e3o sobre o momento singular da hist\u00f3ria do pa\u00eds e essa parece ser uma das principais diferen\u00e7as em compara\u00e7\u00e3o ao primeiro lan\u00e7amento da banda em 2014: \u201cpelo tempo que levamos para produzir o primeiro disco, ficamos com a impress\u00e3o de que ele j\u00e1 saiu velho, sem uma vis\u00e3o de mundo que nos pertencia naquela hora. Ficamos muito atentos a essa ideia pro segundo, era fundamental dialogar com as nossas ang\u00fastias e trazer isso pras can\u00e7\u00f5es\u201d, revela Dion\u00edsio Monteiro, que divide a composi\u00e7\u00e3o de 4 can\u00e7\u00f5es com User Morlin, as demais faixas s\u00e3o de Jo\u00e3o Ort\u00e1cio.  A arte gr\u00e1fica fica por conta de Martino Piccini. O lan\u00e7amento foi financiado pela lei de Incentivo \u00e0 cultura e conta com a distribui\u00e7\u00e3o do selo Tronco.<br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/408275216643005"},{"name": "Ross from Friends em Porto Alegre ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53919550_2507812619248745_4708598068516225024_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d80584cbc375f2bf4c33a5491d8d14a1&oe=5D0914E1", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 03:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Monkeybuzz", "Fennda", "Ross From Friends", "TURMALINA", "Cereal Melodia"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Porto Alegre receber\u00e1 pela primeira vez o DJ-set de Ross From Friends em uma tarde de celebra\u00e7\u00e3o da M\u00fasica Eletr\u00f4nica com artistas que representam a efervescente cena musical na capital ga\u00facha.<br><br>O projeto do brit\u00e2nico Felix Clary Weatherall tornou-se, desde seu surgimento em 2015, um dos grandes expoentes do estilo Lo-Fi House. Seu trabalho chamou aten\u00e7\u00e3o de gente como Thundercat, Kamasi Washington e Flying Lotus, que o convidou para integrar seu selo Brainfeeder - pelo qual Ross From Friends lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum, Family Portrait, em 2018. Com o formato DJ-set, Felix deve mostrar aos brasileiros mais dos elementos que comp\u00f5em sua sonoridade e garantiram seu destaque nas principais publica\u00e7\u00f5es de Eletr\u00f4nica ao redor do mundo.<br><br>Ross From Friends dividir\u00e1 o palco do Agulha com artistas e coletivos da cidade - Fennda, Turmalina e Cereal Melodia. <br><br>Lineup:<br>Carlim (Cereal Melodia) <br>Gabto (Cereal Melodia) <br>Shico Menegat (Fennda) <br>Pianki(Turmalina/ZonaExp)<br>Ross from Friends (UK/DJ Set)<br>Vika Schmitz (Fennda)<br><br>Servi\u00e7o:<br>Ross from Friends no Agulha <br>Domingo, 28 de Abril de 2019<br>Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>Hor\u00e1rios - O bar abre \u00e0s 15h e os sets come\u00e7am \u00e0s 15h<br><br>Ingressos<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FWtE2BT&amp;h=AT1D5qY860KX53utgv4bWzk11AyYGshDaS496KUFGv0kRfToU3M9dOf8no3ZGhu2v8OvhOasLVyJ_bVmPUG7ebSaydSX4j2t9LdTGOiqArrGXkyCHhWLsWSpBcJpoT3mgFs3xUQ82UvHtWY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/WtE2BT</a><br><br>Sobre a Meia Solid\u00e1ria<br>* Solid\u00e1ria - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou 1 livro, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos</span>", "categories": ["Music", "Concert", "Electronic music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/412845882783678"},{"name": "Seu Trio e Vor\u00f4 Silva no Cisne Branco", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56407401_2143563029053864_2580740724546863104_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9f262ea8851847ab7525690d324452fe&oe=5D066DE3", "address": "Cais do Porto de Porto Alegre - Armaz\u00e9m B3 - Av.Mau\u00e1, 1050, 90010-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 04:30:00"], "place": "Barco Cisne Branco - Porto Alegre", "organizers_fallback_a": ["Barco Cisne Branco - Porto Alegre"], "description": "<span> No dia 13 de Abril, o Espa\u00e7o Cultural Flutuante Cisne Branco recebe o grupo Seu Trio acompanhando o incr\u00edvel cavaquinista <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/voro.silva\">Vor\u00f4 Silva</a> para nosso aclamado passeio pelo Gua\u00edba. <br>Unindo uma vista \u00fanica da capital com m\u00fasica de muita qualidade, o Cisne Branco tem proporcionado experi\u00eancias inesquec\u00edveis para seus passageiros.<br><br>Sobre o grupo<br><br>Seu Trio surge do resultado da viv\u00eancia musical  de tr\u00eas jovens amigos portoalegrenses. Tem como id\u00e9ia principal, lembrar os antigos Regionais, conjuntos formados para acompanhar cantores e solistas nas r\u00e1dios e em  apresenta\u00e7\u00f5es. Na sua forma\u00e7\u00e3o mais cl\u00e1ssica o projeto conta  com Alexandre do Santos no  Viol\u00e3o 7 cordas, User Rukat no cavaquinho e Maicon Ouriques na Percuss\u00e3o.<br><br>Hor\u00e1rio de sa\u00edda do barco: 16h 30 (Cais do Porto - Armaz\u00e9m B3)<br>Hor\u00e1rio de fim do passeio: 18h 30<br>Valor: R$ 40,00 (desconto para crian\u00e7as at\u00e9 10 anos e idosos acima de 60)<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es: (51) 3224 5222 ou what's (51) 997125672<br><br>Ingressos antecipados em nossos pontos de venda: <br>Shopping Jo\u00e3o Pessoa \u2013 3\u00ba piso, <br>Shopping Lind\u00f3ia \u2013 Loja 112 t\u00e9rreo <br>Cais do Porto \u2013 Armaz\u00e9m B3.</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/353476975268559", "organizers": ["Barco Cisne Branco - Porto Alegre"]},{"name": "NEUE apresenta Forr\u00f3 RED Light ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s526x296/55576460_1025265624529084_7689390193249353728_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d50a558d957737dd53180b06b92490f4&oe=5D4893A7", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 07:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Forr\u00f3 RED Light", "No Palco", "NEUE"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Dia 12 de abril, sexta-feira, a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Neuepoa/\">NEUE</a> apresenta em uma noite especial no Agulha o duo <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/forroredlight/\">Forr\u00f3 RED Light</a>. Formado por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/GeninhoNacanoa\">Geninho Nacanoa</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ramirogalas\">Ramiro Galas</a>, a apresenta\u00e7\u00e3o reflete a pesquisa musical da dupla com vers\u00f5es e remixes de cl\u00e1ssicos do forr\u00f3, do xote e do frevo em um formato live PA. <br><br>''Um som pegado, um fungado constante de cangote, com um arrastado de chinela buli\u00e7osa. Nossa atmosfera \u00e9 de um arrasta-p\u00e9 do futuro!'' <br><br>Spotify: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FTtr659&amp;h=AT3EDHIcckXaBZxTkUGQVCnb-iHClEThAgqXnQiVgDiT__aCwmWTSkxLAWAz2ZotcuL95AC1mi5l13hFLjY1kDpKu4ezm17JazXQyF_Umc_qCdsl5qCekprH6mhm8hKb5HWn3SFvibnkvwM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/Ttr659</a><br>Soundcloud: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fsoundcloud.com%2Fforroredlight&amp;h=AT0GbMaKa9g3N4GgWPnoH_EkGZ-WeR9cnIPPce6396omFqKAEi6-FfY8LfyQ1bDQ8mO_A7Q1eJ3-9DWsXw8_B1AAooxaK_2C9S2Y3SS2uCxYqFT1AFZJI-sHJK3BqaZyuludN9fpbO-D2U8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://soundcloud.com/forroredlight</a><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fforroredlight.com%2F&amp;h=AT1b5i5TCP2ewy-xo6TUI0wKLL1EkLoZQ1E9X-gvKno7vsWWtqicqj3s27ozJsRaJ5L6YwRyRUNoBEnAPgNVSh8BzmU7KRc2f1-teGGRkJsNpTn8vDohmb4Mq_nR9bQkpkWnUfBbgn30KqU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">forroredlight.com</a><br><br>No lineup, al\u00e9m de JP, os residentes, agora j\u00e1 mais do que apresentados, Mari H. e Cevallos. <br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Neue apresenta Forr\u00f3 Red Light ~ Agulha <br>||| Sexta-feira, 12 de Abril de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fneuepistinha4&amp;h=AT1rKCgJFn7pDZRFqdj1yFGbW7S_bxG2Bthh3GEkZlPvTvTOH8ZpdQlicFNsqh-aR9JYj8h2bnEwm-uJVKs_tjw6gj8AluPVHcZGdT0swSbe5A1ca482I-jQaitldnG_ARSPIcKp4-ik2lo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/neuepistinha4</a><br><br>Lote Promocional limitado (early bird) - R$ 25 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote - R$ 35 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio);<br><br>2\u00ba lote - R$ 45 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio).<br><br>||| Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br><br>||| Forr\u00f3 Red Light:<br>Projeto formado por Geninho Nacanoa e Ramiro Galas com uma proposta-miss\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o em um dos estilos mais consagrados e utilizados no universo musical brasileiro: o forr\u00f3. Entretenimento e divers\u00e3o s\u00e3o o alicerce desse som, que sopra novos ventos, trazendo uma pesquisa de m\u00fasica com vers\u00f5es e remixes de cl\u00e1ssicos do forr\u00f3, do xote e do frevo, mas com uma pitada diferente: um molho eletr\u00f4nico. As m\u00fasicas autorais tamb\u00e9m animam esse forr\u00f3 para \u201cdan\u00e7ar agarradinho\u201d. Bases eletr\u00f4nicas e samples fazem o reboco da anima\u00e7\u00e3o em um sistema forrobod\u00f3 live PA. A proposta \u00e9 de um som pegado, um fungado constante de cangote, com um arrastado de chinela buli\u00e7osa. M\u00fasicas do Brasil e do mundo se misturam ao som de um bom bai\u00e3o ou forr\u00f3 p\u00e9 de serra. Nossa atmosfera \u00e9 de um arrasta-p\u00e9 do futuro!<br><br>||| NEUE<br>A NEUE \u00e9 um selo de festas itinerantes de Porto Alegre. Com produ\u00e7\u00f5es em loca\u00e7\u00f5es inusitadas e com grande aten\u00e7\u00e3o \u00e0 est\u00e9tica e light design a festa vem sendo destaque na cena eletr\u00f4nica da capital ga\u00facha. O projeto procura aliar est\u00e9tica incomum e sonoridade contempor\u00e2nea, explorando fundamentalmente as vertentes da Disco e da House music. Ao longo dos seus dois anos de exist\u00eancia j\u00e1 trouxe nomes importantes da cena eletr\u00f4nica nacional e internacional como Mr. Mendel (Holanda), Esa Williams (\u00c1frica do Sul) e Eric Duncan (EUA). Al\u00e9m disso foi co-produtora da edi\u00e7\u00e3o porto-alegrense da Gop Tun de S\u00e3o Paulo e tamb\u00e9m da edi\u00e7\u00e3o ga\u00facha do festival holand\u00eas Dekmantel.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1240041356162218"},{"name": "5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de \"Uma Noite De Samba e Forr\u00f3\"", "address": "Cristov\u00e3o Colombo, 378, 90560-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 10:00:00"], "place": "Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a", "organizers": ["Uma Noite de Samba e Forr\u00f3", "SALSA TIMBA TCH\u00ca", "Uma Noite De Salsa E Bachata"], "organizers_fallback_a": ["Ciranda dos Ritmos Espa\u00e7o de Dan\u00e7a"], "description": "<span>UMA NOITE DE SAMBA E FORR\u00d3, \u00e9 uma festa cujo objetivo \u00e9 oferecer muita dan\u00e7a e m\u00fasica para os amantes do samba de gafieira e do forr\u00f3, com cortinas de Salsa. Bachata e Zouk.<br><br>\ud83d\udc83\ud83d\udd7a Ambiente e pista adequados para a realiza\u00e7\u00e3o de festas de dan\u00e7a de sal\u00e3o<br><br>\ud83d\ude98 \ud83d\udea6 - Sugest\u00e3o de estacionamento: Estacionamento do Shopping Total (valores conforme tabela do estacionamento). Ap\u00f3s a 01:00 pagamento s\u00f3 com cart\u00e3o de credito Visa e Master ou Banrisul (d\u00e9bito) no terminal eletr\u00f4nico do estacionamento. Se entrar ap\u00f3s a 1:00 ser\u00e1 cobrado o valor da pernoite, portanto, cuidem o hor\u00e1rio da chegada!<br>Segunda op\u00e7\u00e3o: Estacionamento bem enfrente do local do evento, valores conforme tabela do estabelecimento. <br><br>\ud83d\udc4a Apoio: Ciranda dos Ritmos, Baila Escola de Dan\u00e7a, Passo a Passo escola de Dan\u00e7a, Espa\u00e7o de Dan\u00e7a Alexandre Santos, 7&amp;8 Studio de Dan\u00e7a, Z\u00e9 do Samba Rock<br><br>\ud83d\udcf7 - Fotos: Thiago Moreira (51) 98257-1699<br>\u2022 As fotos do evento estar\u00e3o dispon\u00edveis para marca\u00e7\u00e3o e compartilhamento na pagina do evento no Facebook <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/djzuleta/\">https://www.facebook.com/djzuleta/</a><br><br>ATEN\u00c7\u00c3O: Solicitamos que n\u00e3o seja retirada a marca d'\u00e1gua das fotos no momento do compartilhamento.<br></span>", "categories": ["Party", "Ballroom dance", "Samba music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/555287018264960"},{"name": "Bordado Livre para iniciantes", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/p526x296/54728042_810422555998592_1822741578771333120_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b94c40e4c54cb888167e88e654a4d35d&oe=5D044C9B", "address": "Avenida Osvaldo Aranha. 426, 90035190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 07:00:00"], "place": "Obra Caf\u00e9", "organizers": ["Bordado Empoderado"], "organizers_fallback_a": ["Obra Caf\u00e9"], "description": "<span>Nessa oficina as alunas aprendem t\u00e9cnicas de bordado livre (n\u00f3 franc\u00eas, ponto atr\u00e1s e ponto cheio) para produzir quadros em bastidor com frases e s\u00edmbolos de empoderamento! <br>Como o curso \u00e9 direcionado para iniciantes, disponibilizamos 2 op\u00e7\u00f5es de inscri\u00e7\u00e3o: com ou sem o kit de materiais. As alunas que fizerem a inscri\u00e7\u00e3o sem o kit incluso devem levar seu material para a aula. <br><br>O kit contem: <br>* bastidor de madeira com tarracha (14cm)<br>* peda\u00e7o de algod\u00e3o cru<br>* linha de meada <br>* agulha n.24 <br><br>Nessa oficina as alunas recebem uma folha com 4 ilustra\u00e7\u00f5es, exclusivas para as alunas do Bordado Empoderado. Outros materiais de bordado estar\u00e3o \u00e0 venda antes e depois da aula. <br><br>&gt;&gt; inscri\u00e7\u00f5es antecipadas, vagas limitadas &lt;&lt;<br><br>[Bordado livre para iniciantes | Bordado Empoderado]<br>Quando: segunda, 8 de abril, das 19h as 22h<br>Onde: Obra Caf\u00e9 - Av. Osvaldo Aranha, 426. Bom Fim, Porto Alegre/RS.<br>Quanto:<br>* inscri\u00e7\u00e3o + kit = R$100<br>* apenas inscri\u00e7\u00e3o = R$70<br>Como: inscri\u00e7\u00f5es via sympla ou diretamente no Obra Caf\u00e9 (dinheiro ou cart\u00e3o), com anteced\u00eancia. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es na hora da oficina.<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fbordado-livre-para-iniciantes--segunda-feira__486684&amp;h=AT3EQDjAZ0Z8ho5RzivWw1P-QwQwhv23ak_mpdjqOeJ8btIFXHKtYII9Paji63R1VjvhSWn7OzS08KjZqH66vGJdvQjhsTBq-O715Xp9G7sNRR01cY7kC3Fh1AaopeUIi36F8zfRptE3F_0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/bordado-livre-para-iniciantes--segunda-feira__486684</a><br>D\u00favidas: contato@bordadoempoderado.com.br</span>", "categories": ["Crafts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/917984178565095"},{"name": "Oficina de encaderna\u00e7\u00e3o: Velhos pap\u00e9is, novas hist\u00f3rias", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/56326519_2437614179637903_6392337299950010368_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d4da4bd49f05e65de500a915aeb72a05&oe=5D031FA8", "address": "Av. Padre Cacique, 2000, 90810-240 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 03:00:00"], "place": "Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo", "organizers_fallback_a": ["Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo"], "description": "<span>Recomendado para todas as idades<br>N\u00famero de vagas: 30<br>Local: Sala de Leitura, \u00e1trio da Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea<br><br>As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas na hora, na recep\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea. Chegue cedo e garanta sua vaga.<br><br>N\u00e3o sabe mais o que fazer com rascunhos sem fim que se empilham na sua casa? Cadernos que n\u00e3o foram terminados, pap\u00e9is que j\u00e1 n\u00e3o t\u00eam mais uso, textos que j\u00e1 foram lidos... Traz eles para a Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea! Nessa oficina, iremos (re)encadernar velhos pap\u00e9is, confeccionando bloquinhos e cadernetas, criando espa\u00e7os para novas hist\u00f3rias.</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/563687587373239", "organizers": ["Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo"]},{"name": "Oficina Bordado Bot\u00e2nico", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/p235x350/54522188_819486435051615_4039519670779248640_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7c69c40aa77bf32a54ae946e9b2ebf65&oe=5D3FED37", "address": "Rua Sof\u00eda Veloso, 171, 90050140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 02:30:00"], "place": "Complexo de Ideias - CB", "organizers": ["Crafterama"], "organizers_fallback_a": ["Complexo de Ideias - CB"], "description": "<span>Uma oficina fresquinha pra voc\u00ea que quer bordar flores e folhas com perfei\u00e7\u00e3o \u2665<br><br>Pr\u00e9-requisitos:<br>Para fazer este curso, voc\u00ea precisa j\u00e1 saber trabalhar com os pontos b\u00e1sicos do bordado livre (atr\u00e1s, haste e cheio) e ter familiariza\u00e7\u00e3o com a t\u00e9cnica.<br><br>Nesta oficina vamos estudar os melhores pontos para contornar e preencher flores, folhas, miolos e raminhos observando as possibilidades de texturas e misturas para o bordado floral.<br>O material do curso \u00e9 incluso no valor da inscri\u00e7\u00e3o e todos receber\u00e3o uma apostila com uma ilustra\u00e7\u00e3o pronta para bordar, juntamente do guia de pontos.<br><br>T\u00e9cnicas e pontos abordados:<br>- pontos: haste, cheio, n\u00f3 franc\u00eas, folha, corrente, margarida (simples e preenchida), mamilo (ou rosa) e rococ\u00f3 aplicados ao bordado de flores e folhas; dicas para ter um avesso limpo no seu bordado.<br><br>Material incluso (Cada aluno receber\u00e1 um kit contendo):<br>- meadas de linhas moulin\u00e9 para bordar;<br>- 2 agulhas;<br>- cortes de tecido 25cm x 25cm;<br>- Apostila com toda a did\u00e1tica do curso e 1 risco pronto para bordar, com guia de pontos.<br><br>Material emprestado durante a aula: <br>- bastidores, tesouras, canetas e l\u00e1pis.<br><br>PS: Neste curso n\u00e3o fornecemos o bastidor, apenas emprestamos. Sintam-se a vontade para levarem seus pr\u00f3prios bastidores de trabalho (com tarracha) caso prefiram, mas notem que o mesmo precisa ter 16cm de di\u00e2metro ou menos.<br><br>***OFICINA BORDADO BOT\u00c2NICO***<br>Data: 27 de Abril de 2019 (s\u00e1bado)<br>Hor\u00e1rio: das 14:30h \u00e0s 18:30h (4 horas aula)<br>Local: Complexo de Ideias (R. Sofia Veloso, 171, Porto Alegre / RS)<br>Profe.: Renata Simanski Peixoto (Crafterama)<br>Valor: R$180,00<br>Material incluso + coffee break.<br><br>As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas diretamente (e somente) neste link: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.crafterama.com.br%2Fpd-65a357-oficina-bordado-botanico-poa-27-04.html%3Fct%3D195c55%26p%3D1%26s%3D1&amp;h=AT0rWasYHzJe0102GyiruFLQU7fQz1ZltA1v3mOottmaO4uLf8smQFsbquByCnfsfL6RB3RACermeYJWpUaajLYdEUbwTEKApR1178BA0oqgziJhthQ88m7nTWUCoiU9odubjT2e0XrXXdg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://www.crafterama.com.br/pd-65a357-oficina-bordado-botanico-poa-27-04.html?ct=195c55&amp;p=1&amp;s=1</a></span>", "categories": ["Crafts", "Needlepoint"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1244302842386497"},{"name": "Oficina de encaderna\u00e7\u00e3o longstitch", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55554575_1200051960161017_3594372119007330304_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=54af61234a42d72a2e9cdd76a726d2d1&oe=5D4C7757", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 02:00:00"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Fuzina Oficinas", "Maria Fil\u00f3 - Cadernos Artesanais", "Koralle Pintura e Desenho"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>Por apenas R$75 voc\u00ea poder\u00e1 fazer esta encaderna\u00e7\u00e3o longstitch em capa de tecido estampado com a Fuzina em Porto Alegre.<br><br># Datas dispon\u00edveis:<br>06/Abril  - S\u00e1bado (09h \u00e0s 13h)<br>11/Abril - Quinta (14h \u00e0s 18h)<br><br># Local: Centro Cultural CEEE Erico Verissimo \u2013 Rua dos Andradas, 1223. Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre.<br><br># Investimento com todo material incluso: R$75 (no dep\u00f3sito ou no cr\u00e9dito)<br><br># 9 vagas por turma<br><br># Inscri\u00e7\u00e3o por e-mail: fuzinaoficinas@gmail.com<br><br>Tamb\u00e9m oferecemos aulas particulares, acesse o link e veja nossas oficinas: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ffuzinaoficinas.blog%2Faulas-particulares%2F&amp;h=AT3PwP_61W3ja7pC_6i0YadwOo9bjjRiaoUJWDuhonns_-LVmUxzcoOpok-iJg0k8MVsNzHdXB7ZvtXWdljt-q43qCDJgOH7nVNWKrcqBewCmTwXyi2RJHB2Fyp9ZCLyxN8JSNy-F3kbZjo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/</a><br><br>OFICINA SUJEITA A FORMA\u00c7\u00c3O DE TURMA. Em caso de cancelamento do Workshop o aluno ser\u00e1 avisado atrav\u00e9s do e-mail informado durante a inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>N\u00c3O FAREMOS RESERVAS para pagamento no dia da oficina. A inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ser\u00e1 confirmada ap\u00f3s o pagamento (via dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou pagamento atrav\u00e9s do cart\u00e3o de cr\u00e9dito). Solicite os dados por e-mail: {fuzinaoficinas@gmail.com}.<br><br>A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INSCRI\u00c7\u00c3O \u00e9 assegurada em DUAS ETAPAS. Primeiro \u00e9 necess\u00e1rio realizar o dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria ou pagamento em cart\u00e3o de cr\u00e9dito e depois \u00e9 necess\u00e1rio realizar o preenchimento do formul\u00e1rio virtual (sem as duas etapas a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 realizada). Solicite os dados banc\u00e1rios por e-mail (fuzinaoficinas@gmail.com).<br><br>As OFICINAS DE ENCADERNA\u00c7\u00d5ES COM A FUZINA s\u00e3o momentos de cria\u00e7\u00e3o de livros em branco, brochuras, livros mais elaborados, reciclagem de materiais e colagens. A proposta leva aos participantes a oportunidade de terem o primeiro contato com as ferramentas b\u00e1sicas de encaderna\u00e7\u00e3o, a pr\u00e1tica das costuras e o conhecimento sobre a hist\u00f3ria do papel e do livro. O ensino das t\u00e9cnicas durante as oficinas buscam desenvolver a capacidade criativa para novos projetos de papelaria, concep\u00e7\u00f5es editoriais independentes e livros de artistas.<br><br>Quem ministrar\u00e1 a oficina ser\u00e1 a FUZINA, que \u00e9 instrutora de Encaderna\u00e7\u00e3o desde 2016 em Porto Alegre. Ao longo dos \u00faltimos anos trilhou diversos caminhos. Em 2011 graduou-se pela Universidade Luterana do Brasil em Administra\u00e7\u00e3o e em 2014 finalizou a MBA em Finan\u00e7as Empresariais. Sempre se interessou por assuntos como 3\u00ba setor e voluntariado. Chegou \u00e0 encaderna\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de sua curiosidade em arquivologia, gest\u00e3o de acervos e educa\u00e7\u00e3o patrimonial. Em 2016 realizou trabalho volunt\u00e1rio no Acervo do Arquivo Hist\u00f3rico da C\u00faria Metropolitana de Porto Alegre. E desde ent\u00e3o passou a estudar encaderna\u00e7\u00f5es, restauro e gest\u00e3o de acervos. Atualmente \u00e9 estudante de conserva\u00e7\u00e3o-restaura\u00e7\u00e3o de livros e documentos e \u00e9 associada da ABER (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Encaderna\u00e7\u00e3o e Restauro).</span>", "categories": ["Crafts", "Scrapbooking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/182945062588655"},{"name": "Oficina de encaderna\u00e7\u00e3o longstitch", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55554575_1200051960161017_3594372119007330304_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=54af61234a42d72a2e9cdd76a726d2d1&oe=5D4C7757", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 02:00:00"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Fuzina Oficinas", "Maria Fil\u00f3 - Cadernos Artesanais", "Koralle Pintura e Desenho"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>Por apenas R$75 voc\u00ea poder\u00e1 fazer esta encaderna\u00e7\u00e3o longstitch em capa de tecido estampado com a Fuzina em Porto Alegre.<br><br># Datas dispon\u00edveis:<br>06/Abril  - S\u00e1bado (09h \u00e0s 13h)<br>11/Abril - Quinta (14h \u00e0s 18h)<br><br># Local: Centro Cultural CEEE Erico Verissimo \u2013 Rua dos Andradas, 1223. Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre.<br><br># Investimento com todo material incluso: R$75 (no dep\u00f3sito ou no cr\u00e9dito)<br><br># 9 vagas por turma<br><br># Inscri\u00e7\u00e3o por e-mail: fuzinaoficinas@gmail.com<br><br>Tamb\u00e9m oferecemos aulas particulares, acesse o link e veja nossas oficinas: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ffuzinaoficinas.blog%2Faulas-particulares%2F&amp;h=AT1MPWEHlmTWG-gcwEqSKaEUurrgh4ki2_zGmMZBZ_Dbs5MAZlq1lf946RuyvzPLEHm5UmM8isv_QzR3wvnk5V1mM39vQ1dtqPqMpBDiq2woFh-1ItQZQGx7aEUSvBd76svREMNBkYEbzy8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://fuzinaoficinas.blog/aulas-particulares/</a><br><br>OFICINA SUJEITA A FORMA\u00c7\u00c3O DE TURMA. Em caso de cancelamento do Workshop o aluno ser\u00e1 avisado atrav\u00e9s do e-mail informado durante a inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>N\u00c3O FAREMOS RESERVAS para pagamento no dia da oficina. A inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ser\u00e1 confirmada ap\u00f3s o pagamento (via dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou pagamento atrav\u00e9s do cart\u00e3o de cr\u00e9dito). Solicite os dados por e-mail: {fuzinaoficinas@gmail.com}.<br><br>A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INSCRI\u00c7\u00c3O \u00e9 assegurada em DUAS ETAPAS. Primeiro \u00e9 necess\u00e1rio realizar o dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria ou pagamento em cart\u00e3o de cr\u00e9dito e depois \u00e9 necess\u00e1rio realizar o preenchimento do formul\u00e1rio virtual (sem as duas etapas a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 realizada). Solicite os dados banc\u00e1rios por e-mail (fuzinaoficinas@gmail.com).<br><br>As OFICINAS DE ENCADERNA\u00c7\u00d5ES COM A FUZINA s\u00e3o momentos de cria\u00e7\u00e3o de livros em branco, brochuras, livros mais elaborados, reciclagem de materiais e colagens. A proposta leva aos participantes a oportunidade de terem o primeiro contato com as ferramentas b\u00e1sicas de encaderna\u00e7\u00e3o, a pr\u00e1tica das costuras e o conhecimento sobre a hist\u00f3ria do papel e do livro. O ensino das t\u00e9cnicas durante as oficinas buscam desenvolver a capacidade criativa para novos projetos de papelaria, concep\u00e7\u00f5es editoriais independentes e livros de artistas.<br><br>Quem ministrar\u00e1 a oficina ser\u00e1 a FUZINA, que \u00e9 instrutora de Encaderna\u00e7\u00e3o desde 2016 em Porto Alegre. Ao longo dos \u00faltimos anos trilhou diversos caminhos. Em 2011 graduou-se pela Universidade Luterana do Brasil em Administra\u00e7\u00e3o e em 2014 finalizou a MBA em Finan\u00e7as Empresariais. Sempre se interessou por assuntos como 3\u00ba setor e voluntariado. Chegou \u00e0 encaderna\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de sua curiosidade em arquivologia, gest\u00e3o de acervos e educa\u00e7\u00e3o patrimonial. Em 2016 realizou trabalho volunt\u00e1rio no Acervo do Arquivo Hist\u00f3rico da C\u00faria Metropolitana de Porto Alegre. E desde ent\u00e3o passou a estudar encaderna\u00e7\u00f5es, restauro e gest\u00e3o de acervos. Atualmente \u00e9 estudante de conserva\u00e7\u00e3o-restaura\u00e7\u00e3o de livros e documentos e \u00e9 associada da ABER (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Encaderna\u00e7\u00e3o e Restauro).</span>", "categories": ["Crafts", "Scrapbooking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/182945062588655"},{"name": "Laborat\u00f3rio de Quadrinhos- nova edi\u00e7\u00e3o!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55458220_622466511538909_5235421428513243136_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b8e3e07a7b813524f9058b0499e22809&oe=5D4376F3", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 07:00:00"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Carlos Jenisch - Artwork"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span>O curso Laborat\u00f3rio de Quadrinhos est\u00e1 de volta!<br><br> Aqui a proposta \u00e9 explorar as possibilidades dessa linguagem, fazendo jogos-exerc\u00edcios para produzir e pensar sobre quadrinhos de um modo n\u00e3o convencional.  <br> <br>    O curso se divide em tr\u00eas partes: fundamentos (aulas com exerc\u00edcios b\u00e1sicos de desenho, pintura, composi\u00e7\u00e3o, narrativa e roteiro), jogos de cria\u00e7\u00e3o (produzir quadrinhos de at\u00e9 uma p\u00e1gina a partir de disparadores) e por  fim construir uma narrativa do in\u00edcio ao fim: desde a concep\u00e7\u00e3o do roteiro at\u00e9 a edi\u00e7\u00e3o final da imagem. <br><br>  Ao final, a ideia \u00e9 publicar um livreto que compile a produ\u00e7\u00e3o dos alunos. <br><br>Confira aqui o cronograma detalhado aqui:  <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fpt.calameo.com%2Fread%2F005461759b467a186ac6e&amp;h=AT1Q8a3Zf0Uf9mPiDJua6Bik3YFqGE16djRdGUWBCwsY2Xu5wqel1xOHttAyxH8Li6NHY267qZlDoZqY5xlShDbH3_stpCMIk5bPPO4OIZ17_G_LuLCG4_Sw6Y2i3q7DtzMeHA6KgGzykeA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://pt.calameo.com/read/005461759b467a186ac6e</a><br><br><br><br>P\u00fablico-alvo: Adultos maiores de 18 anos, estudantes de artes visuais, comunica\u00e7\u00e3o, design e/ou interessados em quadrinhos de maneira geral.<br> (Por\u00e9m n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio nenhum conhecimento pr\u00e9vio em desenho/ pintura)<br><br>Quando?<br>A partir de 10 de abril<br>Toda quarta-feira<br>Das 19:00 \u00e0s 22:00<br>Carga hor\u00e1ria total: 32hrs.<br><br>Onde?<br>No Centro Cultural CEEE \u00c9rico Ver\u00edssimo<br>Rua das Andradas, n1223<br>Centro Hist\u00f3rico- Porto Alegre<br><br>Investimento<br>Mensalidade: R$150<br>Valor total do curso: R$600<br><br><br>Outras informa\u00e7\u00f5es/ contato:<br>carlosjenisch@hotmail.com<br>(51)  9640 1811</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1394117440727209"},{"name": "Pedal Pela Mem\u00f3ria da Democracia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55244642_2192117080886986_3761918191928868864_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=503b0658b0149cecd5df11d7b83ba441&oe=5D502C0F", "address": "Rua Duque de Caxias, 90010-283 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 09:30:00"], "place": "Pra\u00e7a da Matriz", "organizers_fallback_a": ["Pra\u00e7a da Matriz"], "description": "<span>O Pedal Pela Mem\u00f3ria \u00e9 um projeto desenvolvido atrav\u00e9s do Laborat\u00f3rio de estudos sobre os Usos Pol\u00edticos do Passado (LUPPA - UFRGS) que visa realizar passeios cicl\u00edsticos tem\u00e1ticos por locais de mem\u00f3ria em Porto Alegre. De acordo com o conte\u00fado escolhido, \u00e9 desenhado um percurso que englobe espa\u00e7os marcados por essa tem\u00e1tica, onde s\u00e3o feitas paradas e breves explica\u00e7\u00f5es sobre de sua hist\u00f3ria. <br>A Democracia \u2013 e suas conceitua\u00e7\u00f5es \u2013 tem sido um tema muito discutido nos \u00faltimos tempos. Por conta disso, e reconhecendo o papel que a mem\u00f3ria exerce nos processos de (re)democratiza\u00e7\u00e3o, essa foi a tem\u00e1tica escolhida.<br><br>IMPORTANTE:<br>::::: O evento acontecer\u00e1 no dia 28/04, com concentra\u00e7\u00e3o \u00e0s 9:30 na Pra\u00e7a da Matriz de Porto Alegre. \u00c0s 10h ocorrer\u00e1 a sa\u00edda para o in\u00edcio do trajeto, que dura aproximadamente 2h.<br>::::: \u00c9 importante que se fa\u00e7a o uso de equipamentos de seguran\u00e7a.<br>::::: Em caso de chuva, o Pedal ser\u00e1 transferido para outra data. <br><br>TR\u00cdVIAS: <br>::::: Durante as semanas que antecedem a data do evento, ser\u00e3o lan\u00e7adas tr\u00edvias no Instagram (@pedalpelamemoria_poa) e no Facebook com pistas sobre os locais que far\u00e3o parte do percurso. Para a primeira pessoa que desvendar cada um dos lugares, estar\u00e1 reservado um brinde que ser\u00e1 entregue no dia 28/04. <br><br>Saiba mais sobre o projeto em: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.ufrgs.br%2Fpedalpelamemoria%2F&amp;h=AT0ktLR41GHHEsHKXDNzsrkWxQJ6LA-ofiKrduELOar_l_kD8kuqi2fXb7IaPZtXpRXDa9o-dti9IzFSFRhk8tV2PdYCaghEUOatOEI2AKgcbMoBRFYFCMQSAu8BBSXQuioT4LoaJJIfQ3c\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.ufrgs.br/pedalpelamemoria/</a> <br></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/360449138146130", "organizers": ["Pra\u00e7a da Matriz"]},{"name": "Magia das ervas - o curso", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s640x640/52020693_2492335870795669_4788574289462820864_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e9b5404b76b47bdf39443ce52b6ddf55&oe=5D4E012C", "address": "Av Itaqui, 98 sala 502, 90460-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 09:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Thoth", "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Thoth"], "description": "<span>Venha aprender sobre o fant\u00e1stico mundo das ervas e toda a sua magia.<br><br>Neste curso voc\u00ea ir\u00e1 ampliar saberes de forma te\u00f3rica e pr\u00e1tica de como se beneficiar dos poderes e propriedades da ervas para a cura do Ser como um todo e o seu equil\u00edbrio energ\u00e9tico. Como utilizar as ervas para tornar o ambiente energeticamente saud\u00e1vel e protegido.<br><br>Voc\u00ea aprender\u00e1 a fazer banhos, defumadores, sprays e muito mais. como conservar, como masserar e outras formas de manuseio. As fases da lua e a utiliza\u00e7\u00e3o das ervas. A diferen\u00e7a e o que influ\u00eancia ervas secas ou frescas, o uso do sal grosso e do anil. Quando utilizar ervas na cabe\u00e7a. As ervas da esta\u00e7\u00e3o e os \u00f3leos essenciais est\u00e3o presentes neste lindo aprendizado.<br><br>B\u00f4nus: Voc\u00ea receber\u00e1 3 receitas de banho, Amor, Limpeza e Prote\u00e7\u00e3o. E ainda aprender\u00e1 um benzimento.<br><br>Facilitadora: Irelete Malmann<br><br>Investimento: R$ 270,00<br>Incluso apostila e as ervas frescas e secas que ser\u00e3o usadas na pr\u00e1tica.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es:<br>(51) 99738-2998</span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2386213378264670", "organizers": ["Espa\u00e7o Thoth"]},{"name": "Resid\u00eancia Art\u00edstica no Ateli\u00ea de Gravura | Xadalu", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56213692_2442370449162276_3480418016645087232_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7f48513982dce3d8f61e34567ffbffde&oe=5D3C6CC6", "address": "Av. Padre Cacique, 2000, 90810-240 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 02:00:00"], "place": "Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo", "organizers_fallback_a": ["Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo"], "description": "<span>De 8 a 15 de abril, a Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea recebe o artista visual Xadalu para uma Resid\u00eancia Art\u00edstica no Ateli\u00ea de Gravura. Neste per\u00edodo, ele experimentar\u00e1 a t\u00e9cnica da gravura em metal, tendo como tema a mitologia Guarani Mbya. Excepcionalmente no dia 13 (s\u00e1bado), das 14h \u00e0s 17h, o Ateli\u00ea abrir\u00e1 suas portas para que o p\u00fablico possa acompanhar a produ\u00e7\u00e3o do artista. A atividade \u00e9 gratuita e as inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas no link <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Ftinyurl.com%2Fy5py8ke8&amp;h=AT38HDY5z9KUjz6crnaTBdGVmX-y1Kv-y54pa0bew47ozq4LKfJVKSHwm2n7aVes2a51Zlwc0hNpoU8Tx1hyXXa-HCZqH3WPSDWSjGy_EClGscl2XMAL8SlT4Xf--QF4ZoNyGaFHP12f_hc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://tinyurl.com/y5py8ke8</a>.<br><br>Pr\u00eamio A\u00e7orianos de Artes Visuais 2019 \u2013 Destaque em Exposi\u00e7\u00e3o Individual, Xadalu tem uma profunda rela\u00e7\u00e3o com a arte e a cultura ind\u00edgenas no Rio Grande do Sul, e seu envolvimento com a causa Mbya-guarani traz luz para a quest\u00e3o do resgate e continuidade da cultura ind\u00edgena no Estado.<br><br>Olhar \u00e0s etnias<br>Na inf\u00e2ncia, Dione Martins (Xadalu) e um amigo imaginaram criar a empresa que leva o nome dos artista. O sonho foi realizado logo nas primeiras interven\u00e7\u00f5es nas ruas, com o indiozinho que colava pelas paredes. Embora seja trineto de guaranis e filho de negra, Xadalu n\u00e3o reivindica a identidade ind\u00edgena, mas, por meio de sua arte, quer dar visibilidade \u00e0s etnias. \u201cSou mesti\u00e7o e n\u00e3o fico \u00e0 espera por mudan\u00e7as na sociedade, potencializo minha arte para agir na escala individual\u201d, explica.<br><br>Em 1996, Maria Catarina e Dalva, m\u00e3e e v\u00f3 de Xadalu, deixaram Alegrete para tentar uma nova vida em Porto Alegre. At\u00e9 1999, ele e a m\u00e3e juntavam latinhas para sobreviv\u00eancia. Depois foi gari, at\u00e9 que em 2003 criou uma oficina de serigrafia na Vila Funil, onde morava.<br><br>O personagem Xadalu surgiu pela primeira vez em 2004, como uma forma de manifesta\u00e7\u00e3o art\u00edstica, trazendo luz ao tema da destrui\u00e7\u00e3o da cultura ind\u00edgena, abordando essa e outras causas sociais e ambientais. Hoje, o indiozinho est\u00e1 presente em mais de 60 pa\u00edses, nos quatro continentes, fazendo parte de um cen\u00e1rio mundial da arte urbana contempor\u00e2nea, participando de exposi\u00e7\u00f5es e diversos festivais de arte, com obras em acervos de museus do Rio Grande do Sul, sempre com foco na informa\u00e7\u00e3o e conscientiza\u00e7\u00e3o dos temas abordados.<br>Dione tem fortalecido sua rela\u00e7\u00e3o com comunidades ind\u00edgenas do Estado, sempre buscando formas de contribui\u00e7\u00e3o e apoio aos moradores das aldeias. Da mesma forma o artista est\u00e1 atento \u00e0s demandas dos bairros perif\u00e9ricos, ministrando cursos e oficinas em escolas e comunidades.<br><br>O Ateli\u00ea de Gravuras da Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea tem patroc\u00ednio da CMPC.<br><br>Imagem: Divulga\u00e7\u00e3o @ Foto Thiago Bortoloni</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/592040207943806", "organizers": ["Funda\u00e7\u00e3o Iber\u00ea Camargo"]},{"name": "Oficina de Montagem Teatral- Escritas da Inf\u00e2ncia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52920350_309246169732944_2831486202392084480_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3fe16202fa181cf4e98d2b186d891ab1&oe=5D094FE8", "address": "Rua dos Andradas, 1223, 90020-008 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 10:30:00", "2019-04-20 10:30:00", "2019-04-27 10:30:00"], "dates": ["Saturday, April 13, 2019", "Saturday, April 20, 2019", "Saturday, April 27, 2019"], "times": ["10:30 AM", "10:30 AM", "10:30 AM"], "place": "Centro Cultural CEEE Erico Verissimo", "organizers": ["Oficinas de Teatro"], "organizers_fallback_a": ["Centro Cultural CEEE Erico Verissimo"], "description": "<span><br><br>Inicia em Mar\u00e7o a oficina de montagem teatral- Escritas da Inf\u00e3ncia( s\u00e1bados, 10h30, na sala Retrato- 4\u00ba andar- CEEE- Rua dos Andradas, 1223).<br>Vamos realizar uma montagem teatral com hist\u00f3rias da nossa inf\u00e2ncia e de grandes personalidades.<br>Escrever e produzir v\u00eddeo-arte.<br>Explorar imagens:<br>o ator como criador da sua po\u00e9tica.<br>Para adultos.<br>Afinal a nossa inf\u00e2ncia e de muitos n\u00e3o foi brincadeira.<br>Quer mais informa\u00e7\u00f5es?<br>Manda um WhatsApp- 999073315<br>Janaina Pelizzon<br>Atriz<br></span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/368473190406390"},{"name": "Oficina de Cria\u00e7\u00e3o para Mulheres: Escritas Po\u00e9ticas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56213725_1243432479159870_5781137022500470784_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=442332a2405765e189a21f8802f098d2&oe=5D4FD31B", "address": "Rua Miguel Tostes, 877, 90430-061 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 03:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura", "organizers": ["Laborat\u00f3rio do Texto"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura"], "description": "<span>Vai ter escrita de mulher, sim! E com poesia!<br>Vem te juntar a n\u00f3s nessa tarde po\u00e9tica de cria\u00e7\u00e3o entre mulheres. Durante o encontro, realizaremos exerc\u00edcios de escrita e leituras de outras poetas, compartilhando textos e impress\u00f5es em um ambiente de acolhimento e liberdade criativa. <br><br>O objetivo da oficina de poesia \u00e9 o de criar um espa\u00e7o voltado \u00e0s mulheres criarem e refletirem sobre a literatura escrita por mulheres, com enfoque na cria\u00e7\u00e3o de textos po\u00e9ticos.<br>Garante j\u00e1 tua vaga e vem ser autora de tua hist\u00f3ria!<br><br>PS: N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria experi\u00eancia pr\u00e9via, apenas o gosto pela leitura e escrita!<br><br>QUANDO: dia 13 de abril, das 15h \u00e0s 18h<br>ONDE: Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es <br>+infos: laboratoriodotexto@gmail.com<br>INSCRI\u00c7\u00d5ES:<a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2HlYDdk&amp;h=AT1ousolYvkDwjrPFkmNBXADiu8MfjPTgKE4rs8kMze8k0dMnDNPNpouKTj6bXojgHTUvAvtm-8yivD6iaP4uML5kTf3EdHVJ8pQyXqMcdjBD1FDrAFkGLjyssapzPtWo5tqbUAaqGsjsw8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2HlYDdk</a><br><br>Ministrante: Prof\u00aa. M\u00aa. Luciana Urbim (Forma\u00e7\u00e3o em Jornalismo e Letras, com Especializa\u00e7\u00e3o em Leitura e Produ\u00e7\u00e3o Textual (\u00eanfase em Escrita Criativa) e Mestrado em Hist\u00f3ria da Literatura/ Ex-aluna da Oficina de Cria\u00e7\u00e3o Liter\u00e1ria do professor Assis Brasil/ PUCRS). Escritora, professora, revisora e produtora de conte\u00fados no Laborat\u00f3rio do Texto. Contos e poesias publicados nas antologias \"Caixa de Pandora\", \"Escrevendo mulheres\", \"Poemas no \u00f4nibus\" e Caleidosc\u00f3pio\".<br> <br><br></span>", "categories": ["Art", "Creative writing", "Poetry"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/373900849872556"},{"name": "Indie_Punk | Tobog\u00e1n Andaluz, Alanta, Ornitorrincos e Sto Suzuki", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53478447_2528270107231415_8690467411188514816_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=05aa254e29072a96aa560d3e44c660e2&oe=5D031812", "address": "Rua Joaquim Nabuco N\u00b0 272 Cidade Baixa., 90050 340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-06 09:00:00"], "place": "Signos Pub Rock", "organizers": ["Ornitorrincos", "Tobog\u00e1n Andaluz", "Facu Tobog\u00e1n", "Vitor Marx", "Alanta"], "organizers_fallback_a": ["Signos Pub Rock"], "description": "<span>A cidade ainda est\u00e1 morta, <br>mas existem bandas que se apresentam.<br>INDIE_PUNK \u00e9 para agradar n\u00f3s e voc\u00eas.<br><br>INDIE<br>Os argentinos da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/toboganandaluzOK/\">Tobog\u00e1n Andaluz</a> pisam pela primeira vez no Brasil para apresentar seu disco mais recente: \"Fuego en las Naves\". O \u00e1lbum sintetiza muito bem o amadurecimento da banda, que ganha cada vez mais espa\u00e7o e respeito na cena alternativa da Am\u00e9rica Latina.<br><br>A <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alantafaces/\">Alanta</a> \u00e9 a nova boyband da cidade, formado pelos m\u00fasicos prod\u00edgios: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/vitormarxmusica/\">Vitor Marx</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/erickpendres\">Erick P. Endres</a>, Arthur Koucher, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/francisco.goya.9\">Francisco Goya</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/gabrielburin\">Gabriel Burin</a>. Esta ser\u00e1 a estr\u00e9ia da banda, que faz parte do casting da <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/loopreclame/\">Loop Reclame</a>. <br><br>A Santo Suzuki \u00e9 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/everton.cidade.7\">Everton Luiz Cidade</a>, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cristiano.porto1\">Cristiano Porto</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/izakygrimm\">Izaky Grimm</a>. Fazem m\u00fasica crua e b\u00e1sica de guitarra. Uma voz. Uma guitarra mais sopros. Entre o grunge, o blues, o spoken word e o improviso. S\u00e3o de S\u00e3o Leopoldo.<br><br>PUNK<br>Os <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ornitorrincosss/\">Ornitorrincos</a> completam 17 anos de (in)atividades a servi\u00e7o do hardcore punk neste seu show anual. Ser\u00e3o aquelas mesmas m\u00fasicas de sempre que ningu\u00e9m mais aguenta ouvir. <br><br>INDIE_PUNK<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/toboganandaluzOK/\">Tobog\u00e1n Andaluz</a> (Argentina)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ornitorrincosss/\">Ornitorrincos</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/alantafaces/\">Alanta</a><br>Santo Suzuki<br>---<br>06.04.2019 <br>S\u00e1bado <br>21h <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Signospubrock%20/\">Signos Pub Rock</a> <br>R$20 <br><br>Arte do cartaz por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/doutor.insekto\">Luiz Gustavo</a> Insketo<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/InseticidaInkComixEdicoesDrInsekto/\">Inseticida, INK. - Comix Studio &amp; Edi\u00e7\u00f5es - Insekto</a><br><br>N\u00e3o seja trouxa. <br>Respeite as pessoas.<br></span>", "categories": ["Music", "Alternative rock", "Indie pop"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/327104834597619"},{"name": "Cristais - Utiliza\u00e7\u00f5es e Pr\u00e1ticas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q88/s526x296/55857535_1077828442428371_2734265421464076288_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8688fbc221cc6f2f82e10582e28b16cf&oe=5D41999E", "address": "Avenida Ven\u00e2ncio Aires, 214 Sala 504, 90040-190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 10:00:00"], "place": "Novaurora Ponto de Luz", "organizers": ["Mandala Hol\u00edstica"], "organizers_fallback_a": ["Novaurora Ponto de Luz"], "description": "<span>CRISTAIS <br>Utiliza\u00e7\u00f5es e Pr\u00e1ticas<br><br>Os presentes da M\u00e3e Terra para nossa Cura, Prote\u00e7\u00e3o e Equil\u00edbrio!<br>O Workhop tem como objetivo aprendermos:<br>- Estrutura e composi\u00e7\u00e3o de Cristais e Pedras<br>- Limpeza, carregamento e Programa\u00e7\u00e3o<br>- Como montar um Altar de Cristais<br>- Harmoniza\u00e7\u00e3o e Prote\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7os<br>- Sensibiliza\u00e7\u00e3o e Medita\u00e7\u00e3o com Cristais<br>- Utiliza\u00e7\u00e3o pessoal e tratamentos<br>- Pr\u00e1ticas para os Chakras<br><br>Para que no nosso dia a dia possamos incluir na nossa casa, trabalho e vida pessoal a energia maravilhosa dos Cristais!<br>O Workshop inclui Apostila, Certificado e um Kit com Cristais!<br><br>Valor do Workshop: 170,00<br>Vagas limitadas e Inscri\u00e7\u00f5es antecipadas!<br>Contato e inscri\u00e7\u00f5es <br>com (51) 99552 3700<br><br>Jeruza Felicio, Bi\u00f3loga, Instrutora de Tantra Yoga, Mestre Reiki, Terapeuta Hol\u00edstica com \u00eanfase em Radiestesia, Cristais, Cone Chin\u00eas e Geobiologia Espiritual e Florais de Saint Germain.</span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/410209839732749"},{"name": "Curso de Extens\u00e3o | Mulheres - Hist\u00f3ria e Resist\u00eancia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53725690_2102855269800589_1960385715715964928_n.png?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c95092678447df0a039a9ad85381842d&oe=5D4C3A2D", "address": "Av. Independencia, 75, 90035-074 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 09:00:00"], "place": "Centro Hist\u00f3rico-Cultural Santa Casa", "organizers_fallback_a": ["Centro Hist\u00f3rico-Cultural Santa Casa"], "description": "<span>A partir do avan\u00e7o sobre os estudos referentes \u00e0s mulheres, o Curso Mulheres - Hist\u00f3ria e Resist\u00eancia prop\u00f5e promover novos olhares sobre as experi\u00eancias hist\u00f3ricas que as mulheres vivenciaram ao longo dos tempos. <br><br>Ser\u00e3o 10 aulas ministradas por professoras especialistas em temas que retratam o protagonismo da mulher como agente de mudan\u00e7as sociais e culturais.<br><br>\ud83d\udd18 Data: <br>11 de maio a 10 de agosto<br>Aulas aos s\u00e1bados, das 9h \u00e0s 12h<br><br>\ud83d\udd18 Conte\u00fado Program\u00e1tico<br>11/05 \u2013 Perspectivas: as mulheres como agentes da Hist\u00f3ria,Prof\u00aa Natalia Pietra Mendez<br><br>18/05 \u2013 Feminismos: movimentos pol\u00edticos no decorrer da Hist\u00f3ria, Prof\u00aa Tatiana Vargas Maia<br><br>25/05 \u2013 Mulheres e sa\u00fade, Prof\u00aa Muriel Rodrigues de Freitas<br><br>15/06 \u2013 Significados e representa\u00e7\u00f5es do corpo feminino, Prof\u00aa Marta Cristina Friederichs<br><br>22/06 \u2013 Mulheres negras e latinoamericanas: m\u00faltiplas tens\u00f5es dentro dos Movimentos Feministas, Prof\u00aa Winnie de Campos Bueno<br><br>29/06 \u2013 Maternidade: perspectivas hist\u00f3ricas, Prof\u00aa Fab\u00edola Rohden<br><br>13/07 \u2013 Mulheres e sexualidade, Prof\u00aa Paula Sandrine Machado<br><br>20/07 \u2013 Mulheres e rela\u00e7\u00f5es de trabalho, Prof\u00aa Lucia dos Santos Garcia<br><br>27/07 \u2013 Mulheres e viol\u00eancia, Prof\u00aa Paula Pinhal de Carlos<br><br>10/08 \u2013 Significados e representa\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e culturais da mulher, Prof\u00aa Joanna Burigo<br><br><br>\ud83d\udd18 Investimento<br>1\u00ba Lote \u2013 R$ 256,00 (20% desconto at\u00e9 09/04)<br>2\u00ba Lote \u2013 R$ 288,00 (10% desconto at\u00e9 30/04)<br>3\u00ba Lote \u2013 R$ 320,00<br>Estudante \u2013 vagas esgotadas<br><br><br>\ud83d\udd18 Formas de pagamento<br>\u00c0 vista, por dep\u00f3sito banc\u00e1rio<br>\u00c0 vista ou parcelado pelo PagSeguro<br><br><br>Inscri\u00e7\u00f5es: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FTpMMvx&amp;h=AT2Zu_u5cBEFBcQIFAjEUOyR7Rfp7-CX2zk99_bpngCOwqm35wmj6A8Ni3XytO1PWvUN1G1w5Iik3Wxcp9AfD61eW-B-VS0xVjOAN2mYX4ycSIzmdW11ok1HWXFhCQyzPVjPG-jTnw5HSOU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://goo.gl/TpMMvx</a></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/390898891723300", "organizers": ["Centro Hist\u00f3rico-Cultural Santa Casa"]},{"name": "Roda Viva no 512", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54220522_1933710873405245_6810484548405559296_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3f7fc04f1cacdf826065e1e6386165f3&oe=5D4226BC", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Roda Viva", "Outros 500 produ\u00e7\u00f5es colaborativas"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>RODA VIVA canta CHICO BUARQUE<br>Desde 2004 o Grupo RODA VIVA tem se dedicado a trabalhar e difundir a obra de Chico Buarque tocando seus grandes cl\u00e1ssicos e algumas m\u00fasicas do \"lado B\". Formado por m\u00fasicos no intuito de reunir amigos e celebrar sua obra, o grupo j\u00e1 se apresentou em diversas casas noturnas e teatros de Porto Alegre e do interior do estado. \ud83d\udd0a\ud83c\udfa4<br><br>\ud83c\udfa4 \ud83c\udfa7 \ud83c\udfbc \ud83c\udfb9 \ud83e\udd41 \ud83c\udfb7 \ud83c\udfba \ud83c\udfb8 <br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 23h<br>DOSE DUPLA DE CHOPE at\u00e9 21h  \ud83c\udf7a \ud83c\udf7b <br>Ingressos: <br>at\u00e9 20h - 50%<br>ap\u00f3s 20h -R$25</span>", "categories": ["Music", "Concert", "M\u00fasica popular brasileira"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/323190491735111"},{"name": "Palha\u00e7o e Jogo - workshop de s\u00e1bados VEM VOAR", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56599781_1181422852027821_523562440437268480_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=182157ce94732caae0f40e23434f3a70&oe=5D391780", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 02:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>APRESENTA\u00c7\u00c3O<br>O palha\u00e7o vive o aqui e o agora. A<br>oficina trabalha uma escritura<br>corporal c\u00f4mica e po\u00e9tica. A<br>consci\u00eancia do movimento, em<br>conjunto com a decis\u00e3o, s\u00e3o<br>elementos fundamentais para<br>cria\u00e7\u00e3o da verdade. Desta<br>experi\u00eancia, potencializa-se o poder<br>de transforma\u00e7\u00e3o que o riso pode<br>oferecer. N\u00e3o queira parecer, mas,<br>sim, ser!<br><br>OBJETIVO<br>Esta oficina intensiva tem como<br>principal objetivo visitar os corpos de<br>seus participantes, atrav\u00e9s de jogos<br>e din\u00e2micas, disponibilizando-os<br>para o ser rid\u00edculo, para o brincar e<br>para o deixar-se conduzir por seus<br>impulsos de espontaneidade e prazer.<br><br>DANIEL GUSTAVO<br>Daniel Gustavo \u00e9 formado na Escola de Teatro Popular da Terreira da Tribo de Atuadores \u00d3i N\u00f3is Aqui Traveiz (onde atuou nas montagens de oficina A Invas\u00e3o, A mais-valia vai acabar, seu Edgar e A alma boa de Setsuan e espet\u00e1culos da Tribo A<br>saga de Canudos e Kassandra in process). \u00c9 um dos fundadores ainda atuantes do Grupo Trilho e est\u00e1 em cena no espet\u00e1culo de rua Umbigo. Atualmente, frequenta o curso de Licenciatura em Teatro da UFRGS. Desde 2008, desenvolve pesquisa da t\u00e9cnica clown, ministrando cursos e workshops. Em 2013, estreou o mon\u00f3logo clown infantil O Homem mais s\u00e9rio do mundo. Coordena o N\u00facleo Palha\u00e7os no Trilho, de pesquisa em palha\u00e7aria em hospitais e institui\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, em parceria com a Clownperativa \u2013 palha\u00e7os em coopera\u00e7\u00e3o. Atua, ainda, junto \u00e0 ONG Doutorzinhos como instrutor dos volunt\u00e1rios.<br><br><br>Workshop Palha\u00e7o &amp; Jogo<br>Save the Date: 20/4<br><br>Hor\u00e1rio: 14h \u00e0s 18h<br><br>Investimento:<br><br>100,00 por pessoa at\u00e9 o dia do evento<br><br>ATEN\u00c7\u00c3O ATEN\u00c7\u00c3O promo\u00e7\u00e3o inscri\u00e7\u00e3o ANTECIPADA<br>150 por dupla at\u00e9 dia 15/4!!<br><br><br>Forma de Pagamento: transfer\u00eancia ou d\u00e9bito \u00e0 vista ou parcelado no cr\u00e9dito<br><br>Endere\u00e7o: Washington Luiz, 422<br><br>Para se inscrever: chama a Cl\u00e1 no whats 51 981467899 ou no messesnger da p\u00e1gina do Vem Voar Studio<br><br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1010742715794964", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Nois3?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56158035_2272818999641010_3342626094170767360_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ff341dfc71c94ac9576b62643ed8e760&oe=5D509CAB", "address": "Rua Joaquim Nabuco N\u00b0 272 Cidade Baixa., 90050 340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 08:00:00"], "place": "Signos Pub Rock", "organizers": ["Kowa Records"], "organizers_fallback_a": ["Signos Pub Rock"], "description": "<span>Noite de diversas paisagens sonoras bonitas, desde o experimental at\u00e9 sabe se l\u00e1 onde.<br><br>Uncle Louis<br>V a G o<br>Fernie Canto<br>B\u00fafalos Disse o \u00cdndio<br>+</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2277172449215695"},{"name": "Anjos e Arcanjos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55523450_3078492745509890_1103773661262774272_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fd9eea1bcb5760ed98d75365a4376987&oe=5D4D106B", "address": "Avenida Arlindo Pasquialini, 308 - Ipanema, 91760-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 10:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Terap\u00eautico Bem Viver", "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Terap\u00eautico Bem Viver"], "description": "<span>ANJOS e ARCANJOS <br>Pr\u00e1ticas de Conex\u00e3o e Ancoragem <br>O workshop tem como objetivo, estabelecer uma rela\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima com esses Seres de Luz, que atrav\u00e9s do Amor aumentam nossa conex\u00e3o com o Ser Supremo e nosso Eu Superior. Eles est\u00e3o constantemente nos intuindo e zelando de diversas formas. Conhecendo e aprendendo como se conectar e ancorar essas energias, trazemos para o nosso dia a dia a certeza da prote\u00e7\u00e3o divina e a serenidade perante as adversidades e d\u00favidas. Onde aprenderemos diversas pr\u00e1ticas para diferentes situa\u00e7\u00f5es e pedidos espec\u00edficos! Tudo de uma forma amorosa e com muita luz! <br>Cronograma: Representa\u00e7\u00f5es de Anjos e Arcanjos As Hierarquias Angelicais e Reinos Energia dos 4 Arcanjos Sagrados na pr\u00e1tica Outros Arcanjos e suas miss\u00f5es Como montar seu altar para os Anjos Como aumentar sua Conex\u00e3o Divina Formas de invocar ajuda e prote\u00e7\u00e3o Divina Pr\u00e1ticas com ora\u00e7\u00f5es e rituais para cada ocasi\u00e3o. <br>Facilitadora: Jeruza Felicio. Terapeuta Hol\u00edstica, Mestre Reiki Usui, Instrutora de Tantra Yoga, Bi\u00f3loga, Especialista em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental <br>Data 25/04 - Quinta Hor\u00e1rio: 10:00 \u00e0s 17:00.<br>Valor: 170,00<br>Vagas Limitadas!<br></span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/244634286454747", "organizers": ["Espa\u00e7o Terap\u00eautico Bem Viver"]},{"name": "1\u00ba Col\u00f3quio de Pesquisa do IHG RGS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/49840133_2073961012699709_7662931906215804928_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dcb7e3edcb09d27316fb8848e6573b98&oe=5D40DC38", "address": "Rua Riachuelo, 1317, 90010-273 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 02:00:00"], "place": "Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico do Rio Grande do Sul", "organizers_fallback_a": ["Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico do Rio Grande do Sul"], "description": "<span>O Col\u00f3quio de Pesquisa do Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico do Rio Grande do Sul (IHGRGS) tem por finalidade proporcionar um espa\u00e7o para discuss\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o de pesquisas e trabalhos nas \u00e1reas de conhecimento das Ci\u00eancias Humanas; Artes; Ci\u00eancias Sociais Aplicadas; e Lingu\u00edstica e Letras, que utilizam fontes custodiadas pelo IHGRGS ou outras institui\u00e7\u00f5es de cust\u00f3dia de acervos do Rio Grande do Sul. Al\u00e9m disso o 1\u00ba Col\u00f3quio busca promover o di\u00e1logo entre pesquisadores de diferentes campos do conhecimento, divulgando institui\u00e7\u00f5es de pesquisa e seus acervos documentais.  <br><br>Programa\u00e7\u00e3o completa no site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Farquivoihgrgs.wixsite.com%2Fcoloquio&amp;h=AT0BrZQuomRHtDvG-kDa0ea4kj15aGAV9qdn9pglaHN8ZfJ2BN3uB51RAsFcsX9Nhu0bHvR1NM1dDAcM9QFPv0lFXroEWGrSpNg37EgBNjFOXu46F9oUG_h7q5VTNLsG1mS-iSi7uHCsLpE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://arquivoihgrgs.wixsite.com/coloquio</a></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/226348058274806", "organizers": ["Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico do Rio Grande do Sul"]},{"name": "Simp\u00f3sio Democracia e Desobedi\u00eancia Civil", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50822309_1425534700914019_1482308838664175616_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c6028e0dccf55f0c3f84294238a3c123&oe=5D09B5CC", "address": "Avenida Ipiranga, 6681 - Partenon, 90619-900 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-23 09:00:00", "2019-04-24 09:00:00"], "dates": ["Tuesday, April 23, 2019", "Wednesday, April 24, 2019"], "times": [" 9:00 AM", " 9:00 AM"], "place": "PUCRS", "organizers": ["Editora Fi"], "organizers_fallback_a": ["PUCRS"], "description": "<span>Simp\u00f3sio Democracia e Desobedi\u00eancia Civil<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.editorafi.org%2Fddc&amp;h=AT11D0AgPaG22hC1J48iBVhazlLiJtm-PFbHzT_EeXwtP2iayg5XmeViQfdMcuQFyONT7H6IWpw6TwljhV2R-iFWPOXyggS2TRrQJKHUImPM4OGcMp-PrAGV6KAPMo8TPZVHcp-6WMY4rMU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.editorafi.org/ddc</a><br><br>Objetivo:<br>Analisar a rela\u00e7\u00e3o entre Desobedi\u00eancia Civil e Democracia a partir das teorias modernas e contempor\u00e2neas, em especial frente aos cen\u00e1rios de fragiliza\u00e7\u00e3o das experi\u00eancias democr\u00e1ticas.<br><br>A convoca\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberta a todos os professores, pesquisadores e estudantes de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. <br><br>Data:<br>23 e 24 de abril de 2019.<br><br>Local:<br>Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio Grande do Sul (PUCRS), Pr\u00e9dio 08, Audit\u00f3rio Ir. Elvo Clemente (305), Porto Alegre, Brasil.<br><br>Chamada para apresenta\u00e7\u00e3o de comunica\u00e7\u00f5es:<br>Est\u00e1 aberta de 20 de janeiro de 2019 a 30 de mar\u00e7o de 2019 a chamada para apresenta\u00e7\u00e3o de comunica\u00e7\u00f5es no Simp\u00f3sio Democracia e Desobedi\u00eancia Civil, para professores, pesquisadores e estudantes.  O resultado da submiss\u00e3o ser\u00e1 divulgado at\u00e9 o dia 15 de abril de 2019.<br><br>Para submeter a proposta de comunica\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser observadas as seguintes disposi\u00e7\u00f5es:<br><br>1) Poder\u00e1 ser submetido somente um (01) trabalho por pesquisador, ou mesmo em coautoria;<br>2) O pesquisador dever\u00e1 ter v\u00ednculo com algum Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o (mestrado/doutorado), excetuando-se quem tenha a titula\u00e7\u00e3o de Mestre/Doutor, mesmo sem ter v\u00ednculo institucional;<br>3) O resumo dever\u00e1 ser apresentado em formato Word, Fonte Times New Roman, espa\u00e7amento simples, com no m\u00ednimo 2500 caracteres e no m\u00e1ximo 4500 caracteres com espa\u00e7o. Dever\u00e1 conter:<br>- T\u00edtulo; Autor e qualifica\u00e7\u00e3o; V\u00ednculo institucional (se houver); Palavras-chave;<br><br>4) A an\u00e1lise das submiss\u00f5es ser\u00e1 realizada por comiss\u00e3o cient\u00edfica institu\u00edda para tal finalidade;<br><br>Comiss\u00e3o Organizadora <br>Augusto Jobim do Amaral (PUCRS)<br>User Vicentini de Medeiros (UNISC)<br>Evandro Pontel (PUCRS)<br>Jair In\u00e1cio Tauchen (PUCRS)<br>Ricardo Luis Reiter (PUCRS)<br><br>Promo\u00e7\u00e3o:<br>Escola de Humanidades<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/ppgfilosofiapucrs/\">PPG Filosofia PUCRS</a><br><br>Apoio:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cdeaufrgspuc/\">Centro de Estudos Europeus e Alem\u00e3es - CDEA</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/EditoraFi/\">Editora Fi</a><br><br>Fotografia de cartaz:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/marcelovallefotografia/\">Marcelo VALLE Fotografia</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.editorafi.org%2Fddc&amp;h=AT11D0AgPaG22hC1J48iBVhazlLiJtm-PFbHzT_EeXwtP2iayg5XmeViQfdMcuQFyONT7H6IWpw6TwljhV2R-iFWPOXyggS2TRrQJKHUImPM4OGcMp-PrAGV6KAPMo8TPZVHcp-6WMY4rMU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.editorafi.org/ddc</a></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2790830324261240"},{"name": "Noite de Tarot e Flash Tattoos na Cirkula", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54519943_501869193551486_2488771193973243904_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dac178d62450b5afea5bc20f2caa76ca&oe=5D02EFF3", "address": "Av. Osvaldo Aranha, 522, 90035-190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 06:00:00"], "place": "CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9", "organizers": ["Corpalma - Tarot e Reiki"], "organizers_fallback_a": ["CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9"], "description": "<span>Pessoas***<br><br>Acontecer\u00e1 a Noite de Tarot e Flash Tattoos na Cirkula \u2665<br>No dia 11 de abril, das 18h \u00e0s 23h***<br><br>As leituras de Tarot ser\u00e3o voltadas para um olhar sobre si mesmo, para o autoconhecimento. Durar\u00e3o em torno de 20 minutos, no valor de 30 reais por consultante.<br>As leituras se dar\u00e3o por ordem de chegada e ser\u00e3o distribu\u00eddas 10 senhas por Tar\u00f3logo.<br>Tar\u00f3logos da noite: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lianatrapo\">Li\u00e3na Keller</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/daniel.gustavo.735\">Daniel Gustavo</a><br>Agendamentos pela p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/tarotcorpalma/\">Corpalma - Tarot e Reiki</a> ou aqui no mural do evento.<br><br>Para as Flash Tattoos contaremos com as Tatuadoras <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/luna.c.pesce\">Luna Pesce</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/robertakrawczuk\">Roberta Krawczuk</a>. As artistas disponibilizar\u00e3o desenhos autorais para tatuar.<br>Os valores ser\u00e3o 100, 200 e 300 reais a depender do desenho. Agendamentos pr\u00e9vios para Flash Tattoo pelo<br> whatsapp: (21) 998626943<br>Links das tatuadoras no Instagram e fcbook: <br>@lunatattooluna<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/lunatattoatelie24/\">https://www.facebook.com/lunatattoatelie24/</a>   <br>@robertakrawczuktattoo    <br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/RobertaKrawczukTattoo/\">Roberta Krawczuk Tattoo</a><br><br>Aguardaremos voc\u00eas****<br><br>fotografia/divulga\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/luana.rettamozo.9\">Luana Rettamozo</a><br></span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/363367010931957"},{"name": "Samba, suor, teatro e sacanagem: 11 Anos de Levanta Favela", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56296919_2429288087104219_5692716668216672256_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bf2564f3bddc28df6aa727a14d213bb6&oe=5D09C1CF", "address": "Rua Santa Terezinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-20 04:00:00"], "place": "Usina das Artes", "organizers": ["Levanta FavelA.", "LevantaFavelA."], "organizers_fallback_a": ["Usina das Artes"], "description": "<span>A Cambada de Teatro em A\u00e7\u00e3o Direta Levanta Favela... com vida...<br>para nossos 11 anos de muito SAMBA, SUOR, TEATRO E SACANAGEM <br>Em 2008 o mundo parecia errado e isto n\u00e3o estava certo, hoje em 2019 parece muito pior e continuamos a ach\u00e1-lo errado, e a denunci\u00e1-lo em cada a\u00e7\u00e3o teatral feita!<br><br><br>\ud83d\udd25 Bora festejar a exist\u00eancia? Festa de 11 anos do Levanta FavelA \ud83c\udf08<br>  \u2607Shows<br>  \u2607Teatro<br>  \u2607Performances<br>  \u2607Exposi\u00e7\u00f5es<br>  \u2607Videografias<br><br>O que? Festa de Anivers\u00e1rio de 11 Anos. <br>Onde? KZA TEREZINHA (Santa Terezinha, 711 - Santana).<br>Quando? 21 de Abril a partir das 16h.<br>Quanto? R$5 pilinhas.<br><br>Vida longa a essa caminhada de acreditar na luta. Na arte. Uni\u00e3o. Foram muitas e muitos que agregaram na hist\u00f3ria do grupo. <br><br>\u00b0 Seis Espet\u00e1culos de Teatro de Rua;<br>\u00b0 Cinco Espet\u00e1culos de teatro de viv\u00eancia;<br>\u00b0 Dezenas de oficinas e interven\u00e7\u00f5es;<br><br>Tudo feito com muito samba, suor e sacanagem, como tudo de bom do teatro!<br>Ser\u00e1 um lindo momento de comemorar a exist\u00eancia e lutar pela resist\u00eancia.<br><br>atra\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas em breve...<br><br>Segue nossa programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio:<br>Vem que tem!!!<br><br>* Espet\u00e1culo Malone Morre: 6,13 e 27 de Abril<br>* Te-Ato: Mem\u00f3ria e Justi\u00e7a - 23 Anos do Massacre de Caraj\u00e1s: 17 de Abril, 12h na Esquina Democr\u00e1tica;<br>* Oficina de Teatro de Rua: Todas as segundas, ter\u00e7as, quintas e sextas das 14h \u00e0s 17h; Gratuita; <br><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatro\">#Teatro</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/resistencia\">#Resistencia</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/levantafavela\">#LevantaFavelA</a> #levantafavela <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatropopular\">#teatropopular</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/artepoa\">#artepoa</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#arte</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/teatrobr\">#teatrobr</a><br><br><br><br></span>", "categories": ["Theater"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/305196736817337"},{"name": "Forma\u00e7\u00e3o em Medita\u00e7\u00e3o Ativa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53732616_1167262193443887_7678916528951001088_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=048eb9e496bfa28d03eeebac9d18989a&oe=5D33D97F", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 19:00:00", "2019-05-02 19:00:00", "2019-05-09 19:00:00"], "dates": ["Thursday, April 25, 2019", "Thursday, May 2, 2019", "Thursday, May 9, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>Curso de forma\u00e7\u00e3o em medita\u00e7\u00f5es ativas<br><br>O curso de forma\u00e7\u00e3o em medita\u00e7\u00f5es ativas tem como objetivo ensinar e capacitar os participantes em um poderoso e eficiente m\u00e9todo de medita\u00e7\u00e3o. Simultaneamente, este percurso pretende proporcionar aos participantes um intenso e profundo contato consigo mesmo, com a pr\u00e1tica das medita\u00e7\u00f5es ativas.<br>Estas t\u00e9cnicas podem facilmente ser utilizadas como complemento e potencializa\u00e7\u00e3o das mais variadas atividades e grupos terap\u00eauticos. <br>Em cada encontro ser\u00e1 ensinada detalhadamente a t\u00e9cnica de cada medita\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s teremos a pr\u00e1tica da medita\u00e7\u00e3o do dia e posterior partilha e aprofundamento da t\u00e9cnica, a partir do relato da experi\u00eancia de cada participante. <br>Este curso n\u00e3o pretende, de modo nenhum, ser cansativo com muitas teorias e conceitos, para n\u00e3o sobrecarregar com mais informa\u00e7\u00f5es e conhecimentos que podem confundir ou conflitar sua mente. Todo o nosso trabalho \u00e9 no sentido de oferecer alguns instrumentos e t\u00e9cnicas que possibilitam que qualquer pessoa possa se conhecer melhor e ir mais dentro de si mesmo e, assim, expressar melhor seu potencial interior. N\u00e3o possui nenhuma conota\u00e7\u00e3o religiosa ou espiritualista.<br>Este curso \u00e9 destinado ao p\u00fablico em geral, n\u00e3o necessitando nenhuma experi\u00eancia anterior. Sendo especialmente indicado para terapeutas e facilitadores que queiram aprender t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o objetivas e bem estruturadas, que podem ser utilizadas com seus clientes e/ou como complemento e potencializa\u00e7\u00e3o de variadas atividades de grupo.<br>Aos participantes receber\u00e3o uma apostila com informa\u00e7\u00f5es e conceitos b\u00e1sicos sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas; a descri\u00e7\u00e3o detalhada e as m\u00fasicas (\u00e1udios) de cada uma das t\u00e9cnicas ensinadas e vivenciadas no curso. <br>O curso estar\u00e1 iniciando no dia 26 de abril, com dura\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 05de julho.<br>Ser\u00e3o 10 encontros semanais.<br><br>Abaixo, alguns pontos fundamentais sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas.<br><br>PALESTRA E VIV\u00caNCIA ABERTA<br>No dia 19 de abril teremos uma palestra e viv\u00eancia aberta sobre medita\u00e7\u00e3o.<br>Nesta palestra ser\u00e3o apresentados alguns conceitos b\u00e1sicos sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas. Tamb\u00e9m teremos uma viv\u00eancia, para que as pessoas interessadas possam experienciar uma pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o ativa.<br>Ap\u00f3s, estaremos dispon\u00edveis para responder a perguntas e sanar todas as d\u00favidas sobre o curso de forma\u00e7\u00e3o em medita\u00e7\u00f5es ativas.<br><br>Veja mais na programa\u00e7\u00e3o e no site <br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.clarissabrittes.com%2Fformacao-em-meditacao-ativa%2F&amp;h=AT3pdD2hkv_cqdXCYJvO06sDxoRySs3CRT7lTr5X2TIja46-uX4VxF_JR_h1_ssm7bW_HUEW2-LVelkl_I84P313ptVsQuYDgYQa06rbLQpaa7l4TGeXm0AYomu3k3HaYAAXOZTRXUsqaws\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://www.clarissabrittes.com/formacao-em-meditacao-ativa/</a><br><br><br>Nesta forma\u00e7\u00e3o, teremos inicia\u00e7\u00e3o em 10 t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o  ativa. Voc\u00ea pode participar da palestra aberta e se inscrever, ou ganhar desconto se efetivar inscri\u00e7\u00e3o com anteced\u00eancia.<br><br>A confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 mediante pagamento das taxas. <br><br>T\u00e9cnicas que ser\u00e3o ministradas no curso.<br><br>Chakra Breathing<br>Chakra Sounds<br>Dina\u0302mica<br>Meditac\u0327a\u0303o Gourishankar<br>Meditac\u0327a\u0303o Heart Chakra<br>Kundalini<br>Mandala<br>Nadabrahma<br>Nataraj<br>No Dimension<br><br><br>                                          _/\\_         _/\\_    <br><br><br>Facilitador<br>Daniel Machado (Dhyan Nishkama)<br>Estuda e pratica Astrologia desde 1983. Em 1989 iniciou sua pr\u00e1tica profissional com consultas e cursos. Desde ent\u00e3o aprofundou seu estudos sobre o ser humano. Cursou psicologia (UFRGS), estuda C.G. Jung, filosofias, mitologias, Tarot e outros. <br>Em 1992 iniciou sua caminhada de autoconhecimento com a pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00f5es ativas e viv\u00eancias em grupos terap\u00eauticos. Em 1993 tornou-se disc\u00edpulo do mestre Osho (criador das medita\u00e7\u00f5es ativas). <br>Participou de grupos de viv\u00eancia e forma\u00e7\u00e3o com diversos terapeutas e mestres.<br>Deva Prashanto - Unio Mystica; Sergio Veleda (Rupantar)-Tenda Vazia; Satyaprem \u2013 Tantric way  e Who is in?; Homa e Mukto \u2013  Do carma ao dharma e sexualidade t\u00e2ntrica.<br>Entre 1995 e 1997 foi um dos coordenadores do Osho Bholi - centro de medita\u00e7\u00e3o, atuando na condu\u00e7\u00e3o de campos de medita\u00e7\u00e3o e grupos de viv\u00eancias terap\u00eauticas. <br>Desde 2015 retomou regularmente as atividades de promover e conduzir pr\u00e1ticas de medita\u00e7\u00f5es ativas. \u00c9 o criador e atualmente coordena o Sannyas, um n\u00facleo de pesquisas e pr\u00e1ticas regulares de medita\u00e7\u00f5es ativas.<br>Licenciado em Filosofia (UFRGS).<br><br>Alguns pontos fundamentais sobre medita\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00f5es ativas.<br><br>O que \u00e9 medita\u00e7\u00e3o? <br>A medita\u00e7\u00e3o consiste na pr\u00e1tica de focar a aten\u00e7\u00e3o, freq\u00fcentemente formalizada em (ou por) uma rotina espec\u00edfica. \u00c9 comumente associada a religi\u00f5es orientais, mas a pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00f5es pode ser praticada como um instrumento para o desenvolvimento pessoal sem estar relacionada a um contexto religioso. <br>H\u00e1 muitas e diferentes t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o. Entretanto, a medita\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 simplesmente uma quest\u00e3o de se sentar em uma postura espec\u00edfica ou de respirar de um modo espec\u00edfico; \u00e9 um estado da mente. O estado meditativo \u00e9, acima de tudo, quando estamos no aqui e agora. <br>A pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o nos coloca em um estado psicol\u00f3gico onde estamos atentos ao momento presente e em contato com a nossa ess\u00eancia interior, regulando e harmonizando nossas emo\u00e7\u00f5es e pensamentos de tal forma que podemos quebrar com as formas padronizadas e habituais de agirmos e reagirmos, proporcionando maior clareza e discernimento na orienta\u00e7\u00e3o de nossas escolhas e decis\u00f5es na condu\u00e7\u00e3o de nossas atitudes em intera\u00e7\u00e3o com o mundo e com as pessoas com as quais nos relacionamos.<br>O principal benef\u00edcio obtido com a pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o \u00e9 um contato intenso e profundo consigo mesmo, percebendo a sua real natureza enquanto indiv\u00edduo humano. Isto promove um estado de clareza mental que orienta melhor as nossas decis\u00f5es e condu\u00e7\u00e3o de nossos atos em cada momento. Do mesmo modo, tamb\u00e9m promove uma condi\u00e7\u00e3o na qual situa\u00e7\u00f5es que normalmente nos causariam inc\u00f4modo mental ou emocional, e que poderiam nos fazer ficar horas remoendo a situa\u00e7\u00e3o passada, j\u00e1 n\u00e3o nos afetam tanto porque estamos em uma condi\u00e7\u00e3o de maior harmonia interna. <br>Em suma, a pr\u00e1tica regular de medita\u00e7\u00f5es promove um bem estar na vida, aqui e agora. Afinal de contas, \u00e9 s\u00f3 o que temos!<br>Por estas caracter\u00edsticas, \u00e9 poss\u00edvel afirmar que a medita\u00e7\u00e3o \u00e9 um processo de auto-cura. \u00c9 preventiva no sentido de fortalecer nossa sa\u00fade mental e, por outro lado, \u00e9 terap\u00eautica por proporcionar um realinhamento psicol\u00f3gico em casos de desequil\u00edbrio. <br>N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio \"acreditar\" em medita\u00e7\u00e3o. Medita\u00e7\u00e3o \u00e9 uma t\u00e9cnica. Basta praticar que os efeitos e benef\u00edcios acontecem e s\u00e3o percebidos.<br>E o melhor de tudo: \u00e9 uma pr\u00e1tica aut\u00f4noma. N\u00e3o precisa de nenhum terapeuta, mestre, guru ou qualquer intermedi\u00e1rio.<br><br><br>T\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00f5es ativas <br>      A sociedade contempor\u00e2nea sobrecarregou a todos com milhares de conex\u00f5es conceituais com o mundo, gerando uma mir\u00edade de pensamentos incessantes, que parecem ter vida pr\u00f3pria. <br>        A nossa \u201cmente de ocidental moderno\u201d \u00e9 um fen\u00f4meno completamente novo, as t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o tradicionais (ou contemplativas) j\u00e1 n\u00e3o surtem mais o efeito em tal estrutura mental. Devemos agir de um modo novo, para poder atingi-la.<br>As medita\u00e7\u00f5es ativas s\u00e3o t\u00e9cnicas especificamente criadas visando atingir a estrutura mental do ocidental moderno. <br>\tO oriental, por s\u00e9culos de pr\u00e1tica, senta e come\u00e7a a meditar. O ocidental senta e come\u00e7a a pensar, que \u00e9 o posto de meditar. As medita\u00e7\u00f5es ativas foram criadas visando \u201ccansar\u201d a mente do ocidental, preparando o espa\u00e7o para que o estado meditativo ocorra.<br>O principal diferencial das medita\u00e7\u00f5es ativas \u00e9 que nestas o corpo est\u00e1 diretamente envolvido na pr\u00e1tica meditativa.<br>As t\u00e9cnicas est\u00e3o estruturadas em atividades f\u00edsicas, de maior ou menor intensidade, executadas de forma repetitiva (como mantras f\u00edsicos). <br>Cada t\u00e9cnica \u00e9 composta por est\u00e1gios iniciais com atividades f\u00edsicas que variam entre movimentos corporais ritmados e cadenciados, respira\u00e7\u00e3o de modos espec\u00edficos (intenso e cat\u00e1rtico, lento e ritmado, etc), dan\u00e7a, e outros. Ap\u00f3s os est\u00e1gios iniciais de atividade f\u00edsica \u00e9 que se entra em um estado de relaxamento e sil\u00eancio. O praticante experimenta um tremendo contraste entre a energia vigorosa da atividade f\u00edsica e a quietude e o sil\u00eancio. <br>As t\u00e9cnicas tradicionalmente t\u00eam cerca de 1 hora de dura\u00e7\u00e3o e s\u00e3o compostas por v\u00e1rios est\u00e1gios (de tr\u00eas a cinco). Cada est\u00e1gio da medita\u00e7\u00e3o \u00e9 orientado e conduzido por m\u00fasicas (ou sons) especificamente criadas para aquele est\u00e1gio. Nos est\u00e1gios iniciais temos as atividades f\u00edsicas, sucedidas por um est\u00e1gio de sil\u00eancio, relaxamento e observa\u00e7\u00e3o. Ainda que as fases iniciais sejam em si mesmas meditativas, simultaneamente, elas s\u00e3o uma prepara\u00e7\u00e3o, um processo de \u201climpeza\u201d e catarse que prepara o praticante para o momento de relaxamento e observa\u00e7\u00e3o no final.<br>Cada uma das t\u00e9cnicas \u00e9 completa em si mesma. Ou seja, se realizadas corretamente, devem propiciar ao meditador a conclus\u00e3o de um processo completo no que se refere \u00e0s energias que foram despertadas e \u00e0 tomada de consci\u00eancia ocorrida no interior do praticante. <br>As m\u00fasicas utilizadas nas t\u00e9cnicas foram especialmente compostas para orientar as principais t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o. Elas d\u00e3o um suporte que, al\u00e9m de ajudarem a guiar o meditador ao longo dos v\u00e1rios est\u00e1gios de cada t\u00e9cnica, aprofundam a intensidade do processo.<br></span>", "categories": ["Art", "Meditation"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/325790231600038", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Forma\u00e7\u00e3o Vem Voar 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/54190769_1166632413506865_3377914194014765056_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0efa82a6f898108e7fde6e9340ad8cac&oe=5D4F561B", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-31 09:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>Forma\u00e7\u00e3o em Aerial Yoga com Clarissa Brittes <br>- 9a edi\u00e7\u00e3o com certifica\u00e7\u00e3o para professores<br>Carga hor\u00e1ria: 60h <br><br><br>Curso Extensivo VEM VOAR 2019<br>Dias 31/8 e 1/9, 25/8, 28 e 29/9, 26 e 27/10, 23 e 24/11, s\u00e1bados das 9h \u00e0s 18h, domingos das 9h \u00e0s 13h.<br><br>\"Nada est\u00e1 numa condi\u00e7\u00e3o fixa. Assim, se existe o desejo podemos fazer mudan\u00e7as positivas para n\u00f3s mesmos. Existem numerosos meios a nosso alcance, que come\u00e7am com a realidade atual da nossa experi\u00eancia.\u201d   Patanjali<br><br>A t\u00e9cnica de Aerial Yoga \u00e9 uma alternativa tanto l\u00fadica e acrob\u00e1tica quanto restaurativa e som\u00e1tica para o yoga, utilizando o tecido como suporte para  a pr\u00e1tica. Apresenta solu\u00e7\u00f5es que facilitam descompress\u00e3o interdiscal em invertidas e alternativas de propriocep\u00e7\u00e3o como ferramenta para aprofundamento do auto-conhecimento.<br><br>O curso VEM VOAR foi criado com a finalidade de compartilhar conhecimentos hol\u00edsticos, som\u00e1ticos e acrob\u00e1ticos acumulados a partir da utiliza\u00e7\u00e3o do tecido na pr\u00e1tica de Yoga.<br>Se por um lado as invertidas e tra\u00e7\u00f5es possibilitam descompress\u00e3o articular e interdiscal, por outro, auxiliam no reconhecimento das estruturas do corpo. Pode, assim, ser usado tanto para aprofundamento e compreens\u00e3o de asanas (posturas do yoga), quanto para est\u00edmulos sinest\u00e9sicos a partir do cruzamento de informa\u00e7\u00f5es, condu\u00e7\u00f5es e utiliza\u00e7\u00e3o de imagens.<br><br>O tecido por vezes facilita, por vezes dificulta se pensarmos apenas na pr\u00e1tica do asana e dos vinyasas (asanas em sequencia combinados com respira\u00e7\u00e3o). \u00c9, conte\u00fado, sem d\u00favida uma abordagem \u00edmpar que merece ser conhecida, difundida e reinterpretada ao modo de cada um conforme lhe couber. <br><br>A minha t\u00e9cnica parte de atravessamentos do yoga com dan\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o som\u00e1tica e acrobacia, e as instru\u00e7\u00f5es incluem conhecimentos iniciantes, intermedi\u00e1rios e avan\u00e7ados a partir da abordagem das entradas no tecido. Assim, o aluno ter\u00e1 mais consci\u00eancia de como praticar e desenvolver\u00e1 a aten\u00e7\u00e3o e vis\u00e3o para o outro a partir das din\u00e2micas propostas ao longo do curso.<br><br>Este curso \u00e9 um curso de auto-conhecimento e de empoderamento. \u00c9 muito importante que cada participante valorize seus conhecimentos pr\u00e9vios e utilize a t\u00e9cnica para desenvolver suas pr\u00f3prias ideias e cruzamentos com o que j\u00e1 conhece. Enquanto arte-educadora e ministrante do curso, idealizo que possamos estar abertos a trocas e desapegados de dogmas, sempre com muito respeito pelas escolhas e pr\u00e1ticas de cada um.<br><br>A quem se destina: <br>O curso n\u00e3o solicita que os participantes tenham experi\u00eancia em yoga, considerando que h\u00e1 um \u00f3timo aproveitamento por parte de profissionais e praticantes de acrobacia, dan\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica, pilates, fisioterapia e terapias hol\u00edsticas. <br>Acredito que \u00e9 bem bacana pra quem j\u00e1 trabalha nessas \u00e1reas ter esse diferencial, pois j\u00e1 tive experi\u00eancias bastante positivas nesse sentido. O aluno, se for considerado apto, receber\u00e1 certificado para ministrar aulas da t\u00e9cnica. <br><br>O curso est\u00e1 aberto tamb\u00e9m para quem tem o interesse de conhecer/aprofundar a t\u00e9cnica. Se n\u00e3o for do interesse do participante ser avaliado, receber\u00e1 certificado de participa\u00e7\u00e3o. <br>Sugiro a quem queira conhecer a t\u00e9cnica antes do curso que venha participar dos Aul\u00f5es VEM VOAR de Aerial Yoga 2018, aos s\u00e1bados \u2013 das 10h \u00e0s 12h. Se poss\u00edvel, \u00e9 interessante que ao longo do curso participe das aulas regulares para dar conta de suas pr\u00f3prias d\u00favidas que surgem na pr\u00e1tica fora do curso.<br> <br><br>Conte\u00fado Program\u00e1tico:<br>\u2022\tEntradas e sa\u00eddas iniciantes, intermedi\u00e1rias e avan\u00e7adas no tecido<br>\u2022\tAquecimentos, fortalecimentos e sequ\u00eancias de movimento<br>\u2022\tExecu\u00e7\u00e3o, alinhamento e aprofundamento de asanas no tecido <br>\u2022\tAdequa\u00e7\u00f5es iniciantes, intermedi\u00e1rias e avan\u00e7adas para os asanas <br>\u2022\tInvertidas, tra\u00e7\u00f5es e relaxamentos no tecido<br>\u2022\tMedita\u00e7\u00e3o no tecido<br>\u2022\tAnatomia Emocional<br>\u2022\tReconhecimento de Estruturas Corporais<br>\u2022\tInstru\u00e7\u00f5es de Montagem do Tecido<br></span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/307662049943505", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Curso de Forma\u00e7\u00e3o em Dan\u00e7a do Ventre Terap\u00eautica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/55818984_2325808301036834_5284453565438361600_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9e450790e36c597df1b42c8514d5e54e&oe=5D4B6E0C", "address": "Rua: Tobias Barreto, 109 - Bairro Partenon, 90660-370 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 09:00:00"], "place": "Espa\u00e7o de Dan\u00e7as & Terapias Hol\u00edsticas Gina Vitola Souza", "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o de Dan\u00e7as & Terapias Hol\u00edsticas Gina Vitola Souza"], "description": "<span>CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O EM DAN\u00c7A DO VENTRE TERAP\u00caUTICA 2019.<br><br>INSCRI\u00c7\u00d5ES AT\u00c9 O DIA 25 DE ABRIL.<br><br>Este curso tem dura\u00e7\u00e3o de 9 m\u00f3dulos e visa trazer conte\u00fado para os profissionais e apreciadores de dan\u00e7a e de terapias alternativas que buscam desenvolver a dan\u00e7a como forma terap\u00eautica para o autoconhecimento ou para atuar na \u00e1rea de facilitadora desse processo para outras praticantes. (N\u00e3o precisa ter forma\u00e7\u00e3o em dan\u00e7a).<br><br>As aulas ser\u00e3o ministradas 1x por m\u00eas aos domingos das 9h \u00e0s 12h e 14h \u00e0s 17h.<br><br>Mesclando parte te\u00f3rica, pr\u00e1tica e vivencial, disponibilizando material did\u00e1tico, m\u00fasicas e certificado.<br><br>Formas de Pagamento:<br>INVESTIMENTO:<br>R$ 1.990,00<br>\u00c0 vista com superdesconto de 15% = 1.691,50 no cart\u00e3o de d\u00e9bito ou em dinheiro.<br>OU<br>Em at\u00e9 6x sem juros. Mais vezes com juros do cart\u00e3o.<br><br>Cronograma de Datas:<br>1\u00aa Aula - 28 de abril<br>2\u00aa Aula - 19 de maio<br>3\u00aa Aula - 30 de junho <br>4\u00aa Aula - 28 de julho <br>5\u00aa Aula - 25 de agosto<br>6\u00aa Aula - 29 de setembro<br>7\u00aa Aula - 20 de outubro<br>8\u00aa Aula - 24 de novembro <br>9\u00aa Aula - 15 de dezembro<br><br>Conte\u00fados a serem abordados:<br>Hist\u00f3ria da Dan\u00e7a do Ventre Sagrada e sua evolu\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s dos tempos.<br><br>Medita\u00e7\u00f5es Orientadas para a harmoniza\u00e7\u00e3o dos corpos energ\u00e9ticos.<br><br>Estudo dos Chakras (campos energ\u00e9ticos).<br>Anatomia e Cinesiologia aplicada ao cuidado do corpo na pr\u00e1tica da dan\u00e7a.<br><br>T\u00e9cnicas de alongamento, mobilidade articular, relaxamento e massagem.<br><br>Pr\u00e1ticas de consci\u00eancia corporal para desbloqueio dos chakras.<br>Aplica\u00e7\u00e3o dos movimentos b\u00e1sicos e ancestrais da dan\u00e7a do ventre para melhorar nosso fluxo energ\u00e9tico associado \u00e0 energia da Kundalini. T\u00e9cnicas utilizadas para dissocia\u00e7\u00e3o corporal (membros superiores e inferiores).<br><br>Utiliza\u00e7\u00e3o dos elementos da natureza na conex\u00e3o com o sagrado feminino/masculino.<br><br>Vivenciando os acess\u00f3rios de dan\u00e7a e suas potencialidades terap\u00eauticas (v\u00e9u, jarro, candelabro/ta\u00e7as, espada/punhal, bast\u00e3o, snujs, pandeiro).<br><br>A aplica\u00e7\u00e3o dos ritmos musicais e instrumentos de percuss\u00e3o na vibra\u00e7\u00e3o musical para limpeza energ\u00e9tica e alinhamento dos campos energ\u00e9ticos.<br><br>Estudos das pedras e da aromaterapia aplicados para os desbloqueios corporais (tens\u00f5es e dores musculares).<br><br>Estudo do Tar\u00f4 da Deusa Tr\u00edplice e do Or\u00e1culo dos Chakras como ferramenta e aplica\u00e7\u00e3o na viv\u00eancia com a dan\u00e7a e na identifica\u00e7\u00e3o de bloqueios emocionais e mentais.<br><br>Encerramento Dan\u00e7ante e Trabalho de Conclus\u00e3o mediante sua experi\u00eancia durante o curso.<br><br>GINA VITOLA SOUZA<br>Graduada em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, bailarina, terapeuta hol\u00edstica, propriet\u00e1ria do Espa\u00e7o de Dan\u00e7as e Terapias Hol\u00edsticas Gina Vitola, \u00e9 facilitadora de diversos cursos em dan\u00e7as terap\u00eauticas com enfoque no autoconhecimento, desenvolvimento pessoal, bem-estar emocional e mental, conex\u00e3o interior e com as For\u00e7as Superiores (resgate de si mesmo).<br>Desenvolve desde 1997 um trabalho de pesquisa e estudos direcionados \u00e0s dan\u00e7as \u00e9tnicas e suas varia\u00e7\u00f5es, com o resgate e divulga\u00e7\u00e3o do Prop\u00f3sito Maior e ancestral da Arte de dan\u00e7ar e da Musicalidade a partir de 2010.<br>Atrav\u00e9s da Dan\u00e7a, da M\u00fasica e da consci\u00eancia corporal, emocional, mental e espiritual entramos em contato com a esfera de cada povo, e atrav\u00e9s desta percep\u00e7\u00e3o nos conectamos com o nosso Eu Interior, e com as Energias Superiores, facilitando o processo de resgate do feminino/masculino e empoderamento.<br><br>Maiores Informa\u00e7\u00f5es &amp; Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o:<br>Fone/Whats: (051) 99108.0402<br>E-mail. ginavitola@gmail.com</span>", "categories": ["Art", "Belly dance", "Dance class"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/409080133002014", "organizers": ["Espa\u00e7o de Dan\u00e7as & Terapias Hol\u00edsticas Gina Vitola Souza"]},{"name": "O Fant\u00e1stico Circo-Teatro de Um Homem S\u00f3", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/p526x296/56301751_3254173751275419_4882117818176241664_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=52651b6806590c5c69fe4e2aedf93ada&oe=5D06B755", "address": "Avenida \u00c9rico Ver\u00edssimo, 307, 90160-181 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 20:00:00", "2019-04-27 20:00:00", "2019-04-28 20:00:00"], "dates": ["Friday, April 26, 2019", "Saturday, April 27, 2019", "Sunday, April 28, 2019"], "times": [" 8:00 PM", " 8:00 PM", " 8:00 PM"], "place": "Teatro Renascen\u00e7a", "organizers": ["Cia R\u00fastica de Teatro"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Renascen\u00e7a"], "description": "<span>O Fant\u00e1stico Circo-Teatro de Um Homem S\u00f3<br>em curt\u00edssima temporada no Teatro Renascen\u00e7a! <br><br>No palco-picadeiro, Heinz Limaverde transita por v\u00e1rios tipos<br>do imagin\u00e1rio circense: a mulher barbada, o m\u00e1gico, a vedete, o cantor, o palha\u00e7o; al\u00e9m de expor sua pr\u00f3pria persona. A dramaturgia se inspira na estrutura polif\u00f4nica do circo, combinando com\u00e9dia, biografia, poesia, m\u00fasica, cr\u00edtica, festa. Em uma celebra\u00e7\u00e3o dos pequenos circos brasileiros e da arte popular, prop\u00f5e-se espa\u00e7os de encontro onde o real e o sonho dan\u00e7am no picadeiro, em uma ruptura ef\u00eamera do cotidiano. Apenas tr\u00eas apresenta\u00e7\u00f5es deste espet\u00e1culo que j\u00e1 circulou por todo o pa\u00eds! <br><br>Dramaturgia: Heinz Limaverde e Patr\u00edcia Fagundes<br>Dire\u00e7\u00e3o: Patr\u00edcia Fagundes<br>Elenco: Heinz Limaverde<br>Trilha Sonora e Prepara\u00e7\u00e3o Vocal:Simone Rasslan<br>Cenografia: Juliano Rossi<br>Adere\u00e7os, pintura de cenografia e programa\u00e7\u00e3o visual: Paloma<br>Hernandez<br>Figurino: Daniel Lion<br>Prepara\u00e7\u00e3o Corporal: Cibele Sastre<br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Anderson Balhero<br>Produ\u00e7\u00e3o: Diego Nardi<br><br>Dura\u00e7\u00e3o: 65 min<br>Faixa Et\u00e1ria: 14 anos<br><br>Dias: 26, 27 e 28 de abril <br>Hor\u00e1rio: 20 horas<br><br>Ingressos: <br><br>Sexta-feira: 30,00 inteira e 15,00 meia-entrada (s\u00eanior, estudante e classe art\u00edstica) <br><br>S\u00e1bado e domingo: 40,00 inteira e 20,00 meia-entrada <br><br>Na bilheteria do teatro 1h antes do espet\u00e1culo ou pelo site: <br><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.entreatosdivulga.com.br%2F&amp;h=AT3dkGLJUIVuW1l0lK2kcb4ZOcjoxoOANhhrgcfajfu1hJ2VLc4vKRCuvMmuaCB9bU0fuEq7xtRBDgrgPnMrGHQap6gSSDEma4UVgk0a8XNyZXJkTC4O-591uPss94iUkendnA0Kztq-IxM\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.entreatosdivulga.com.br</a> </span>", "categories": ["Comedy", "Comedy (theater)", "Performing arts"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2405705212997167"},{"name": "Mindfulness no Parque", "address": "Rua 24 de Outubro, 200 - Moinhos de Vento, 90510-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 10:30:00"], "place": "Dmae Porto Alegre", "organizers": ["Sati Consci\u00eancia Plena"], "organizers_fallback_a": ["Dmae Porto Alegre"], "description": "<span>VAMOS FAZER A MAIOR MEDITA\u00c7\u00c3O COLETIVA DE PORTO ALEGRE!<br><br><br>Venha conhecer a medita\u00e7\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o Plena e desfrutar de um momento de presen\u00e7a e desenvolvimento de tranquilidade, contemplando nosso belo cart\u00e3o postal e produzindo Vitamina D<br><br>Junte-se a n\u00f3s nesta celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 vida, \u00e0 natureza, ao ver\u00e3o e ao novo ano que se inicia, uma nova chance de fazer tudo melhor!<br><br>O encontro \u00e9 destinado tanto \u00e0 praticantes quanto \u00e0 pessoas que nunca tiveram contato com a pr\u00e1tica e que desejam conhec\u00ea-la.<br><br>Experimente uma amostra desta medita\u00e7\u00e3o que tem ajudado a milhares de pessoas ao redor do mundo a promover qualidade de vida, diminuir estresse e ansiedade.<br><br>Teremos uma conversa de apresenta\u00e7\u00e3o sobre o que \u00e9 Aten\u00e7\u00e3o Plena e quais s\u00e3o seus benef\u00edcios e seguimos com uma pr\u00e1tica guiada.<br><br>Os participantes devem vestir roupas confort\u00e1veis e levar uma canga, toalha ou e/ou cadeira port\u00e1til.<br><br>Traga tamb\u00e9m aquele chimarr\u00e3o esperto, uma garrafinha de \u00e1gua e o que mais for necess\u00e1rio para se proteger do sol e se manter hidratado no calor!<br><br>Convide a todos os seus amigos!<br><br>Aguardamos a sua presen\u00e7a!</span>", "categories": ["Health", "Meditation"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/241748450048472"},{"name": "Especializa\u00e7\u00e3o em Trabalho Social com Fam\u00edlias e Comunidades", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q82/s526x296/53110481_2226608600718888_5379748345591889920_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0082544a5295b894228b0ce5b27bee82&oe=5D38B51A", "address": "Rua Tobias da Silva, 248 - 201, 90570-020 Porto Alegre", "datetimes": ["2020-02-20 18:30:00", "2020-02-27 18:30:00", "2020-03-05 18:30:00"], "dates": ["Thursday, February 20, 2020", "Thursday, February 27, 2020", "Thursday, March 5, 2020"], "times": [" 6:30 PM", " 6:30 PM", " 6:30 PM"], "place": "DOMUS - Centro de Terapia Individual, de Casal e Fam\u00edlia", "organizers": ["Domus Media\u00e7\u00e3o"], "organizers_fallback_a": ["DOMUS - Centro de Terapia Individual, de Casal e Fam\u00edlia"], "description": "<span>O Domus oferece o Curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Latu Sensu 'Trabalho Social com Fam\u00edlias e Comunidades', com certifica\u00e7\u00e3o reconhecida pelo MEC, em acordo t\u00e9cnico-cient\u00edfico com a Faculdade M\u00e1rio Quintana \u2013 FAMAQUI.<br> Dirigido a profissionais com n\u00edvel superior, com destaque aqueles que atuam ou desejam atuar nas pol\u00edticas de assist\u00eancia social, sa\u00fade, justi\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o.<br><br>- In\u00edcio: 22 de Abril de 2019<br>Aulas te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas supervisionadas <br>Modalidade semanal, quintas-feiras, das 18:30 \u00e0s 22:30. <br><br>- Carga hor\u00e1ria total: 360h<br>- Dura\u00e7\u00e3o: Abril 2019 a Agosto 2020<br><br>Informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es: Secretaria do Domus<br>(51) 3346-3022 / (51) 3395-1895 / (51) 98427-9259<br>Email: domusctf@terra.com.br<br><br><br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2232940770299387"},{"name": "Encontro de Vinhos & Espumantes - Menino Deus", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/53392841_2223633877884858_6031041537159200768_o.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ea77190eb206dd7a268203b408fba435&oe=5D327227", "address": "Rua Vicente Lopes dos Santos, 90130-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-07 11:00:00"], "place": "Praca estado de ISrael", "organizers": ["Mega Revel - Feira Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Praca estado de ISrael"], "description": "<span>De alguns anos para c\u00e1, a produ\u00e7\u00e3o e o consumo de Vinhos e Espumantes no mundo s\u00f3 cresceu, e a tend\u00eancia \u00e9 que cres\u00e7am ainda mais!<br><br>Voc\u00ea sabia que o respons\u00e1vel por mais de 90% dos Espumantes produzidos no Brasil, \u00e9 o Rio Grande do Sul.<br>Em m\u00e9dia produzimos cerca de 17 milh\u00f5es de litros da bebida anualmente. <br><br>Apreciado por muita gente, h\u00e1 quem considere a arte de tomar vinho uma experi\u00eancia \u00fanica. Pode at\u00e9 parecer rom\u00e2ntico para alguns, mas para quem fabrica, quando uma garrafa \u00e9 aberta, o mundo tamb\u00e9m se abre para muitas hist\u00f3rias.<br><br>Talvez esse seja o maior segredo do vinho, a paix\u00e3o que envolve a sua produ\u00e7\u00e3o. <br><br><br>O Espumante e o Vinho Ga\u00facho fazem sucesso no mercado internacional.<br>Hoje o nosso maior mercado de exporta\u00e7\u00e3o \u00e9 o Chile, seguido pelos Estados Unidos.<br><br><br>REALIZA\u00c7\u00c3O:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a><br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/megarevel\">#MegaRevel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/feiracultural\">#FeiraCultural</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/encontrodevinhos\">#EncontroDeVinhos</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/modasustent%C3%A1vel\">#ModaSustent\u00e1vel</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/arte\">#Arte</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/m%C3%BAsica\">#M\u00fasica</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/gastronomia\">#Gastronomia</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sustentabilidade\">#Sustentabilidade</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/consumoconsciente\">#ConsumoConsciente</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/eventolimpo\">#EventoLimpo</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/lixozero\">#LixoZero</a><br><br>Os visitantes tamb\u00e9m poder\u00e3o prestigiar a Feira Cultural com Trabalhos Autorais de Pequenos Empreendedores locais, dando espa\u00e7o a Economia Criativa e promovendo o desenvolvimento sustent\u00e1vel.<br><br>Nosso objetivo \u00e9 ocupar mais os locais p\u00fablicos de Porto Alegre, trazendo assim mais vida para as Pra\u00e7as e Parques.<br>Queremos reunir pessoas em s\u00f3 lugar, em um espa\u00e7o que acolha a todos, fomentando a Arte e a Cultura da nossa regi\u00e3o.<br><br>Nossos eventos s\u00e3o um espa\u00e7o de Diversidade, a onde toda a Cor, Ra\u00e7a, G\u00eanero e Estilo s\u00e3o Bem-Vindos.<br><br>Aqui seu amigo Pet \u00e9 Bem Vindo!! \ud83d\udc3e\ud83d\udc15 \u2665 \u2665<br><br>EVENTO FREE!!!<br><br>EM BREVE MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES.<br><br>Acompanhe nossa p\u00e1gina <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/MegaRevelRS/\">Mega Revel - Feira Cultural</a></span>", "categories": ["Food", "Kid Friendly", "Food festival"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/397194127777241"},{"name": "Retiro - Curso de Massagem M\u00e9todo Gisele de Menezes", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/46485334_1102448829913225_3760867389525196800_o.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2dd8da7278bf1f97aa1de532e757ec9a&oe=5D0400C3", "address": "Av. Beira-Rio, 1135, 91780-010 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 14:30:00", "2019-04-19 08:00:00", "2019-04-20 08:00:00"], "dates": ["Thursday, April 18, 2019", "Friday, April 19, 2019", "Saturday, April 20, 2019"], "times": [" 2:30 PM", " 8:00 AM", " 8:00 AM"], "place": "Povo em P\u00e9", "organizers": ["Gisele de Menezes"], "organizers_fallback_a": ["Povo em P\u00e9"], "description": "<span>Antigo Curso Livre de Massagem Indiana por Gisele de Menezes<br><br>Este curso est\u00e1 em atividade desde 2004 e por j\u00e1 ter formado centenas de alunos sob a orienta\u00e7\u00e3o e experi\u00eancia de Gisele de Menezes, agora passa para a denomina\u00e7\u00e3o - Curso de Massagem - M\u00e9todo Gisele de Menezes. \u00c9 um curso com 52 horas de pr\u00e1tica e teoria incluindo 4 horas de Medita\u00e7\u00e3o (Anapana). A carga hor\u00e1ria \u00e9 dividida de forma harmoniosa em formato retiro intensivo de 8 dias, ou dois retiros intensivos de 04 dias, ou em curso on-line com toda a parte te\u00f3rica em video aulas e a parte pr\u00e1tica em retiro intensivo de 4 dias.<br><br>Este especialmente ser\u00e1 em dois retiros de 4 dias. Um no feriado de P\u00e1scoa e outro no feriado de Corpus Cristi!<br><br>\u00c9 um curso livre, voltado para pessoas que trilham o caminho do auto-conhecimento e o cuidado consigo e com o outro. Tudo se desenvolve em um espa\u00e7o meditativo, amoroso e intuitivo, possibilitando ao receptor um contato com suas emo\u00e7\u00f5es mais profundas e a libera\u00e7\u00e3o destas. O trabalho conta com a experi\u00eancia da terapeuta Gisele de Menezes, atuando desde 1999, sempre em harmonia com o trabalho de fisioterapeutas, terapeutas de quiropraxia - unindo conhecimentos do Oriente e Ocidente em um trabalho corporal diferenciado. Durante os encontros, sejam em video ou presencial, s\u00e3o acrescentados os conhecimentos ancestrais trazidos pelas inicia\u00e7\u00f5es e viv\u00eancias da terapeuta.<br><br>Todas as etapas s\u00e3o praticadas passo a passo. Os alunos d\u00e3o e recebem cada parte da massagem e a cada etapa fazemos breves grupos de troca de experi\u00eancias, onde tiram d\u00favidas. O investimento solicitado (que ser\u00e1 fornecido por e-mail ou por telefone) inclui todo o material usado como \u00f3leo vegetal puro e prensado a frio, aromaterapia di\u00e1ria com \u00f3leos essenciais para todas as pr\u00e1ticas, todas as refei\u00e7\u00f5es e breaks, apostila com 108 p\u00e1ginas com fotos e descri\u00e7\u00f5es dos movimentos, certificado de participa\u00e7\u00e3o registrado pela AEPERS - Associa\u00e7\u00e3o de Ensino Profissionalizante do Estado do RS.<br>Para o aluno ter a inclus\u00e3o de seu nome, contato e local de atendimento no site da Gisele de Menezes, sendo assim recomendado por ela, este ter\u00e1 que praticar o m\u00e9todo e quando sentir-se apto, deve participar da Oficina de Pr\u00e1tica e Avalia\u00e7\u00e3o (8 horas), aonde a pr\u00f3pria Gisele e equipe treinada avaliam a fidelidade do m\u00e9todo ensinado. O site tem m\u00e9dia de 260 visitas por dia.<br>Solicite valores e detalhes para inscri\u00e7\u00e3o e reserva de vaga, pelo e-mail contato@povoempe.com <br><br>Seja bem Vindo!</span>", "categories": ["Health"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1973359306076927"},{"name": "Lanches Veganos - Oficina Culin\u00e1ria com a Preta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q81/s526x296/54729730_629927960764426_365117695273730048_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=24b78626ab40346f2da5ce2f9e19773c&oe=5D454E56", "address": "Rua Marc\u00edlio Dias 1250, 90130-001 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 06:45:00"], "place": "Brisas - Gastronomia Vegana", "organizers": ["Preta Cozinha Vegana"], "organizers_fallback_a": ["Brisas - Gastronomia Vegana"], "description": "<span>\"Tem algum lanche SEM CARNE?\"<br>\"Sim, tem esse ris\u00f3les de frango, esse enroladinho de salsi\u00e7\u00e3o, esse p\u00e3o de queijo\". <br><br>\"Algum doce SEM LEITE OU SEM OVOS? Ahh, da\u00ed fica dif\u00edcil!\"<br>Voc\u00ea j\u00e1 teve esse di\u00e1logo muito vezes, n\u00e3o \u00e9?<br><br>N\u00e3o vamos mais passar sufoco e se alimentar mal. Preparar lanches e petiscos veganos \u00e9 super f\u00e1cil e pr\u00e1tico, pode ser aquele cookie pra levar na mochila, a sobremesa depois do almo\u00e7o ou completar o teu caf\u00e9 da manh\u00e3 com qualidade. Criar substitui\u00e7\u00f5es para aquele bolo ou p\u00e3o de queijo \u00e9 uma boa e tamb\u00e9m explorar e criar novos sabores e texturas com frutas e gr\u00e3os.<br><br>A Oficina Culin\u00e1ria com a Preta \u00e9 uma oficina demonstrativa com lanchinho no final. Explico como preparar 5 receitas veganas, falo sobre minha experi\u00eancia com vegetarianismo e compartilhamos dessas experi\u00eancias num espa\u00e7o para tirar d\u00favidas e conhecimentos. <br><br>RECEITAS:<br>Energy ball/Haribol<br>Mousse proteico <br>Cookie de banana e aveia<br>P\u00e3o de beijo<br>Snack de gr\u00e3o de bico<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/events/1000927730103797/\">Lanches Veganos - Oficina Culin\u00e1ria com a Preta</a><br>24. 04 \u2013 QUARTA 18H45 - 22H<br>LOCAL: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/brisasgastronomia/\">Brisas - Gastronomia Vegana</a> - Rua Marc\u00edlio Dias, 1250 - Porto Alegre/RS<br><br>VALORES:<br>VALOR NORMAL R$ 120,00<br>VALOR PROMOCIONAL \u2013 PAGAMENTO AT\u00c9 DIA 15.04  R$ 100,00<br>VALOR PROMOCIONAL  PARA DUPLAS R$ 205,00<br><br>MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES<br>(51) 992202432<br>pretacozinhavegana@outlook.com</span>", "categories": ["Food"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1000927730103797"},{"name": "Dan\u00e7a A\u00e9rea - Workshop de s\u00e1bados VEM VOAR", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/49533986_1121387461364694_6153604871401504768_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=77c8c718f0c1bc493f8ad3a684c35abb&oe=5D09E417", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 02:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>A dan\u00e7a a\u00e9rea \u00e9 fruto de uma mescla da acrobacia em aparelhos circenses a\u00e9reos como o tecido, o trap\u00e9zio, a lira e a dan\u00e7a contempor\u00e2nea.<br><br>Apropriando-se das possibilidades de novas posturas e do desafio \u00e0 lei da gravidade proporcionados pelas pr\u00e1ticas circenses, a dan\u00e7a constr\u00f3i novos horizontes em uma negocia\u00e7\u00e3o com a altura, o risco e a beleza da movimenta\u00e7\u00e3o intercalada em solo ou em suspens\u00e3o.<br><br><br>Consuelo Vallandro \u00e9 artista inquieta que come\u00e7ou seu trabalho corporal com a gin\u00e1stica art\u00edstica, passou para o circo e h\u00e1 dez anos vem expandindo seus horizontes e pr\u00e1ticas art\u00edsticas no campo da dan\u00e7a a\u00e9rea, da dan\u00e7a contempor\u00e2nea e da performance, sendo esta \u00faltima foco de sua pesquisa de mestrado junto \u00e0 UFRGS. J\u00e1 participou de mais de 10 espet\u00e1culos que foram \u00e0 cena em teatros de todo o estado. Alguns deles s\u00e3o: o musical A ferro e fogo apresentado recentemente na orla do Gua\u00edba, e o espet\u00e1culo de dan\u00e7a da cia Geda Verde (in)Tenso, e o espet\u00e1culo de dan\u00e7a a\u00e9rea Vertigens, do Circo Girassol.<br><br>Investimento: 200,00 inteira/ 180,00 com desconto <br>1 inscri\u00e7\u00e3o = 2 at\u00e9 1/5</span>", "categories": ["Art", "Acro dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2063105727062233", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Malone Morre ::::: 2\u00b0 Temporada", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/56575922_2424424757590552_5706985236768751616_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8945f54b5965c04124ac6d1e63e34d9a&oe=5D4A0BF9", "address": "Rua Santa Terezinha, 711, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 08:00:00"], "place": "Usina das Artes", "organizers": ["Levanta FavelA.", "LevantaFavelA."], "organizers_fallback_a": ["Usina das Artes"], "description": "<span>MAS PARA QUE SERVE TUDO ISSO? <br><br>A Cambada de Teatro em A\u00e7\u00e3o Direta Levanta FavelA com vida... para a segunda temporada do Espet\u00e1culo de viv\u00eancia MALONE MORRE, livremente inspirado em texto hom\u00f4nimo de Samuel Beckett.<br><br><br> <br>\"Todos n\u00f3s nascemos loucos. Alguns permanecem\"<br><br>A loucura, os limites humanos, a falta de esperan\u00e7a e de sentido, a morte iminente, a decad\u00eancia da burguesia em um mundo vazio de raz\u00e3o de ser amea\u00e7ado por bombas at\u00f4micas, a guerra contra os nazistas, o fim do poder europeu e a hecatombe nuclear.<br><br>Qual a origem da loucura?<br><br>\"Finalmente serei natural, sofrerei mais, ou menos, sem tentar tirar conclus\u00f5es, prestarei menos aten\u00e7\u00e3o em mim, n\u00e3o mais serei quente nem frio, serei morno, morrerei morno, sem entusiasmo. N\u00e3o vou ficar me olhando morrer, isso estragaria tudo. Por acaso fiquei me olhando viver? Me queixei alguma vez? Ent\u00e3o para que me alegrar agora? Estou contente, n\u00e3o h\u00e1 outro jeito, mas n\u00e3o a ponto de bater palmas. Sempre vivi contente, sabendo que seria reembolsado\" Samuel Beckett. <br><br><br><br>Temporada: 6, 13, e 27 de Abril sempre \u00e0s 20h.<br>Local: KZA TEREZINHA (Santa Terezinha 711 - Bairro Santana)<br>Refer\u00eancia: Atr\u00e1s do planet\u00e1rio<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br><br>INGRESSOS: <br><br>Bilheteria do local a partir das 19h.<br><br>MEIA-ENTRADA: R$20 (estudantes, idosos, classe art\u00edstica e movimentos sociais)<br><br>INTEIRA: R$ 40  <br><br><br>Ou  Antecipado via imbox na p\u00e1gina do grupo. <br><br>Ficha t\u00e9cnica: <br> <br>Roteiro, encena\u00e7\u00e3o, cenografia, figurinos, adere\u00e7os, m\u00fasica original, pesquisa e divulga\u00e7\u00e3o: Cria\u00e7\u00e3o Coletiva<br><br>Ilumina\u00e7\u00e3o: Ana Eberhardt<br>Assessoria te\u00f3rica: Ana Eberhardt<br>Atua\u00e7\u00e3o: Alana Sprada, Danielle Rosa, Douglas Falero, Erick Flores, P\u00e2mela Bratz e Sandro Marques. <br>Sonoplastia: Brenda Cruz, Ketelin Abbady, Luiz Lisboa e Rafael Gil.<br>Costura: Oficina de costura D'lu<br>Fotografia: Diego Quadros, Erick Peres e  Paola Pavezi.<br>V\u00eddeo: Raquel Basilone <br>Esculturas: N\u00fabia Quintana<br>Produ\u00e7\u00e3o: Levanta Favela Produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas Ltda. <br><br>O Espet\u00e1culo \u00e9 dedicado \u00e0 mem\u00f3ria do companheiro de luta Carlos Henrique. <br><br>Viva a rebeldiA..., viva a desobedi\u00eanciA... SE FERE NOSSA EXIST\u00caNCIA, SEREMOS RESIST\u00caNCIA... A CAMBADA VIVE!</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2311800212215807"},{"name": "Te-Ato:Mem\u00f3ria e Justi\u00e7a- 23 anos do Massacre de Caraj\u00e1s", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56252771_2426692340697127_620823559698120704_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=be92ac6bfd20498c697331f6a6952825&oe=5D40D622", "address": "Rua dos Andradas esquina Av. Borges de Medeiros, 90020-022 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 12:00:00"], "place": "Esquina Democr\u00e1tica", "organizers": ["Levanta FavelA."], "organizers_fallback_a": ["Esquina Democr\u00e1tica"], "description": "<span>Neste dia 17 de abril a Cambada de Teatro em A\u00e7\u00e3o Direta Levanta FavelA... est\u00e1 completando 11 anos de atividades ininterruptas na cidade de Porto Alegre. <br>A data simb\u00f3lica que marca este dia t\u00e3o importante para n\u00f3s, marca os 23 anos do massacre ocorrido no Par\u00e1, onde 19 trabalhadores rurais sem terra foram assassinados brutalmente a mando do Estado.<br>Anualmente o Levanta FavelA realiza esta interven\u00e7\u00e3o c\u00eanica, por den\u00fancia e por mem\u00f3ria a este ato de viol\u00eancia do Estado.<br><br>A materializa\u00e7\u00e3o de 19 corpos, num dos pontos mais movimentados da cidade de Porto Alegre, no hor\u00e1rio em que os trabalhadores do centro se deslocam pra comer, pra pagar uma conta, pra sair por alguns minutos da sua rotina de trabalho, serve para dar carne a estas mortes, para lembrar que n\u00e3o s\u00e3o n\u00fameros apenas, para instigar a imagina\u00e7\u00e3o sobre o horror de ver um corpo morto.<br>Sendo a interven\u00e7\u00e3o de nascimento do grupo, realizada em 2008,  ainda \u00e9 hoje para n\u00f3s, necess\u00e1ria e pertinente.<br>Vemos que a fun\u00e7\u00e3o do teatro \u00e9 criar s\u00edmbolos de comunica\u00e7\u00e3o humana, que aproxime as pessoas de um momento de se ver no outro, de comungar por alguns instantes a potencia e a fragilidade de ser humano.<br>Este momento hist\u00f3rico que atravessamos esta pautado por s\u00edmbolos tamb\u00e9m, mas s\u00edmbolo do \u00f3dio, do individualismo.<br>\u00c9 o momento de refor\u00e7armos os nossos s\u00edmbolos de luta por um mundo mais igualit\u00e1rio. <br>Os assassinatos promovidos pelo Estado na disputa pela terra esta mais presente do que nunca. N\u00e3o somente no campo, mas na floresta, na favela, no asfalto, na ocupa\u00e7\u00e3o urbana.<br><br>Pra que n\u00e3o se esque\u00e7a e para que nunca mais aconte\u00e7a!!!<br><br><br>Estaremos na Esquina Democr\u00e1tica com a interven\u00e7\u00e3o que fizemos em 2008, para lembrar os mortos, a injusti\u00e7a, e o motivo que nos faz continuar a fazer teatro em meio a tudo isso.<br><br>Como de costume em nossas interven\u00e7\u00f5es, a participa\u00e7\u00e3o \u00e9 aberta a tod@s, s\u00f3 chegar. A ponte para nos organizarmos ser\u00e1 \u00e0s 9hs no Teatro Quilombo das Artes, no UtopiaeLuta Assentamento (escadaria da Borges, 719). Venha com roupas pretas.<br><br>Nem um minuto de sil\u00eancio, mas uma vida toda de luta!<br>Se calarmos, as pedras gritar\u00e3o!!<br><br>Todo aquele que botar as m\u00e3os em mim pra me governar,<br>\u00e9 um tirano, um usurpador<br>e eu o declaro meu inimigo!!</span>", "categories": ["Theater", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/269656530412703"},{"name": "Pedro tostes no Sarau 69 Gente de Palavra", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s851x315/56225978_1242483919250575_7163778593850392576_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dd7ed2dbc80be3a6f88f1709dbc1a656&oe=5D3BCB0D", "address": "Av. Osvaldo Aranha, 522, 90035-190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-10 07:30:00"], "place": "CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9", "organizers": ["Gente de Palavra"], "organizers_fallback_a": ["CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9"], "description": "<span>Tradicional Sarau de Porto Alegre, desta vez com a presen\u00e7a do poeta paulistano Pedro Tostes que estar\u00e1 autografando o seu livro \"Na Casamata de Si\"..<br>O poeta ser\u00e1 homenageado pelo grupo Gente de Palavra com leituras de seus poemas por diversos poetas. Segue-se leitura da edi\u00e7\u00e3o 69 da Revista Gente de Palavra e conclui abrindo o sarau \u00e0 leitura de poemas trazidos pelo p\u00fablico presente - autorais ou n\u00e3o.</span>", "categories": ["Literature", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/301431043871926"},{"name": "Mafia oggi: l'importanza del mito e dell'eroe", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56158351_1332745830201684_4378648239772008448_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2918535e09a13582c91326d380e99cff&oe=5D380E91", "address": "Av. Osvaldo Aranha, 522, 90035-190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 04:00:00"], "place": "CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9", "organizers_fallback_a": ["CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9"], "description": "<span>Palestra \"Mafia oggi: l'importanza del mito e dell'eroe\" com o Prof. Daniele Donati da Scuola Campus Magnolie di Castelraimondo na It\u00e1lia. <br>Data: 11 de abril. Hor\u00e1rio: Das 16 \u00e0s 17:30</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/651501295282431", "organizers": ["CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9"]},{"name": "7\u00b0 Sarau Filos\u00f3fico", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56161919_1333948680081399_7860698902335324160_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=02c3f0f0823e079ccb568e20b7a80281&oe=5D3D807E", "address": "Av. Osvaldo Aranha, 522, 90035-190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 07:30:00"], "place": "CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9", "organizers_fallback_a": ["CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9"], "description": "<span>7\u00b0 Sarau Filos\u00f3fico<br>17/04/2019 - Quarta feira<br>Das 19h30 at\u00e9 \u00e0s 21h30 <br>Tema: Pensamento sist\u00eamico e vis\u00e3o hol\u00edstica</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2348079825411656", "organizers": ["CirKula Editora, Livraria & Caf\u00e9"]},{"name": "III Encontro Nacional sobre a de Hegel Ci\u00eancia da L\u00f3gica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/s526x296/51741991_1440256172775205_3021124332953796608_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a8eddef6687738a1f398c5fa7f277cbb&oe=5D4205A2", "address": "Avenida Ipiranga, 6681 - Partenon, 90619-900 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-05 09:00:00", "2019-06-06 09:00:00"], "dates": ["Wednesday, June 5, 2019", "Thursday, June 6, 2019"], "times": [" 9:00 AM", " 9:00 AM"], "place": "PUCRS", "organizers": ["Editora Fi"], "organizers_fallback_a": ["PUCRS"], "description": "<span>III Encontro Nacional sobre a de Hegel Ci\u00eancia da L\u00f3gica<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.editorafi.org%2Fhegel2019&amp;h=AT0S7YyexK2dkBVsoXt-5Cpjc_zDINzTlTy7JFNBsF6njDLxNG82u7DZyGAK0_rFOCG-RRwUHgesyjFlUOsv8tpP8n0QEfmxXZJQi93Vmp_VBj-eZHCm19xJwxo8cImVJq_z7CM-yT0aPX8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.editorafi.org/hegel2019</a><br><br>1. Datas importantes<br><br>Evento: 5 e 6 de junho de 2019.<br>Submiss\u00e3o de comunica\u00e7\u00f5es:  01 de fevereiro a 05 de abril de 2019.<br>Resultado da submiss\u00e3o: 26 de abril de 2019.<br><br>2. Motiva\u00e7\u00e3o<br>Por ocasi\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o da tradu\u00e7\u00e3o em l\u00edngua portuguesa do terceiro volume da Ci\u00eancia da L\u00f3gica de Hegel, A Doutrina do Conceito, em 2018, que seguiu \u00e0 publica\u00e7\u00e3o da tradu\u00e7\u00e3o da Doutrina do Ser e da Doutrina da Ess\u00eancia, em 2016 e 2017 respectivamente, o N\u00facleo de Estudos Hegelianos \u2013 NEHGL \u2013 da Universidade Federal do Rio Grande do Sul \u2013 UFRGS \u2013, em parceria com o Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Filosofia &amp; Interdisciplinaridade da Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio Grande do Sul \u2013 PUCRS \u2013 promovem o III Encontro Nacional sobre a Ci\u00eancia da L\u00f3gica de Hegel.<br><br>O objetivo do Encontro \u00e9 dar continuidade ao trabalho iniciado em 2017, atrav\u00e9s da realiza\u00e7\u00e3o dos I e II Encontro Nacional sobre a Ci\u00eancia da L\u00f3gica de Hegel, que ocorreram respectivamente nos dias 27 e 28 de setembro de 2017 e 16 e 17 de maio de 2018, no Audit\u00f3rio do Pr\u00e9dio 5 e no Audit\u00f3rio 202 do Pr\u00e9dio 40 da PUCRS, em Porto Alegre, organizado pelos mesmos programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e n\u00facleos de pesquisa. Atrav\u00e9s desses encontros, p\u00f4de-se promover a discuss\u00e3o entre professores especializados, pesquisadores e alunos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e gradua\u00e7\u00e3o em filosofia sobre temas cl\u00e1ssicos e contempor\u00e2neos suscitadas pela obra em quest\u00e3o, agora revigorados pela tradu\u00e7\u00e3o in\u00e9dita em l\u00edngua portuguesa.<br><br>\u200b3. Programa\u00e7\u00e3o<br>Em breve!<br><br>\u200b4. Data e Local<br>Est\u00e1 previsto para ocorrer nos dias 5 e 6 de junho de 2019 no audit\u00f3rio 305 do pr\u00e9dio 8 da PUCRS.<br><br>5. Contato<br>encontroclhegel@gmail.com<br><br>6. Participantes confirmados at\u00e9 o momento:<br>Ad\u00edlson Felicio Feiler (UNISINOS)<br>Agemir Bavaresco (PUCRS)<br>User Luft (PUCRS)<br>Erick Lima (UnB)<br>F\u00e1bio Nolasco (UnB)<br>Federico Orsini (PUCRS)<br>Federico Sanguinetti (UFRN)<br>Giorgia Cecchinato (UFMG)<br>In\u00e1cio Helfer (UNISINOS)<br>Jos\u00e9 Pinheiro Pertille (UFRGS)<br>M\u00e1rcia Zebina (UFG)<br>Marloren Lopes Miranda (UFG)<br>Ricardo Crissi\u00fama (UFRGS)<br>Tom\u00e1s Menk (UFAL)<br>\u200b<br>7. Chamada para trabalhos ***PRORROGADA***<br><br>A data para submiss\u00e3o de trabalhos foi prorrogada para 22 de abril.<br><br>O III Encontro Nacional sobre a Ci\u00eancia da L\u00f3gica de Hegel abre a chamada de trabalhos para apresenta\u00e7\u00f5es de 01 de fevereiro a 22 de abril de 2019. Est\u00e1 prevista a sele\u00e7\u00e3o de trabalhos, tendo como crit\u00e9rios: a) estar de acordo com o tema do Encontro; b) qualidade do resumo submetido, considerando forma (gram\u00e1tica e estil\u00edstica) e conte\u00fado. O resultado ser\u00e1 divulgado at\u00e9 26 de abril de 2019. Os selecionados ser\u00e3o informados por e-mail. Para submeter um trabalho, as seguintes disposi\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser observadas:<br><br>S\u00f3 ser\u00e3o aceitas submiss\u00f5es de p\u00f3s-graduandos ou p\u00f3s-graduados, com ou sem vinculo com algum PPG.<br>Dever\u00e1 ser submetido neste formul\u00e1rio, observando-se o prazo acima referido, um resumo expandido com os seguintes requisitos:<br><br>1) dever\u00e1 conter o t\u00edtulo da apresenta\u00e7\u00e3o, o nome do autor, o nome do orientador e da institui\u00e7\u00e3o de origem (caso haja), ou da institui\u00e7\u00e3o onde obteve o mais alto grau, 3 palavras-chave e o texto;<br><br>2) o texto dever\u00e1 ter no m\u00ednimo 2500 e no m\u00e1ximo 4500 caracteres com espa\u00e7o.<br><br>A sele\u00e7\u00e3o dos trabalhos ser\u00e1 realizada pelos organizadores do evento. A n\u00e3o observ\u00e2ncia dos requisitos pode implicar na recusa do trabalho. Os autores cujos resumos forem aprovados ter\u00e3o 20 minutos para apresenta\u00e7\u00e3o, seguidos de 10 minutos para discuss\u00e3o, de acordo com a programa\u00e7\u00e3o do evento. H\u00e1 a possibilidade de mesas de apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos paralelas, a fim de contemplar mais trabalhos.<br><br>ENTRADA FRANCA</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/326856651293298"},{"name": "Workshop Corpo em Rol\u00ea", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/50563396_1135587719944668_952141331231145984_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=569d939f5efcfb9c6924fd32f6142372&oe=5D399A71", "address": "Washington Luiz, 422, 90010-460 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-08 02:00:00"], "place": "Clarissa Brittes Vem Voar Studio", "organizers_fallback_a": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"], "description": "<span>Possibilidades do corpo em trajet\u00f3ria: a ginga, o ritmo, a passada, o car\u00e1ter, o desfile. Dan\u00e7a. <br><br>Em a\u00e7\u00e3o: Festejando, apontando, catando, cantando, et cetera... Jogando e Brincando. Teatro.  <br><br>Nessa oficina/interven\u00e7\u00e3o urbana, passamos por uma s\u00e9rie de din\u00e2micas em grupo a partir de praticas de corpo, voz e espa\u00e7o, constru\u00eddas pelo jogo, pelo locomover-se e pelo bando. Para num segundo momento sair \u00e0 rua em bando numa trajet\u00f3ria, incorporando e gerando atmosferas na silhueta urbana. Em rol\u00ea, colocando o bloco na rua.  Performance.<br><br>Junior Alceu Grandi \u00e9 bacharel em Dire\u00e7\u00e3o Teatral na UFRGS. Ator e bailarino inscrito no DRT n\u00famero 10522. Diz-se de ou indiv\u00edduo que age ou pensa de maneira extravagante, fora dos padr\u00f5es considerados normais. Tem suas pesquisas voltadas para o hibridismo, site-specific e performance art, buscando interdisciplinaridade e um campo expandido para a arte.</span>", "categories": ["Art", "Dance class", "Comedy (theater)"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1050031465188657", "organizers": ["Clarissa Brittes Vem Voar Studio"]},{"name": "Col\u00f3quio Butler XXI", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53574752_1084962095020371_294023247651930112_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b1ef69bab4ad933bc1eee323698141fd&oe=5D33F0DF", "address": "Avenida Ipiranga, 6681 - Partenon, 90619-900 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-14 10:00:00"], "place": "PUCRS", "organizers": ["PPG Filosofia PUCRS"], "organizers_fallback_a": ["PUCRS"], "description": "<span>O Col\u00f3quio Butler XXI: Performatividade, Guerra, Vidas Prec\u00e1rias busca discutir e apresentar criticamente a obra recente da fil\u00f3sofa americana Judith Butler. Seus trabalhos publicados no s\u00e9culo XXI afastam-se parcialmente das discuss\u00f5es mais conhecidas sobre a performatividade de g\u00eanero e a discursividade da constru\u00e7\u00e3o do sexo e da sexualidade para se aterem \u00e0s rela\u00e7\u00f5es entre performatividade, medo, precariedade, vulnerabilidade, guerra e viol\u00eancia.<br><br>O evento ser\u00e1 dedicado \u00e0 discuss\u00e3o interdisciplinar dos fundamentos filos\u00f3ficos, dos desenhos te\u00f3ricos e das implica\u00e7\u00f5es \u00e9ticas, est\u00e9ticas e pol\u00edticas desse novo projeto, e se concentra principalmente em quatro obras de Butler: Giving an Account of Oneself (2005), Frames of War (2009), Parting Ways: jewishness and the critique of Zionism (2012) e Notes Toward a Theory of Assembly (2015), duas delas publicadas no Brasil: Quadros de guerra: Quando a vida \u00e9 pass\u00edvel de luto? (Civiliza\u00e7\u00e3o Brasileira, 2015) e Corpos em alian\u00e7a e a pol\u00edtica das ruas: Notas sobre uma teoria performativa de assembleia (Civiliza\u00e7\u00e3o Brasileira, 2018).<br><br>O evento ser\u00e1 organizado na forma de tr\u00eas sess\u00f5es tem\u00e1ticas, com duas apresenta\u00e7\u00f5es cada, e uma fala de encerramento. Ser\u00e1 privilegiado o espa\u00e7o para discuss\u00e3o e debate. Participam Dra. Ingrid Cyfer (Ci\u00eancias Sociais, UNIFESP), Dra. Tatiana Vargas Maia (Hist\u00f3ria, Unilasalle), Dra. Caroline Marim (Filosofia, PUCRS), Ma. Fernanda Martins (Direito, Univali), Dr. Felipe Gon\u00e7alves Silva (Filosofia, UFRGS), Ma. Camila Barbosa (Filosofia, PUCRS), Me. Daniel Kveller (Psicologia, UFRGS) e Me. \u00cdtalo Alves (Filosofia, PUCRS).<br><br>A participa\u00e7\u00e3o \u00e9 aberta. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e podem ser feitas no local. A programa\u00e7\u00e3o completa ser\u00e1 divulgada em breve.<br><br>O evento \u00e9 promovido pelos Programas de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Filosofia da Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio Grande do Sul (PUCRS) e da Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS), e \u00e9 organizado por \u00cdtalo Alves, Graziella Mazzei, Guilherme Primo e Camila Barbosa.</span>", "categories": ["Book discussion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/276084229985298"},{"name": "2\u00aa Roda de Conversa sobre Fascismo: 1\u00aa Guerra Mundial", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/53563579_397633847461554_3608204705429192704_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e489938345b15bb98437f1049ee92662&oe=5D386112", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo,61, 90050.230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 04:30:00"], "place": "SIMPA Sindicato dos Municip\u00e1rios de Porto Alegre", "organizers": ["A\u00e7\u00e3o Antifascista Porto Alegre e Regi\u00e3o"], "organizers_fallback_a": ["SIMPA Sindicato dos Municip\u00e1rios de Porto Alegre"], "description": "<span>Esta ser\u00e1 a segunda Roda de Conversa de um ciclo de encontros que visa a ampla compreens\u00e3o do fascismo, partindo da an\u00e1lise dos per\u00edodos que o antecipou, e gerou condi\u00e7\u00f5es para sua estrutura\u00e7\u00e3o.<br><br>Desta vez, o recorte hist\u00f3rico se dar\u00e1 na Primeira Guerra Mundial, onde abrangeremos o contexto geopol\u00edtico, ideol\u00f3gico, religioso, e social, deste per\u00edodo. <br><br>Ressaltamos, que n\u00e3o compreendemos o fascismo de forma neutra, e se o estudamos, \u00e9 com o objetivo de fortalecer a efici\u00eancia da luta antifascista da regi\u00e3o. Compreendemos que a vulgariza\u00e7\u00e3o do termo \u00e9 uma ferramenta prejudicial para seu combate, dando base para que tal luta seja cooptada por movimentos intrincados \u00e0 l\u00f3gica capitalista, incapazes de atacar a origem do problema.<br><br>O texto para estudos ser\u00e1 disponibilizado at\u00e9 o dia 20/03, e servir\u00e1 como base para o direcionamento dos debates. Contudo, estaremos disponibilizando, em breve, materiais adicionais.</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/406990210075383"},{"name": "Exibi\u00e7\u00e3o e debate do filme Hannah Arendt", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/49184613_3019789164735100_6853858422400483328_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b3a0bf825ac7e294ba41cd1958025158&oe=5D3C34C8", "address": "Avenida Luiz Manoel Gonzaga, 744, 90470-280 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-04 09:00:00"], "place": "Unisinos", "organizers": ["Instituto Humanitas Unisinos"], "organizers_fallback_a": ["Unisinos"], "description": "<span>4 de maio de 2019 (s\u00e1bado)<br><br>Exibi\u00e7\u00e3o e debate do filme Hannah Arendt<br>(Dire\u00e7\u00e3o de Margarethe von Trotta, Biografia, Drama, Alemanha, Fran\u00e7a, 2013, 1h53min)<br><br>Debatedora: Profa. Dra. M\u00e1rcia Rosane Junges \u2013 Unisinos<br><br>Salas 803 e 804 | Campus Unisinos Porto Alegre<br><br>---<br><br>Esta atividade integra o evento \"Cinedebates IHU\".<br>Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o e confira a programa\u00e7\u00e3o completa no site.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/357624465023277"},{"name": "Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica (grupo) | PoA/RS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/53912479_2128824137209471_7935770343644332032_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2395e959ddde5c4b635af7b16902d3fe&oe=5D352EC3", "address": "Rua S\u00e3o Manoel, 326, 90620-110 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 02:00:00"], "place": "Rom\u00e3 da Terra", "organizers": ["Clarissa Guelves \u2022 Ciranda Terap\u00eautica"], "organizers_fallback_a": ["Rom\u00e3 da Terra"], "description": "<span>\"O crit\u00e9rio para o que \u00e9 bom \u00e9 baseado no que traz al\u00edvio a algu\u00e9m, o que traz alegria\" - Bert Hellinger <br><br>A alegria, o al\u00edvio, a leveza e a capacidade de lidar com suas quest\u00f5es est\u00e1 em dia em sua vida? Ou as dificuldades, pesos e imobilidade parecem maior que voc\u00ea? A dor, f\u00edsica, ps\u00edquica, espiritual, est\u00e1 oprimindo o cora\u00e7\u00e3o?<br><br>Saia da queixa e caminhe para a cura. Tome nas m\u00e3os a sua vida, habite seu verdadeiro lugar. A Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar lhe ajuda a alcan\u00e7ar uma vis\u00e3o mais larga e mais profunda de suas quest\u00f5es, liberando o fluxo de amor e apontando caminhos poss\u00edveis para sua quest\u00e3o. <br><br>Partilhe, libere, cure, transforme! E viva a sua melhor vers\u00e3o.<br><br>Apoiar: R$ 26,00 (quem apoia, assiste \u00e0s Constela\u00e7\u00f5es e participa se quiser, quando necess\u00e1rio)<br>Constelar: R$ 350,00 (quem Constelar traz uma quest\u00e3o espec\u00edfica para ser trabalhada)<br><br>Somente mediante inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via devido ao limite de vagas:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fclarissaguelves&amp;h=AT3jZgGu-axKVuMpq47sOUdoaRJsj8qkRisJWtU2cPOrto75lA74DOK_kXsrcOD6KXtKPiKSOfU7Ytuq7poyZJeHr-J1XgwxMpqP_gXcXn2tJRj7FraTam-83D3QUrTOSsEaUkO2OWBO118\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/clarissaguelves</a><br><br><br>Clarissa Guelves: Cartomante, Terapeuta, Consteladora Sist\u00eamica Familiar, Reikiana. Trabalha atendendo pessoas do Brasil e do mundo, presencial e virtualmente. Acredita que a chave para a cura est\u00e1 dentro de cada um e que todas as ferramentas s\u00e3o caminhos para encontr\u00e1-la e aprender a utiliz\u00e1-la de maneira saud\u00e1vel, leve e feliz! \u2665</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/388792451912367"},{"name": "III Semin\u00e1rio Interlocu\u00e7\u00f5es Te\u00f3rico-cl\u00ednicas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56337078_571922093285812_6386931306218913792_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ca9edbf5583dbe04dc90c95630d402ae&oe=5D3EB20C", "address": "Avenida Prot\u00e1sio Alves, 297, 90410-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-15 06:30:00"], "place": "Clinica Atendimento Psicol\u00f3gico Da Ufrgs", "organizers": ["GT\u00eanero UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Clinica Atendimento Psicol\u00f3gico Da Ufrgs"], "description": "<span>Neste III Semin\u00e1rio Interlocu\u00e7\u00f5es Te\u00f3rico-cl\u00ednicas entre Psican\u00e1lise, G\u00eanero e Diversidade Sexual, o GT\u00eanero (Grupo de Trabalho de G\u00eanero, Psican\u00e1lise e Diversidade Sexual  da Cl\u00ednica de Atendimento Psicol\u00f3gico da UFRGS) convida para uma conversa aberta com a psicanalista e cineasta Miriam Chnaiderman.<br><br>Este evento, atualmente na sua terceira edi\u00e7\u00e3o, \u00e9 aberto ao p\u00fablico interessado na proposta de pensar os enala\u00e7amentos entre um trabalho cl\u00ednico, os aportes dos estudos de g\u00eanero e queer e a psican\u00e1lise.<br><br>N\u00e3o h\u00e1 necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e o crit\u00e9rio de admiss\u00e3o ser\u00e1 a ordem de chegada. A disponibilidade de lugares estar\u00e1 sujeita ao limite do audit\u00f3rio, que conta com aproximadamente 40 assentos. <br><br><br></span>", "categories": ["Crafts", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2029312717191847"},{"name": "Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/51068962_2180797611942264_1687190177526579200_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=06454197233590e5a47ac4b6965e14d5&oe=5D4EE756", "address": "Avenida Luiz Manoel Gonzaga, 744, 90470-280 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 08:30:00"], "place": "Unisinos", "organizers": ["Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a", "N\u00facleo de Direitos Humanos - Unisinos"], "organizers_fallback_a": ["Unisinos"], "description": "<span>Convidamos a tod@s para participar de mais um grande evento realizado pelo N\u00facleo de Direitos Humanos (NDH-UNISINOS) e pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Direito da Universidade do Vale do Rio dos Sinos (PPGD-UNISINOS): \"Semin\u00e1rio Racismo Institucional e o Sistema de Justi\u00e7a\". <br><br>O semin\u00e1rio ocorrer\u00e1 no dia 25 de abril de 2019, quinta-feira, das 08h30min \u00e0s 21h, na sede da UNISINOS em Porto Alegre, na Av. Nilo Pe\u00e7anha, n\u00b0 1600, Bairro Boa Vista, tendo como objetivo principal proporcionar uma reflex\u00e3o mais densa sobre as causas e consequ\u00eancias do racismo institucional, focando os debates em torno do sistema de justi\u00e7a como instrumento de concretiza\u00e7\u00e3o dos direitos da popula\u00e7\u00e3o negra.<br><br>O evento contar\u00e1 com a presen\u00e7a de profissionais de diversas carreiras que comp\u00f5em o sistema de justi\u00e7a, al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o de alunos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o (mestrado e doutorado) de diversos cursos e institui\u00e7\u00f5es, e representantes de movimentos sociais vinculados \u00e0 tem\u00e1tica.<br><br>Para realiza\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, submiss\u00e3o de trabalhos e maiores informa\u00e7\u00f5es: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fdoity.com.br%2Fracismo-institucional-e-o-sistema-de-justica&amp;h=AT1tGBDBfvi8Cp3ozPNgtqsIZQJxC6l0rYqUMrgZqGMvtnC51FPu0T_m1JAoEA7UJXKaeA_rWfljGI2_Ov0zeiIZjxsIvVwUvuTxCiPiPE3tw7kDOmlOsxTKClr57bF79uS_kEP3EX7CEoY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://doity.com.br/racismo-institucional-e-o-sistema-de-justica</a>. Al\u00e9m disso, a p\u00e1gina no facebook tamb\u00e9m conter\u00e1 informa\u00e7\u00f5es atualizadas ao longo dos dias: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Semin%C3%A1rio-Racismo-Institucional-e-o-Sistema-de-Justi%C3%A7a-2179658692056156/\">https://www.facebook.com/Semin%C3%A1rio-Racismo-Institucional-e-o-Sistema-de-Justi%C3%A7a-2179658692056156/?modal=admin_todo_tour</a><br><br>As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e o evento \u00e9 v\u00e1lido para horas complementares. <br><br>A organiza\u00e7\u00e3o salienta, ainda, que maiores informa\u00e7\u00f5es sobre os Grupos de Trabalho ser\u00e3o divulgadas em breve, juntamente com a abertura do prazo para submiss\u00e3o de trabalhos!</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2305904033028496"},{"name": "Como viver junto: psican\u00e1lise e pol\u00edtica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55912419_2253893611516049_180579898505560064_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6ac961788a0ca7b5715033a19be7878e&oe=5D070829", "address": "Av. Paulo Gama, s/n Pr\u00e9dio 12201, 90046-900 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 18:30:00", "2019-05-09 18:30:00", "2019-05-23 18:30:00"], "dates": ["Thursday, April 25, 2019", "Thursday, May 9, 2019", "Thursday, May 23, 2019"], "times": [" 6:30 PM", " 6:30 PM", " 6:30 PM"], "place": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o UFRGS", "organizers": ["Nuppec - N\u00facleo de Pesquisa em Psican\u00e1lise, Educa\u00e7\u00e3o e Cultura"], "organizers_fallback_a": ["Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o UFRGS"], "description": "<span>Curso de Extens\u00e3o: Como viver junto: psican\u00e1lise e pol\u00edtica.<br><br>N\u00famero de vagas: 40<br>Data limite para inscri\u00e7\u00e3o: 22 de abril<br><br>Quintas-feiras<br>18h30 - 21h30<br><br>M\u00d3DULO I <br>\u2022 25/04 | Os impasses do viver junto e as ambival\u00eancias da democracia; contribui\u00e7\u00f5es freudianas para uma teoria da democracia; <br>\u2022 09/05 e 23/05 | Apresenta\u00e7\u00e3o dos textos \u201cPor que a Guerra?\u201d e \u201cTotem e Tabu\u201d, de Freud; o viver junto e seus impasses no pensamento freudiano;<br>\u2022 30/05 | Apresenta\u00e7\u00e3o da primeira parte da obra \u201cO Leviat\u00e3\u201d, de Thomas Hobbes; o contrato social e a instaura\u00e7\u00e3o do \u201cespa\u00e7o pol\u00edtico\u201d no contratualismo de Thomas Hobbes; resson\u00e2ncias do contratualismo de Thomas Hobbes na teoria freudiana do pacto civilizat\u00f3rio;<br>\u2022 06/06 e 20/06 | Apresenta\u00e7\u00e3o da obra \u201cA inven\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica\u201d, de Claude Lefort; as incid\u00eancias do pensamento freudiano na teoria de Claude Lefort sobre a democracia;<br>\u2022 04/07 | Apresenta\u00e7\u00e3o da obra \u201cO circuito dos afetos\u201d, de Vladimir Safatle; democracia e desamparo; democracia e \u00e9tica fraterna.<br><br>M\u00d3DULO II <br>- T\u00f3pico 1: O Fundamentalismo Religioso e suas vicissitudes <br>\u2022 11/07 | Origens hist\u00f3ricas e sociais dos fundamentalismos; a pol\u00edtica e a \u00e9tica da Psican\u00e1lise;<br>\u2022 25/07 | Psican\u00e1lise e Pol\u00edtica: principais instrumentos metapsicol\u00f3gicos para compreender o fundamentalismo; <br>\u2022 08/08) | A Weltanschauung freudiana e a cren\u00e7a em Lacan; aportes te\u00f3ricos sobre o Eu, o Eu ideal e o Ideal do Eu em Freud e Lacan; <br>\u2022 22/08 | Aportes te\u00f3ricos sobre o Eu, o Eu ideal e o Ideal do Eu em Freud e Lacan<br>- T\u00f3pico 2: O Totalitarismo e seus reveses<br>\u2022 05/09 | Origens hist\u00f3ricas e sociais do Totalitarismo; Psican\u00e1lise e Pol\u00edtica: principais instrumentos metapsicol\u00f3gicos para compreender o totalitarismo <br>\u2022 19/09 | A identifica\u00e7\u00e3o no texto \u201cPsicologia das Massas\u201d, de Freud; A identifica\u00e7\u00e3o e a teoria do sujeito e do objeto em Lacan; <br>\u2022 03/10 | A identifica\u00e7\u00e3o e a teoria do sujeito e do objeto em Lacan.<br><br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es pelo email extensaopsicanalisepolitica@gmail.com</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/855107204829755"},{"name": "Congresso Internacional da APPOA e Instituto APPOA 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/43018875_1845253988843703_877128030894424064_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2b8b8729787afeec6f68e297b92382dd&oe=5D3351D9", "address": "Rua Marqu\u00eas do Herval, 280 - Moinhos de Vento, 90570-140 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-11-08 09:00:00"], "place": "Associa\u00e7\u00e3o Leopoldina Juvenil", "organizers": ["Associa\u00e7\u00e3o Psicanal\u00edtica de Porto Alegre (APPOA)"], "organizers_fallback_a": ["Associa\u00e7\u00e3o Leopoldina Juvenil"], "description": "<span>Congresso da APPOA e Instituto APPOA 2019<br><br>Agende-se:<br><br>08, 09 e 10 de novembro de 2019</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/170281083851946"},{"name": "8\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade (8\u00aa CMS)", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x395/49503043_2564126640295513_1778486300177858560_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cee965da517a183753990d55e6fae66f&oe=5D0328BF", "address": "Avenida Paulo Gama, 110. Farroupilha, 90040060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 06:00:00"], "place": "UFRGS - Universidade Federal do Rio Grande do Sul", "organizers": ["Conselho Municipal de Sa\u00fade de Porto Alegre", "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["UFRGS - Universidade Federal do Rio Grande do Sul"], "description": "<span>A 8\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade (8\u00aa CMS), organizada pelo Conselho Municipal de Sa\u00fade de Porto Alegre (CMS/POA) e a Secretaria Municipal de Sa\u00fade (SMS/POA), ser\u00e1 realizada nos dias 12, 13 e 14 de abril, no Campus Central da Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS). Nesta edi\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com a etapa nacional, o tema central ser\u00e1 \u201cDemocracia e Sa\u00fade: Sa\u00fade como Direito e Consolida\u00e7\u00e3o e Financiamento do SUS\u201d.<br><br>Realizada a cada quatro anos, a Confer\u00eancia re\u00fane representantes de v\u00e1rios segmentos sociais. Propicia espa\u00e7o para ampla participa\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o da sociedade e consolida a legitimidade do processo democr\u00e1tico enquanto dispositivo fundamental para a constru\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de estado sustentadas pela participa\u00e7\u00e3o popular.<br><br>A etapa municipal vai preparar propostas para serem enviadas \u00e0 etapa estadual e, por sua vez, \u00e0 nacional, bem como eleger os delegados que representar\u00e3o Porto Alegre. \u00c9 dessa forma que est\u00e1 sendo constru\u00edda a 16\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Sa\u00fade (8\u00aa + 8), que ter\u00e1 seu processo finalizado entre os dias 4 e 7 de agosto de 2019, reunindo cerca de dez mil pessoas em Bras\u00edlia.<br><br>A 8\u00aa CMS foi precedida por 8 pr\u00e9-confer\u00eancias, uma por territ\u00f3rio de cada Ger\u00eancia Distrital de Sa\u00fade (GDS) da cidade, garantindo e fomentando a participa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o. <br><br>Calend\u00e1rio das pr\u00e9-confer\u00eancias:<br><br>Norte Eixo-Baltazar - 09.03.19 - S\u00e1bado, das 8 \u00e0s 14 horas, com espa\u00e7o Kids, Sal\u00e3o da Escola S\u00e3o Francisco, Rua Nossa Senhora de F\u00e1tima, 74 - Bairro Rubem Berta  <br>Restinga e Extremo-Sul - 09.03.19 - S\u00e1bado, das 13 \u00e0s 19 horas, Centro Social Padre Pedro Leonardi, Estrada Ch\u00e1cara do Banco, 71 - Ch\u00e1cara do Banco<br>Sul Centro-Sul - 16.03.19 - S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 14 horas, Sal\u00e3o Paroquial da Igreja S\u00e3o Jos\u00e9 da Vila Nova, Av. Rodrigues da Fonseca, 1459 \u2013 Vila Nova  <br>Partenon Lomba do Pinheiro - 16.03.19 - S\u00e1bado, das 13 \u00e0s 19 horas, Centro Esportivo da PUC/RS, Av. Ipiranga, 6690 - Partenon<br>Noroeste Humait\u00e1 Navegantes Ilhas - 23.03.19 - S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 14 horas, audit\u00f3rio da GDS NHNI, Rua Tr\u00eas de Abril, 90 - Passo d'Areia<br>Centro - 23.03.19 - S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 19 horas, C\u00e2mara Municipal de Porto Alegre, Av. Loureiro da Silva, 255 - Centro Hist\u00f3rico<br>Gl\u00f3ria Cruzeiro Cristal - 30.03.19 - S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 19 horas, UniRitter, Rua Orfanotr\u00f3fio, 555 \u2013 Santa Tereza<br>Leste Nordeste - 30.03.19 - S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 14 horas, audit\u00f3rio do pr\u00e9dio 4, UniRitter, Av. Manoel Elias, 2001 - Passo das Pedras<br> <br>Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse o site do evento: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fprefeitura.poa.br%2Fsms%2F8a-conferencia-municipal-de-saude&amp;h=AT2Y8eXFe_1140MWlv_4oSil2oahzg-SvacU0Cv0c9cO1oDTY107mBTkt9kzQ_12fA_mWD3-Js3yvfPFXRhR7PdkPcv5BWDHDP0Uzkd_DLN6cmunycMTFwkldTo9GOxwBkK2MQq9bc_9-qk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://prefeitura.poa.br/sms/8a-conferencia-municipal-de-saude</a><br><br>Flicker do evento: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.flickr.com%2Fphotos%2F168852494%40N07%2F&amp;h=AT0-c9k_qmcsGQmpLa3C3vBbA1ckIojH1yl1B-pHboYmAtBZ2s8DJ_fDpWrnfET6Xx52u_1Sl5vYisCu9ofr_otv5IEozGzup-zy_AiAEWl2MczMbYomZMGyX7zOPWKVi8b_trkLfQbh4RE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.flickr.com/photos/168852494@N07/</a><br><br>Site do CMS/POA: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww2.portoalegre.rs.gov.br%2Fcms&amp;h=AT1ZS4YeM54VhbXio107fdiCo12aHlgqzBJ7D11FD93Jk3lQqlYGbr0VKNBBxZKAyYXI8pr2kenctvIDFLyhZS3WnSkvjfXzN-ZUHk2yNvibutTtWxZWwg2qDKEBtDBklZ9mRWnAEZn0KUA\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://www2.portoalegre.rs.gov.br/cms</a><br><br>As inscri\u00e7\u00f5es para a etapa final ser\u00e3o abertas no dia 03.04.19, para quem participou de alguma pr\u00e9-confer\u00eancia, e, no dia 07.04.19 para demais participantes, conforme disponibilidade de vaga.<br></span>", "categories": ["Health", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/627019187716121"},{"name": "N\u00facleo de Psican\u00e1lise da Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56184359_2103651229670643_8378122374217728000_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e268b4ae9d66f5efa28b64d52a4933da&oe=5D4338BD", "address": "Rua Faria Santos, 258, 90670-150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 09:00:00"], "place": "Associa\u00e7\u00e3o Psicanal\u00edtica de Porto Alegre (APPOA)", "organizers_fallback_a": ["Associa\u00e7\u00e3o Psicanal\u00edtica de Porto Alegre (APPOA)"], "description": "<span>N\u00daCLEO DE PSICAN\u00c1LISE DA INF\u00c2NCIA E ADOLESC\u00caNCIA<br><br>Data: 13/04/19 \u2013 S\u00e1bado<br>Hor\u00e1rio: 9h<br>Local: Sede da APPOA<br><br>O N\u00facleo de Psican\u00e1lise da Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia da APPOA \u00e9 um espa\u00e7o de discuss\u00e3o, com reuni\u00f5es de estudo, que se prop\u00f5e a trabalhar as especificidades levantadas pela cl\u00ednica psicanal\u00edtica com crian\u00e7as e adolescentes.<br> Iniciamos o ano de trabalho do N\u00facleo de Psican\u00e1lise da Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia com uma tem\u00e1tica que vem nos ocupando h\u00e1 algum tempo: a sexua\u00e7\u00e3o e suas vicissitudes. Desde 2018, o N\u00facleo tem retomado textos cl\u00e1ssicos da Psican\u00e1lise, buscando fazer uma releitura no di\u00e1logo com novas abordagens te\u00f3ricas  - no campo da Psican\u00e1lise e da cultura - que tragam elementos para pensar a sexua\u00e7\u00e3o e os processos constitutivos dos sujeitos da contemporaneidade. Nesta trajet\u00f3ria,  encontramos no texto  \"Transexualidade e Norma Sexual: a Psican\u00e1lise e os Estudos Queer\", de Ana Carolina Martins e Maria Cristina Poli, aberturas na leitura sobre a diversidade sexual que nos ajudam a encontrar pontes te\u00f3ricas e epistemol\u00f3gicas para um di\u00e1logo da Psican\u00e1lise com a Teoria Queer.<br>Nossa proposta para este encontro \u00e9 de leitura e discuss\u00e3o deste texto, que retoma os trabalhos de Freud e Lacan em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 teoria do \u00c9dipo e castra\u00e7\u00e3o e amplia o olhar sobre a diversidade sexual a partir dos estudos Queer, com as no\u00e7\u00f5es de \"diferen\u00e7a n\u00e3o bin\u00e1ria\" e da l\u00f3gica da \"pura diferen\u00e7a\".<br> <br>Convidamos a todos para estudarem e virem debater conosco nesta atividade aberta aos interessados.<br><br>Atenciosamente,<br>Coordena\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Psican\u00e1lise da Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia.<br><br>Refer\u00eancia bibliogr\u00e1fica:<br>- MARTINS, Ana Carolina B. L. e POLI, Maria Cristina. Transexualidade e norma sexual: a psican\u00e1lise e os estudos queer. Revista Subjetividades, Ed. Especial: a psican\u00e1lise e as formas do pol\u00edtico Fortaleza, p.55-67, 2018.<br><br>Link: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.appoa.com.br%2Fuploads%2Farquivos%2F1605.pdf&amp;h=AT3cCUrpTWhD56FK0BRjCV_DvvglOK_pgJOhN0xftrQFZXsXTPTXd7gSCk_q3aI2lvwvHo2ESpIr1rnQrUVXcNJoj_7Z-15dm61CuM3HwauY7dEaJGGH-XZwLvsO8IryLPv5dvoCOq-EacE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://www.appoa.com.br/uploads/arquivos/1605.pdf</a> <br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/352088772068500", "organizers": ["Associa\u00e7\u00e3o Psicanal\u00edtica de Porto Alegre (APPOA)"]},{"name": "Semin\u00e1rio Narrativas Contempor\u00e2neas - Recorte Brasileiro", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/54211663_2112485469042345_5073564005415518208_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=c7dd20dc260d469a75e0677b02beeaa5&oe=5D43ABCB", "address": "Bento Figueiredo 32, 90035130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 09:00:00"], "place": "Von Teese Bar", "organizers": ["Associa\u00e7\u00e3o Psicanal\u00edtica de Porto Alegre (APPOA)"], "organizers_fallback_a": ["Von Teese Bar"], "description": "<span>Appoa apresenta:<br>Narrativas Contempor\u00e2neas <br>- Recorte Brasileiro<br><br>Ter\u00e7a 9 de abril 2019<br>\u00e0s 21h no Von Teese Bar<br>Rua Bento Figueiredo 32<br><br>Neste encontro: \"A terceira margem do rio\" de Guimar\u00e3es Rosa<br>Convidado: Robson de Freitas Pereira<br>Coordena\u00e7\u00e3o: Lucia Serrano Pereira e Luciano Mattuella <br><br>Reservas pelo contato@vonteese.com ou inbox</span>", "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/397189521113570"},{"name": "30\u00ba Semana de Enfermagem", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/47687013_1869504279813746_2247573252333371392_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=70f7203ac06cd406d9b2e01949145dff&oe=5D4A4B7C", "address": "Rua Ramiro Barcelos, 90035-903 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-15 08:00:00"], "place": "Hospital de Cl\u00ednicas de Porto Alegre HCPA", "organizers_fallback_a": ["Hospital de Cl\u00ednicas de Porto Alegre HCPA"], "description": "<span>De 15 a 17 de maio, o HCPA e a Escola de Enfermagem da UFRGS realizam a 30\u00ba Semana de Enfermagem. O evento contar\u00e1 com palestrantes nacionais e internacionais, abordando temas como manejo da dor, avan\u00e7os no tratamento de les\u00f5es de pele, gest\u00e3o de cuidados, \u00e9tica e inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica, entre outros. Al\u00e9m disso, os participantes podem inscrever trabalhos at\u00e9 28 de fevereiro. A programa\u00e7\u00e3o ter\u00e1 transmiss\u00e3o simult\u00e2nea. As vagas s\u00e3o limitadas. <br>Normas para inscri\u00e7\u00e3o de trabalhos: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2PvPIFL&amp;h=AT2uSOBK542XiiWJmKRm-Pu7pXpXkbilua3QE3D5PPrXfdmVVhnguuxeDbRIPMMMlJnCGrvgfFl-naTjV3H-MFcfY7yfBuxHb6rY3N9q79_02G9PYZ2SgL2CAFSJrrhwtU8uipKwc96Lil4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/2PvPIFL</a> <br>Inscri\u00e7\u00f5es de trabalhos: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2EdPeSF&amp;h=AT1SVj3K7gcxHAuiSBW48JHdqFyH19fRrAR7s6sHWx4p2XPLOzGuOk4QGfRcUhlkw6B7rzFPEjHL1mwQ-jFMKoT7ZY51AEQ8IBa7DTsziAAVcFe5HKE2YOgpmKiiaWmM2F1gjzoHFTHz-kI\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/2EdPeSF</a><br>As inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o dispon\u00edveis em: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2C70HSj&amp;h=AT3eBoVzPOVlhp4kGkDHQCk9edsvBnWbGDgf_Nb3y_xGJBrvLWtt-rE-WdPXKqgd91R3wM4hDKswxVW1kAtziuX-8cg3vRmV5bFTG8nh_fr8UeebbGD4O21Vi6BNwYy72ewbgmTFNac26cU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/2C70HSj</a>.  Mais informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas pelo telefone (51) 3359.8090 ou pelo e-mail eventos@hcpa.edu.br.<br></span>", "categories": ["Health"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/542545409563905", "organizers": ["Hospital de Cl\u00ednicas de Porto Alegre HCPA"]},{"name": "Curso de Literatura- 2019", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52830884_2370249523196627_7437526499193782272_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=76d45c2ae70ebdd4c9b81143d858dbe9&oe=5D45DF91", "address": "Rua dos Andradas, 1212, 90010-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-26 08:30:00", "2019-04-26 13:30:00", "2019-04-27 08:30:00"], "dates": ["Friday, April 26, 2019", "Friday, April 26, 2019", "Saturday, April 27, 2019"], "times": [" 8:30 AM", " 1:30 PM", " 8:30 AM"], "place": "Paulinas - Porto Alegre", "organizers_fallback_a": ["Paulinas - Porto Alegre"], "description": "<span>Curso de Literatura Infantojuvenil nas M\u00faltiplas Linguagens - Ano XII<br>Objetivo: Reflex\u00e3o sobre as m\u00faltiplas linguagens da literatura e sua import\u00e2ncia no processo e forma\u00e7\u00e3o de leitores fluentes.<br>P\u00fablico-alvo: P\u00fablico em geral.<br>Hor\u00e1rios:<br>Turma A: sextas-feiras - das 8h30 \u00e0s 12h<br>Turma B: sextas-feiras - das 13h30 \u00e0s 17h<br>Turma C: s\u00e1bados - das 8h30 \u00e0s 12h<br><br>Local: Audit\u00f3rio da Livraria Paulinas \u2013 Rua dos Andradas 1212, Centro, Porto Alegre.<br>Vagas: 120<br>Taxa: R$ 160,00 at\u00e9 o dia 26/03 e ap\u00f3s esta data, R$ 180,00 (at\u00e9 3X no cart\u00e3o).<br>Obs.: certificado de 40h/aula da Faculdade Dom Bosco de Porto Alegre (frequ\u00eancia m\u00ednima 80%).<br><br>Informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es: Na livraria, pelo telefone (51) 3221-0422 ou e-mail livpalegre@paulinas.com.br<br><br>Pagamento: Via dep\u00f3sito em nome de Pia Sociedade Filhas de S\u00e3o Paulo, Banco Banrisul, Ag\u00eancia 0051 - C/C: 06.020.501-01- Enviar comprovante da transa\u00e7\u00e3o por e-mail, lembrando-se de identificar-se no dep\u00f3sito.<br>Ou, cart\u00e3o de cr\u00e9dito/d\u00e9bito direto na livraria.<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O<br><br>Dias 26 e 27/04<br>\u2022\tM\u00f3dulo I<br>O livro como a casa de todos, hist\u00f3rias de cria\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o.<br>Assessoria: Margarida Botelho, arquiteta e mestre em design e sequential illustration. Se tivesse que nomear o faz diariamente diria: arte-educadora. Trabalha em parceria com v\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es e ONGs em projetos de interven\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria atrav\u00e9s da arte; em Mo\u00e7ambique, no Brasil, na \u00cdndia, em Timor-Leste e em Cabo Verde.                                                    <br><br>Dias 10 e 11/05 <br>\u2022\tM\u00f3dulo II<br>O surgimento da Literatura infantil Brasileira com Lobato e seus desdobramentos <br>Assessoria: Sueli de Souza Cagneti, possui doutorado em letras e literatura portuguesa, fez p\u00f3s-doutorado na It\u00e1lia, \u00e9 professora, escritora, pesquisadora, especialista em Monteiro Lobato e \u00e9 membro votante da FNLIJ.<br><br>Dias 24 e 25/05 <br>\u2022\tM\u00f3dulo III<br>O horror e o sobrenatural na literatura<br>Assessoria: Julio Emilio Braz, est\u00e1 cursando licenciatura em hist\u00f3ria, \u00e9 escritor, iniciou a carreira como roteirista de hist\u00f3rias em quadrinhos, tem v\u00e1rios livros publicados no Brasil e no exterior.<br>\t<br>Dias 07 e 08/06<br>\u2022\tM\u00f3dulo IV                                                                         <br>Ensaio sobre a fantasia no ato de ler, escrever e contar hist\u00f3rias.<br>Assessoria: F\u00e1bio Monteiro \u00e9 escritor, licenciado em hist\u00f3ria, especialista em: hist\u00f3ria, sociedade e cultura.<br><br>Dias 28 e 29/06<br>\u2022\tM\u00f3dulo V<br>Da palavra \u00e0 imagem<br>Assessoria: Andr\u00e9 Neves \u00e9 escritor e ilustrador de livros para inf\u00e2ncia com diversas obras publicadas. O autor nasceu em Recife, mas mora em Porto Alegre, lugar que escolheu para transformar sonhos em livros e mediar a leitura entre outros imagin\u00e1rios.<br><br>Dias 05 e 06/07 <br>\u2022\tM\u00f3dulo VI <br>Novos olhares para a forma\u00e7\u00e3o do leitor.<br>Assessoria: Anna Cl\u00e1udia Ramos \u00e9 escritora, professora de oficinas liter\u00e1rias, graduada em Letras, mestre em ci\u00eancia da literatura. Viaja dando palestras e oficinas sobre sua experi\u00eancia com: leitura, bibliotecas comunit\u00e1rias e escolares, escritora e especialista em LIJ. <br><br>Dias 09 e 10/08<br>\u2022\tM\u00f3dulo VII<br>A condi\u00e7\u00e3o do liberto: quest\u00f5es da literatura africana de l\u00edngua portuguesa para o pequeno leitor<br>Assessoria: Celso Sisto possui doutorado em literatura, \u00e9 professor, escritor, ilustrador, ator e contador de hist\u00f3rias.<br>                                                  <br>Dias 13 e 14/09<br>\u2022\tM\u00f3dulo VIII<br>Ler literatura: um desafio<br>Assessoria: Gl\u00e1ucia de Souza \u00e9 escritora. Possui mais de vinte t\u00edtulos publicados, a maioria endere\u00e7ada \u00e0 inf\u00e2ncia. \u00c9 formada em letras, especialista em literatura infantil e artes visuais: cultura e cria\u00e7\u00e3o, mestre em educa\u00e7\u00e3o, doutora em letras.<br><br>Dias 04 e 05/10<br>\u2022\tM\u00f3dulo IX      <br>A conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias ontem e hoje - caminhos j\u00e1 trilhados pela conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias e novas possibilidades para a realiza\u00e7\u00e3o da mesma.<br>Assessoria: Roger Castro, doutorando em educa\u00e7\u00e3o, diretor do grupo: Vivandeiros da Alegria, professor e contador de hist\u00f3rias.<br> <br>Dias 08 e 09/11<br>\u2022\tM\u00f3dulo X                                                                               <br>Mitos e poesia: a partir da leitura de mitos de diferentes povos, cria\u00e7\u00e3o de poemas <br>Assessoria: Ninfa Parreiras, escritora, psicanalista, consultora de literatura, curadora, produtora cultural, professora de literatura e de cria\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria, mestre em literatura comparada, graduada em letras e psicologia.</span>", "categories": ["Literature", "Book", "Children's book"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/381132496004562", "organizers": ["Paulinas - Porto Alegre"]},{"name": "Simp\u00f3sio Latino-americano de Direitos do Paciente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/49253513_374821263330171_4927140212288520192_n.png?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3593e4b9d5ae41b22cd92d1847629e6b&oe=5D38D862", "address": "Av Nilo Pe\u00e7anha 1640, 90470-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 08:00:00"], "place": "Teatro Da Unisinos", "organizers": ["Simp\u00f3sio Latino-Americano de Direitos dos Pacientes"], "organizers_fallback_a": ["Teatro Da Unisinos"], "description": "<span>Primeiro Simp\u00f3sio Latino-americano dedicado \u00e0 discuss\u00e3o dos direitos dos pacientes! Somos todos pacientes - pense nisso!</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/371759390054655"},{"name": "Ch\u00e1 das Deusas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55861037_359946204861982_6183844181354479616_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=6af0452b7aadcc0e123686fc7171bd88&oe=5D0A838B", "address": "Avenida Ven\u00e2ncio Aires, 214 Sala 504, 90040-190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 02:00:00"], "place": "Novaurora Ponto de Luz", "organizers_fallback_a": ["Novaurora Ponto de Luz"], "description": "<span>A proposta aqui \u00e9 que possamos compreender mais a fundo os processos da  psique feminina atrav\u00e9s dos arqu\u00e9tipos das deusas e da influ\u00eancia da Lua. E onde o imagin\u00e1rio ganha vida por meio da produ\u00e7\u00e3o criativa, conseguimos explorar mais algumas facetas interessantes que muitas vezes deixamos adormecidas. Teremos ch\u00e1s e um lanche especial, sejam bem-vindas.<br>- Conversa: Faces da Deusa e Luna\u00e7\u00f5es<br>- Receita e Toma Ritual\u00edstica do Ch\u00e1 das Deusas<br>- Produ\u00e7\u00e3o Criativa: Confec\u00e7\u00e3o de Deusas em Biscuit<br>- Din\u00e2mica e Confraterniza\u00e7\u00e3o<br>- Bendi\u00e7\u00e3o da Deusa Interior<br><br>Os materais para a confec\u00e7\u00e3o ser\u00e3o fornecidos no local. Venham com roupas confort\u00e1veis.<br>Investimento: 60,00<br>Focalizadora: Jana\u00edna Ott, erveira, benzedeira, terapeuta vibracional, artes\u00e3, geradora de c\u00edrculos femininos.</span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2443313759034721", "organizers": ["Novaurora Ponto de Luz"]},{"name": "Atendimentos com Geobiologia Espiritual", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56374422_1078582065686342_3228019543326588928_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=371bb7638ca235d6b1ec7091be839fcb&oe=5D46CF77", "address": "Avenida Ven\u00e2ncio Aires, 214 Sala 504, 90040-190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 02:00:00"], "place": "Novaurora Ponto de Luz", "organizers": ["Mandala Hol\u00edstica"], "organizers_fallback_a": ["Novaurora Ponto de Luz"], "description": "<span>Tarde de atendimentos presenciais com Geobiologia Espiritual<br>- Geobiologia Espiritual Pessoal<br>\u00c9 realizada uma limpeza profunda em cada um dos sete corpos sutis do ser, logo depois eles s\u00e3o reintegrados e alinhados com seu Eu Superior e sua Presen\u00e7a Divina. O objetivo \u00e9 auxiliar o ser a ancorar seu Prop\u00f3sito de Vida.<br><br>Utilizando a Radiestesia medimos 8 itens:<br>Corpo F\u00edsico, Corpo Et\u00e9rico, Corpo Mental, ,Corpo Emocional, Corpo Espiritual, Formas Pensamento Negativas, Energia Preta e  Energia de Falecidos.<br><br>Medi\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de Gr\u00e1ficos Radiest\u00e9sicos<br>Na medi\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de gr\u00e1ficos radiest\u00e9sicos observamos a porcentagem de energia desses itens.<br>O Ser precisa estar preparado para se entregar ao processo de limpeza geobiol\u00f3gica, pois com certeza haver\u00e1 mudan\u00e7as e quanto maior for o comprometimento com o trabalho maior ser\u00e3o as conquistas do trabalho. Este trabalho continua atuando no campo da pessoa no decorrer dos dias.<br>Lembremos sempre que estamos em evolu\u00e7\u00e3o e possu\u00edmos o livre arb\u00edtrio.<br><br>A Geobiologia nos permite ainda realizarmos o trabalho em outras situa\u00e7\u00f5es, como por exemplo, em processos judiciais, relacionamentos, profiss\u00e3o, animais, etc.<br>Tamb\u00e9m promove limpeza profunda em espa\u00e7os F\u00edsicos, Casas, Escrit\u00f3rios, Empresas, Terrenos, etc.<br><br>Para este dia de Atendimentos ser\u00e1 realizada apenas Geobiologia Espiritual Pessoal, podendo ser agendadas outras, conforme autoriza\u00e7\u00e3o!<br>- \u00c9 necess\u00e1rio que a pessoa venha com uma blusa de cor clara, assim ficamos na mesma frequ\u00eancia!<br><br>- Ap\u00f3s o Atendimento voc\u00ea leva para casa um Filtro de Ambiente!<br><br>Agendamento de hor\u00e1rios com:<br>Felicidade (51) 995 52 3700<br>R$ 110,00 para um atendimento. <br>R$ 100,00 para dois atendimentos ( cada).</span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1584677671676861"},{"name": "Curso de Cristaloterapia, em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q86/s526x296/54390849_2104739929609534_906225021280583680_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=070d82ade1c9fd7cef48824b21b60ba1&oe=5D394F7F", "address": "Rua Sport Club S\u00e3o Jos\u00e9, 67 - sala 504. Passo D'areia, Caixa Postal 13002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-06 07:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Pachamama", "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Pachamama"], "description": "<span>Curso de Cristaloterapia<br><br>In\u00edcio: 6 de Maio de 2019 - Formando Turmas!<br><br>Aulas semanais com dura\u00e7\u00e3o de 3 meses.<br>Segundas-feiras: 19h \u00e0s 21h<br><br>Investimento: R$250,00 mensais (com apostila, certificado e kit de cristais incluso).<br><br>- Aula 1: Introdu\u00e7\u00e3o: O que s\u00e3o Cristais; Hist\u00f3ria da Atl\u00e2ntida; Aspectos sobre Mineralogia (7 Fam\u00edlias Cristalinas); Como escolher, limpar, guardar, cuidar, programar; Cristais para ambientes; Medita\u00e7\u00e3o com os Cristais.<br>- Aula 2: Cristais do 1\u00ba Chakra; pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o dos cristais em si.<br>- Aula 3: Cristais do 2\u00ba e 3\u00ba Chakras; pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o dos cristais em si.<br>- Aula 4: Cristais do 4\u00ba Chakra; pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o dos cristais em si.<br>- Aula 5: Cristais do 5\u00ba Chakra; pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o dos cristais em si.<br>- Aula 6: Cristais do 6\u00ba Chakra; pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o dos cristais em si.<br>- Aula 7: Cristais do 7\u00ba Chakra; pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o dos cristais em si.<br>- Aula 8: Energiza\u00e7\u00e3o com os Cristais; P\u00eandulo; Anamnese; Laser e Gerador; Pr\u00e1tica em dupla.<br>- Aula 9: Cristais de limpeza e purifica\u00e7\u00e3o mais intensa; Como lidar com energias negativas; pr\u00e1tica de medita\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o dos cristais em si.<br>- Aula 10: Layouts avan\u00e7ados de cura (aprendidos no curso da Katrina Raphaell).<br>- Aula 11: Elixires e Cristais Mestres (1\u00aa Parte).<br>- Aula 12: Cristais Mestres (2\u00aa parte).<br><br>Informa\u00e7\u00f5es e Inscri\u00e7\u00f5es: <br>A inscri\u00e7\u00e3o pode ser feita mediante um dep\u00f3sito banc\u00e1rio de 50 reais (que depois ser\u00e1 descontado do valor total no dia do curso). <br><br>Tel: (51) 9 9783.4264 (WhatsApp) <br><br>E-mail: aurorareis9@gmail.com <br><br>Site: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.espacopachamama.com%2F&amp;h=AT0CMu2wNKbROH4biVr_Wzw7lkxGmXud7OZNk-wIcghShnh64oGO0DX5IUcyDjXPFpPK3x4EzHY2Zyeat3LWYg3ta2ufHRjUr6rY2llEZhYgh2XgZJOKXmiHbjwU0AKBUcr5EmdvUjAlIgU\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.espacopachamama.com</a> <br><br>Facebook e Instagram: @aurorapachamama<br><br>Aurora Reis <br>Graduanda em Psicologia, pela UFCSPA. Terapeuta de Pr\u00e1ticas Integrativas, desde 2004. Mestra em Seichim e Reiki (de diversos sistemas) e Cristaloterapeuta formada pela \u201cThe Crystal Academy of Advanced Healing Arts\u201d, da Katrina Raphaell. Escritora de diversos livros publicados. Colaboradora no site: Somos todos Um (STUM). <br><br><br>Espa\u00e7o Pachamama <br>Passo d'Areia - Porto Alegre/RS</span>", "categories": ["Health", "Spirituality", "Meditation"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/325985221457191", "organizers": ["Espa\u00e7o Pachamama"]},{"name": "Elementais - Conex\u00f5es e Rituais com os Esp\u00edritos da Natureza", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55637159_1078366252374590_5101780299872731136_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5406a6ab6839a6384877803d2395ce5c&oe=5D0A1D2A", "address": "Avenida Ven\u00e2ncio Aires, 214 Sala 504, 90040-190 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-16 02:00:00"], "place": "Novaurora Ponto de Luz", "organizers": ["Mandala Hol\u00edstica"], "organizers_fallback_a": ["Novaurora Ponto de Luz"], "description": "<span>Elementais - Conex\u00f5es e Rituais com os Esp\u00edritos da Natureza<br><br>Nesta Oficina iremos lan\u00e7ar um olhar sob os estudos da antiguidade, onde acreditavam que o mundo era formado por 4 elementos b\u00e1sicos: Terra, \u00c1gua, Ar e Fogo. Onde a Ci\u00eancia veio a contribuir com maiores informa\u00e7\u00f5es sobre a constitui\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria, por\u00e9m sem esse conhecimento mais antigo. No ponto de vista da Magia, os Elementais permanecem sem conflito com as explica\u00e7\u00f5es cient\u00edficas modernas, e assim os consideramos tamb\u00e9m como For\u00e7as da Natureza ou Tipos de Energia.<br>Iremos adentrar na import\u00e2ncia do trabalho dos Elementais, irm\u00e3os nossos na cria\u00e7\u00e3o Divina com consci\u00eancia instintiva, ainda em elabora\u00e7\u00e3o, que desempenham tarefas muito importantes, essenciais a totalidade do mundo, pois atrav\u00e9s deles e de sua a\u00e7\u00e3o direta nos elementos \u00e9 que chegam as nossas m\u00e3os flores, frutos, plantas, oxig\u00eanio, \u00e1gua e tudo mais que a ci\u00eancia determina como for\u00e7as da Natureza!<br><br>Elementais da Terra: Gnomos e Duendes<br>Elementais da \u00c1gua: Ondinas e Nereis<br>Elementais do Ar: Silfos e S\u00edlfides<br>Elementais do Fogo: Salamandras<br><br>Venha aprender a se conectar com esses seres Divinos da Cria\u00e7\u00e3o, conhecer sobre suas especialidades e a proced\u00eancia de cada um deles! <br>Aprenderemos, Atrav\u00e9s de Rituais simples, entrar em contato com esses seres que n\u00e3o interferem no livre arb\u00edtrio, mas que podem trazer Harmonia para o Seu Lar, Prote\u00e7\u00e3o e Realiza\u00e7\u00e3o de Desejos.<br><br>Vagas Limitadas!<br>Valor: 80,00<br>Inscri\u00e7\u00f5es antecipadas pelo fone: (51) 99552 3700 - Maria <br><br>Facilitadora: Jeruza Felicio - Bi\u00f3loga, Instrutora de Yoga e Terapeuta Hol\u00edstica.</span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/368510557307073"},{"name": "Terno Rei ~ Lan\u00e7amento do disco Violeta ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q86/s526x296/56140521_1029501624105484_6681554762665558016_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=dc71ce70770f02caea3f82c5b6a94bde&oe=5D3A4F4B", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-10 07:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["No Palco", "Terno Rei", "Omert\u00e0 Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Terno Rei apresenta \"Violeta\". No disco rec\u00e9m-lan\u00e7ado e j\u00e1 muito ouvido e comentado, o dream pop do quarteto paulistano est\u00e1 mais pop sem arredar p\u00e9 do clim\u00e3o sensorial. Timbres eletr\u00f4nicos ganham espa\u00e7o, sobre os quais a voz de Ale Sater canta letras carregadas de sentimento. <br><br>M\u00fasicas dos discos \"Essa noite bateu com um sonho\" (2016) e \" Vig\u00edlia\" (2014), mais ligados \u00e0 est\u00e9tica lo-fi, tamb\u00e9m marcam presen\u00e7a no show que tem lotado as casas por onde passa.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Terno Rei em Porto Alegre ~ Lan\u00e7amento do disco Violeta ~ Agulha <br>||| Sexta-feira, 10 de Maio de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fternagulharei&amp;h=AT09B6eqpwYn3pXmtwk9IwasT-WN_0j1DojIQiYUvuFBMBuEEvdntspdf2YAO54SnEtPNh0WBJpE8hrLDZgmTFLIDyx8cK9mKG7SajOF1md3Fo5Di9zLCrCcd2x0E-0xxqIcHgwDBUOoDiQ\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/ternagulharei</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 20 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 25 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto; banc\u00e1rio)<br><br>Na hora (mediante disponibilidade) - Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 30.<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 40, R$ 50 e R$ 60<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Produ\u00e7\u00e3o: Omert\u00e0 Produ\u00e7\u00f5es<br>||| Plataforma Oficial: Sympla<br>||| Artes por Afonso De Lima<br><br>||| Terno Rei <br><br>Em sua forma\u00e7\u00e3o atual, Terno Rei \u00e9 Ale Sater (baixo e vocal), Bruno Paschoal (guitarra, vocal e sintetizadores), Greg Maya (guitarra e sintetizadores) e Luis Cardoso (bateria). A banda gravou \"Violeta\" em Curitiba, no Nico Est\u00fadio, com mixagem e masteriza\u00e7\u00e3o de Vinicius Braganholo e produ\u00e7\u00e3o de Gustavo Schirmer e Amadeu De Marchi. Para o PopLoad, o Terno Rei \u00e9 \"muito indie para ser MPB, muito MPB para ser indie\". Segundo o Miojo Indie, \"Violeta\" consolida influ\u00eancias indie pop, 80's, folk rock e post punk. <br><br>Em entrevistas, os integrantes comentam ter atingido certa satura\u00e7\u00e3o dos m\u00e9todos e da est\u00e9tica lo-fi dos discos anteriores, o que motivou a busca por novos processos e sonoridades em \"Violeta\".  </span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/391175448131862"},{"name": "Ratos de Por\u00e3o 30 anos do disco \"Brasil\" - Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/49949294_1995660254061312_4839859570526388224_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=30adab010335b8766d238503260dc285&oe=5D3DC99D", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-28 09:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "No Palco", "RATOS DE PORAO oficial", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Ratos de Por\u00e3o<br>Comemorando 30 anos do disco \"Brasil\"<br><br>QUANDO: 28 de abril de 2019 (domingo).<br>21 horas ( a casa abre \u00e0s 19h30min).<br><br>Classifica\u00e7\u00e3o:<br>16 anos<br><br>ONDE: Opini\u00e3o \u2013 Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio 834 \u2013 Porto Alegre/RS  <br><br> <br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:  <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.reimagroproducoes.com%2F&amp;h=AT28j9v-_inZW7Zgul4LzNmLw1NTTjCJi1jzk_gJL9gGdqgfzYjN7N_8dk--SAac7AWp_mwRCLdYKhx6zKeITz_JM9x7VCfFT05b65_BjYxGfahWAGflJnIcin_s42GnvMSydNiVKQ6Keng\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.reimagroproducoes.com</a> / <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT0kbAKFHYar-luzhjW52g4ALkQNIRMh32AI0UF5TOOZ3w2a7Lf_YKeCvnIJsh51_vgjGa1yNYAsQWhq82EMYR6Y2IV6BiiPgGPB0CCs45cEu02TMrDmjYBIwAEAIIMdtjs8_K6llh_F4jo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><br><br>Ingressos:<br> <br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$50,00.<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 30,00.<br>Inteira: R$ 60,00.<br>  <br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br> <br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br> <br>Demais descontos:<br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13  \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)<br> <br>Pontos de venda:<br> <br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro): <br>Multisom Bourbon Wallig<br> <br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de R$ 5 de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Porto Alegre: Shopping Praia de Belas, Iguatemi, Bourbon Ipiranga, Barra Shopping Sul, Shopping Total e Andradas 1001<br>Multisom Regi\u00e3o Metropolitana: Bourbon S\u00e3o Leopoldo, Bourbon Novo Hamburgo, Park Shopping Canoas e Canoas Shopping<br> <br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.blueticket.com.br%2Fgrupo%2Fopiniao&amp;h=AT0Hl6hRifLKwSA9ZhHhqljm-NnltP62U69btJIGPhWQb5jhWYm-XiYaIkpR_eyPFkjBgeKrHNgMnFSNJIfi09svVRDhWJWDJqyNUR5sX49Ip8ThJWywR71GA1dtFW9gYXbBkzVE_XCoSl0\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.blueticket.com.br/grupo/opiniao</a><br><br><br><br>Ratos de Por\u00e3o - 30 anos do disco \"Brasil\"<br> \u00c1lbuns cl\u00e1ssicos n\u00e3o envelhecem. Em alguns casos, se tornam mais poderosos do que quando lan\u00e7ados por tratarem de temas atemporais. Um dos maiores exemplos nacionais \u00e9 o cl\u00e1ssico Brasil, quarto disco do grupo Ratos de Por\u00e3o, de 1989. Uma cr\u00edtica pol\u00edtica e social em forma de pedrada sonora que retratava a triste realidade do nosso pa\u00eds que insiste em n\u00e3o mudar. A letra da m\u00fasica Amaz\u00f4nia Nunca Mais, que diz: \u201cO homem branco com seu sujo poder escravizou e prostituiu. Se aproveitou da    pura inoc\u00eancia dos verdadeiros filhos do Brasil\u201d poderia muito bem ter sido escrita em 2019, ano em que o governo brasileiro tem como medida passar a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas para o Minist\u00e9rio da Agricultura. O mesmo vale para Farsa Nacionalista, que tem os dizeres: \u201cA p\u00e1tria armada nas m\u00e3os dessa cambada de extrema direita. T. F. P. Ficar\u00e1 manipulada por burgueses moralistas e n\u00e3o h\u00e1 lugar para voc\u00ea\u201d. Ou para Porcos Sanguin\u00e1rios, que diz: \u201cAbuso de poder. Falso moralismo. Merda na cabe\u00e7a. Na m\u00e3o um tr\u00eas oit\u00e3o\u201d. Frases que fazem todo o sentido para os brasileiros que est\u00e3o vendo (e vivenciando) o caminho opressor da atual presid\u00eancia do pa\u00eds. Empunhando essas poderosas m\u00fasicas de protesto, de realidades nuas e cruas jogadas na cara da sociedade, o Ratos de Por\u00e3o vai para a estrada apresentar o show \u201cBrasil 30 anos\u201d, onde homenageia e toca na \u00edntegra esse \u00e1lbum de tr\u00eas d\u00e9cadas de vida que insiste em n\u00e3o ficar velho. Isso somado \u00e0 experi\u00eancia de palco que Jo\u00e3o Gordo (vocal), J\u00e3o (guitarra), Boka (bateria) e Juninho (contrabaixo) adquiriram em extensas turn\u00eas pelo mundo todo em quase 40 anos de carreira, se tornando uma das bandas mais poderosas que existe ao vivo. Brasil continua sendo considerado por muitos f\u00e3s o melhor trabalho da banda. Tanto pelas letras realistas com a situa\u00e7\u00e3o do Brasil de 1989 (e agora com a de 2019), quanto por ter unido o punk rock com o trash metal em um crossover sonoro in\u00e9dito no pa\u00eds. \u00c9 um marco na hist\u00f3ria da m\u00fasica nacional que retorna ap\u00f3s 30 anos em forma de turn\u00ea. Quando Jo\u00e3o Gordo, com toda a sua raiva, cantar nos shows: \u201cCuidado com o poder do regime militar. O tempo vai retroceder\u201d e \u201cAme-o ou Deixe-o. Essa era a solu\u00e7\u00e3o de M\u00e9dici e sua corja, imposta para o povo do Brasil, Brasil, Brasil\u201d, da m\u00fasica Retrocesso, \u00e9 s\u00f3 trocar os nomes dos governantes para ver que um cl\u00e1ssico realmente n\u00e3o envelhece. Um \u00e1lbum necess\u00e1rio em 2019. Um show ainda mais. <br><br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/371964003600363"},{"name": "Land of Talk & Moldragon ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53803575_2229330687320020_8913007611167637504_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2eae850aa58fcb1da933468810aed5d0&oe=5D3EFAEE", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-24 07:00:00"], "place": "Agulha", "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Abrindo a agenda de shows gringos do ano, a Omert\u00e0 traz ao palco do Agulha o indie rock do Land of Talk. Depois de passar 2018 excursionando ao lado do War on Drugs, a banda liderada pela canadense Elizabeth Powell estica a vinda ao Balaclava Fest em SP e mostra em Porto Alegre o show de seu disco mais recente, \"Life After Youth\", al\u00e9m de can\u00e7\u00f5es dos ador\u00e1veis \"Some are Lakes\" e \"Cloak and Cipher \u201c.<br><br>A Moldragon estreia nova forma\u00e7\u00e3o. Com a adi\u00e7\u00e3o da guitarra de Dem\u00e9trio Pereira, a banda porto-alegrense mostra m\u00fasicas de trabalhos anteriores e apresenta can\u00e7\u00f5es do ainda in\u00e9dito \"Afterglow\".<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Land of Talk e Moldragon<br>||| Sexta-feira, 24 de abril 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo \u00e0 esta\u00e7\u00e3o de trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8 <br>||| Hor\u00e1rios - O bar abre \u00e0s 19h e as apresenta\u00e7\u00f5es come\u00e7am \u00e0s 21h pontualmente <br><br>||| Ingressos limitados |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Flandofagulha&amp;h=AT0GLSmnr2oXv0rSvdkcHEJgBFYwzH_mnb1No1746JLzRJJ1kR5uAsktAgU0LuSIeR1lDeSsOjruYz4-Rk4SS_erP2l3vYNTooJGSc_BSXojLYnDHdPMdyLCq0yuH5cSZzvJiByfVqE7lBE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/landofagulha</a><br><br>Lote promocional: R$ 80 - Meia*/Solid\u00e1rio** <br>Primeiro lote: R$ 90 - Meia*/Solid\u00e1rio** <br>Segundo lote: R$ 100 - Meia*/Solid\u00e1rio** <br><br>* Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE - <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fdocdoestudante&amp;h=AT1BMVzHYeqhVNYKkUuu18gz-mXOyLmoyfIPZVp2IdmPcCM9uFA-QaCpxEYAmQmVfijbyE4uD1y8dWixABxULntCgKr2Z6rfIHIZoQNktq0-UKNMi8fJdvIOJfpa5bSlZPEp7C_bY8O1X6Q\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/docdoestudante</a>) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos de estudante v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>** Solid\u00e1rio - Valor reduzido, dispon\u00edvel para qualquer pessoa, mediante a doa\u00e7\u00e3o de um agasalho em bom estado ou 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, na entrada ao evento.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 160, R$ 180 e R$ 200<br><br>||| Artistas<br><br>Land of Talk: formada em Montreal em 2006, a banda coleciona elogios de ve\u00edculos como Pitchfork e Stereogum. Descrita como uma contrapartida mais direta a conterr\u00e2neos como Arcade Fire e Stars, Liz Powell \u00e9 uma compositora din\u00e2mica, que vai do sil\u00eancio ao ru\u00eddo na m\u00fasica como na vida. Al\u00e9m de apresentar seu disco mais recente, \"Life After Youth\" (2017), que teve colabora\u00e7\u00f5es com mestres do alternativo como Sharon Van Etten e o ex-Sonic Youth Steve Shelley, Powell tamb\u00e9m toca can\u00e7\u00f5es dos elogiados \"Cloak and Cipher\" (2010) e \"Some Are Lakes\" (2008). Recentemente, Powell participou de \"Every Wave To Ever Rise\", lan\u00e7amento do American Football.<br><br>Moldragon: Daniel Rosemberg (voz e guitarra), Leandro Kern (baixo), M\u00e1dger Barte (bateria) e Dem\u00e9trio Pereira (guitarra) mergulham atrav\u00e9s de v\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es do indie e trazem \u00e0 tona can\u00e7\u00f5es pulsantes de franqueza l\u00edrica e s\u00f4nica, que bebem de fontes como Pavement e Guided by Voices. Gravadas e produzidas pela pr\u00f3pria banda, as m\u00fasicas lan\u00e7adas em EPs como \"Natural Drive\" (Lezma Records, 2016) e can\u00e7\u00f5es do disco \"Afterglow\", a ser lan\u00e7ado neste ano, formam a base do repert\u00f3rio, com a adi\u00e7\u00e3o da guitarra de Dem\u00e9trio, rec\u00e9m chegado ao grupo. <br><br>||| Produ\u00e7\u00e3o: Omert\u00e0<br><br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/357461181526839", "organizers": ["Agulha"]},{"name": "Gipsy Rufina [Ita], Stinkie [Bel], Oblon, Subespectro", "address": "Rua Joaquim Nabuco N\u00b0 272 Cidade Baixa., 90050 340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 08:00:00"], "place": "Signos Pub Rock", "organizers_fallback_a": ["Signos Pub Rock"], "description": "<span><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Gipsy-Rufina-137192829651315/\">Gipsy Rufina</a> (IT\u00c1LIA)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/stinkiemusic/\">Stinkie</a> (B\u00c9LGICA)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Oblonn/\">Oblon</a><br>Subespectro<br><br>09 DE ABRIL (TER\u00c7A-FEIRA)<br>20HS / 15 REAIS<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Signospubrock%20/\">Signos Pub Rock</a><br><br># <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Gipsy-Rufina-137192829651315/\">Gipsy Rufina</a> (It\u00e1lia)<br>Nascido e criado entre os Apeninos, no centro da It\u00e1lia, Gipsy Rufina desejava ver o que estava al\u00e9m das montanhas.<br>Sobre sobre elas estava Roma, onde Gipsy tocou em bandas diferentes na cena punk-Hardcore dos anos 90 como Redemption e The Bloodmakers.<br><br>Logo Roma ficou muito pequena. <br>E ele queria ver o que estava sobre o mar azul. Uma vez sobre o oceano fazia sentido cruzar os EUA e por meses o fez. Come\u00e7ou a escrever m\u00fasicas em Chicago tocando um viol\u00e3o, que ele comprou por dez pratas. Em 2004, na Alemanha, ele come\u00e7ou a fazer shows para seus amigos, enquanto ainda trabalhava nos navios, e neste mesmo ano gravou suas 4 primeiras m\u00fasicas demo de baladas ac\u00fasticas com quatro faixas em um gravador de cassetes Tascam e come\u00e7ou a viajar com sua m\u00fasica. E n\u00e3o parou mais. <br><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fgipsyrufina.bandcamp.com%2F&amp;h=AT1iWaLx-x-ObXKBMV2nEW84thFiefM0D3zJqfNo4aVHNkvdUC-08GWhw82CmC4_LQUhgF2X9yZNTMVmyqeYDF3MUgRubQmK5TGkrewzu3MyAHys6MC8Ekkv_IQJhfHKE4ZgXGmS6Rtw0So\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">gipsyrufina.bandcamp.com/</a><br><br> <br># <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/stinkiemusic/\">Stinkie</a> (B\u00e9lgica)<br>Stupid punk folk songs for ugly people.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/stinkiemusic/\">facebook.com/stinkiemusic</a><br><br><br># <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Oblonn/\">Oblon</a><br>Oblon foi formado em 2014 por Al Sand e Guilherme Maschke. O projeto foi concretizado buscando explorar sonoridades pr\u00f3ximas do Drone Metal e Dark Ambient atmosf\u00e9rico. O \u00e1lbum de estreia intitulado Circular Depression (<a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Farchive.org%2Fdetails%2FPLATARECS57&amp;h=AT3iLtitcoQ-zNUG4GFmskVnkaJSc6sRs1iktYH3WP0dmAqo12winjz4SRcUJ_0hWaQP6EAUGKOeIfJX5QTmmGWADhs5TUH1P6hdjnSvSY-CdqnyH_3uOz5QQ3KA-wmy1j3Gp-jRNAiWcME\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">archive.org/details/PLATARECS57</a>)  \u00e9 lan\u00e7ado pela Plataforma Records em 2014, sendo composto em sess\u00f5es de improviso livre utilizando duas guitarras com muitos efeitos e afina\u00e7\u00f5es graves. Dando continuidade ao trabalho do projeto, em 2015 \u00e9 inclu\u00eddo o guitarrista e violonista Nativo Hoffmann, seguindo as caracter\u00edsticas do disco anterior a grava\u00e7\u00e3o \u00e9 feita em sess\u00f5es de improviso livre, gerando o material para o segundo \u00e1lbum, Unterkosmos (<a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Farchive.org%2Fdetails%2FPLATARECS132&amp;h=AT0YfLmh1pJbbKRobUbmNyLlXKCLPFXO-hyKUqDwfmM4qCVPTrHOxqcpm-I_TK5tQ0KLk_y6cBLw7A_DYXSGIB5IsIi0jZPCw4V-jmUTzKGi9IVcMGcnxqGxF5KzWzQY_JcdfE9yYd4nQek\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">archive.org/details/PLATARECS132</a>), lan\u00e7ado em 2015 pela Plataforma Records. De 2015 at\u00e9 2018 o projeto deu um tempo, devido a compromissos profissionais e pessoais dos integrantes. Retornando em 2018 agora novamente com a forma\u00e7\u00e3o original com Al Sand e Guilherme Maschke. Reunindo-se ocasionalmente o duo come\u00e7a a elaborar materiais para o terceiro \u00e1lbum, Al Sand troca a guitarra pelo baixo, buscando mais peso nas grava\u00e7\u00f5es e Erebus (<a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Falsand-rec.bandcamp.com%2Falbum%2Fasr66-oblon-erebus&amp;h=AT2U_QXDNXcAjRVSWa4wRrXuuCBQexGUL1k7LwVJdgvziSWWPq8x6mjgEtJjnURu5mhP_x31Kf37HM08E7H4_cZUiKJkFg5GISO5eaW1CTT3sJNHiJVisVm5I1YcTtFLUrcMUINJbes5Mkc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">alsand-rec.bandcamp.com/album/asr66-oblon-erebus</a>) \u00e9 lan\u00e7ado em janeiro de 2019 pela ASREC. Diferente dos primeiros \u00e1lbuns, mais pr\u00f3ximos do improviso livre, neste foram compostos riffs e estruturas direcionadas, mantendo a proposta de buscar sonoridades obscuras.<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Oblonn/\">facebook.com/Oblonn</a><br><br># Subespectro<br>\u201cO espectro a dobrar no n\u00facleo celular\u201d<br><br>O urgir de Porto Alegre traz caminhos e descaminhos que se confundem com o acaso, dentro destes est\u00e1 o encontro de 4 antigos amigos, sobreviventes dos anos 1990\u2019s, 2000\u2019s, 2010\u2019s (ainda sem s\u00e9rias dificuldades cognitivas) e participantes de bandas como <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DamnLaserVampires/\">DAMN LASER VAMPIRES</a>, Velho de C\u00e2ncer, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/TheCompleters/\">The Completers</a> (e in\u00fameras outras) no qual deu-se in\u00edcio em 2019 ao SUBESPECTRO.<br><br>M\u00fasicas baseados em diversas refer\u00eancias por\u00e9m n\u00e3o fugindo a velha escola punk e p\u00f3s punk cujos temas s\u00e3o inspirados em experi\u00eancias abstratas e fen\u00f4menos catacl\u00edsmicos- o conhecimento do profundo.<br><br>Em abril o SUBESPECTRO realiza suas primeiras apresenta\u00e7\u00f5es e posteriormente lan\u00e7a suas primeiras grava\u00e7\u00f5es.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2268274536828165", "organizers": ["Signos Pub Rock"]},{"name": "Molly (Din), Under Bad Eyes, Velho de C\u00e2ncer e Forte Apache", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55467764_1245155272275964_2993980440290787328_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f51af945f88ecbb2bfda3969aa0e83b0&oe=5D3352F6", "address": "Rua Joaquim Nabuco N\u00b0 272 Cidade Baixa., 90050 340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 06:00:00"], "place": "Signos Pub Rock", "organizers": ["Devir", "Thrash Unreal Records"], "organizers_fallback_a": ["Signos Pub Rock"], "description": "<span>Thrash Unreal Records apresenta:<br>Molly (Dinamarca)<br>Under Bad Eyes (Curitiba)<br>Velho de C\u00e2ncer<br>Forte Apache e o Espiral<br><br>14/04 - Signos Pub, Porto Alegre/RS<br><br>Molly \u2013 Em sua primeira tour fora da Europa e lan\u00e7ando novo EP 7\u201d,  o powerpop trio dinamarqu\u00eas baseado em Copenhagen traz para o Brasil muito fuzz barulhento sem abrir m\u00e3o da melodia em uma mistura pegajosa e viciante influenciada por H\u00fcsker D\u00fc e Dinosaur Jr.<br><br>Confira em:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fsoundcloud.com%2Fmollyband%2Fsets%2Fpeach-melba&amp;h=AT2AfT00UL9oxXx1w5idOackOIE0KaFF3TM2CHToq_I-q9RyzcqbnCpECbvkEU6eUFHtQ14dPcVV9lEBxF6b7SIzr6OVEK1_Ess8BpEMZUpYRM_3D8ywCLapyfKePSCDL1Q-iXnR7RuPOJ4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://soundcloud.com/mollyband/sets/peach-melba</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fopen.spotify.com%2Fartist%2F6GOQJZ2mLudnrXetQrqvvi%3Fsi%3DIJ0q0MIATaWr4_R1TF_nnA&amp;h=AT2pmsw0l_4ZTOInvBBIZPTGYJepRQUoe8lNOlaULjUeMDs5PVMgYTr0-TGtdN5yI5oYCxm-gthVL4DStFdmsFKconrWSqbO63UgjfB85MLjZ0dJp-StPfW-jac0qExhtNvaCMeadQLg68c\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://open.spotify.com/artist/6GOQJZ2mLudnrXetQrqvvi?si=IJ0q0MIATaWr4_R1TF_nnA</a><br><br><br>Under Bad Eyes \u2013 Punk r\u00e1pido e mel\u00f3dico de Curitiba retomando as atividades ap\u00f3s longo hiato para acompanhar parte da tour com Molly. Com algumas tourn\u00eas pela Europa e Am\u00e9rica do Sul na bagagem, chegam ao RS pela primeira vez.<br><br>Confira em:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Funderbadeyes.bandcamp.com%2F&amp;h=AT1cZv7j2vKU2QBreF3qajyZ5Pel8SRI7RkZXrokpFxgLTvRGWFeTHUxHCtD7SzbDLP-FKZOjFeXUOcXy_0jMNKI0YmYrLMtwQTplrgMCwEH4NfMCNxgmJvk5jzFDnfhw-mOmaOdZsyvryg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://underbadeyes.bandcamp.com/</a>    <br><br><br>Velho de C\u00e2ncer \u2013 Retornando de uma breve tour pelo sul e sudeste para divulgar o lan\u00e7amento da vers\u00e3o f\u00edsica do CD \"O Fim\", banda volta a tocar em Porto Alegre. Punk rock torto com pitadas de rancor e melancolia.<br><br>Confira em:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fvelhodecancer.bandcamp.com%2F&amp;h=AT1_b0EbJ9DOH5KtROomzA3fj0xCfw4KajHN-1gfhnT7U-b8TO-M4eJOqbEsznJ0qVj4aBx8mxvi65UMm1pRFBSLmExy3l6QPuxXVLWyer2CU-aUmWAI2SQEIJb6c98Lun1xtJeBSP3qCLo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://velhodecancer.bandcamp.com/</a><br><br><br>Forte Apache \u2013 Lo-fi, noise, r\u00e1pido, lento, pop e torto de Santa Cruz do Sul/RS que volta a ativa com nova forma\u00e7\u00e3o e com muitas ideias para colocar pra fora. Contam com a grava\u00e7\u00e3o de uma demo caseira feita em 2016.<br><br>Confira em:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fsoundcloud.com%2Fforteapacheeoespiral&amp;h=AT0wqkOWd0xvk7rkT7VnXIH6XzQyIch5v4KBSMBqgNwtyq6teI4Id9oRTmpasETCStd9IeqNaXGI-gc3Ils9QfBiFvm5jglvAeAsZwPlKGvC5g8bWGu-o1CG6CgAk_TY8MEIWXnErIHZWEk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://soundcloud.com/forteapacheeoespiral</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2737588646281918"},{"name": "Curso de Autobiografia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/56119480_2121712391245835_7936106850037006336_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cc1e3cc4512c9cae408f0442ceeb9b60&oe=5D05C908", "address": "rua Giordano Bruno, 82, 90420150 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-09 19:00:00", "2019-04-16 19:00:00", "2019-04-23 19:00:00"], "dates": ["Tuesday, April 9, 2019", "Tuesday, April 16, 2019", "Tuesday, April 23, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Projeto Camale\u00e3o", "organizers_fallback_a": ["Projeto Camale\u00e3o"], "description": "<span>Todo mundo tem uma boa hist\u00f3ria para contar, n\u00e3o \u00e9? Pensando nisso, promovemos em parceria com o jornalista Caue Fonseca (@caue_fonseca) a Oficina de Autobiografia em 20 de mar\u00e7o. O evento foi um sucesso, por isso agora estamos lan\u00e7ando a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do CURSO DE AUTOBIOGRAFIA \u2013 como descobrir e contar sua hist\u00f3ria de vida. Este curso aconteceu tamb\u00e9m em 2018, onde os participantes puderam desenvolver suas ideias e t\u00e9cnicas de escrita. <br><br>Neste curso organizado em 8 encontros, voc\u00ea receber\u00e1 as ferramentas necess\u00e1rias para organizar as ideias e compartilhar sua hist\u00f3ria, aprendendo t\u00e9cnicas de escrita e montagem de narrativas, fazendo leituras e trocando experi\u00eancias com os outros alunos! \u2764 <br><br>Os encontros acontecem a partir do dia 9 de abril, sempre nas ter\u00e7as-feiras \u00e0s 19 horas na Casa Camale\u00e3o. As datas ser\u00e3o: 9/4, 16/4, 23/4, 30/4, 7/5, 14/5, 21/5 e 28/5. <br><br>O curso \u00e9 GRATUITO para: <br><br>- pacientes com c\u00e2ncer que estejam em tratamento ou tenham terminado o tratamento h\u00e1 menos de 5 anos; <br>- familiares que estejam acompanhando pacientes no curso; <br>- volunt\u00e1rios da Casa Camale\u00e3o. <br><br>Para os demais interessados, o investimento \u00e9 de R$240, podendo ser parcelado em 3x no cart\u00e3o ou cheque. O valor arrecadado ajuda a manter as atividades e a estrutura da Casa Camale\u00e3o. <br><br>Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o pelo whatsapp (51) 99561-4808 ou pelo Sympla (<a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fcurso-de-autobiografia---com-caue-fonseca__492141&amp;h=AT0OoUAUQKtJ7af4Lpb5hw9JqX__P04-eMC27NLo88GcmZXq23CV580pIEnatXI7PYGEWrsB3VPb2tQO981YpwNAa_ixbFNNFdxFE8UGUEJSlwYX5-sDDixPXXEkU6xqOujb1QBv3iVl1z8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://www.sympla.com.br/curso-de-autobiografia---com-caue-fonseca__492141</a>) at\u00e9 o dia 7 de abril.</span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/439281053490667", "organizers": ["Projeto Camale\u00e3o"]},{"name": "Escrita de Mulheres: Aula Inaugural Aberta", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56226056_1240069939496124_1095202160670408704_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=890d906b9ef4e6c0cddbfc5fe77b64db&oe=5D4A8B42", "address": "Rua Miguel Tostes, 877, 90430-061 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-18 03:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura", "organizers": ["Laborat\u00f3rio do Texto"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura"], "description": "<span><br>Quer escrever e entender melhor como desenvolver narrativas?<br><br>Busca por uma turma em que se sinta livre para criar e se expressar, vivenciando trocas com outras mulheres?<br><br>O curso de Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Escrita Criativa - Escrita de Mulheres \u00e9 a oportunidade de experenciar seu processo criativo com um enfoque especial na escrita de mulheres.<br><br>Al\u00e9m dos conte\u00fados te\u00f3ricos tradicionais do curso, de abordagem dos elementos liter\u00e1rios, iremos trabalhar com materiais espec\u00edficos para refletir e produzir acerca do(s) feminino(s) na literatura, com enfoque na cria\u00e7\u00e3o de narrativas breves de contos, cr\u00f4nicas e escritas \u00edntimas. <br><br>Ser\u00e3o dois meses de estudo, totalizando oitos encontros semanais \u00e0s quintas-feiras, das 15h \u00e0s 17h30. <br><br>Entra em contato e venha participar da aula aberta no dia 18 de abril, \u00e0s 15h, para saber mais sobre o curso. <br>Garante j\u00e1 tua vaga e bora ser autora de tua hist\u00f3ria!<br>o/<br><br>INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA O CURSO:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2uGkyDj&amp;h=AT3iLuid_89yXr6SOll3z-pdlbHbCEZt3m31aaPc6TneiFo-RXnOPTkRvmT_hwrCWdQ1EmFIc8DwEfXD2_9PS9pK0ZqPPb9e6YxbrVxd2t0rU4Bga1C99BJ6rIKj7NSymCARphA42gp5Rxo\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://bit.ly/2uGkyDj</a> <br><br>+Infos: laboratoriodotexto@gmail.com<br><br></span>", "categories": ["Art", "Book discussion", "Creative writing"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/379177769479134"},{"name": "Agulha apresenta: Quitutes ~ Val Payeras", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q83/s526x296/56120230_1026209961101317_7481913087822397440_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=071c581f7a2978821db104884be77c73&oe=5D37D6F7", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-14 06:00:00"], "place": "Agulha", "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Com o sucesso da primeira edi\u00e7\u00e3o, a conversa vai voltar pra cozinha - como a gente gosta. No domingo, 14 de abril, vamos receber uma convidada mais do que especial, a <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/val.payeras\">Val Payeras</a>. A multitalentosa deixou sua marca nas panelas de restaurantes que s\u00e3o uma gra\u00e7a, como Seasons, Le Bateau Ivre e O Buti\u00e1.<br><br>Pra provar as del\u00edcias que ela vai preparar ao lado da nossa equipe, a receita \u00e9 s\u00f3 uma: chega aqui a partir das 18h e faz teus pedidos. Mais f\u00e1cil que preparar miojo, opa, macarr\u00e3o instant\u00e2neo, n\u00e9? Ah, e a entrada \u00e9 gratuita, pra tu n\u00e3o pensar duas vezes antes de matar a larica aqui conosco.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Quitutes com Val Payeras ~ Agulha<br>||| Domingo, 14 de abril de 2019, das 18h at\u00e9 00h<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br><br>||| Val Payeras <br>Com forma\u00e7\u00e3o em Artes Visuais, Val Payeras iniciou sua jornada na Gastronomia em 2013, com os chefs Vico Crocco e Angela Barcellos. Ainda neste ano, fez parte da equipe que inaugurou o Restaurante Lucca, onde teve grande aprendizado e avan\u00e7o, principalmente na cozinha francesa e italiana. Logo ap\u00f3s, seguiu em restaurantes como Le Bateau Ivre, Seasons e no O Buti\u00e1, com o chef Vinicius Gomes C\u00e9sar, com quem pode descobrir e desenvolver melhor a cozinha contempor\u00e2nea, como tamb\u00e9m ao lado de Mauri Olmi,nos \u00faltimos 2 anos, sendo sua subchefe.<br><br>||| Artes por <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bruna.schwendler\">Bruna Schwendler</a><br><br>||| Entrada gratuita |||</span>", "categories": ["Food"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/629051714222582", "organizers": ["Agulha"]},{"name": "Chakra Breathing - Medita\u00e7\u00e3o Ativa", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56262584_414530522439011_7125116088525783040_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=0c3128f20bc6408fba58cb012066c546&oe=5D48C204", "address": "Av 24 de outubro, 1681 - loja 05, 90510003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 07:30:00"], "place": "Manas loja e espa\u00e7o coletivo", "organizers": ["Taty Guedes - Vairagya Yoga"], "organizers_fallback_a": ["Manas loja e espa\u00e7o coletivo"], "description": "<span>abra suas asas, solte suas feras \ud83c\udfb6<br><br>a medita\u00e7\u00e3o ativa \u00e9 uma \u00f3tima maneira de soltar tens\u00e3o do corpo, abrir espa\u00e7o para a respira\u00e7\u00e3o, trazer \u00e0 tona emo\u00e7\u00f5es e sentimentos guardados nos cantos escuros do cora\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m de dar aten\u00e7\u00e3o ao seu corpo e, por consequ\u00eancia, \u00e0 sua mente e ao seu esp\u00edrito.<br>o ideal \u00e9 n\u00e3o comer nada por 1 hora antes do workshop. n\u00e3o recomendado para gestantes e menores de 16 anos. 90 minutos de dura\u00e7\u00e3o. use roupas confort\u00e1veis. se tiver um tapetinho de Yoga, traga com voc\u00ea.<br><br>inscri\u00e7\u00e3o via e-mail tatyvairagya@gmail.com</span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2130032060451316"},{"name": "Los Silencios | Sess\u00e3o Especial com debate em Porto Alegre", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/56285267_2174569012612132_2021784601084559360_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=59e02122aebfdcc8698f1adcd4972ae9&oe=5D07036C", "address": "Rua General Camara 424, 90010-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-16 08:00:00"], "place": "Cine Banc\u00e1rios", "organizers": ["Vitrine Filmes", "Los Silencios"], "organizers_fallback_a": ["Cine Banc\u00e1rios"], "description": "<span>O filme \"LOS SILENCIOS\", da cineasta Beatriz Seigner, ter\u00e1 sess\u00e3o especial no Cine Banc\u00e1rios em Porto Alegre. <br><br>Ap\u00f3s a sess\u00e3o, acontecer\u00e1 um debate com a presen\u00e7a da diretora e de Joanna Burigo, fundadora da Casa da M\u00e3e Joanna e mestre em G\u00eanero, M\u00eddia e Cultura.<br><br>Assista ao trailer: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FLosSilencios-Debate&amp;h=AT36wuhLtdRiYtbPTb1YmL04Hdl-aSPhdPghrOX4NwHxJugiI_CBDwf4aSWJ4t4Iz-s_hAu4EI9TwGaj0lg5QLQ0535Ujiv0Ih54glRE_U4xIN0fOGZ5li7qG47HV9lh1B2BQOZGovl5OlY\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/LosSilencios-Debate</a><br><br>---<br><br>Sinopse<br><br>Amparo (Marleyda Soto) e seus filhos Nuria e F\u00e1bio chegam a uma pequena ilha no meio da Amaz\u00f4nia, na fronteira entre Brasil, Col\u00f4mbia e Peru, fugindo do conflito armado colombiano, onde o pai (Enrique Diaz) e a filha do casal desapareceram. Certo dia, ele reaparece na nova casa de palafitas. A fam\u00edlia \u00e9 assombrada por esse estranho segredo e descobre que a ilha \u00e9 povoada por fantasmas. </span>", "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2077999535649344"},{"name": "Circuito Orelhas apresenta Chico Chico e Jo\u00e3o Mantuano ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56504187_1030346917354288_8158944579580592128_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=f145b7a352795edbfcedd9d61234446d&oe=5D44407E", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-11 07:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["No Palco", "Chico Chico", "Circuito Orelhas", "Jo\u00e3o Mantuano"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>No s\u00e1bado, 11 de maio, a dupla <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/chicochicooficial/\">Chico Chico</a> e <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/joaomantuanooficial/\">Jo\u00e3o Mantuano</a> sobem ao palco do Agulha pela primeira vez e trazem na mala can\u00e7\u00f5es de seu vasto e cat\u00e1rtico repert\u00f3rio. Chico, filho da cantora \u00edcone da m\u00fasica brasileira, <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cassiaellerartista/\">C\u00e1ssia Eller</a>, herdou muito mais que as fei\u00e7\u00f5es da m\u00e3e, mas o talento, a vivacidade e o vigor em palco.<br><br>Chico Chico e Jo\u00e3o Mantuano s\u00e3o amigos de vida e parceiros na m\u00fasica; h\u00e1 tempos os dois caminham juntos, tendo no palco \u201ca casa\u201d desses encontros; nesse formato mais intimista, por\u00e9m intensamente vigoroso, os dois e seus viol\u00f5es s\u00e3o viramundos musicais e sob seus olhares um punhado de can\u00e7\u00f5es, pr\u00f3prias ou n\u00e3o passeiam pelo rock, samba, folk, blues, frevo, forr\u00f3 e bai\u00e3o ganhando vers\u00f5es inspiradas. Caetano Veloso, Jo\u00e3o do Vale, Dorival Caymmi, Bob Dylan e Luiz Melodia s\u00e3o alguns dos mestres que marcam presen\u00e7a nessa inspirada mistura sonora.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Chico Chico e Jo\u00e3o Mantuano em Porto Alegre ~ Agulha<br>||| S\u00e1bado, 11 de maio de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fchicoagulha&amp;h=AT2x6FWN2oRsu6X3vwc4wZEO5JXJwUNCRccujtlCUuJz-jyvuOnd6e8sPUF_yngctEsfgaR03WMpyHs90Y6F4_lstm8GIJI_3FGPHLsW5dtQBbEPwG50mpoTdG67jlSBDpEEoVQpW23f3E4\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/chicoagulha</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 30 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 40 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias antes do evento)<br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 50 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias antes do evento)<br><br>Na hora (mediante disponibilidade) - Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 50<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento. \u00c9 imprescind\u00edvel entregar a doa\u00e7\u00e3o para fazer uso do benef\u00edcio do desconto, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 cobrada a diferen\u00e7a do valor do ingresso na bilheteria. <br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 80 a R$ 100<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br>||| Artes por Diego de Grandi</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2480277458925000"},{"name": "Oficina de M\u00fasica para Crian\u00e7as", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/56723872_2257468201005174_6367698988128272384_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4d4e52282ceb2ebb37714a10d2f0c011&oe=5D09B923", "address": "Av 24 de outubro, 1681 - loja 05, 90510003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 10:30:00"], "place": "Manas loja e espa\u00e7o coletivo", "organizers": ["Parapi\u00e1s Produtora de Arte"], "organizers_fallback_a": ["Manas loja e espa\u00e7o coletivo"], "description": "<span>A oficina de m\u00fasica para crian\u00e7as \u00e9 um momento para a fam\u00edlia se divertir com brincadeiras musicais, cantigas, cirandas. Al\u00e9m de tocar instrumentos e fantasiar com os fantoches.<br><br>S\u00e3o atividades pensadas para crian\u00e7as a partir de 1 ano, que estar\u00e3o acompanhadas de um respons\u00e1vel.<br><br>A oficina de m\u00fasica para crian\u00e7as, al\u00e9m de ser uma viv\u00eancia divertida e animada, traz atividades que auxiliam no desenvolvimento completo da crian\u00e7a. Como concentra\u00e7\u00e3o,  motricidade, lateralidade e percep\u00e7\u00e3o espacial, entre outros tantos benef\u00edcios que a m\u00fasica traz, de maneira l\u00fadica! <br><br>A oficina \u00e9 com a profe Lila Borges.<br><br>S\u00c1BADO 13/04/2019<br>AS 10h30<br>LOCAL: Manas Espa\u00e7o Coletivo<br>Av 24 de outubro 1681/ loja 5<br>Investimento R$ 60 por fam\u00edlia<br><br>Informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es: (51) 99258.6687<br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2169466316696987"},{"name": "Aula Inaugural", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/55575759_2242676495789600_8445352154432012288_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=878338fc5d618d8d2f6481a111489048&oe=5D3253A6", "address": "Rua Sarmento Leite, 245, 90050-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-16 06:00:00"], "place": "Liga do C\u00e2ncer UFCSPA", "organizers_fallback_a": ["Liga do C\u00e2ncer UFCSPA"], "description": "<span>Nossa aula inaugural unir\u00e1 os pontos mais importantes para n\u00f3s esse ano: o ser humano e a ci\u00eancia. Para come\u00e7ar teremos a Palestra do Dr. JJ Camargo sobre \"Empatia com o paciente Oncol\u00f3gico\" ressaltando o aspecto humano dessa luta, logo ap\u00f3s nosso orientador Dr. Roithmann falar\u00e1 sobre \"Carcinoma de Mama: o caminho da cura\". O evento ocorrer\u00e1 no Audit\u00f3rio do Hospital Santo Ant\u00f4nio, das 18h \u00e0s 18:30 teremos o credenciamento e ap\u00f3s ser\u00e1 realizados das 18:30min \u00e0s 20:30min. Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o pelo site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fextensao.ufcspa.edu.br%2Fsiex%2FEvento%2FInicio%2F1447&amp;h=AT2wjKYqU2O0p7wM2DK2MMIVeWctDZhQgyNk-Si_Q-jd-6_1OdQ5J23CYsnzCPpM4C_3lhLKtBjVnhYJ0yXWNspG4A134gxoGfw3rdcqSGHnmQzQ2Wq81UIfzQtohXYP6I2skgys34a8HOE\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">https://extensao.ufcspa.edu.br/siex/Evento/Inicio/1447</a>.</span>", "categories": ["Health"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/992656134273268", "organizers": ["Liga do C\u00e2ncer UFCSPA"]},{"name": "Clube de Cinema: T\u00e1 rindo de qu\u00ea?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/q88/s720x720/56403676_2221226791475030_7645128214506897408_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4f1a9b3bb3f839b80125ff9de7a2eeed&oe=5D3FF6BD", "address": "Casa de Cultura Mario Quintana, 90020 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-07 10:15:00"], "place": "Associacao dos Amigos da Cinemateca Paulo Amorim", "organizers": ["Clube de Cinema de Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Associacao dos Amigos da Cinemateca Paulo Amorim"], "description": "<span>Sess\u00e3o Clube de Cinema<br><br>Local: Sala Paulo Amorim, Casa de Cultura Mario Quintana<br>Data: 07/04/2019, domingo, \u00e0s 10:15 da manh\u00e3<br><br>\"T\u00e1 rindo de qu\u00ea?\"<br>Brasil, 2018, 100 min.<br><br>Dire\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udio Manoel, \u00c1lvaro Campos, Al\u00ea Braga <br><br>Sinopse: Mesmo nos momentos de maior repress\u00e3o da ditadura militar brasileira, os artistas do humor continuaram a fazer o que sabiam melhor: divertir o p\u00fablico. O document\u00e1rio combina cenas de arquivo dos anos 1960 e 1970, trechos de espet\u00e1culos e depoimentos reveladores de um elenco excepcional, incluindo Ary Toledo, Chico Anysio, Agildo Ribeiro, Carmem Ver\u00f4nica, Juca Chaves, Fafy Siqueira e Alcione Mazzeo. Reflex\u00e3o e divers\u00e3o garantidas!<br><br>* * * * *<br><br>CLUBE DE CINEMA DE PORTO ALEGRE<br><br>A 13 de Abril de 1948, o cr\u00edtico de cinema Paulo Fontoura Gastal, reunido com jornalistas, cin\u00e9filos e intelectuais de Porto Alegre, fundou o Clube de Cinema de Porto Alegre, dedicado \u00e0 expans\u00e3o da cinefilia na cidade, no estado e no pa\u00eds.<br><br>Desde ent\u00e3o e at\u00e9 hoje nosso Clube \u00e9 ativo e persistente em promover mostras e festivais ao longo de sua hist\u00f3ria, sem esquecer de uma boa conversa ap\u00f3s cada sess\u00e3o sobre o filme rec\u00e9m visto.<br><br>O Clube de Cinema recebeu da ACCIRS, Associa\u00e7\u00e3o de Cr\u00edticos de Cinema do Rio Grande do Sul, o pr\u00eamio Luiz C\u00e9sar Cozzatti \u2013 Destaque Ga\u00facho de 2018, destinado \u00e0 valoriza\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o audiovisual e a cultura do RS.<br><br>Convidamos a cinefilia brasileira para juntar-se a n\u00f3s nesta longa e divertida aventura que o CINEMA proporciona.<br><br>A Diretoria do Clube de Cinema de Porto Alegre<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/clubedecinema\">#ClubeDeCinema</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/ccpa1948\">#CCPA1948</a> <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sessaoccpa\">#SessaoCCPA</a></span>", "categories": ["Film", "Documentary film", "Brazilian cinema"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2387476084818217"},{"name": "A Vertigem do Cinema Moderno", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56161730_2068439356602886_4895036787744833536_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=79d01f7793c28273cbe1b4eb1cb8e72f&oe=5D3B3471", "address": "Rua Dem\u00e9trio Ribeiro 1085 - Esq. com Borges de Medeiros, 90010-283 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-17 18:00:00", "2019-04-18 18:00:00", "2019-04-19 18:00:00"], "dates": ["Wednesday, April 17, 2019", "Thursday, April 18, 2019", "Friday, April 19, 2019"], "times": [" 6:00 PM", " 6:00 PM", " 6:00 PM"], "place": "Cinemateca Capitolio", "organizers": ["Fundacine Rs"], "organizers_fallback_a": ["Cinemateca Capitolio"], "description": "<span>De 17 a 28 de abril, a Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras apresenta a mostra A Vertigem do Cinema Moderno com filmes de diferentes per\u00edodos e momentos da hist\u00f3ria do cinema que estabelecem di\u00e1logos com Um Corpo que Cai, a obra-prima de Alfred Hitchcock.<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O COMPLETA: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.capitolio.org.br%2Fnovidades%2F2774%2Fa-vertigem-do-cinema-moderno%2F&amp;h=AT1byS6WcYaKGUoCd3QHRCPm6WvsVEOxC_Mdcu8YVsNQH0ap7LSjsvahkKnDVWiNB-nbWstiPAPE_qnKymbxS1o322VEA0lvaBJYIBJXTTB-vm8nu6W2E337Dr8Whh9XcI896Bjad53Zyjk\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://www.capitolio.org.br/novidades/2774/a-vertigem-do-cinema-moderno/</a><br><br>A programa\u00e7\u00e3o apresenta a c\u00f3pia restaurada de Um Corpo Que Cai e mais quinze longas-metragens, incluindo Blow-Up \u2013 Depois Daquele Beijo, de Michelangelo Antonioni, Sem Sol, de Chris Marker, Dubl\u00ea de Corpo, de Brian De Palma, A Estrada Perdida, de David Lynch, e Voc\u00ea e os Seus, de Hong Sang-soo.<br><br>A sess\u00e3o de abertura, no dia 17 de abril, \u00e0s 20h, apresenta o curta Vertigo Rush, do artista austr\u00edaco Johann Lurf e A N\u00e9voa Verde, dos canadenses Guy Maddin, Galen Johnson, Evan Johnson, que revisita o enredo do cl\u00e1ssico de Hitchcock atrav\u00e9s de uma colagem de imagens encontradas e reaproveitadas de filmes antigos e programas de televis\u00e3o rodados em San Francisco. A sess\u00e3o ser\u00e1 comentada pelo cr\u00edtico, professor e montador Milton do Prado.<br><br>A inspira\u00e7\u00e3o da mostra \u00e9 a pesquisa Vertigo, a teoria art\u00edstica de Alfred Hitchcock e seus desdobramentos no cinema moderno, de Luiz Carlos Oliveira Jr, que investiga a recorr\u00eancia do filme em toda a hist\u00f3ria moderna do cinema. O pesquisador participa de um debate ap\u00f3s a exibi\u00e7\u00e3o da obra de Hitchcock no dia 20 de abril, \u00e0s 18h.<br><br>Na sess\u00e3o de encerramento, 28 de abril, \u00e0s 18h30, integrantes do grupo de estudos Aurora debatem os di\u00e1logos contempor\u00e2neos com a obra de Hitchcock ap\u00f3s a sess\u00e3o de Voc\u00ea e os Seus, filme realizado pelo sul-coreano Hong Sang-soo, in\u00e9dito em Porto Alegre.<br><br>A Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras conta, em 2019, com o projeto Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras \u2013 programa\u00e7\u00e3o especial 2019 aprovado na Lei Rouanet/Governo Federal, que ser\u00e1 realizado pela FUNDACINE \u2013 Funda\u00e7\u00e3o Cinema RS e possui patroc\u00ednio master da PETROBRAS. O projeto cont\u00e9m 26 diferentes atividades entre mostras, sess\u00f5es noturnas e de cinema acess\u00edvel, master classes e exposi\u00e7\u00f5es.<br><br>O valor do ingresso \u00e9 R$ 10,00, com meia entrada para estudantes e idosos.<br><br><br>GRADE DE HOR\u00c1RIOS<br><br>17 de abril (quarta-feira)<br>18h \u2013 Um Corpo que Cai<br>20h \u2013 Vertigo Rush + A N\u00e9voa Verde e debate com Milton do Prado<br><br>18 de abril (quinta-feira)<br>18h \u2013 F\u00e9rias de Amor<br>20h \u2013 A Lenda de Lylah Clare<br><br>19 de abril (sexta-feira)<br>18h \u2013 Sortil\u00e9gio de Amor<br>20h \u2013 Dubl\u00ea de Corpo<br><br>20 de abril (s\u00e1bado)<br>16h \u2013 F\u00e9rias de Amor<br>18h \u2013 Um Corpo que Cai + debate com Luiz Carlos Oliveira Jr.<br><br>21 de abril (domingo)<br>16h \u2013 Sortil\u00e9gio de Amor<br>18h \u2013 Blow-Up \u2013 Depois Daquele Beijo<br>20h \u2013 Prel\u00fadio Para Matar<br><br>23 de abril (ter\u00e7a-feira)<br>18h \u2013 Um Corpo que Cai<br>20h \u2013 Efeitos Especiais<br><br>24 de abril (quarta-feira)<br>18h \u2013 Dubl\u00ea de Corpo<br>20h \u2013 Sem Sol<br><br>25 de abril (quinta-feira)<br>17h \u2013 Efeitos Especiais<br>21h \u2013 Instinto Selvagem<br><br>26 de abril (sexta-feira)<br>17h \u2013 Blow-Up \u2013 Depois Daquele Beijo<br>21h \u2013 Projeto Raros Especial (O Retrato Inacabado + Al\u00e9m do Esquecimento)<br><br>27 de abril (s\u00e1bado)<br>16h \u2013 Blackout \u2013 Sentiu a Minha Falta?<br>18h \u2013 A Prisioneira<br><br>28 de abril (domingo)<br>16h \u2013 A Estrada Perdida<br>18h30 \u2013 Voc\u00ea e os Seus + debate</span>", "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/410883626397647"},{"name": "Viva Varda!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/56436541_2067966799983475_9038771121247223808_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=77345bebec02947ecca1682c60eda40a&oe=5D055419", "address": "Rua Dem\u00e9trio Ribeiro 1085 - Esq. com Borges de Medeiros, 90010-283 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-15 07:30:00"], "place": "Cinemateca Capitolio", "organizers": ["Cineclube Academia das Musas"], "organizers_fallback_a": ["Cinemateca Capitolio"], "description": "<span>Na segunda-feira, 15 de abril, \u00e0s 19h30, o Cineclube Academia das Musas e a Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras celebram o cinema de Agn\u00e8s Varda com a exibi\u00e7\u00e3o de um de seus filmes mais importantes: Uma Canta, Outra N\u00e3o. A sess\u00e3o tamb\u00e9m marca o lan\u00e7amento da terceira edi\u00e7\u00e3o da revista produzida pelo cineclube, com textos sobre realizadoras pesquisadas nas atividades ao longo do \u00faltimo ano.   <br><br>O valor do ingresso \u00e9 R$ 10,00, com meia entrada para estudantes e idosos. <br><br>UMA CANTA, OUTRA N\u00c3O <br>(L\u2019une chante, l\u2019autre pas, Fran\u00e7a, 1977, 121 min.) <br>De Agn\u00e8s Varda. Com Th\u00e9r\u00e8se Liotard, Val\u00e9rie Mairesse, Robert Dadi\u00e8s. <br>A partir da frase \u201cn\u00e3o se nasce mulher, torna-se mulher\u201d, de Simone de Beauvoir, acompanhamos as vidas cruzadas de duas amigas na Fran\u00e7a da d\u00e9cada de 1970, tendo como pano de fundo a luta do movimento feminista. Exibi\u00e7\u00e3o em HD com legendas em portugu\u00eas.<br><br>O Cineclube Academia das Musas exibe e discute, desde 2016, filmes dirigidos por mulheres. O grupo j\u00e1 realizou cerca de 80 sess\u00f5es, marcadas sempre pela pluralidade nas proposi\u00e7\u00f5es de nomes e filmes pesquisados. J\u00e1 foram discutidas nos encontros obras de cineastas africanas, iranianas, h\u00fangaras, venezuelanas, suecas, russas, chinesas, cubanas, entre outras. Document\u00e1rios, dramas, com\u00e9dias, filmes er\u00f3ticos, experimentais, de horror, longas e curtas-metragens foram alguns dos g\u00eaneros propostos pelos integrantes e debatidos nas sess\u00f5es. Em 2017, foi lan\u00e7ada a primeira revista do grupo e em 2018 a segunda, ambas com artigos sobre os filmes e diretoras estudadas. Tamb\u00e9m j\u00e1 foram realizadas exibi\u00e7\u00f5es especiais em parceria com institui\u00e7\u00f5es como a Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras, Coordena\u00e7\u00e3o de Cinema, V\u00eddeo e Fotografia da Secretaria de Cultura de Porto Alegre, Goethe-Institut, Sala Reden\u00e7\u00e3o, entre outras.</span>", "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/426738264759911"},{"name": "Aula inaugural - Liga de Cuidados Paliativos PUCRS", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55939865_305361883462736_5703676054661496832_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9903a3c2482a04f21ac9a72a42548efa&oe=5D464C88", "address": "Avenida Ipiranga, 6681 - Partenon, 90619-900 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-25 06:00:00"], "place": "PUCRS", "organizers": ["Liga de Cuidados Paliativos PUCRS"], "organizers_fallback_a": ["PUCRS"], "description": "<span>AULA INAUGURAL DA LIGA DE CUIDADOS PALIATIVOS DA PUCRS: Como melhorar a qualidade de vida pode influenciar positivamente no curso da doen\u00e7a. <br><br>Programa\u00e7\u00e3o: <br>18h - Introdu\u00e7\u00e3o aos Cuidados Paliativos - Dr. Lucas de Azambuja Ramos<br>18h40 - Como melhorar a qualidade de vida pode influenciar positivamente no curso da doen\u00e7a - Dr. Rodrigo Kappel Castilho. <br>19:40 - Coffee Break. <br><br>ATEN\u00c7\u00c3O: Durante o evento ser\u00e3o informadas quest\u00f5es referentes \u00e0 liga e abertas as inscri\u00e7\u00f5es para ligantes. Para se tornar ligante \u00e9 OBRIGAT\u00d3RIA a presen\u00e7a na aula inaugural!!<br><br>SER\u00c3O EMITIDOS CERTIFICADOS!<br><br>Inscri\u00e7\u00e3o solidaria: 1 item de higiene pessoal. <br><br>A entrega do produto ser\u00e1 no dia e local do evento.<br><br>Dia: 25/04<br>Local: Audit\u00f3rio do Pr\u00e9dio 5 da PUCRS<br>Hora: 18h \u00e0s 20h. <br><br>Inscri\u00e7\u00f5es encerradas! <br><br>Contato: licppucrs@gmail.com<br></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/632797343826791"},{"name": "Medalha M\u00e9rito Farroupilha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/56262463_2227609577503923_187402174882381824_o.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9e9561da37b455ee166505c09ca26e6f&oe=5D040B06", "address": "Pra\u00e7a Marechal Deodoro, 101, 90010-300 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-11 06:00:00"], "place": "Assembleia Legislativa do Estado do Rio Grande do Sul", "organizers": ["PSL Nova Santa Rita"], "organizers_fallback_a": ["Assembleia Legislativa do Estado do Rio Grande do Sul"], "description": "<span>PSL Nova Santa Rita tem o prazer de convidar a todos os filiados e simpatizantes para a entrega da Medalha ao M\u00e9rito Farroupilha ao Deputado Federal User Bolsonaro e para o lan\u00e7amento da Frente Parlamentar de Direito \u00e0 Defesa, proposta pelo Deputado Estadual Ruy Irigaray.<br>Para participar fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o pelo e-mail: psl.novasantarita@gmail.com ou pelo watts: (51) 99680.8501.<br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/360618711205327"},{"name": "Caco Velho, o Sambista Infernal ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53813308_1017124452009868_9179560368253435904_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bee8cf513f06d087e460b5462452007c&oe=5D4EBAB5", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 07:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["No Palco", "Patu\u00e1 Conte\u00fado Criativo"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Caco Velho foi um sambista ga\u00facho que tem o centen\u00e1rio de seu nascimento comemorado no ano de 2019. Autodidata, tocava pandeiro, contrabaixo, piano e bateria. Amigo de Luiz Gonzaga, foi tamb\u00e9m influ\u00eancia declarada pelo pr\u00f3prio Jackson do Pandeiro. Tocou com Hebe Camargo, Sivuca, Ca\u00e7ulinha, Benito di Paula. \u201cBarco Negro\u201d, de sua autoria, \u00e9 at\u00e9 hoje um dos fados com o maior n\u00famero de grava\u00e7\u00f5es em todos os continentes. Reza a lenda que, ao v\u00ea-lo tocar em um hotel na cidade do Rio de Janeiro, Walt Disney se inspirou e criou a personagem Z\u00e9 Carioca.<br><br>Para comemorar esta data especial, uma banda composta por dez m\u00fasicos e mais algumas participa\u00e7\u00f5es especiais apresentam no dia 13 de Abril um espet\u00e1culo com suas can\u00e7\u00f5es. A apresenta\u00e7\u00e3o traz pesquisa, arranjos, dire\u00e7\u00e3o musical, cavaquinho e vocal principal de Rafael Dezesseis, m\u00fasico e compositor de Porto Alegre, atual diretor musical do projeto Sindusom.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Caco Velho, o sambista infernal por Rafa 16 &amp; Caco Velho Ensemble ~ Agulha<br>||| S\u00e1bado, 13 de abril de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a apresenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fcacoagulha&amp;h=AT3ov60OQ9auExlEXQ_hMKe9kpABCDm3eUhEWTtxR4MiGGRT7hMZKtQkJktZIXSMU3GnQ7DsshhVQJu1bzHIpf-oztGij_jZhaptLbvEy--dlwY5j6GNIHxQBHeSTFkzkcgkk8mvJAK8Ljs\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/cacoagulha</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 15 - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 20 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio)<br><br>Na hora (mediante disponibilidade)<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 40<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br>||| Artes por <span>Afonso De Lima</span></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1136283749879563"},{"name": "Fabio La Pietra ~ Biomas Brasileiros ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/q84/s526x296/53926343_1025260861196227_2612515970639462400_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=450b42b8d417eb49e3b975dc9b36b585&oe=5D413727", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 07:00:00"], "place": "Agulha", "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Com mais de uma d\u00e9cada de experi\u00eancia em coquetelaria no Brasil e no mundo, Fabio la Pietra vem compartilhar alguns dos seus conhecimentos conosco em Porto Alegre. <br><br>Na segunda-feira, 8 de abril, o bartender italiano, que atualmente comanda o SubAstor em S\u00e3o Paulo, falar\u00e1 sobre a mixologia baseada nos seis biomas brasileiros - Caatinga, Cerrado, Mata Atl\u00e2ntica, Pantanal, Pampa e Amaz\u00f4nia.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Palestra Biomas Brasileiros com Fabio La Pietra ~ Agulha<br>||| Segunda-feira, 8 de abril de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e a palestra come\u00e7a pontualmente \u00e0s 21h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Flapietragulha&amp;h=AT11cB6PP4P4pjhiJISNSi8YW8lskWSoLT38thF3z1cr0A9WPggtqvXtFkkpUuVna9XVZLA7ZULi5C7x-sZxN05k3fqp3QzEJlwkcULrFHhI8ElGBAF7V_JutAfvAtryajjY367UVzlc5Wg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">http://bit.ly/lapietragulha</a><br><br>Lote \u00fanico - R$ 30,00<br><br>||| Fabio La Pietra |||<br>Com apenas 28 anos, o bartender italiano Fabio La Pietra acumula mais de 10 anos de experi\u00eancia. Come\u00e7ou aos 14 anos na It\u00e1lia, seguindo os passos de seu irm\u00e3o M\u00e1rio. Em seguida, mudou-se para Londres, onde profissionalizou-se e comandou o classudo Montgomery Place. Em 2013, veio para S\u00e3o Paulo convidado para reger o SubAstor. Com o objetivo de inovar e valorizar a cultura brasileira, circulou pelo pa\u00eds, correu o mundo, frequentou palcos da mixologia global e, com seus drinques criativos e sofisticados, conquistou pr\u00eamios e consolidou-se como um dos melhores bartenders do pa\u00eds. Apaixonado por m\u00fasica, arte e gastronomia, que inspiram constantemente seu processo criativo, faz destas a sua paix\u00e3o e o seu lifestyle.<br></span>", "categories": ["Drinks"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/576209046215735", "organizers": ["Agulha"]},{"name": "Encontros Reflexivos sobre Relacionamentos Amorosos", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/55557330_420417688716197_5696676752617635840_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=b6398698be89dde9f7217b6eedc37cf4&oe=5D07C969", "address": "Rua Miguel Tostes, 877, 90430-061 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-08 19:00:00", "2019-04-22 19:00:00", "2019-05-06 19:00:00"], "dates": ["Monday, April 8, 2019", "Monday, April 22, 2019", "Monday, May 6, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 7:00 PM", " 7:00 PM"], "place": "Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura", "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura"], "description": "<span>Algu\u00e9m conta: \u201co amor cura\u201d. <br>Uma escrita suave, uma marca no muro. Um aviso? Uma inspira\u00e7\u00e3o? Um desejo?<br>O amor escreve. Escreve superf\u00edcies, desenha territ\u00f3rios. Espa\u00e7os do corpo, da cidade, da casa, da mem\u00f3ria. Nessa geografia toda, um ponto faz interrogar: esse amor que cura, por onde que anda? como que anda?<br>Pergunta-se ao amor: como vive? do que se alimenta? como habita? <br>(Qualquer amor cura? Qual que \u00e9 o amor que cura?)<br><br>:: Encontros Reflexivos sobre Relacionamentos Amorosos \u00e9 um espa\u00e7o terap\u00eautico para mulheres.<br>\u00c9 um espa\u00e7o continuado e aberto disposto para percorrermos, trocarmos, criarmos, atravessadas pelo tema-quest\u00e3o do amor e dos relacionamentos.<br><br>COMO FUNCIONA?<br>Trata-se de um espa\u00e7o terap\u00eautico de escuta, reflex\u00e3o, transforma\u00e7\u00e3o e acompanhamento coletivo. <br>A cada encontro, vamos propor algum meio de estarmos em contato com o que inquieta e com o que move no tema em quest\u00e3o, de modo a construirmos juntas pontes e caminhos amorosos. <br>A participa\u00e7\u00e3o pode se dar em encontros pontuais ou de modo mais aprofundado na continuidade do percurso que desenharemos. Desse modo, os encontros reflexivos sobre relacionamentos amorosos formam um grupo vivo, em que pessoas, ideias e afetos t\u00eam liberdade de ir e vir.<br>Est\u00e3o programados 6 encontros, nas segundas-feiras, de 19 a 21h, no per\u00edodo de 08/abril a 17/junho, quinzenalmente. <br>Datas: 08/abr, 22/abr, 06/mai, 20/mai, 03/jun, 17/jun.<br><br>SOBRE O PAGAMENTO<br>Nesse percurso, buscamos ampliar o acesso (dentro dos limites do espa\u00e7o f\u00edsico) e ao mesmo tempo reconhecer o valor do trabalho de construir e sustentar os encontros de escuta. Nossa proposta de pagamento busca um equil\u00edbrio entre acesso, coparticipa\u00e7\u00e3o financeira respons\u00e1vel (e conectada ao sentimento de troca percebido por cada mulher presente) e valoriza\u00e7\u00e3o do trabalho afetivo.<br><br>Desse modo, entendemos que h\u00e1 um valor justo para participa\u00e7\u00e3o, um valor m\u00ednimo e um valor ideal para cada encontro. <br>O valor justo cobre as despesas b\u00e1sicas e remunera as proponentes (R$ 70,00 por participante).<br>O valor m\u00ednimo cobre as despesas b\u00e1sicas para a realiza\u00e7\u00e3o do encontro (R$ 25,00 por participante).<br>O valor ideal cobre as despesas b\u00e1sicas, remunera as proponentes de melhor modo, possibilitando continuidade da proposta e maior acesso de outras mulheres (R$ 100,00 por participante).<br><br>Para a vaga ser confirmada, \u00e9 preciso fazer a inscri\u00e7\u00e3o antecipada pelo Sympla, em ingresso de valor justo, m\u00ednimo ou ideal. Para valores intermedi\u00e1rios, sempre haver\u00e1 ao final do encontro possibilidade de contribui\u00e7\u00e3o financeira adicional, a fim de equilibrar os valores de troca percebidos.<br>No primeiro encontro (08/abril), ser\u00e1 poss\u00edvel se inscrever para o percurso inteiro de 6 encontros.<br><br>D\u00daVIDAS E MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES<br>Atrav\u00e9s do email espaco.conversacoes@gmail.com ou <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/espaco.conversacoes/\">facebook.com/espaco.conversacoes</a>. <br><br>*A foto do folder capa \u00e9 um registro generoso da L\u00fa Trentin.<br><br></span>", "categories": ["Health", "Mental health", "Policy"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/660501421036095", "organizers": ["Espa\u00e7o Conversa\u00e7\u00f5es: Psicologia e Cultura"]},{"name": "7\u00b0 Restos Da Carne Metal Fest", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/52901578_2050170975102203_1640020166622314496_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e438532f3556493388d6d35727b241ae&oe=5D43108B", "address": "Rua Joaquim Nabuco N\u00b0 272 Cidade Baixa., 90050 340 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-12 10:00:00"], "place": "Signos Pub Rock", "organizers": ["Restos Da Carne Metal Fest - RDCMF"], "organizers_fallback_a": ["Signos Pub Rock"], "description": "<span>Dia 12/04, em Porto Alegre/RS, ocorrer\u00e1 a 7\u00b0 edi\u00e7\u00e3o do <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Restos-Da-Carne-Metal-Fest-RDCMF-811855442267102/\">Restos Da Carne Metal Fest - RDCMF</a>; com as bandas:<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Infected-Sphere-1771114919835360/\">Infected Sphere</a> (Brutal Death Metal - Caxias do Sul/RS)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/indulgence6666/\">Indulgence</a> (Death Metal - Porto Alegre/RS)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/losnametal/\">Losna</a> (Thrash/Death Metal - Porto Alegre/RS)<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/penitenceblackmetal/\">Penitence - Black Metal Horde</a> (Black Metal - Porto Alegre/RS)<br>Strid (Black Metal - Nova Petr\u00f3polis/RS)<br><br>Hor\u00e1rio: 22:00<br>Entrada: R$ 15.00<br>Local: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Signospubrock%20/\">Signos Pub Rock</a><br>Organiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Morente-Produzioni-1177905572237315/\">Morente Produzioni</a></span>", "categories": ["Dance"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1983298008638440"},{"name": "Raimundos & Tequila Baby - 25 Anos :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/53609156_1742973889137299_7269125586046418944_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9faa6caef04c2457eb304b072b2eb180&oe=5D4A0FAA", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-27 10:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Raimundos", "Tequila Baby", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Raimundos e Tequila Baby, dois \u00edcones do rock brasileiro que est\u00e3o comemorando 25 anos de carreira em 2019, ir\u00e3o se apresentar mais uma vez juntos no Opini\u00e3o, no dia 27 de abril.<br><br>Raimundos + Tequila Baby<br>27 de abril, s\u00e1bado, a partir das 23h30<br>Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: Maia Entretenimento e Opini\u00e3o Produtora<br><br>Cronograma:<br>22h \u2013 abertura da casa<br>23h30 \u2013 Tequila Baby<br>1h \u2013 Raimundos<br><br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1 [ESGOTADO]:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 2:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 3:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>Lote 4:<br>Solid\u00e1rio (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 85<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 80<br>Inteira: R$ 160<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Iguatemi<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de R$ 5 de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Andradas 1001, Multisom Praia de Belas e Multisom Barra Shopping<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2Fopiniao&amp;h=AT1GtCca7nYwA1yYaFsDD1rJ03Ne20x6WdVGjubyXnKTptOu7BmTuXxnpkZ84ePYjh2xR7jR9aT3oir04fx4br7i1lvFTZtryyukzxddNc7STT8p1tPH9ehI9rh0CUnp8yDCYeEwo5mDXgg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sympla.com.br/opiniao</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT1a9y32P9SICZmYm0hi44bKW_0a7EEt4ITZc1jeEHqHHr9SMJBRNKwtNSx8BgZc5i7Z3wLE7KwIQIFwhtFQdl48-bEiY8sGeqDw0b4Q6pekEY-6haCatRKOc5h1i_UG1-2jviTu8n0jZqg\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT0SDSx4q1s2mG1cfz9H5CrKI8k63fD4vZ48SbpZa_BeIAH1IehCM7he5j2r_fbZUs8HWhZjultS2q0NX4Tn3MwNy0EdHfQmK1X5_bjuM5XbE27gQpcTPZi65w7Px0hJsDJOA9WaLmWKRHw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/303376386993909"},{"name": "Viv\u00eancia com Mandalas: do centro ao cosmos, do cosmos ao centro", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/53050647_1215972888570409_3216954831398764544_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4789fc9c537b3e1ecfb9ee71ebb450ba&oe=5D45BB8F", "address": "Rua Domingos Cresc\u00eancio, 526, Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-19 08:00:00"], "place": "Narayana Espa\u00e7o cultural", "organizers_fallback_a": ["Narayana Espa\u00e7o cultural"], "description": "<span>    Esta viv\u00eancia ser\u00e1 uma experi\u00eancia essencialmente meditativa, onde teremos como testemunhas de nossa viagem 7 elementos: Terra, \u00c1gua, Fogo, Madeira, Metal, Ar  e \u00c9ter, que ser\u00e3o os mediadores de manifesta\u00e7\u00f5es luminosas de nossas mentes na arte, prazer, medita\u00e7\u00e3o e movimentos livres de formas e a\u00e7\u00f5es, entre outras manifesta\u00e7\u00f5es.<br>        Acredita-se que as Mandalas representem o Universo. No seu interior abrigam-se as for\u00e7as da natureza representadas num simbolismo perfeito. Cada Mandala cria um campo de poder, um espa\u00e7o sagrado onde essas energias se instalam. Criar ou meditar a partir de uma Mandala \u00e9 uma forma de religa\u00e7\u00e3o com Deus. Um elemento de suma import\u00e2ncia \u00e9 a circunfer\u00eancia que delimita a Mandala, tendo como origem o pr\u00f3prio ponto central. O espa\u00e7o circular formado e limitado pela circunfer\u00eancia \u00e9 preenchido com desenhos e elementos com as mais variadas liga\u00e7\u00f5es simb\u00f3licas, de acordo com os objetivos que se tem para a Mandala a ser criada.<br>       Na \u201cViv\u00eancia com Mandalas: do Centro ao Cosmos, do Cosmos ao Centro\u201d viajaremos na cria\u00e7\u00e3o de Mandalas manejando e meditando com os 7 elementos j\u00e1 citados, conforme um roteiro pr\u00e9-estabelecido, sendo-o mostrado aos inscritos na Viv\u00eancia.<br><br><br>A viv\u00eancia ser\u00e1 dia 19 de maio<br>In\u00edcio \u00e0s 8h e fechamento \u00e0s 18 horas.<br><br>Contribui\u00e7\u00e3o sugerida 60 reais (alimenta\u00e7\u00e3o inclu\u00edda).<br><br>Necess\u00e1rio realizar inscri\u00e7\u00f5es pelo e-mail narayanacultura@gmail.com<br><br><br><br>Sobre o mediador do evento<br><br>Shakya Vin (Vin\u00edcius de Souza) \u00e9 bi\u00f3logo formado e artista visual por natureza auto-didata. H\u00e1 cerca de 20 anos colocou a mochila nas costas para viajar pelo interior do Brasil trabalhando com teatro, m\u00fasica, poesia e artesanato, quando iniciou suas pesquisas e trabalhos com as Mandalas. Desenvolveu uma \u201cexpertise\u201d com as Mandalas Tridimensionais Hindo-Tibetanas, onde realiza trabalhos art\u00edsticos magn\u00edficos com estas. Paralelamente, desde ent\u00e3o, tem vivenciado experi\u00eancias em distintas tradi\u00e7\u00f5es espirituais, especialmente aquelas com pr\u00e1ticas de medita\u00e7\u00e3o, com destaque para o zen e o budismo tibetano, entre outras. <br><br>Contatos:<br>Cyntia  (51) 981683071 -<br>Cris (51) 984401157 <br>Virg\u00ednia (51) 999549919<br></span>", "categories": ["Wellness"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/405901816836009", "organizers": ["Narayana Espa\u00e7o cultural"]},{"name": "Show Amorphis - Inked Art Tattoo Fest", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/51163581_1198625483639390_1352989413491081216_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=844ca0726b16945c0641c612d8643f47&oe=5D3BD5A6", "address": "Avenida Assis Brasil, 8787 \u2013 Sarandi, 91140000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 08:30:00"], "place": "Centro de Eventos Fiergs", "organizers": ["Inked Art Tattoo Fest", "Verani Tattoo"], "organizers_fallback_a": ["Centro de Eventos Fiergs"], "description": "<span>A banda finlandesa Amorphis estar\u00e1 pela 1\u00aa VEZ EM PORTO ALEGRE, na Inked Art Tattoo Fest!<br>\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800<br>Eles far\u00e3o o som do palco principal no s\u00e1bado - 13/04, \u00e0s 20h30! \ud83d\udda4<br><br>SOBRE A AMORPHIS:<br>\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800<br>H\u00e1 aproximadamente 25 anos nos palcos, a banda j\u00e1 percorreu o mundo diversas vezes, recebeu in\u00fameros discos de ouro e se destacou por sua mistura inconfund\u00edvel de metal, folk e rock.<br>\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800<br>Com o seu d\u00e9cimo terceiro \u00e1lbum de est\u00fadio 'Queen Of Time', os finlandeses prometem oferecer um \u00e9pico inovador sobre a ascens\u00e3o e queda da civiliza\u00e7\u00e3o. <br><br>N\u00c3O PERCA ESSE BAITA SHOW INTERNACIONAL!</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Concert"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/397677554374426"},{"name": "Est\u00fadio Dahm apresenta ROCK N' BIRA - OPEN BAR", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/52543508_2544308055596971_2207160766878973952_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=8de9b4af432ecaac3991cd0bb4a24bfb&oe=5D4FB545", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-04-13 11:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Rock n Bira Open Bar", "Est\u00fadio Dahm"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>EST\u00daDIO DAHM apresenta ROCK N\u2019 BIRA OPEN BAR que rola no s\u00e1bado, dia 13 de abril, a partir das 23h no Opini\u00e3o (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834) retomando ao tradicional formato da festa onde cada banda representa um g\u00eanero espec\u00edfico do rock: progressivo, grunge, cl\u00e1ssico, groove e metal.<br><br>APOCALYPSE - autoral<br>ALICE IN CHAINS - Lower<br>LED ZEPPELIN \u2013 Rock n\u2019 Roll Train<br>RED HOT CHILI PEPPERS \u2013 Off!<br>PANTERA - Domination<br><br>APOCALYPSE \u00e9 uma das bandas brasileiras com maior tempo de estrada, todos eles dedicados ao rock progressivo numa carreira com diversos alb\u00fans lan\u00e7ados, sendo seu lan\u00e7amento mais recente o \u00e1lbum ao vivo comemorativo a esses anos \u201c35th Anniversary Concert Live\u201d. A banda tem em sua forma\u00e7\u00e3o Gustavo Demarchi (vocal), Ruy Fritsch (guitarra), Eloy Fritsch (teclados), Daniel Motta (baixo) e Rainer Steiner (bateria).<br><br>Nos intervalos entre as apresenta\u00e7\u00f5es ao vivo, Ricardinho F. (residente e fundador da Rock N\u2019 Bira) e Barbosinha (residente do Opini\u00e3o) assumem o som para propiciar uma vasta sele\u00e7\u00e3o de rock de todos os g\u00eaneros e \u00e9pocas.<br><br>Para beber, o p\u00fablico ter\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a cerveja HEINEKEN e a cerveja EISENBAHN PILSEN, o Combo Rock n\u2019 Bira (vodka com energ\u00e9tico) Vodka Orloff, Whisky Natu, \u00e1gua e refrigerantes \u2013 tudo liberado (das 23h \u00e0s 5h) e, para quem optar por um outro tipo de cerveja, h\u00e1 a \u00c1rea VIP - Cervejas  Especiais Eisenbahn por um valor diferenciado (confira abaixo) e com diferentes tipos de cerveja como a Weiss, Dunkel, entre outras de acordo com a disponibilidade e estoque. <br><br>GARANTA SEU INGRESSO ANTECIPADAMENTE, s\u00f3 assim voc\u00ea consegue um valor mais em conta e garante sua entrada em caso de lota\u00e7\u00e3o da casa (informa\u00e7\u00f5es sobre os locais no servi\u00e7o abaixo) e isen\u00e7\u00e3o de fila.<br><br>INGRESSOS<br>ANTECIPADOS<br>Open Bar \u2013 1\u00ba lote R$65 / 2\u00ba lote R$70. <br>\u00c1rea VIP \u2013 1\u00ba lote R$75 / 2\u00ba lote R$80.<br><br>NA HORA<br>Open Bar - R$75.<br>\u00c1rea VIP \u2013 R$85.<br>Aniversariantes \u2013 R$50. Somente para aniversariantes do m\u00eas da festa, bastando apresentar documento de identidade na bilheteria da casa, sem taxas, e podendo pagar no cart\u00e3o.<br><br>PONTOS DE VENDA <br>Online (em at\u00e9 12x no cart\u00e3o)<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.sympla.com.br%2F&amp;h=AT2FWwn1OsEVQ4Wnzy_iejZ5IJmbSBejVcqh1IZ_aGmS2FRlZpDl8yT4to01ZTTkJFc4RziiAIop9d3KWBSK-Uxq0HIhv4KFISuPExTEobwgF5ASzL51qF1jEfVTaPzgOSUbL1lzWi8rz1w\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.sympla.com.br</a><br>Lojas (somente em dinheiro)<br>SEM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA: <br>Multisom \u2014 Shopping Iguatemi, 1\u00ba piso. Fone: (51) 3328-8448.<br> <br>COM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA (R$ 5,00):<br>Multisom \u2014 Rua dos Andradas, 1001. Fone: (51) 3931-5381.<br>Multisom \u2014 Shopping Praia de Belas, 3\u00ba piso. Fone: (51) 3931-5300.<br>Multisom \u2014 Barra Shopping Sul, t\u00e9rreo. Fone: (51) 3931-5223.<br> <br>RESUMO<br>O qu\u00ea: Est\u00fadio Dahm apresenta ROCK N\u2019 BIRA OPEN BAR <br>Onde: Opini\u00e3o (Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Quando: s\u00e1bado, dia 13 de abril \u2013 23h<br>Quanto: Antecipado Pista 1\u00ba lote R$65, 2\u00ba lote R$70, \u00c1rea VIP 1\u00ba lote R$75, 2\u00balote R$80 / Na hora Pista R$75 e \u00c1rea Vip R$85<br> <br>Informa\u00e7\u00f5es<br>Abstratti Produtora<br>(51) 3026-3602<br>abstratti@abstratti.com.br<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.abstratti.com%2F&amp;h=AT3Qg98tzF7vBXfL5zmI7rhL4uMukIoYdTCeojRy5Rth9w-XswFoo2xLZiRFBLfsbymbivUT1MDdNnPhEV_TSUUHFK6WpzJEplrIF4EnKpPdUP6W3I426ASKERrecTCODUhdMKxsoUHqb8Y\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.abstratti.com</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/RockNBiraOpenBar/\">www.facebook.com/rocknbiraopenbar</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fabstratti&amp;h=AT3YMJVmotgzZdfyLknXen31Zf_e3tOW8q_K_6WYksWN8yF72M39TF8BqzWLNtymwjH78XJjBEMxnB6y9Eo-resSLQA9Ifk3UFavsqyfRScHeYVy_lZyY-gH-LFf12t37Re2mw66wMve5_8\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.youtube.com/abstratti</a><br></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1228977407260282"},{"name": "Tenente Cascavel lan\u00e7ando EP Eletrizante Radar", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/54256624_566529817163171_237825490369380352_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=40869c0e8732bbdc51e7aa3bda8c5a75&oe=5D430EC1", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-05-16 10:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["Tenente Cascavel", "No Palco", "Opini\u00e3o Produtora", "GX Pro", "Tch\u00ea Gomes"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>O quarteto Tenente Cascavel formado por F\u00e1bio Ly (bateria e vocal), Tch\u00ea Gomes (guitarra e vocal), Luciano Albo (baixo e vocal) e Frank Jorge (guitarra e vocal) lan\u00e7a o EP Eletrizante Radar com quatro can\u00e7\u00f5es autorais, e chama todo mundo para a festa com can\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas das bandas TNT e Os Cascavelletes. Abertura com a banda Parasite Kiss Cover. Em breve os detalhes sobre os pre\u00e7os de ingressos antecipados e na hora/local. </span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/392281194901297"},{"name": "Cachorro Grande - Show de Despedida :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/46800980_1603828166385206_4095647321310625792_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2a66e45a92261fdef89c4cd2f9b29564&oe=5D04212B", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, n\u00ba 834 \u2013 Bairro Cidade Baixa, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-07-13 08:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "Cachorro Grande", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>Com a sua turn\u00ea de despedida, o Cachorro Grande ir\u00e1 fazer o seu \u00faltimo show no Opini\u00e3o, no dia 13 de julho. No repert\u00f3rio, todos os grandes sucessos da banda, tamb\u00e9m presentes no disco ao vivo \u201cCl\u00e1ssicos\u201d.<br><br>CACHORRO GRANDE<br>S\u00e1bado, dia 13 de julho, \u00e0s 20h<br>Bar Opini\u00e3o - Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834 - Cidade Baixa<br>Abertura da casa: 18h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 14 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><br>Ingressos:<br><br>Lote 1 [ESGOTADO]:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 45<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40<br>Inteira: R$ 80<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS)<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Bourbon Wallig<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de R$ 5 de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Porto Alegre: Shopping Praia de Belas, Iguatemi, Bourbon Ipiranga, Barra Shopping Sul, Shopping Total e Andradas 1001<br>Multisom Regi\u00e3o Metropolitana: Bourbon S\u00e3o Leopoldo, Bourbon Novo Hamburgo, Park Shopping Canoas e Canoas Shopping<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.blueticket.com.br%2F23683%2FCachorro-Grande-Classicos&amp;h=AT0cfT0uh91J74Ty8gNJRHukEd3vMmkYfpUEG75yJmi5lkUPzQWHcayHvV5hCuKSzFLcv08nYlwXDIeQRZz49saeK7inoWOuLN5VJLhk0dLiqJKKwGToZGxWT-v_Rs3McxVbZJ4PIg9nX9Q\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.blueticket.com.br/23683/Cachorro-Grande-Classicos</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT391oHc_E1O2JzxnsJh7obn2mqH9uOy40WY6_6JTzd_9lxts8aPY5CqfMVU_uoN4kE9fu4M0ZuV8BZge0Y_Sdrk-Spnd4qwik0HWFzCTJF6yOKMpSWL_jHutMu3a9qNkG4ED5AySqUjuns\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT1__mIOTdCImueqzLnmT4ZEZmAOOpTPMfW4XwQG1fJdgfA2lHH6GYTxYKKoqhOnwTjsTVU3BrAr4rmIUbXDuKvhhHSvPzbpz0Pa6w_GXC8kWI_fzrCFSK6RyC4Ix9UECNpGzF65WLjNBng\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/319732802194591"},{"name": "CPM 22 :: Opini\u00e3o", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/51344449_1698753680225987_4850190049205026816_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=bcde43ace2637c1ed5777b94a4f594c4&oe=5D4FC0D0", "address": "Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, n\u00ba 834 \u2013 Bairro Cidade Baixa, 90050-002 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-06-06 10:00:00"], "place": "Bar Opini\u00e3o", "organizers": ["No Palco", "CPM 22", "Opini\u00e3o Produtora"], "organizers_fallback_a": ["Bar Opini\u00e3o"], "description": "<span>O CPM 22 ir\u00e1 retornar ao Opini\u00e3o, no dia 6 de junho, para mais uma noite de muito hardcore, misturando faixas do recente \u201cSuor e Sacrif\u00edcio\u201d e v\u00e1rios outros sucessos, como \u201cUm Minuto para o Fim do Mundo\u201d, \u201cDias Atr\u00e1s\u201d e \u201cRegina Let\u2019s Go\u201d. <br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/cpm22official/\">CPM 22</a><br>Quinta-feira, dia 6 de junho, a partir das 22h<br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/baropiniao/\">Bar Opini\u00e3o</a> (Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 834)<br>Abertura da casa: 20h30<br>Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">Opini\u00e3o Produtora</a><br><br>::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::<br><br>INGRESSOS:<br><br>Lote 1:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 45<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 40<br>Inteira: R$ 80<br><br>Lote 2:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 55<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 50<br>Inteira: R$ 100<br><br>Lote 3:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 65<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 60<br>Inteira: R$ 120<br><br>Lote 4:<br>Promocional (valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, dispon\u00edvel para qualquer pessoa): R$ 75<br>Estudantes e idosos (desconto de 50%): R$ 70<br>Inteira: R$ 140<br><br>* Os alimentos dever\u00e3o ser entregues no Opini\u00e3o, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>Demais descontos:<br><br>* 50% para idosos: Lei Federal 10.741/03 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de identidade ou documento oficial com foto.<br><br>* 50% para jovens pertencentes a fam\u00edlias de baixa renda: Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem e de documento oficial com foto.<br><br>* 50% para pessoas com defici\u00eancia (e acompanhante quando necess\u00e1rio): Lei Federal 12.933/13 \u2013 obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS).<br><br>Pontos de venda:<br><br>Bilheteria oficial (sem taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Bourbon Wallig<br><br>Demais pontos de venda (sujeito \u00e0 cobran\u00e7a de R$ 5 de taxa de conveni\u00eancia \u2013 somente em dinheiro):<br>Multisom Porto Alegre: Shopping Praia de Belas, Iguatemi, Bourbon Ipiranga, Barra Shopping Sul, Shopping Total e Andradas 1001<br>Multisom Regi\u00e3o Metropolitana: Bourbon S\u00e3o Leopoldo, Bourbon Novo Hamburgo, Park Shopping Canoas e Canoas Shopping<br><br>Online: <a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.blueticket.com.br%2F23999%2FCPM-22&amp;h=AT3cIuNGW5PeAbXjoa4sqQTXXT4P4tCpHOSVl4KxnCkBLqIQZCsDomKPWfn06wPT4VQQ0UQFNQfGE38h0bboHwELZDusedcoHA-eMdyRV2cksRBwPjwMJ_KxUiULUILShh2XbAvcNXQmk5w\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.blueticket.com.br/23999/CPM-22</a><br><br>Informa\u00e7\u00f5es:<br><a target=\"_blank\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.opiniao.com.br%2F&amp;h=AT3sfPShA7nY2juoOORX8V55Y5jySVD48_oL3gYeZMT3XyQMufLOXJW-KtJar-0q9ViWrRArNNMkAOSnuKTRg8HubhtTjMz_3rl0z7gMFk4aGW8_jVk8KYZ9ygMb-NrCwOJyhqTAvnKUwFw\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.opiniao.com.br</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/opiniao.produtora/\">www.facebook.com/opiniao.produtora</a><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Fopiniao&amp;h=AT11spDciO49QTLPLO2yr8BRTcWfa-GmwCiU6_6b-BgyecHlEDJ-8qHG05EhiEqRiP1qrIn3QPCS1ts-_UQ8_jX56do6l_G_2t3bxl4pfv60gE6BcttrAs3Fd_B63YE5WHnogs9VuJszpQc\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"hover\">www.twitter.com/opiniao</a><br>(51) 3211-2838</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/946203005769920"}]