[{"name": "Luxo e Modernidade", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/67600365_1639306562869574_6012016399700983808_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_oc=AQnbk2vL9tD5F-uw-CxN_AtpF6DrH8mWAZ9tgiPg0sXu3JhuF8HKNCQUKREcPfIx_Y4&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=74449e24ff1bc773950081e496df5a7f&oe=5DCC1681", "address": "Avenida Bento Gon\u00e7alves, 9500 - Pr\u00e9dio 43.322 - Campus do Vale - UFRGS, 91509-900 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-29 14:00:00"], "place": "Instituto Latino-Americano de Estudos Avan\u00e7ados - ILEA/Ufrgs", "organizers_fallback_a": ["Instituto Latino-Americano de Estudos Avan\u00e7ados - ILEA/Ufrgs"], "description": "<span>O ILEA convida a todas e todos para a mesa \u201cLuxo e modernidade\u201d, que comp\u00f5e o Ciclo de Confer\u00eancias Estudos Avan\u00e7ados em Ci\u00eancias e Humanidades. <br>Para o debate sobre o tema, contaremos com a participa\u00e7\u00e3o de Renato Ortiz (Sociologia - UNICAMP).<br><br>Tamb\u00e9m ocorrer\u00e1 o lan\u00e7amento do livro \u201cO Universo do Luxo\u201d. <br>O evento \u00e9 gratuito e aberto ao p\u00fablico. <br>As inscri\u00e7\u00f5es devem ser realizadas no local.</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/904950763297956", "organizers": ["Instituto Latino-Americano de Estudos Avan\u00e7ados - ILEA/Ufrgs"]},{"name": "Clube de Leitura Capit\u00f3lio - Inscri\u00e7\u00f5es abertas", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/58543448_2099390920174396_588684074609016832_o.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQmG1UaNtG8z-o1R2waekqm6elyWZ7Q0odnc-TeGd9YZIK8XQHAYZwwGIddwJRXDujs&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=85fa931b9632a0c19b14528d2e61d26e&oe=5E12596E", "address": "Rua Dem\u00e9trio Ribeiro 1085 - Esq. com Borges de Medeiros, 90010-283 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-31 10:00:00", "2019-09-28 10:00:00", "2019-10-26 10:00:00"], "dates": ["Saturday, August 31, 2019", "Saturday, September 28, 2019", "Saturday, October 26, 2019"], "times": ["10:00 AM", "10:00 AM", "10:00 AM"], "place": "Cinemateca Capitolio", "organizers": ["Accirs - Associa\u00e7\u00e3o de Cr\u00edticos de Cinema do Rio Grande do Sul"], "organizers_fallback_a": ["Cinemateca Capitolio"], "description": "<span>CINEMATECA CAPIT\u00d3LIO PETROBRAS<br>LAN\u00c7A CLUBE DE LEITURA EM PARCERIA COM A ACCIRS<br><br>As inscri\u00e7\u00f5es para o Clube de Leitura Capit\u00f3lio podem ser feitas a partir do dia 16 de abril, no Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Mem\u00f3ria da Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras (Rua Dem\u00e9trio Ribeiro, 1085 \u2013 3\u00ba andar), ou pelo e-mail cdmcapitolio@gmail.com, ao custo de R$ 30,00 (pacote completo) e R$ 10,00 (para quem quiser participar da discuss\u00e3o de apenas um livro, op\u00e7\u00e3o no entanto condicionada \u00e0 exist\u00eancia de vagas). S\u00f3cios da ACCIRS n\u00e3o pagam. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o limitadas ao n\u00famero de 30 participantes, devido \u00e0 capacidade da sala. Quem tiver 80% de presen\u00e7a, receber\u00e1 certificado de participa\u00e7\u00e3o.<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es pelo e-mail cdmcapitolio@gmail.com ou pelos telefones 3289-7463 ou 3289-7464.<br><br>A Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras, atrav\u00e9s do seu Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Mem\u00f3ria, est\u00e1 lan\u00e7ando um novo projeto, realizado em parceria com a ACCIRS \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Cr\u00edticos de Cinema do Rio Grande do Sul: o Clube de Leitura Capit\u00f3lio, que a partir do dia 27 de abril ir\u00e1 promover o estudo de obras referenciais do pensamento cinematogr\u00e1fico. Nesta primeira edi\u00e7\u00e3o do projeto, foram elencados quatro livros \u2013 O que \u00e9 o Cinema?, de Andr\u00e9 Bazin, Os Filmes da Minha Vida, de Fran\u00e7ois Truffaut, Trajet\u00f3rias do Cinema Moderno, de En\u00e9as de Souza, e Revis\u00e3o Cr\u00edtica do Cinema Brasileiro, de Glauber Rocha \u2013, e cada um deles ser\u00e1 objeto de dois encontros. No primeiro encontro, um mediador apresenta o livro e seu autor e no segundo encontro os participantes do grupo debater\u00e3o o livro conjuntamente. A media\u00e7\u00e3o dos encontros ficar\u00e1 a cargo de cr\u00edticos membros da ACCIRS. No dia 27 de abril, data de in\u00edcio das atividades, o livro O que \u00e9 o Cinema?, de Andr\u00e9 Bazin, ser\u00e1 apresentado pelos cr\u00edticos Fatimarlei Lunardelli e Marcus Mello.<br><br>Esta primeira sele\u00e7\u00e3o de livros feita pela ACCIRS para o Clube de Leitura Capit\u00f3lio optou por eleger obras de autores que estabelecem um di\u00e1logo entre si, a come\u00e7ar por Andr\u00e9 Bazin, o influente cr\u00edtico e te\u00f3rico franc\u00eas que promoveu uma discuss\u00e3o profunda e apaixonada sobre cinema em p\u00e1ginas de jornais e revistas, numa s\u00e9rie de textos que ap\u00f3s sua morte foram reunidos em O que \u00e9 o Cinema? (1958-1962), obra central do pensamento cinematogr\u00e1fico no s\u00e9culo XX. A repercuss\u00e3o do pensamento de Bazin no trabalho do cr\u00edtico e cineasta Fran\u00e7ois Truffaut, a quem ele acolheu como um filho afetivo e para quem abriu espa\u00e7o nas p\u00e1ginas da revista Cahiers du Cin\u00e9ma, fica evidenciada nas p\u00e1ginas de Os Filmes da Minha Vida, colet\u00e2nea de textos esparsos publicada por Truffaut em 1975. J\u00e1 o livro de En\u00e9as de Souza, Trajet\u00f3rias do Cinema Moderno (1965), uma obra seminal da cr\u00edtica cinematogr\u00e1fica no Brasil, ilustra a influ\u00eancia de Bazin na Porto Alegre dos anos 60. Por fim, Glauber Rocha, o cineasta-autor por excel\u00eancia do cinema brasileiro, que em 2019 completaria 80 anos de vida, ganha espa\u00e7o atrav\u00e9s do cl\u00e1ssico Revis\u00e3o Cr\u00edtica do Cinema Brasileiro, um livro que demonstra o quanto a contribui\u00e7\u00e3o do diretor baiano ao cinema n\u00e3o se restringiu apenas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de filmes.<br><br>Os encontros do Clube de Leitura Capit\u00f3lio ser\u00e3o na Sala Multim\u00eddia da Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras (3\u00ba andar), sempre aos s\u00e1bados, das 10h \u00e0s 12h, e os livros ser\u00e3o disponibilizados aos participantes pelo Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Mem\u00f3ria da Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras.<br><br>Ao longo de 2019, o Clube de Leitura Capit\u00f3lio ter\u00e1 o seguinte cronograma de encontros:<br><br>27 de abril \u2013 O que \u00e9 o Cinema?, de Andr\u00e9 Bazin<br>25 de maio \u2013 O que \u00e9 o Cinema?, de Andr\u00e9 Bazin<br>29 de junho \u2013 Os Filmes da Minha Vida, de Fran\u00e7ois Truffaut<br>27 de julho \u2013 Os Filmes da Minha Vida, de Fran\u00e7ois Truffaut<br>31 de agosto \u2013 Trajet\u00f3rias do Cinema Moderno, de En\u00e9as de Souza<br>28 de setembro \u2013 Trajet\u00f3rias do Cinema Moderno, de En\u00e9as de Souza<br>26 de outubro \u2013 Revis\u00e3o Cr\u00edtica do Cinema Brasileiro, de Glauber Rocha<br>30 de novembro \u2013 Revis\u00e3o Cr\u00edtica do Cinema Brasileiro, de Glauber Rocha<br>14 de dezembro \u2013 Fechamento atividades e propostas para 2020<br><br> <br>Sobre o Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Mem\u00f3ria da Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras<br><br>O Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Mem\u00f3ria da Cinemateca Capit\u00f3lio Petrobras re\u00fane obras e documentos diversos relacionados ao cinema ga\u00facho, nacional e internacional, com o objetivo de atender a pesquisadores da \u00e1rea e demais interessados pelo tema. Al\u00e9m de um acervo de filmes, o CDM possui uma biblioteca com material bibliogr\u00e1fico diferenciado sobre o cinema nacional e internacional, tais como livros, peri\u00f3dicos, cat\u00e1logos, folhetos e monografias relacionados ao cinema. J\u00e1 o seu acervo documental inclui arquivos pessoais de cineastas, fot\u00f3grafos e cr\u00edticos de cinema como Ant\u00f4nio Carlos Textor, Fatimarlei Lunardeli, Jorge Furtado, Luiz Carlos Lisboa, Odilon Lopez, Tony Rabattoni, Tuio Becker e Telmo Kersting. Entre os documentos que constituem estes acervos est\u00e3o roteiros e sinopses de filmes, recortes de jornais e revistas, boletins informativos, jornais, folders de programa\u00e7\u00e3o de cinema, clippings de entrevistas em \u00e1udio, relat\u00f3rios, projetos, correspond\u00eancias, entre outros documentos relacionados ao cinema ga\u00facho e nacional.</span>", "prices": ["10", "30"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2014367092198558"},{"name": "Curso Sustentabilidade do Eu Sozinho - 6h", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s552x414/67952897_1392942537523874_4129136194929819648_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQkp75Jzec6kTZU2hGnEPeNLyb-beaLMsCmFhgOoRMasjhXeoMEK1iObWN4ZcS0v6D4&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=69cbe0d15a59913a01d9dd6b8642cbf3&oe=5DE498BD", "address": "Rua Fernandes Vieira, 90035-091 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-28 13:00:00"], "place": "Pas\u00e1rgada - oficina de sustentabilidade", "organizers": ["Vila Flores"], "organizers_fallback_a": ["Pas\u00e1rgada - oficina de sustentabilidade"], "description": "<span>\u00c9 a pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do Sustentabilidade do Eu Sozinho em Porto Alegre - RS - BRASIL.<br><br>Sustentabilidade do Eu Sozinho<br><br>Todos queremos adotar h\u00e1bitos mais sustent\u00e1veis, mas ningu\u00e9m nasceu sabendo por onde come\u00e7ar. Ent\u00e3o aproveita e vem que vamos ensinar melhores escolhas e h\u00e1bitos que podem ser adotados em \u00e2mbito individual.<br><br>Ser\u00e1 uma aula onde a troca de viv\u00eancias e aprendizados te ajudam pensar de um jeito mais sustent\u00e1vel. O conte\u00fado  explora diversas formas de minimizar impacto ambiental pessoalmente e \u00e9 uma oportunidade de conhecer pessoas que querem aprender como gerar menos res\u00edduos, ter pr\u00e1ticas mais humanas e refor\u00e7ar o conceito de economia circular.  <br><br>Falaremos de: empoderamento individual, quil\u00f4metro zero, autonomia das centrais de abastecimento, responsabilidade compartilhada, pr\u00e1ticas de n\u00e3o gera\u00e7\u00e3o de res\u00edduo, mobilidade urbana, ciclo de vida dos produtos, pr\u00e1ticas de redu\u00e7\u00e3o, triagem de res\u00edduos, horta urbana, h\u00e1bitos de consumo e v\u00e1rios outros t\u00f3picos dentro desse universo. Bem imperd\u00edvel. <br><br>Vai ser assim: <br><br>Sustentabilidade do Eu Sozinho - Aula sobre sustentabilidade. <br>Conte\u00fado: <a  href=\"https://www.facebook.com/oficinapasargada/\">Pas\u00e1rgada - oficina de sustentabilidade</a><br>Ministrante: <a  href=\"https://www.facebook.com/fabiola.pecce\">Fab\u00edola Pecce</a><br>Dia: 31 agosto 2019 <br>Hor\u00e1rio: das 13h \u00e0s 19h <br>Local: a confirmar<br>Inscri\u00e7\u00f5es: em breve<br>Mais informa\u00e7\u00f5es: oi@oficinapasargada.com.br <br></span>", "prices": ["155", "310"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/398987194303882"},{"name": "Reforma da Previd\u00eancia - Ciclo de Palestras", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/67618408_2528867657152982_2568555683284779008_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQlMKgeu66FNWtOW2qlmrC_ZSkEtzaS1vKNQ6tYcIeComxV4EkCayeh24Ybn7--ej3I&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=ab4ecdc13a2090721d4cc1f3769ae951&oe=5DCEB770", "address": "Av. Bento Gon\u00e7alves, 8855, 90540-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-19 19:30:00", "2019-09-02 19:30:00", "2019-09-16 19:30:00"], "dates": ["Monday, August 19, 2019", "Monday, September 2, 2019", "Monday, September 16, 2019"], "times": [" 7:30 PM", " 7:30 PM", " 7:30 PM"], "place": "Uergs - Cetaf", "organizers": ["Uergs - Institucional"], "organizers_fallback_a": ["Uergs - Cetaf"], "description": "<span>A Uergs est\u00e1 promovendo um ciclo de palestras para debater a Reforma da Previd\u00eancia, seus impactos nas contas p\u00fablicas, alternativas e a vis\u00e3o do Estado sobre o tema. As palestras ocorrer\u00e3o nos dias 19 de agosto, 2 e 16 de setembro, na Unidade da Uergs em Porto Alegre.<br><br>O ciclo \u00e9 promovido pelo curso de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica da Uergs, sob a coordena\u00e7\u00e3o do professor Ricardo Garcia, com a colabora\u00e7\u00e3o das bolsistas Val\u00e9ria Schramm e Victoria Valle.<br><br>As palestras ser\u00e3o abertas ao p\u00fablico e as inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas por e-mail (palestrasprevidencia@gmail.com).<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br>Tema: Reforma Previdenci\u00e1ria sob a \u00f3tica do Estado<br>Palestrante: Bruno Queiroz Jatene<br>Data: 19 de agosto<br>Hora: 19h30<br><br>Tema: O impacto da Reforma da Previd\u00eancia nas contas p\u00fablicas<br>Palestrantes: Felipe Camozzato e Frederico Cosentino<br>Data: 2 de setembro<br>Hora: 19h30<br><br>Tema: Esta \u00e9 a melhor reforma para a previd\u00eancia do Brasil?<br>Palestrante: Marilinda Marques Fernandes<br>Data: 16 de setembro<br>Hora: 19h30</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/1103411813381382"},{"name": "8\u00ba GeraEncontro", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/68797089_2158932600883884_8574308830962253824_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQmi1Uojs7pWqe9ZuNG2g31C6s4DfBP2sepSwhTm7bL38hkKAAKTNFJyYvu2-KSh56k&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e5de5a90fa920771b4179938248e62b7&oe=5DDCDD6C", "address": "S\u00e3o Carlos, 753, 90220-170 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-07 15:00:00"], "place": "Vila Flores", "organizers": ["Gera\u00e7\u00e3o POA"], "organizers_fallback_a": ["Vila Flores"], "description": "<span>8\u00ba GERAENCONTRO - MULHERES DE UM MUNDO<br><br>A GerA\u00e7\u00e3o/POA luta pela garantia de uma sociedade mais justa com direitos mais amplos, entre todos os G\u00eaneros, Ra\u00e7as e Etnias. Neste ano, em especial, decidimos homenagear Mulheres de Um Mundo. S\u00e3o Mulheres que englobam ativismo e representatividade, mobilizando um coletivo feminino em busca de um mundo que respeite o lugar em que a mulher deseja estar.<br><br>\u201cSe hoje as mulheres t\u00eam um espa\u00e7o bem significativo na sociedade \u00e9 devido a essas mulheres que n\u00e3o se calaram contra a repress\u00e3o das desigualdades de direitos e opress\u00e3o da sociedade.\u201d (I. Nascimento)<br><br>Quando: 07 DE SETEMBRO DE 2019<br>Hor\u00e1rio: 15h \u00e0s 19h<br>Onde: Vila Flores (rua S\u00e3o Carlos, 753 - Bairro Floresta - Porto Alegre) <br><br>Programa\u00e7\u00e3o Cultural:<br><br>15h - GRUPO TOCANTE<br><br>15h30 - OFICINA DE PERCUSS\u00c3O - BLOCO N\u00c3O MEXE COMIGO QUE EU N\u00c3O ANDO S\u00d3<br><br>16h30 - SHOW COM 50 TONS DE PRETAS<br><br>EXPOSI\u00c7\u00c3O ART\u00cdSTICA<br><br>VENDA DE PRODUTOS ARTESANAIS</span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/485087695382350"},{"name": "Let it Flow / Jornada de Prop\u00f3sito", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/68296977_865339940519965_8563254113423327232_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQkGN6U86D0gihAkFA0IMPgERD7YY3sCZQ9hQ_QCYz-jQsHmV4nQoRXXrItuQ2niQP4&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=cf826e568a26f2300607a5a6ba3bf985&oe=5E10E83F", "address": "Miguel Tostes,648, 90430061 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-27 18:00:00"], "place": "CODE. Escola de intelig\u00eancias livres", "organizers_fallback_a": ["CODE. Escola de intelig\u00eancias livres"], "description": "<span>Let it Flow - Jornada de Prop\u00f3sito / Cocriando Organiza\u00e7\u00f5es em Fluxo<br><br>O que \u00e9?<br><br>Pra qu\u00ea a sua Organiza\u00e7\u00e3o existe? A que objetivo maior sua organiza\u00e7\u00e3o serve ou tem voca\u00e7\u00e3o para servir? Como manifestar essa Voca\u00e7\u00e3o na pr\u00e1tica? Estas s\u00e3o algumas perguntas que responderemos ao final desta poderosa jornada colaborativa, que tem como principal objetivo fazer emergir o Prop\u00f3sito da Organiza\u00e7\u00e3o, materializ\u00e1-lo em uma Proposta de Valor Compartilhado e em uma Cultura Organizacional resiliente. Partindo da premissa de que o prop\u00f3sito deve ser mais do que uma frase bonita no Power Point, vamos provocar a reflex\u00e3o e a a\u00e7\u00e3o sobre como colocar o prop\u00f3sito em pr\u00e1tica para Organiza\u00e7\u00f5es em Transi\u00e7\u00e3o.<br><br><br>Como ser\u00e1?<br><br>Em uma jornada de dois dias vamos percorrer o universo das Organiza\u00e7\u00f5es com Prop\u00f3sito, passando por reflex\u00f5es te\u00f3ricas e din\u00e2micas pr\u00e1ticas de estudo da voca\u00e7\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o; descoberta do prop\u00f3sito; da constru\u00e7\u00e3o de uma proposta de valor; e de como manifestar em um fluxo di\u00e1rio de processos a ess\u00eancia radical da organiza\u00e7\u00e3o. A jornada \u00e9 constitu\u00edda pelas seguintes etapas interdependentes: Ser &gt; fazer &gt; ecoar<br><br>Qual o conte\u00fado abordado?<br><br>Mundo VUCA e o impacto das/nas Organiza\u00e7\u00f5es<br>Prop\u00f3sito is the new Sustentabilidade.<br>O que s\u00e3o Organiza\u00e7\u00f5es em Fluxo?<br>Os 7Ps das Organiza\u00e7\u00f5es em Fluxo<br>Cria\u00e7\u00e3o de Valor Compartilhado<br>Prop\u00f3sito, a raiz da Cultura Organizacional<br>Introdu\u00e7\u00e3o ao Design Cultural<br><br>Pra quem \u00e9?<br>Para tod@s que desejam construir ou compreender a constru\u00e7\u00e3o de Organiza\u00e7\u00f5es com Prop\u00f3sito. Seja como empreendedor, colaborador, l\u00edder, intraempreendedor, consultor ou apenas como estudante, esta jornada \u00e9 para voc\u00ea que acredita que \u00e9 poss\u00edvel construirmos organiza\u00e7\u00f5es mais conscientes, capazes de gerar valor para si e para a sociedade.<br><br>Quando?<br>Dia 27 de Setembro Sexta (18h \u00e0s 21h) e dia 28 de setembro s\u00e1bado (9h \u00e0s 17h)<br><br>Onde?<br>A Jornada acontecer\u00e1 na CODE. Escola de Intelig\u00eancias Livres, localizada no endere\u00e7o: Miguel Tostes,648, 90430061 Porto Alegre, Rio Grande do Sul<br><br>Facilitador da Jornada<br>Eric de Gaia @ericdegaia<br>Eric de Gaia \u00e9 um inovador social inquieto. Ap\u00f3s atuar por mais de 14 anos na \u00e1rea de planejamento de grandes ag\u00eancias de publicidade, atualmente manifesta o seu prop\u00f3sito como fundador e catalisador de prop\u00f3sitos na @quimera.cc, uma Consultoria Colaborativa de Neg\u00f3cios com Alma. Tamb\u00e9m \u00e9 Head de Conex\u00f5es na ag\u00eancia Avalanche Bento Gon\u00e7alves, sendo respons\u00e1vel pelo projeto de Design Cultural e pela manifesta\u00e7\u00e3o do Prop\u00f3sito em Processos. \u00c9 pai da Rosamarina e da Rom\u00e3, companheiro da Karina de Gaia e um entusiasta da Educa\u00e7\u00e3o Viva e Consciente. Atualmente reside em Guapor\u00e9, onde colabora com o projeto da Cidade Escola Ayni. \u00c9 especialista em Branding, Inova\u00e7\u00e3o Social e facilita\u00e7\u00e3o de processos colaborativos, com certifica\u00e7\u00e3o internacional em Social Business pelo Yunus Social Business Centre e forma\u00e7\u00e3o em Dragon Dreaming, metodologia de Design de Projetos Colaborativos. Foi Gestor de Comunica\u00e7\u00e3o de Causas e facilitador de Di\u00e1logo Social na Consultoria de Sustentabilidade Dialog; Professor da Escola de Cria\u00e7\u00e3o, P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o e Cursos Especiais da ESPM/Rio; \u00e9 palestrante sobre Inova\u00e7\u00e3o Social, Prop\u00f3sito e Empatia em eventos por todo o pa\u00eds.<br><br></span>", "prices": ["219"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/756632718128885", "organizers": ["CODE. Escola de intelig\u00eancias livres"]},{"name": "Metodologias Inovadoras para sala de aula", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/66960411_845852199135406_7203528473225199616_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQlklIZBThjVTgquGevWYYwb2V5e0kqzweLdhfeRPGwTD3P0XFgjgGJ5d3_VZ1aGvd4&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=030060d844c23deda0db87a0c119c16a&oe=5DC87AE1", "address": "Miguel Tostes,648, 90430061 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-31 09:00:00"], "place": "CODE. Escola de intelig\u00eancias livres", "organizers_fallback_a": ["CODE. Escola de intelig\u00eancias livres"], "description": "<span>&gt;&gt;&gt; O QUE \u00c9 O CURSO?<br><br>Muito tem se falado na necessidade cada vez maior de reconfigurarmos as pr\u00e1ticas educativas -especialmente as escolares- para que as crian\u00e7as e os jovens, possam aprender de forma significativa e que efetivamente produza sentido para o sujeito e para as novas tend\u00eancias e necessidades do mundo.<br><br>A grande tend\u00eancia da aprendizagem do futuro - sendo a grande maioria delas j\u00e1 aplic\u00e1veis no presente - est\u00e1 cada vez mais no protagonismo dos alunos e no que, onde e como podemos aprender, sem esquecer nesse cen\u00e1rio, da import\u00e2ncia e necessidade de professores preparados e engajados nesse processo.<br><br>Do ponto de vista tecnol\u00f3gico, estaremos cada vez mais adaptados, para acessar dados, conectar, combinar, interpretar e interagir com a informa\u00e7\u00e3o. <br><br>Mas os grandes players mundiais na atualidade e os cases positivos de aprendizagem, j\u00e1 apontam que para al\u00e9m da tecnologia, a produ\u00e7\u00e3o de conhecimento precisa ser alicer\u00e7ada em outras bases, igualmente importantes.<br><br>Essas bases, d\u00e3o conta do entendimento da crian\u00e7a como um sujeito que precisa ser entendido de forma plena, din\u00e2mica e integral e para isso, novas pr\u00e1ticas de sala de aula, precisam ser incorporadas no cotidiano da escola. <br><br>Nesse curso, vamos trabalhar com ferramentas e pr\u00e1ticas totalmente poss\u00edveis para salas de aula com o objetivo de apropriar o grupo de educadores, de formas dispon\u00edveis de aprendizagem que levem ao processo de educa\u00e7\u00e3o humanizada, sem esquecer de todo o aparato tecnol\u00f3gico j\u00e1 presente na condi\u00e7\u00e3o e nas rotinas das crian\u00e7as e das fam\u00edlias.<br><br>Essas pr\u00e1ticas reunidas, com base no paradigma sist\u00eamico de aprendizagem, se configuram nos dias de hoje, como o grande movimento de inova\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o.<br><br>&gt;&gt;&gt; COMO VAMOS INTERAGIR E APRENDER?<br><br>O curso tem um formato h\u00edbrido, composto de 7 horas presencias e mais 1 hora de estudos on line. O curso inicia presencialmente no dia 31/08/2019, das 9h \u00e0s 17h, mas j\u00e1 recebe alguns dias antes do curso, o material que ser\u00e1 dinamizado. A parte on line se constitui de uma ferramenta, disponibilizada no dia do encontro presencial e acontecer\u00e1 no dia 4/09/2019, das 19h \u00e0s 20h. <br><br>&gt;&gt;&gt; QUEM FAZ A CURADORIA E FACILITA\u00c7\u00c3O DESSE CURSO?<br><br>- Cris Vieira \u00e9 Pedagoga, Doutora em Educa\u00e7\u00e3o. Pesquisa e trabalha com metodologias e pr\u00e1ticas inovadoras de ensino. Trabalha a mais de 25 anos na \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o. Professora Universit\u00e1ria, considera as quest\u00f5es que envolvem a aprendizagem e as formas de aprender umas das tem\u00e1ticas mais importantes da atualidade. Presta assessoria e consultoria na \u00e1rea educacional, \u00e9 palestrante e gestora da Code. Escola de Intelig\u00eancias Livres.<br><br>- Ivi Albuquerque Pereira \u00e9 Psic\u00f3loga, especializada em Psicologia e Pedagogia Sist\u00eamica, com mais 20 anos de experi\u00eancia em gest\u00e3o emocional. Facilitadora de Constela\u00e7\u00f5es Familiares. Trabalha com atendimento psicoterap\u00eautico cl\u00ednico e institucional, estuda e pesquisa as rela\u00e7\u00f5es humanas com base nas obras de Bert Hellinger. <br><br>&gt;&gt;&gt; P\u00daBLICO-ALVO: <br><br>Professores e gestores de institui\u00e7\u00f5es de ensino, educadores e respons\u00e1veis por espa\u00e7os de aprendizagem e demais interessados nas quest\u00f5es que envolvem o processo de aprender-desaprender-reaprender.<br><br>&gt;&gt;&gt; INVESTIMENTO: R$ 189,00 por pessoa.<br>Desconto de 10% para grupos de mais de 3 pessoas da mesma institui\u00e7\u00e3o.<br><br>&gt;&gt;&gt; FORMAS DE PAGAMENTO: Transfer\u00eancia banc\u00e1ria, boleto de pagamento ou cart\u00e3o de d\u00e9bito/cr\u00e9dito.<br><br>&gt;&gt;&gt; LOCAL: CODE. Escola de Intelig\u00eancias Livres.<br>Rua Miguel Tostes, 648<br>Bairro Rio Branco<br>Porto Alegre<br><br>&gt;&gt;&gt; INSCRI\u00c7\u00d5ES E MAIORES INFOS: Pelo email falecomagente@codeescola.com<br><br>Inscreva-se AQUI &gt;&gt;&gt; <a  href=\"http://abre.ai/educacaoinova\" rel=\"nofollow\" >http://abre.ai/educacaoinova</a> <br></span>", "prices": ["189"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/383219168981698", "organizers": ["CODE. Escola de intelig\u00eancias livres"]},{"name": "I Semin\u00e1rio de Filosofia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/65576746_2806299136077861_4627352469985296384_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQkCo7Hg_uT6RNTcMeCY-jT4oaAEm8sNMbZpGC1gVI2OXzwpHYeajcskowsF3p3T3U8&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=17da69a8696989d9dd725e2c45f7b69d&oe=5DE40629", "address": "Avenida Ipiranga, 6681 - Partenon, 90619-900 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-10-21 09:00:00"], "place": "PUCRS", "organizers": ["Isape - Instituto Sul-Americano de Pol\u00edtica e Estrat\u00e9gia", "NERINT - N\u00facleo Brasileiro de Estrat\u00e9gia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais", "PPG Filosofia PUCRS"], "organizers_fallback_a": ["PUCRS"], "description": "<span>I Semin\u00e1rio de Filosofia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais: crise do modelo liberal?<br><br>Este semin\u00e1rio tem enquanto objetivo a aproxima\u00e7\u00e3o da Filosofia \u00e0s Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, a fim de melhor compreender a pol\u00edtica internacional do p\u00f3s-guerra fria, com destaque aos desdobramentos contempor\u00e2neos de uma realidade global que traz desafios ao modelo liberal-democr\u00e1tico. A convoca\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberta a todos os professores, pesquisadores e estudantes de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e gradua\u00e7\u00e3o. <br><br>As inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas atrav\u00e9s do seguinte formul\u00e1rio: <a  href=\"https://forms.gle/5KJyzrKutxqqH2Zf7\" rel=\"nofollow\" >https://forms.gle/5KJyzrKutxqqH2Zf7</a><br><br><br>Datas Importantes:<br>I Semin\u00e1rio de Filosofia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais: dias 21 e 22 de outubro;<br>Submiss\u00e3o dos Resumos: 08/09/2019;<br>Resultado do aceite da Submiss\u00e3o: 15/09/2019;<br>Prazo para o envio dos trabalhos completos: 30/11/2019<br><br><br>Programa\u00e7\u00e3o Oficial<br><br>Dia 21 de outubro de 2019<br>\u200b<br>09h \u2013 10h Mesa de abertura<br>- Prof. Dr. Draiton Gonzaga Souza (PUCRS/CDEA)<br>- Dr. Thomas Schmitt (C\u00f4nsul-Geral da Alemanha)<br><br>10h - 11h30  Mesa redonda 1: Desafios ao Estado-Na\u00e7\u00e3o no S\u00e9culo XXI<br>- Prof. Dr. Agemir Bavaresco (PUCRS) <br>- Prof. Dr. Jos\u00e9 Miguel Martins (UFRGS/ISAPE)  <br>Media\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Jung (ISAPE/PUCRS/UFRGS)<br><br>11h30 \u2013 13h Apresenta\u00e7\u00f5es de trabalhos<br> <br>14h30 \u2013 17h Mesa redonda 2: O fen\u00f4meno Trump e o seu impacto nos espa\u00e7os democr\u00e1ticos<br>- Prof. Dr. Andr\u00e9s Ferrari (UFRGS)  <br>- Prof. Dr. Gabriel Adam (UNISINOS/ESPM)  <br>- Doutorando Waldemar Dalenogare (Hist\u00f3ria PUCRS)  <br>Media\u00e7\u00e3o: Betina Sauter (ISAPE/UFRGS)<br>\u200b<br>17h30 \u2013 19h Apresenta\u00e7\u00f5es de trabalhos<br> <br>Dia 22 de outubro de 2019<br> <br>09h - 11h. Mesa redonda 3: Multilateralismos em tempos de ascens\u00e3o nacionalista<br>- Prof\u00aa. Dra. Anal\u00facia Danilevicz (UFRGS/NERINT)  <br>- Prof. Dr. Hugo Arend (Espa\u00e7o Ideias e Saberes/UFRGS)<br>- Prof\u00aa. Dra Tatiana Maia Vargas (LA SALLE) <br>Media\u00e7\u00e3o: Guilherme Thudium (NERINT/ISAPE/UFRGS)<br><br>11h \u2013 12h30 Apresenta\u00e7\u00f5es de trabalhos;<br> <br>13h30 \u2013 16h30 Mesa redonda 4: Ferramentas para se compreender as Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do S\u00e9culo XXI<br>- Prof.\u00aa Dra. Ana Sim\u00e3o (ESPM)  <br>- Prof. Dr. Fabiano Mielniczuk (UFRGS) <br>- Prof. Dr. Lucas Kerr (UNILA) <br>Media\u00e7\u00e3o: Vit\u00f3ria Abreu (ISAPE/UFRGS)<br>\u200b<br>16h30 \u2013 17h Coffee Break;<br><br>17h - 19h Mesa de Encerramento<br>- Prof\u00aa Dra. Zeynep Gambetti (Bo\u011fazi\u00e7i University)*<br>*Palestra em ingl\u00eas<br><br><br>Normas para submiss\u00e3o de resumos:<br><br>Para submeter a proposta de comunica\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser observadas as seguintes disposi\u00e7\u00f5es<br> <br>1.  Poder\u00e3o ser submetidos no m\u00e1ximo dois trabalhos por pesquisador, sendo este, neste caso, o autor de um e o coautor de outro (dois trabalhos como autor ou dois trabalhos como coautor n\u00e3o ser\u00e3o aceitos);<br>2. O autor dever\u00e1 ter v\u00ednculo com algum Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o (mestrado/doutorado), excetuando-se quem tenha a titula\u00e7\u00e3o de Mestre/Doutor, mesmo sem ter v\u00ednculo institucional ou que atue em instituto de pesquisa homologado pelo CNPq. Alunos de gradua\u00e7\u00e3o ou bachar\u00e9is sem v\u00ednculo institucional poder\u00e3o apresentar trabalhos somente enquanto co-autores;<br>3. O resumo dever\u00e1 ser apresentado em formato Word, Fonte Times New Roman, espa\u00e7amento simples, com no m\u00ednimo 2500 caracteres e no m\u00e1ximo 4500 caracteres com espa\u00e7o. Dever\u00e1 conter: - T\u00edtulo; Autor(es) e qualifica\u00e7\u00e3o; V\u00ednculo institucional (se houver); Palavras-chave;<br>4. A an\u00e1lise das submiss\u00f5es ser\u00e1 realizada por comiss\u00e3o cient\u00edfica institu\u00edda para tal finalidade;<br><br>*Ap\u00f3s aprovados e apresentados os trabalhos com base nos resumos, o(s) autor(es) ter\u00e3o at\u00e9 o dia 30 de novembro para o envio dos trabalhos completos, a serem publicados no E-Book do Semin\u00e1rio.<br><br>Qualquer d\u00favida entrem em contato conosco!<br></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2302625933320187"},{"name": "Col\u00f3quio Para entender o Fascismo", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/68777493_166377224528399_4438551480089182208_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQkNnwTmsOTVkv3EAHN6xjssiEJt2qAz3_9BnlgapFRI1XTcnhXVi0BdFzk31219BUs&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=e0c5e372eedbc6c4c98d5e4c6e793447&oe=5E0F19DE", "address": "Av. Jo\u00e3o Pessoa, 52, 90040-000 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-20 19:30:00"], "place": "Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas | UFRGS", "organizers_fallback_a": ["Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas | UFRGS"], "description": "<span>O Col\u00f3quio vai apresentar e discutir diferentes abordagens e concep\u00e7\u00f5es para compreender o fen\u00f4meno do Fascismo nas sociedades modernas e contempor\u00e2neas, especialmente considerando as vis\u00f5es da Hist\u00f3ria, da Psican\u00e1lise e da Ci\u00eancia Pol\u00edtica.<br>Local: Audit\u00f3rio da Faculdade de Economia 3\u00ba andar<br>Campus Centro / UFRGS<br>Hor\u00e1rio: 19:30 as 22:00<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es: de 20 de julho a 20 de agosto<br>Preencher o formul\u00e1rio abaixo:<br><a  href=\"https://forms.gle/Z9jw5y98NE9fJabX6\" rel=\"nofollow\" >https://forms.gle/Z9jw5y98NE9fJabX6</a><br><br>Certificados: <br><a  href=\"https://www.ufrgs.br/prorext/central-do-extensionista/certificados/\" rel=\"nofollow\" >https://www.ufrgs.br/prorext/central-do-extensionista/certificados/</a><br><br>Promo\u00e7\u00e3o: <br>GT Comportamento e Institui\u00e7\u00f5es Pol\u00edticas CEGOV <br>Linha de Pesquisa Cultura Pol\u00edtica PPG CPOL/UFRGS<br>Apoio:<br>CESPRI<br>NUPESAL<br>PPG HIST\u00d3RIA/UFRGS<br>WORLD VALUES SURVEY BRASIL</span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/910361729302335", "organizers": ["Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas | UFRGS"]},{"name": "Semin\u00e1rio Estadual Agricultura Urbana e Periurbana Sustent\u00e1vel", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/67154733_364480814237759_7370984446322802688_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_oc=AQnkOaKU_7zA8EyXvlRIg34d_nofQLhANjdYwfEvf-fb0eq7qHqdGRHU216Pi_bFlEU&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=42bcc3f2675e168a1fab23c528993afa&oe=5DCA3F73", "address": "Pra\u00e7a Marechal Deodoro, 101, 90010-300 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-28 08:15:00"], "place": "Assembleia Legislativa do Estado do Rio Grande do Sul", "organizers": ["Horta Legal: Agricultura Urbana e Periurbana Sustent\u00e1vel"], "organizers_fallback_a": ["Assembleia Legislativa do Estado do Rio Grande do Sul"], "description": "<span>Link para inscri\u00e7\u00e3o gratuita no Semin\u00e1rio:<br><a  href=\"https://bit.ly/314KiaI\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/314KiaI</a><br><br>APRESENTA\u00c7\u00c3O:<br><br>O F\u00f3rum Ga\u00facho de Agricultura Urbana e Periurbana Sustent\u00e1vel \u00e9 um movimento criado em 2017 como iniciativa da sociedade civil, capitaneada pela da Horta Comunit\u00e1rio da Lomba do Pinheiro, que  que junto com o Instituto Renascer, EmaterRS, UFRGS, FETAG/RS, FRACAB  agregaram ao longo de 2018/2019 outras institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas: Funda\u00e7\u00e3o Ga\u00facha do Trabalho e A\u00e7\u00e3o Social/SINE, UFSM, Secretaria Estadual de Desenvolvimento Rural \u2013 SDR, Associa\u00e7\u00e3o das Hortas do Centro Hist\u00f3rico, Horta Comunit\u00e1ria Neide Vaz, Horta da Escola Miguel Dario, entre outros grupos e pessoas que pesquisam/atuam e vivenciam a tem\u00e1tica da Agricultura Urbana e Periurbana (AUP) no RS.<br><br>Sobre o Semin\u00e1rio Estadual de Agricultura Urbana e Periurbana Sustent\u00e1vel:<br>O referido evento ser\u00e1 gratuito, aberto ao p\u00fablico e pretende, sobretudo, reunir os gestores municipais dos 497 munic\u00edpios do estado. Os objetivos do Semin\u00e1rio s\u00e3o: debater a tem\u00e1tica, aproximar projetos/iniciativas, trocar experi\u00eancias/viv\u00eancias de agricultura urbana e periurbana, divulgar a legisla\u00e7\u00e3o aprovada e sensibilizar da necessidade dos munic\u00edpios criarem/adequarem a legisla\u00e7\u00e3o municipal \u00e0 estadual.<br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O:<br><br>Local: Teatro Dante Barone (Assembleia Legislativa do RS)<br><br>Data: 28/08/2019<br><br>Per\u00edodo: Das 08h15 \u00e0s 17h<br><br>MANH\u00c3<br><br>08h15 \u2013 Credenciamento<br><br>09h \u2013 Abertura<br><br>10h \u2013 Apresenta\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Ga\u00facho de Agricultura Urbana e Periurbana (M\u00e1rio Sander Bruck e Lurdes \u00c1gata Guiconi)<br>(A Coordena\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum relatar\u00e1 os avan\u00e7os e gargalos na constru\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Estadual de AUP)<br><br>10h30 \u2013 Painel 1: Agricultura Urbana no S\u00e9culo XXI: trajet\u00f3ria hist\u00f3rica e cen\u00e1rio atual (Prof. PhD. Jos\u00e9 Marcos Froehlich/UFSM)<br>(O Professor contextualizar\u00e1, do ponto de vista da produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, a AUP no mundo e no Brasil)<br><br>11h \u2013 Painel 2: A Agricultura Urbana e Periurbana no RS: Panorama 2019 (EmaterRS)<br>(A Emater/RS vai apresentar um levantamento/panorama, que est\u00e1 sendo elaborado em todas as suas Regionais, sobre as iniciativas/projetos de AUP no RS)<br><br>11h30 \u2013 Debate<br><br>12h15 \u2013 Almo\u00e7o<br><br>TARDE<br><br>13h30 \u2013 Painel 3: A AUP no Brasil e as Pol\u00edticas P\u00fablicas: Em que momento estamos? Qual o futuro? (Minist\u00e9rio da Cidadania: Viviane Fernanda Dutra, Diretora do Departamento de Estrutura\u00e7\u00e3o e Integra\u00e7\u00e3o dos Sistemas P\u00fablicos Agroalimentares; Kelliane Fuscaldi, Coordenadora-Geral de Apoio \u00e0 Agricultura Urbana e Periurbana. Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento: Suzi Maria de Cordova Huff Theodoro, Coordena\u00e7\u00e3o de Projetos de Inclus\u00e3o Produtiva)<br>(Os org\u00e3os do governo federal que atuam com pol\u00edticas p\u00fablicas relacionadas com AUP apresentar\u00e3o o est\u00e1gio atual dessas pol\u00edticas e as expectativas em rela\u00e7\u00e3o a atividade)<br><br>14h30 \u2013 Debate<br><br>15h \u2013 Painel 4: Como a AUP pode reduzir o uso de agrot\u00f3xicos e melhorar os indicadores de qualidade ambiental, sa\u00fade e alimenta\u00e7\u00e3o nos munic\u00edpios? (Prof. Dr. Leonardo Melgarejo/UFSC, Prof. Ms. Jos\u00e9 Renato de Oliveira Barcelos/ABA e Dra.M\u00f4nica Birchler Vanzella Meira/UFRGS)<br>(Os pesquisadores/ativistas versar\u00e3o sobre a utiliza\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xicos e a mortandade de insetos polinizadores, recicladores vitais dos ecossistemas e que est\u00e3o na base das teias alimentares)<br><br>16h \u2013 Debate<br><br>16h30 \u2013 Encaminhamentos<br><br>17h \u2013 Encerramento<br></span>", "categories": ["Wellness", "Volunteering", "Public health policy"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/901884860148011"},{"name": "Mateus Carrilho ~ Turn\u00ea \u201cToma & Rasga\u201d ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/66129114_1100030087052637_6595227118311833600_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQkjpiT53CBv1xy6-3fzQ4HnsXExalDSPhLXQHzDLMz8Zp3TarNwWkjtK_-2_1-ehAE&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=050cf7bb0beb501c13522f44d4f876b6&oe=5DCEA4ED", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-06 19:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Mateus Carrilho", "No Palco", "Marquise 51", "Morrostock", "Arrua\u00e7a", "Algu\u00e9m Avisa", "Todt Produ\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Dia 6 de setembro, Mateus Carrillho chega pela primeira vez em Porto Alegre com a tour \"Toma ; Rasga\".<br><br>Influenciado pela tem\u00e1tica POP em um universo brasileiro, com vibe brega/ kitsch, o show \u00e9 marcado tamb\u00e9m por refer\u00eancias latinas e muita, muita coreografia.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Mateus Carrilho ~ Tour \u201cToma  ; Rasga\u201d ~ Agulha<br>||| Sexta-feira, 06 de Setembro de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios - O bar abre \u00e0s 19h o show come\u00e7a pontualmente \u00e0s 22h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a  href=\"https://bit.ly/mateuscarrilho\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/mateuscarrilho</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 40 |ESGOTADO|<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 50 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias \u00fateis antes do evento);  <br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 60 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias \u00fateis antes do evento). <br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br>*** Valores de inteira: R$ 100 e R$ 120<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: Sympla<br>||| Realiza\u00e7\u00e3o:Agulha, Todt Produ\u00e7\u00f5es, Marquise 51 e Morrostock<br>||| Artes por Afonso De Lima</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/925923511133846"},{"name": "Simp\u00f3sio G\u00eanero e Inf\u00e2ncia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s600x600/67773969_649371138874240_2404803415105339392_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_oc=AQnZDyB8aQOd-lbSvKNFGb8j77vUVfdcZ6Dnf6UwO8aAARCup787iI-6nnhsMRcGdhc&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=06ef9930a099067d1961e6c3c4f26457&oe=5DCFFCA8", "address": "Rua Ramiro Barcelos, 2600 - Bairro Santa Cec\u00edlia, 90035-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-10-17 08:30:00"], "place": "Instituto de Psicologia - UFRGS", "organizers": ["G8-Generalizando", "GT\u00eanero UFRGS"], "organizers_fallback_a": ["Instituto de Psicologia - UFRGS"], "description": "<span>Abertos para o envio de proposi\u00e7\u00f5es de apresenta\u00e7\u00e3o, o GT\u00eanero e o G8-Generalizando convidam as/os interessadas/os e as/os pesquisadoras/es (acad\u00eamicas/os ou n\u00e3o) para este ciclo de conversas que ocorrer\u00e1 nos dias 17 e 18 de outubro de 2019 no Instituto de Psicologia da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, em Porto Alegre. <br><br>H\u00e1 algo, no funcionamento da inf\u00e2ncia, que questiona e refaz g\u00eaneros e formas de existir ou entender o mundo que nos cerca. Diversas s\u00e3o as literaturas sobre este per\u00edodo que, seja por uma via da aprendizagem ou do brincar, se debru\u00e7am sobre este jogo - prec\u00e1rio e, sempre, tempor\u00e1rio - com categorias j\u00e1 institu\u00eddas ou estabelecidas.<br><br>Neste simp\u00f3sio, perguntamo-nos como, junto e em defesa dos direitos da inf\u00e2ncia, legitimar tais contraven\u00e7\u00f5es de uma teleologia - ou de um funcionamento normativo, de maneira geral - e ainda assim sustentar, assertivamente, os valores e a aceitabilidade das constitui\u00e7\u00f5es, narrativas e desenvolvimentos que desviam da ordem do esperado.<br><br>\u00c0 procura de conson\u00e2ncias e disson\u00e2ncias, esperamos compor um espa\u00e7o de di\u00e1logo interdisciplinar, colocando tr\u00eas eixos (Direitos Humanos, Educa\u00e7\u00e3o e Psican\u00e1lise) como orientadores de nossa discuss\u00e3o. Aguardamos com entusiasmada expectativa pelas contribui\u00e7\u00f5es que possam - de maneira interseccional - colocar os questionamentos, os impasses e as respostas que surgem do trabalho com e das pr\u00e1ticas de elabora\u00e7\u00e3o a acerca da interlocu\u00e7\u00e3o que d\u00e1 t\u00edtulo a este encontro.<br><br>Prazo para envio de resumos: at\u00e9 30 de Agosto de 2019<br><br>As normas para submiss\u00e3o e o modelo para resumos se encontram no site do evento: <a  href=\"https://simposiogeneroeinf.wixsite.com/sobre\" rel=\"nofollow\" >https://simposiogeneroeinf.wixsite.com/sobre</a><br><br>SIMP\u00d3SIO G\u00caNERO E INF\u00c2NCIA:DIREITOS HUMANOS, EDUCA\u00c7\u00c3O E PSICAN\u00c1LISE<br><br>Quando: 17 e 18 de Outubro de 2019<br>Onde: Instituto de Psicologia - UFRGS<br>Rua Ramiro Barcelos, 2600<br>Evento Gratuito <br><br>Inscri\u00e7\u00f5es: <a  href=\"https://forms.gle/MhrV5mTKLD3S8MdaA\" rel=\"nofollow\" >https://forms.gle/MhrV5mTKLD3S8MdaA</a><br><br>PROGRAMA\u00c7\u00c3O COMPLETA DISPON\u00cdVEL NO SITE: <a  href=\"https://simposiogeneroeinf.wixsite.com/sobre\" rel=\"nofollow\" >https://simposiogeneroeinf.wixsite.com/sobre</a></span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/450326249155045"},{"name": "Bloco na Rua!", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/69341186_2323567317726735_3361866065893130240_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQkZZXwvtuCsp20fRtYiQr2WTZdaGkP9fcmKV5DMHUU1aP31Rg-RJVsqvCAmSf-azJU&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=2b88cc11d515204a88f95578ceb90d63&oe=5DDB727F", "address": "Avenida Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, 90010-210 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-25 12:00:00"], "place": "Brique da Reden\u00e7\u00e3o", "organizers": ["Motir\u00f5"], "organizers_fallback_a": ["Brique da Reden\u00e7\u00e3o"], "description": "<span>Domingu\u00eara o Bloco do Motir\u00f5 vai colar com o seu padrinho BLOCO DEIXA FALAR pra fazer a festa e convidar todo mundo pra fazer parte desse grupo.<br><br>Chama todo mundo e chega junto!<br><br>Carnaval \u00e9 Cultura Popular! Carnaval \u00e9 resist\u00eancia! </span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/632601137233911"},{"name": "A abordagem de Reggio Emilia e os campos de experi\u00eancia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/67580320_2352177678207436_64088544213204992_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQlj7nXY9FnfHWtfLq2Ixw5lpUfF-ky3JvmbdXxegPObQvHjsncYsUG9LjGqFO79NOc&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a89607507df622da036882a8e5b56e3a&oe=5DC8BC03", "address": "Rua Ramiro Barcelos, 2600 - Bairro Santa Cec\u00edlia, 90035-003 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-24 09:00:00"], "place": "Instituto de Psicologia - UFRGS", "organizers": ["ZELO Consultoria em Educa\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Infantil"], "organizers_fallback_a": ["Instituto de Psicologia - UFRGS"], "description": "<span>Ciclo de Forma\u00e7\u00e3o Continuada em Educa\u00e7\u00e3o Infantil<br><br>A abordagem de Reggio Em\u00edlia e os campos de experi\u00eancias: articula\u00e7\u00f5es poss\u00edveis<br><br>Quando? Dia 24/08/2019 (S\u00e1bado)<br>Hor\u00e1rio? Das 9h \u00e0s 12h<br>Local? Instituto de Psicologia da UFRGS (Rua Ramiro Barcelos, 2600)<br>Valor? R$70 (Com certificado e material did\u00e1tico)<br>Formas de pagamento:<br>- Boleto<br>- Cart\u00e3o de d\u00e9bito<br>- Cart\u00e3o de cr\u00e9dito (parcelamento em at\u00e9 10 vezes)<br><br>MINISTRANTE: Ana Paula Stoll<br>Mestre em Educa\u00e7\u00e3o pelo Centro Universit\u00e1rio La Salle;<br>Especialista em Educa\u00e7\u00e3o Infantil pela UFRGS;<br>Graduada em Pedagogia pela PUCRS;<br>Foi professora do Curso de Educador Assistente para Educa\u00e7\u00e3o Infantil do Col\u00e9gio Jo\u00e3o XXIII;<br>Atualmente \u00e9 professora da Educa\u00e7\u00e3o Infantil do Col\u00e9gio Jo\u00e3o XXIII e atua na forma\u00e7\u00e3o de educadores;<br>Visitou escolas infantis da cidade de Reggio Emilia, na It\u00e1lia.<br><br>Inscri\u00e7\u00f5es: <a  href=\"https://www.zeloconsultoria.com.br/shop\" rel=\"nofollow\" >https://www.zeloconsultoria.com.br/shop</a></span>", "source_url": "https://www.facebook.com/events/2764490766903073"},{"name": "IV Col\u00f3quio Internacional de Bio\u00e9tica", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/64449327_1540507952750026_7814321321487106048_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQn5IkFOIY2pRbvdTreYxzqzBFi5O7FmsJirDOvsLrpFLk_6vBIJ3tgyY88lITMhOXs&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=7ad2d05b910b218feb3a63d0986f4378&oe=5E152BE5", "address": "Avenida Ipiranga, 6681 - Partenon, 90619-900 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-25 19:00:00", "2019-09-26 08:00:00", "2019-09-27 08:00:00"], "dates": ["Wednesday, September 25, 2019", "Thursday, September 26, 2019", "Friday, September 27, 2019"], "times": [" 7:00 PM", " 8:00 AM", " 8:00 AM"], "place": "PUCRS", "organizers": ["Editora Fi", "PPG Filosofia PUCRS"], "organizers_fallback_a": ["PUCRS"], "description": "<span>IV Col\u00f3quio Internacional de Bio\u00e9tica <br>4th International Bioethics Colloquium <br>Porto Alegre, 25 a 27 de setembro de 2019<br><br>Programa\u00e7\u00e3o completa e mais informa\u00e7\u00f5es em:<br><a  href=\"https://www.editorafi.org/ivbioetica\" rel=\"nofollow\" >https://www.editorafi.org/ivbioetica</a><br><br>Audit\u00f3rio Pr\u00e9dio 40 \u2013 PUCRS, Porto Alegre<br> <br>Bio\u00e9tica, Neuro\u00e9tica e Emo\u00e7\u00f5es<br>Bioethics, Neuroethics, Emotions<br>In Honor of Professor Joaquim Clotet<br> <br>Objetivo<br><br>O IV Col\u00f3quio Internacional de Bio\u00e9tica reunir\u00e1 pesquisadores, professores e alunos de cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em filosofia, bio\u00e9tica, medicina, ci\u00eancias jur\u00eddicas, neuroci\u00eancia, ci\u00eancias sociais e humanas de todo o Pa\u00eds, de 25 a 27 de setembro de 2019, para debater, em foro p\u00fablico, quest\u00f5es e problemas referentes \u00e0 \"Bio\u00e9tica, Neuro\u00e9tica e Emo\u00e7\u00f5es\" em comemora\u00e7\u00e3o dos 70 anos da Declara\u00e7\u00e3o Internacional de \u00c9tica M\u00e9dica (3rd General Assembly of the World Medical Association, London, October 1949) e para homenagear a obra de Bio\u00e9tica, Filosofia Moral e \u00c9tica M\u00e9dica do Professor Dr. Joaquim Clotet, que introduziu os primeiros grupos de pesquisa e comit\u00eas de Bio\u00e9tica no Brasil, antes mesmo do surgimento da Bio\u00e9tica em nosso pa\u00eds, em meados da d\u00e9cada de 1990, especialmente com a cria\u00e7\u00e3o em 1995 da Sociedade Brasileira de Bio\u00e9tica, bem como de v\u00e1rios cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em territ\u00f3rio nacional, fomentando a expans\u00e3o de redes de pesquisa interdisciplinar em diferentes \u00e1reas do conhecimento. Anteriormente \u00e0 cria\u00e7\u00e3o da Sociedade Brasileira de Bio\u00e9tica, o Conselho Federal de Medicina (CFM) lan\u00e7ou o primeiro peri\u00f3dico na \u00e1rea.<br><br>O Primeiro Congresso Nacional de Bio\u00e9tica foi realizado no Instituto Oscar Freire, USP, em S\u00e3o Paulo, de 26 a 28 de junho de 1996, e o Segundo Congresso Nacional de Bio\u00e9tica, realizado em Bras\u00edlia, na sede do Conselho Federal de Medicina, de 24 a 26 de mar\u00e7o de 1998. Foi nesse contexto de pioneirismo que a PUCRS organizou o Terceiro Congresso Nacional de Bio\u00e9tica de 2 a 4 de Julho de 2000, abrindo um ciclo de col\u00f3quios internacionais de Bio\u00e9tica. A segunda edi\u00e7\u00e3o do Col\u00f3quio Internacional de Bio\u00e9tica (5 a 9 de junho de 2006) sobre Bio\u00e9tica, Biotecnologia e Biopol\u00edtica e a terceira edi\u00e7\u00e3o (23 a 27 de novembro de 2015) sobre Bio\u00e9tica, Neuro\u00e9tica e Direito foram apoiadas pela CAPES e pelo CNPq e resultaram na publica\u00e7\u00e3o de dois volumes (Fenomenologia Hoje III: Bio\u00e9tica, Biotecnologia, Biopol\u00edtica. Porto Alegre: Edipucrs, 2008, ISBN: 8574306940; Justi\u00e7a, Direito e \u00c9tica Aplicada: VI Simp\u00f3sio Internacional sobre a Justi\u00e7a. Porto Alegre: Editora Fi, 2015; ISBN: 9788566923155).<br><br>Trata-se, sem d\u00favida, de um dos mais importantes eventos em Bio\u00e9tica e Neuro\u00e9tica no Brasil e na Am\u00e9rica Latina, e de um dos mais respeitados e consolidados eventos que promovem a interface entre \u00c9tica M\u00e9dica, Bio\u00e9tica, Neuroci\u00eancia, Direito e \u00c9tica Aplicada no Pa\u00eds, configurando o estado da arte das pesquisas acad\u00eamicas em Neuro\u00e9tica, Neuroci\u00eancia Social, Neuropsicologia, Neuroeconomia, Neurodireito e Neurolingu\u00edstica, justificando o uso inovador de neurotecnologias e neuroimagem na Bio\u00e9tica, no Direito e nas Ci\u00eancias Sociais. O evento oferece e desenvolve novas reflex\u00f5es sobre Direito, Medicina e \u00c9tica, em suas mais variadas reformula\u00e7\u00f5es de problemas cl\u00e1ssicos da Bio\u00e9tica e da \u00c9tica Aplicada, tais como as pesquisas com novas tecnologias, edi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica, sa\u00fade p\u00fablica, reprodu\u00e7\u00e3o assistida, autonomia e direitos do paciente, \u00e9tica do cuidado, emo\u00e7\u00f5es e sentimentos sociais, pol\u00edticas p\u00fablicas, eq\u00fcidade e igualdade, revisitando modelos de principialismo, bio\u00e9tica cl\u00ednica, \u00e9tica em pesquisa e codifica\u00e7\u00f5es \u00e9tico-m\u00e9dicas. O evento promove a internacionaliza\u00e7\u00e3o, consolidando as parcerias de mais de 15 anos de coopera\u00e7\u00e3o internacional entre a University of Miami e a PUCRS, al\u00e9m de fomentar a interdisciplinaridade, a inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica, a integra\u00e7\u00e3o entre pesquisa, ensino e extens\u00e3o em n\u00edveis de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, assim como o impacto social, econ\u00f4mico e regional das institui\u00e7\u00f5es ga\u00fachas e da regi\u00e3o Sul envolvidas no evento. <br><br>O evento contribuir\u00e1, decerto, para a forma\u00e7\u00e3o de pesquisadores em Bio\u00e9tica e Neuro\u00e9tica, especialmente professores e p\u00f3s-graduandos do Direito, Medicina, Filosofia, Ci\u00eancias Sociais, Teologia, Humanidades e \u00e1reas, sendo o evento gratuito e aberto ao p\u00fablico em geral e acad\u00eamicos da UFRGS, PUCRS, Unisinos, UFSM e universidades da Grande Porto Alegre. Al\u00e9m de pesquisadores e profissionais da Bio\u00e9tica, da \u00c9tica Aplicada, do Direito, da Medicina, das Ci\u00eancias Sociais, das Humanidades e da Filosofia, o evento destina-se ao p\u00fablico em geral e acad\u00eamicos da Regi\u00e3o Sul e de todo o Pa\u00eds. Ademais, o evento consolidar\u00e1 uma importante parceria de coopera\u00e7\u00e3o internacional com a Universidade de Miami (Florida, EUA), que j\u00e1 participara como colaboradora em projeto de pesquisa interdisciplinar em Neurofilosofia, apoiado pelo CNPq (\"M\u00eddias Sociais e Tomadas de Decis\u00e3o: Raz\u00e3o e Emo\u00e7\u00e3o nas Rela\u00e7\u00f5es Sociais\", Proc. No. 405998/2012-0), junto ao Instituto do C\u00e9rebro (InsCer).<br><br>Comiss\u00e3o Organizadora:<br>Caroline Marim (PPG Filosofia, PUCRS)<br>Draiton de Souza (Decano da Escola de Humanidades; Bio\u00e9tica / PPG Filosofia / Direito, PUCRS)<br>Denise Cantarelli Machado (PPG Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas; Escrit\u00f3rio de Integridade em Pesquisa, PUCRS)<br>Marcelo Bonhemberger (Pr\u00f3-Reitor de Extens\u00e3o e Assuntos Comunit\u00e1rios; PPG Filosofia, PUCRS)<br>Nythamar de Oliveira (PPG Filosofia, PUCRS-CNPq), Coordenador<br>Ricardo Timm de Souza (PPG Filosofia; Escrit\u00f3rio de Integridade em Pesquisa, PUCRS)<br><br>Comiss\u00e3o Cient\u00edfica:<br>Ana Carolina Fonseca (Direito / Bio\u00e9tica, UFCSPA)<br>Danilo Marcondes (PPG Filosofia, PUC-Rio)<br>Darlei Dall'Agnol (PPG Filosofia, UFSC)<br>Delio Jos\u00e9 Kipper (PPG Medicina; Coordenador do Comit\u00ea de Bio\u00e9tica Cl\u00ednica, Hospital S. Lucas, PUCRS)<br>J.R. Goldim (Bio\u00e9tica, Hospital de Cl\u00ednicas, UFRGS)<br>Jos\u00e9 Roque Junges (Coordenador do PPG em Sa\u00fade Coletiva, Bio\u00e9tica, Unisinos)</span>", "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/328136784521129"}]