{"name": "Lan\u00e7amento do livro Teatro das Origens, de Zeca Ligi\u00e9ro", "cover_url": "https://scontent-gru1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/67763399_2392356257498974_9036375105021673472_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQlzhwx_NfSqyaBGWaRhW_aXcM3Idbgtdb5rpIEBNPXPmz-xd-dYiRYGM74MRnp69dE&_nc_ht=scontent-gru1-1.xx&oh=ee78ed8747319ead2410115847cc3553&oe=5DE3BD8A", "address": "Av. Eng. Luiz Englert, s/n - Bairro Farroupilha - Pr\u00e9dio 12.109, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-23 15:00:00"], "place": "Centro Cultural da UFRGS", "organizers": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS"], "description": "<span>Em 23 de setembro, o Centro Cultural da UFRGS recebe palestra e lan\u00e7amento do livro Teatro das Origens: Estudos das Performances Afro-Amer\u00edndias, de Zeca Ligi\u00e9ro. O encontro com o diretor teatral, escritor e artista visual acontece \u00e0s 15h, aberto ao p\u00fablico e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.<br><br>Com diversos livros publicados, o diretor carioca tem um trabalho de destaque na \u00e1rea de Estudos das Performances, principalmente sobre as manifesta\u00e7\u00f5es afro-amer\u00edndias. A visita do autor \u00e0 universidade \u00e9 resultado da parceria entre o Centro Cultural da UFRGS, a professora e coordenadora do Programa de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Artes C\u00eanicas da UFRGS, In\u00eas Marocco, e os alunos do Instituto de Artes.<br><br>Sobre Zeca Ligi\u00e9ro<br>Autor, diretor e artista visual, com mestrado e doutorado na NYU e P\u00f3s-Doc na Yale Universty e na Paris VIII. Atua principalmente nas linhas: estudos da performance afro-brasileira e teatro experimental. Entre seus livros, est\u00e3o: Divine Inspiration from Benin to Bahia (EUA, 1993), Iniciaci\u00f3n al Candombl\u00e9 (Col\u00f4mbia, 1993), Malandro Divino: a vida e a lenda de Z\u00e9 Pelintra, t\u00edpico malandro da Lapa Carioca (2004),  Carmen Miranda: uma performance afro-brasileira (2005), Teatro e Dan\u00e7a como experi\u00eancia comunit\u00e1ria (2008) e Corpo a Corpo: estudos das performances brasileiras (2011) e organizador de Performance e Antropologia de Richard Schechner (2012). \u00c9 professor do Departamento de Dire\u00e7\u00e3o e do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Artes C\u00eanicas \u2013 PPGAC-UNIRIO e coordenador do NEPAA \u2013 N\u00facleo de Estudos das Performances Afro-Amer\u00edndias  da UNIRIO. Entre seus trabalhos recentes se destaca o v\u00eddeo Dona Mariana, princesa turca da Amaz\u00f4nia (75.000 espectadores), realizado em Bel\u00e9m e em Soure e o espet\u00e1culo Sociedade Secreta de Palha\u00e7os Sagrados Sucupira em cartaz em diversos espa\u00e7os do Rio de Janeiro e munic\u00edpios vizinhos.<br><br>Sobre a obra<br>A partir das suas pesquisas sobre as performances culturais (rituais, brinquedos e celebra\u00e7\u00f5es) africanas, afro-brasileiras e amer\u00edndias Zeca Ligi\u00e9ro desenvolve o conceito de Teatro das Origens. Desta forma, ele procura ampliar a no\u00e7\u00e3o de teatro do estrito senso da tradi\u00e7\u00e3o euroc\u00eantrica, abra\u00e7ando os encantos das in\u00fameras manifesta\u00e7\u00f5es populares que, ao utilizar o insepar\u00e1vel quarteto batucar/dan\u00e7ar/cantar/contar evocam cosmogonias e ancestralidades mesclando mitos antigos com as batalhas contempor\u00e2neas da luta di\u00e1ria das comunidades e das periferias t\u00e3o longe das casas do espet\u00e1culo teatral conhecido.</span>", "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/483256825583703"}
{"name": "Um DJ Solo - Dj Pi\u00e1 | Sesc Centro", "cover_url": "https://scontent-gru1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/68360626_1171380526379136_115368078610530304_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQnVfR1PAbT0MxrA6kFGmLgyvHxFyBN_JerRWfgL8Gld-8OFXyUUYDcV-WqpgjYTCEQ&_nc_ht=scontent-gru1-1.xx&oh=eb8c387982be0c0b9e9f1bd7b9debc96&oe=5DDEB00B", "address": "Av. Alberto Bins, 665, 90030-142 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-06 20:00:00"], "place": "Sesc Centro - POA", "organizers_fallback_a": ["Sesc Centro - POA"], "description": "<span>Um DJ Solo DJ \u00e9 um espet\u00e1culo multim\u00eddia com Pi\u00e1 DJ e dire\u00e7\u00e3o de Jess\u00e9 Oliveira que consiste na montagem c\u00eanica de uma obra em que o protagonista \u00e9 um DJ que resgata a hist\u00f3ria da m\u00fasica negra brasileira e internacional, em especial o Hip Hop, Funk, Soul, Samba Rock e outras modalidades da musica negra pop contempor\u00e2nea. \u00c9, tamb\u00e9m, uma forma de refletir sobre a cultura brasileira.<br><br>Servi\u00e7o:<br>06/09 \u2013 PORTO ALEGRE<br>Local: Teatro do Sesc Centro<br>Hor\u00e1rio: 20h<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Dura\u00e7\u00e3o: 75 minutos<br></span>", "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/366747170907957", "organizers": ["Sesc Centro - POA"]}
{"name": "As\u00e8 de Fala - Dona Concei\u00e7\u00e3o | Sesc Centro", "cover_url": "https://scontent-gru1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/67967398_450411682207089_1852264243366199296_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQlk4yodvGH9UMlze1d9Css2Me232DR2u7inF_s9fAsQ3TxeI9aGFMJr8-pXLNlPBI4&_nc_ht=scontent-gru1-1.xx&oh=8131349f670e783034ef32236a3a5a1a&oe=5DDA4BDB", "address": "Av. Alberto Bins, 665, 90030-142 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-30 20:00:00"], "place": "Sesc Centro - POA", "organizers": ["Dona Concei\u00e7\u00e3o"], "organizers_fallback_a": ["Sesc Centro - POA"], "description": "<span>Dona Concei\u00e7\u00e3o lan\u00e7a seu novo clipe, \u2018Dabud\u00e9\u2019 e apresenta o show As\u00e8 de Fala no Teatro do SESC dia 30 de agosto.<br><br>Acompanhado de Paola Kirst, Gutcha Ramil, Andressa Ferreira, Jo\u00e3o Pedro C\u00e9, Bruno Vargas e James Oliveira, o m\u00fasico re\u00fane os batuques ao contempor\u00e2neo com poesia, pulso e pot\u00eancia.<br><br>Dona Concei\u00e7\u00e3o traz em sua m\u00fasica e em sua poesia a for\u00e7a e a determina\u00e7\u00e3o do jovem negro de periferia. Com muita sensibilidade e os p\u00e9s fincados em suas ra\u00edzes, j\u00e1 mostrou em seu primeiro disco \u2018As\u00e8 de Fala\u2019, toda a pot\u00eancia e a verdade de seu trabalho. Agora lan\u00e7a seu novo clipe, \u2018Dabud\u00e9\u2019, dedicado ao seu pai Carlos Moacir Dornelles Concei\u00e7\u00e3o, falecido h\u00e1 poucos anos. <br><br>O clipe retrata momentos felizes com seu pai e tamb\u00e9m revela os importantes ensinamentos acerca das priva\u00e7\u00f5es, da postura, dos subterf\u00fagios e da persist\u00eancia que o povo negro de periferia precisa ter e adotar para sobreviver. Dabud\u00e9 aborda de forma sens\u00edvel o luto, a tristeza e tamb\u00e9m a alegria, porque n\u00e3o? <br><br>Gravado no Teatro Sesc, com a participa\u00e7\u00e3o de pessoas que perderam algu\u00e9m querido e importante para elas, o clipe traz essa narrativa. S\u00e3o hist\u00f3rias de vida, de supera\u00e7\u00e3o, de mem\u00f3rias fundamentais que nos movem, da presen\u00e7a constante e permanente das lembran\u00e7as de pessoas importantes que viveram conosco em um tempo de nossas vidas. <br><br>Para este clipe, que ganha lan\u00e7amento dia 30 de agosto no Teatro do SESC, Dona Concei\u00e7\u00e3o entrevistou essas pessoas e as entrevistas ser\u00e3o lan\u00e7adas a partir de amanh\u00e3, 09/08 em seu canal no youtube, para quem quiser conferir mais profundamente essa narrativa. O roteiro do clipe \u00e9 do pr\u00f3prio artista, a dire\u00e7\u00e3o \u00e9 de Luiz Ferreira, da N\u00facleOne e a produ\u00e7\u00e3o executiva \u00e9 de Josi Arruda.   <br><br>Participaram das grava\u00e7\u00f5es (e far\u00e3o participa\u00e7\u00e3o especial tamb\u00e9m no show) Paola Kirst, Rafael Rodrigues e integrantes da bateria da Academia de Samba Puro, escola de samba da comunidade Maria da Concei\u00e7\u00e3o, no bairro Partenon. <br><br>Texto: Beb\u00ea Baumgarten (Assessoria de imprensa)<br>Foto: Luiz Ferreira - NucleOne<br><br>Servi\u00e7o: <br>30/08 \u2013 PORTO ALEGRE<br>Local: Teatro do Sesc Centro<br>Hor\u00e1rio: 20h<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Dura\u00e7\u00e3o: 80 minutos</span>", "prices": ["10", "20"], "categories": ["Art"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2343429542360314"}
{"name": "Let it Flow / Jornada de Prop\u00f3sito", "cover_url": "https://scontent-gru1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/68296977_865339940519965_8563254113423327232_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQmt722TNt_4__HWIYZASxqjoLbiP9R_nNJInxfz6C0gOCuKktM7B5xnEXmhnVs-uMk&_nc_ht=scontent-gru1-1.xx&oh=fadf7eb150c0f076a66b14155e7a5370&oe=5E10E83F", "address": "Miguel Tostes,648, 90430061 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-27 18:00:00"], "place": "CODE. Escola de intelig\u00eancias livres", "organizers_fallback_a": ["CODE. Escola de intelig\u00eancias livres"], "description": "<span>Let it Flow - Jornada de Prop\u00f3sito / Cocriando Organiza\u00e7\u00f5es em Fluxo<br><br>O que \u00e9?<br><br>Pra qu\u00ea a sua Organiza\u00e7\u00e3o existe? A que objetivo maior sua organiza\u00e7\u00e3o serve ou tem voca\u00e7\u00e3o para servir? Como manifestar essa Voca\u00e7\u00e3o na pr\u00e1tica? Estas s\u00e3o algumas perguntas que responderemos ao final desta poderosa jornada colaborativa, que tem como principal objetivo fazer emergir o Prop\u00f3sito da Organiza\u00e7\u00e3o, materializ\u00e1-lo em uma Proposta de Valor Compartilhado e em uma Cultura Organizacional resiliente. Partindo da premissa de que o prop\u00f3sito deve ser mais do que uma frase bonita no Power Point, vamos provocar a reflex\u00e3o e a a\u00e7\u00e3o sobre como colocar o prop\u00f3sito em pr\u00e1tica para Organiza\u00e7\u00f5es em Transi\u00e7\u00e3o.<br><br><br>Como ser\u00e1?<br><br>Em uma jornada de dois dias vamos percorrer o universo das Organiza\u00e7\u00f5es com Prop\u00f3sito, passando por reflex\u00f5es te\u00f3ricas e din\u00e2micas pr\u00e1ticas de estudo da voca\u00e7\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o; descoberta do prop\u00f3sito; da constru\u00e7\u00e3o de uma proposta de valor; e de como manifestar em um fluxo di\u00e1rio de processos a ess\u00eancia radical da organiza\u00e7\u00e3o. A jornada \u00e9 constitu\u00edda pelas seguintes etapas interdependentes: Ser &gt; fazer &gt; ecoar<br><br>Qual o conte\u00fado abordado?<br><br>Mundo VUCA e o impacto das/nas Organiza\u00e7\u00f5es<br>Prop\u00f3sito is the new Sustentabilidade.<br>O que s\u00e3o Organiza\u00e7\u00f5es em Fluxo?<br>Os 7Ps das Organiza\u00e7\u00f5es em Fluxo<br>Cria\u00e7\u00e3o de Valor Compartilhado<br>Prop\u00f3sito, a raiz da Cultura Organizacional<br>Introdu\u00e7\u00e3o ao Design Cultural<br><br>Pra quem \u00e9?<br>Para tod@s que desejam construir ou compreender a constru\u00e7\u00e3o de Organiza\u00e7\u00f5es com Prop\u00f3sito. Seja como empreendedor, colaborador, l\u00edder, intraempreendedor, consultor ou apenas como estudante, esta jornada \u00e9 para voc\u00ea que acredita que \u00e9 poss\u00edvel construirmos organiza\u00e7\u00f5es mais conscientes, capazes de gerar valor para si e para a sociedade.<br><br>Quando?<br>Dia 27 de Setembro Sexta (18h \u00e0s 21h) e dia 28 de setembro s\u00e1bado (9h \u00e0s 17h)<br><br>Onde?<br>A Jornada acontecer\u00e1 na CODE. Escola de Intelig\u00eancias Livres, localizada no endere\u00e7o: Miguel Tostes,648, 90430061 Porto Alegre, Rio Grande do Sul<br><br>Facilitador da Jornada<br>Eric de Gaia @ericdegaia<br>Eric de Gaia \u00e9 um inovador social inquieto. Ap\u00f3s atuar por mais de 14 anos na \u00e1rea de planejamento de grandes ag\u00eancias de publicidade, atualmente manifesta o seu prop\u00f3sito como fundador e catalisador de prop\u00f3sitos na @quimera.cc, uma Consultoria Colaborativa de Neg\u00f3cios com Alma. Tamb\u00e9m \u00e9 Head de Conex\u00f5es na ag\u00eancia Avalanche Bento Gon\u00e7alves, sendo respons\u00e1vel pelo projeto de Design Cultural e pela manifesta\u00e7\u00e3o do Prop\u00f3sito em Processos. \u00c9 pai da Rosamarina e da Rom\u00e3, companheiro da Karina de Gaia e um entusiasta da Educa\u00e7\u00e3o Viva e Consciente. Atualmente reside em Guapor\u00e9, onde colabora com o projeto da Cidade Escola Ayni. \u00c9 especialista em Branding, Inova\u00e7\u00e3o Social e facilita\u00e7\u00e3o de processos colaborativos, com certifica\u00e7\u00e3o internacional em Social Business pelo Yunus Social Business Centre e forma\u00e7\u00e3o em Dragon Dreaming, metodologia de Design de Projetos Colaborativos. Foi Gestor de Comunica\u00e7\u00e3o de Causas e facilitador de Di\u00e1logo Social na Consultoria de Sustentabilidade Dialog; Professor da Escola de Cria\u00e7\u00e3o, P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o e Cursos Especiais da ESPM/Rio; \u00e9 palestrante sobre Inova\u00e7\u00e3o Social, Prop\u00f3sito e Empatia em eventos por todo o pa\u00eds.<br><br></span>", "prices": ["219"], "categories": ["Causes"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/756632718128885", "organizers": ["CODE. Escola de intelig\u00eancias livres"]}
{"name": "Melim | Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "cover_url": "https://scontent-gru1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/64726078_1892873667480653_4337205795390226432_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_oc=AQkkVxinveLLsVNQOhberPX9MQdNgwmk9SCTnWoU4Z2nnvBBRSqOdUAXSZ9_05OE56I&_nc_ht=scontent-gru1-1.xx&oh=638c1289cf8afa0e04d02a95c8965c5e&oe=5E15793D", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-15 18:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["No Palco", "Opus Promo\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "<span>Depois de duas sess\u00f5es lotadas no Teatro do Bourbon Country, em abril, a banda Melim volta a Porto Alegre para mais um show especial. Dessa vez, a apresenta\u00e7\u00e3o acontece no Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna, dia 15 de setembro. <br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/melimoficial/\">Melim</a><br>Domingo, dia 15 de Setembro, \u00e0s 18h<br><a  href=\"https://www.facebook.com/auditorioaraujovianna/\">Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna</a> (Av. Osvaldo Aranha, 685)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/opuspromocoes/\">Opus Promo\u00e7\u00f5es</a><br><br>INGRESSOS:<br>Plateia Alta Lateral<br>- Inteira: R$ 100,00<br>- Meia: R$ 50,00<br><br>Plateia Alta Central<br>- Inteira: R$ 120,00<br>- Meia: R$ 50,00<br><br>Plateia Baixa Lateral<br>- Inteira: R$ 140,00<br>- Meia: R$ 70,00<br><br>Plateia Baixa Central<br>- Inteira: R$ 160,00<br>- Meia: R$ 80,00<br><br>Plateia Gold<br>- Inteira: R$ 200,00<br>- Meia: R$ 100,00<br><br>CANAIS DE VENDA OFICIAIS<br>*sujeito a taxa de conveni\u00eancia<br><br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country<br>Av. T\u00falio de Rose, 80 / 301 - Porto Alegre, RS. De segunda a s\u00e1bado, das 13h \u00e0s 21h, e domingo e feriados, das 14h \u00e0s 20h.<br><br>Online: <a  href=\"https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/melim-7773\" rel=\"nofollow\" >https://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/melim-7773</a></span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2271927263026861"}
{"name": "Men I Trust + Terno Rei ~ Porto Alegre ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent-gru1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/64428471_2684251834938155_4969979143811760128_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQl58rJFOaHkVYbT-CnPPyqH2ObRhwK90nfBpQr_cxJHrk-la-lkkDp2Sn2LaGB1_6c&_nc_ht=scontent-gru1-1.xx&oh=671f85c53c5655aa7b40711a3ba19baf&oe=5DD63933", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-22 17:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Monkeybuzz", "Mais Shows", "Terno Rei", "Men I Trust"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>O p\u00fablico do Dream Pop ter\u00e1 a oportunidade de ver mais uma grande atra\u00e7\u00e3o ao vivo em terras brasileiras: A canadense Men I Trust, que chega em setembro para shows em Porto Alegre com produ\u00e7\u00e3o Monkeybuzz.<br><br>Emma, Dragos e Jessy ficaram conhecidas para muito al\u00e9m da cena de Montreal em 2014, quando saiu seu primeiro e hom\u00f4nimo \u00e1lbum. Passeando por refer\u00eancias do Electropop e do Indie, o trio tem suas m\u00fasicas celebradas por f\u00e3s do estilo no mundo todo, que aprovaram com louvores seu segundo \u00e1lbum (\u201cHeadroom\u201d, 2015) e todos os singles que vieram depois dele, como o recente \u201cNorton Commander (All We Need)\u201d, com uma sonoridade intimista que fica t\u00e3o bem nos palcos.<br><br>Para dar as boas vindas \u00e0 banda em Porto Alegre, o Agulha tamb\u00e9m receber\u00e1 o retorno de Terno Rei com seu aclamado \u00e1lbum \u201cVioleta\u201d.<br><br>Men I Trust continua a sequ\u00eancia de aclamados nomes da m\u00fasica contempor\u00e2nea que o Monkeybuzz traz \u00e0 Porto Alegre em 2019 como Ross from Friends em Abril deste ano<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Men I Trust + Terno Rei ~ Agulha<br>||| Domingo, 22 de Setembro 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo \u00e0 esta\u00e7\u00e3o de trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8 <br>||| Hor\u00e1rios - O bar abre \u00e0s 17h e as apresenta\u00e7\u00f5es come\u00e7am \u00e0s 19h pontualmente <br><br>||| Ingressos limitados |||<br><br>Lote promocional: R$ 60 - Meia*/Solid\u00e1rio** <br>*** Valores de inteira promocional: R$ 120.<br><br>* Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE - <a  href=\"https://bit.ly/docdoestudante\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/docdoestudante</a>) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos de estudante v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>** Solid\u00e1rio - Valor reduzido, dispon\u00edvel para qualquer pessoa, mediante a doa\u00e7\u00e3o de um agasalho em bom estado ou 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, na entrada ao evento.<br><br>||| Produ\u00e7\u00e3o: Monkeybuzz<br></span>", "prices": ["60"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/812182652488218"}
{"name": "Ritual VooDoo ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent-gru1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/67953128_2472953212764753_1619419867088158720_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQlcXhyLYRXqFHRmzykqnj76EL3VZMcW6od6uJ6wSj8gbRutg8b8TK1JughGjQRc6Ew&_nc_ht=scontent-gru1-1.xx&oh=a465a6321401197fee1a6a13c6b1fd96&oe=5DE04F1B", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-08 18:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["VooDoo", "Groove Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Dia 8 de setembro, domingo, o <a  href=\"https://www.facebook.com/agulha.poa/\">Agulha</a> recebe mais uma edi\u00e7\u00e3o do Ritual <a  href=\"https://www.facebook.com/ritualvoodoo/\">VooDoo</a>. Depois de sete anos de hist\u00f3ria na noite da capital ga\u00facha, com expressivas participa\u00e7\u00f5es de convidados nacionais e internacionais na discotecagem e shows ao vivo, este reencontro - depois de um hiato de dois anos e meio desde a \u00faltima edi\u00e7\u00e3o da festa - traz \u00e0 pista <span>Paulo Padilha</span> e <a  href=\"https://www.facebook.com/djgeornellespower\">G\u00ea</a> Powers, ambos recebidos pelo som da casa, que mais uma vez fica a cargo do DJ residente Dom <a  href=\"https://www.facebook.com/caiaffo/\">St\u00e9fanis Caiaffo</a>. Num formato matin\u00ea, a partir das 18h, espere ouvir e dan\u00e7ar g\u00eaneros da tradi\u00e7\u00e3o musical norte-americana como o jive, o jump blues, o rhythm ; blues, a soul music, o funk'70, o boogie, a disco e o rap, bem como tunes do vasto ba\u00fa de balan\u00e7os brasileiros, latinos e africanos - tudo servido a puro sulco de pasta negra girando a 33 1/3 e 45 RPM. Valorizando a discotecagem de acervo e a pesquisa musical, a <a  href=\"https://www.facebook.com/ritualvoodoo/\">VooDoo</a> \u00e9 um convite \u00e0 escuta improv\u00e1vel e a descobrir mais da Musa!<br><br>Venham com pisada firme e sapatos confort\u00e1veis!<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br><br>||| Ritual <a  href=\"https://www.facebook.com/ritualvoodoo/\">VooDoo</a> ~ <a  href=\"https://www.facebook.com/agulha.poa/\">Agulha</a> <br>||| <span>Padilha</span> + <a  href=\"https://www.facebook.com/caiaffo/\">St\u00e9fanis Caiaffo</a> + <a  href=\"https://www.facebook.com/djgeornellespower\">G\u00ea</a> Powers<br>||| Domingo, 08 de Setembro de 2019<br>||| Local: <a  href=\"https://www.facebook.com/agulha.poa/\">Agulha</a> - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS<br>||| Refer\u00eancia: Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do <a  href=\"https://www.facebook.com/trensurboficial/\">Trensurb</a> S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios - O bar abre \u00e0s 18h e os sets come\u00e7am no mesmo hor\u00e1rio<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site da <a  href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a>: <a  href=\"https://bit.ly/ritualvoodoo\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/ritualvoodoo</a><br><br> \u0336L\u0336o\u0336t\u0336e\u0336 \u0336P\u0336r\u0336o\u0336m\u0336o\u0336c\u0336i\u0336o\u0336n\u0336a\u0336l\u0336 \u0336l\u0336i\u0336m\u0336i\u0336t\u0336a\u0336d\u0336o\u0336 \u0336-\u0336 \u0336R\u0336$\u0336 \u03361\u03365\u0336 \u0336-\u0336 \u0336a\u0336p\u0336e\u0336n\u0336a\u0336s\u0336 \u0336o\u0336n\u0336l\u0336i\u0336n\u0336e\u0336.\u0336 (ESGOTADO)<br>1\u00ba lote - R$ 20 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias \u00fateis antes do evento).<br>2\u00ba lote - R$ 25 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias \u00fateis antes do evento).<br>3\u00ba lote e na hora - R$ 30 - na internet, caso os lotes anteriores terminem, ou ap\u00f3s 21h na bilheteria do <a  href=\"https://www.facebook.com/agulha.poa/\">Agulha</a> (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias \u00fateis antes do evento).<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a  href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br>||| Artes por <span>Rodrigo Pinheiro</span></span>", "prices": ["15", "30"], "categories": ["Music", "Soul music", "Funk music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2519515301404323"}
{"name": "Sess\u00e3o UNAPI | Eu N\u00e3o Sou Seu Negro", "cover_url": "https://scontent-gru1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/67755477_230074password9476_9103888885653438464_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQmcaXVXb9sb9QSPjBAbjQspKEshG_zLBENZYP8NlesskFxB_62mYjbCO-r0jGHp8MA&_nc_ht=scontent-gru1-1.xx&oh=d014468f53d4d44f34234d5c50b10598&oe=5E12CFDB", "address": "Rua Eng. Luiz Englert, 333, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-21 14:00:00"], "place": "Sala Reden\u00e7\u00e3o", "organizers_fallback_a": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"], "description": "<span>Organizadas numa parceria entre a Sala Reden\u00e7\u00e3o e o projeto UNAPI (Universidade Aberta para Pessoas Idosas), as sess\u00f5es mensais do grupo buscam integrar o p\u00fablico da terceira idade ao cotidiano universit\u00e1rio. Ap\u00f3s a exibi\u00e7\u00e3o dos filmes s\u00e3o feitos debates com a participa\u00e7\u00e3o do p\u00fablico e os integrantes do projeto.<br>A pr\u00f3xima sess\u00e3o tem o apoio do Sesc/RS.<br><br>EU N\u00c3O SOU SEU NEGRO<br>Dir. Raoul Peck | Estados Unidos, Fran\u00e7a, B\u00e9lgica | Document\u00e1rio | 2017 | 94 min | 12 anos<br><br>O escritor James Baldwin escreveu uma carta para o seu agente sobre o seu mais recente projeto: terminar o livro Remember This House, que relata a vida e morte de alguns dos amigos do escritor, como Medgar Evers, Malcolm X e Martin Luther King Junior. Com sua morte, em 1987, o manuscrito inacabado foi confiado ao diretor Raoul Peck.<br><br>21 de agosto | 4\u00aa feira | 14h<br><br>Para saber mais sobre o projeto voc\u00ea pode acessar a p\u00e1gina da UNAPI no Facebook: <a  href=\"https://www.facebook.com/projetounapiufrgs/\">https://www.facebook.com/projetounapiufrgs/</a>.  </span>", "categories": ["Film"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/704652706646663", "organizers": ["Sala Reden\u00e7\u00e3o"]}
{"name": "Feira Women Power", "cover_url": "https://scontent-gru1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/66171449_2229987313785027_4594578055585857536_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQnK-uYx-GUGRim_uF8APZWLAy8zBuiXAZ_oH-9rKr5kcYQMLQNCGEipLneMCb3JNpw&_nc_ht=scontent-gru1-1.xx&oh=e4c43dabe5e264ef6b9ca1fedfed2dcc&oe=5DD4A318", "address": "Av. Nilo Pe\u00e7anha, 1500 \u2013 Boa Vista, Porto Alegre, 90470-260 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-24 11:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Unisinos", "organizers": ["Brick de Desapegos", "Brech\u00f3 de Desapegos", "BPW Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Unisinos"], "description": "<span>A BPW e o Brick de Desapegos se unem mais uma vez para realizar uma feira focada nas mulheres com muito conte\u00fado, expositores e atra\u00e7\u00f5es especiais! <br><br>EXPOSITORES - Mais de 30 expositores de moda, decora\u00e7\u00e3o, design, arte e artesanato<br><br>CONTE\u00daDOS <br><br>N\u00daCLEO EMPREENDEDORISMO E MINORIAS<br><br>11h \u00e0s 12h: Palestra \"Ser empoderada \u00e9 sexy\" Com Sarita Amaro<br><br>13h30 \u00e0s 14h20: Palestra Impulsionando as mulheres na lideran\u00e7a com Rose Russowski<br><br>14h30 \u00e0s 15h20: Palestra Protagonismo feminino superando estere\u00f3tipos com Ana T\u00e9rcia Lopes (Presidente Conselho de Contabilidade)<br><br>15h30 \u00e0s 16h20: Palestra O diferencial criativo da mulher no mercado de trabalho com Let\u00edcia Pires (Associada BPW)<br><br>16h30 \u00e0s 17h20: Oficina Black Money com Mariana Ferreira do Grupo Mulheres do Brasil e Mariane Braga<br><br>17h30 \u00e0s 18h20: Palestra Diversidade e Inclus\u00e3o no mercado de trabalho com Daniel Walfrid<br><br><br>N\u00daCLEO ACELERADORAS E STARTUPS<br><br>11h \u00e0s 12h: Workshop O que \u00e9 ser uma mulher BPW com Lessandra Fraga \u2013 Presidente BPW POA e diretoria<br><br>13h30 \u00e0s 14h20: Palestra \"10 anos, 3 startups ; 1 desejo: Investimento\" com Aline Deparis - CEO do Grupo Maven<br><br>14h30 \u00e0s 15h20: Palestra Inovar pelo fracasso com Fl\u00e1vio Steffens <br><br>15h30 \u00e0s 16h20: Palestra D\u00ea Vida: DesAcelere e Start o teu...?! com Fl\u00e1vio Nerva<br><br>16h30 \u00e0s 17h20: Palestra Os desafios das empresas inovadoras: um olhar sobre startups e corpora\u00e7\u00f5es com Andr\u00e9ia Dullius Verschoore <br><br>17h30 \u00e0s 18h30: Palestra STARTUPS \u2013 inova\u00e7\u00e3o ; internacionaliza\u00e7\u00e3o  com Cl\u00e9berson Vieira<br><br><br>N\u00daCLEO MUNDO DIGITAL<br><br>11h \u00e0s 12h: Oficina Cres\u00e7a e venda usando o Youtube com Simone Reis<br><br>13h30 \u00e0s 14h20: Palestra Como Alavancar o seu Neg\u00f3cio na Era da Transforma\u00e7\u00e3o Digital - O guia das 10 estrat\u00e9gias provadas para tornar o seu neg\u00f3cio criativo e vender mais com Laura Pandolfo - Presidente AJEPOA Associa\u00e7\u00e3o dos Jovens Empres\u00e1rios de POA<br><br>14h30 \u00e0s 15h20: Palestra Conex\u00f5es no mundo 4.0 com Gabriela Ferreira<br><br>15h30 \u00e0s 16h20: Palestra Case Bye Bye Closet com Karine Lima (Influenciadora)<br><br>16h30 \u00e0s 17h20: Palestra 10 Estrat\u00e9gias para crescer suas redes sociais com Mari Gon\u00e7alves (Associada BPW)<br><br>17h30 \u00e0s 18h20: Palestra Como vender mais atrav\u00e9s de relacionamento nas redes sociais com Camilla Duncan (Associada BPW)<br><br><br>N\u00daCLEO POSICIONAMENTO PESSOAL E PROFISSIONAL<br><br>11h \u00e0s 12h: Palestra Intelig\u00eancia Emocional, voc\u00ea no comando das emo\u00e7\u00f5es! Com Adriane Baldasso<br><br>13h30 \u00e0s 14h20: Palestra Empreendedorismo e Maternidade com Ana Fritsch<br><br>14H30 \u00e0s 15h20: Palestra \"Empreender e Manter-se Ativa Ap\u00f3s os 60\" com Mireia Borges<br><br>15h30 \u00e0s 17h20: Painel Profissional do Futuro: como se conectar ao mundo da mudan\u00e7a com Karla Aprato, Lessandra Fraga e Paula Caputto (Associadas BPW)<br><br>17h30 \u00e0s 18h20: Palestra Os 12 pilares da mentalidade empreendedora de sucesso com Kak\u00e1 Cerutti (Associada BPW)<br><br><br>MASTER CLASS<br><br>11h \u00e0s 12h: Oficina G\u00eanero e comportamento empoderado com Silvana Bastian (Associada BPW)<br><br>13H30 \u00e0s 14h20: Painel Reinventando a trajet\u00f3ria profissional (de USA para o Brasil) com Rejane dos Santos <br><br>14h30 \u00e0s 15h20: Palestra Hist\u00f3ria de Vida e autoestima: duas chaves para o empoderamento da mulher com Veronique Durand (Antrop\u00f3loga Francesa)<br><br>15h30 \u00e0s 16h20: Palestra A Paix\u00e3o que me Move com Aline Eggers Bagatini - CEO Fruki<br><br>16h30 \u00e0s 17h20: Palestra Pessoa Plural com Paula Vison\u00e1<br><br>17h30 \u00e0s 18h20: Palestra Os pecados do empreendedor com Rog\u00e9rio Bonh<br><br>*****************************************<br><br>RODADA DE NEG\u00d3CIOS - Dura\u00e7\u00e3o: 50 minutos - 25 vagas<br><br>Das 17h30 \u00e0s 18h20<br><br>Coordena\u00e7\u00e3o: Let\u00edcia Pires<br><br>Material sugerido aos participantes: cart\u00e3o de visitas e\\ou material impresso.<br><br>*****************************************<br><br>SERVI\u00c7O<br>Feira Women Power<br>24 de agosto de 2019<br>Das 11h \u00e0s 20hh na Unisinos Porto Alegre<br>(Av. Dr. Nilo Pe\u00e7anha, 1500 - Boa Vista)<br>Entrada Franca<br><br>Para expor: brickebpw@gmail.com<br> <br>A BPW <br>Fundada na Su\u00ed\u00e7a, pela advogada Lena Madesin Philips, durante a Segunda Guerra Mundial, a Business Professional Women (BPW) - Associa\u00e7\u00e3o de Mulheres de Neg\u00f3cio e Profissionais - tinha por objetivo apoiar e empoderar as mulheres que, ao perderem seus maridos em combate, precisavam entrar no mercado de trabalho para sustentar suas fam\u00edlias. \u00c9 uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental, sem fins lucrativos, apartid\u00e1ria e n\u00e3o assistencial, que agrega mulheres empres\u00e1rias e profissionais com ideais comuns como: aperfei\u00e7oamento profissional; melhores condi\u00e7\u00f5es e oportunidades na vida econ\u00f4mica, civil e pol\u00edtica do pa\u00eds; elimina\u00e7\u00e3o de todos os tipos de discrimina\u00e7\u00e3o, encorajamento e promo\u00e7\u00e3o das mulheres \u00e0 margem do mercado de trabalho, troca de experi\u00eancias e neg\u00f3cios. Presente em mais de 95 pa\u00edses, possui mais de 40 mil mulheres organizadas unidas e em busca de neg\u00f3cios, defesa de direitos e promo\u00e7\u00e3o da paz. Em Porto Alegre, a organiza\u00e7\u00e3o surgiu em 1989, ap\u00f3s um breve fechamento retomou suas atividades sendo totalmente reformulada em 2015. A BPW da capital ga\u00facha re\u00fane mulheres entre 25 e 40 anos, de diferentes \u00e1reas: comunica\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, administra\u00e7\u00e3o, moda, entre outras.<br></span>", "categories": ["Networking", "Kid Friendly", "Volunteering"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/885754921787230"}
{"name": "Unim\u00fasica 2019 - Gutcha Ramil e Hique Gomez", "cover_url": "https://scontent-gru1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/61402437_2264655506935717_6310110851147759616_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_oc=AQntUlAjinj8JOiKrl5Xzzezp977dacJq93WxgCKAt1H3rHcwMT07X5iEuxUnJmHcu4&_nc_ht=scontent-gru1-1.xx&oh=c989b7c426a02e58d450e2c0e185961b&oe=5DD55D50", "address": "Avenida Paulo Gama, 110, 90040-060 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-05 20:00:00"], "place": "Sal\u00e3o de Atos da UFRGS", "organizers": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS", "Hique Gomez II", "Hique Gomez"], "organizers_fallback_a": ["Sal\u00e3o de Atos da UFRGS"], "description": "<span>O mais antigo projeto musical de Porto Alegre est\u00e1 de volta em 2019 com uma s\u00e9rie que homenagear\u00e1 a nossa amada cidade e celebrar o anivers\u00e1rio de 85 anos da Universidade Federal do Rio Grande do Sul. O Unim\u00fasica 2019 abre a s\u00e9rie Cidade Presente \u2013 a cidade que se v\u00ea, a cidade que se escuta em 6 de junho, encerrando em 12 de dezembro. Ao todo, o Sal\u00e3o de Atos da UFRGS receber\u00e1 oito concertos do projeto do Departamento de Difus\u00e3o Cultural da UFRGS neste ano. Em cada espet\u00e1culo, um duo diferente, com estilos distintos e vis\u00f5es de Porto Alegre particulares.<br><br>A distribui\u00e7\u00e3o de ingressos ocorrer\u00e1 sempre na semana do espet\u00e1culo, na recep\u00e7\u00e3o do Centro Cultural da UFRGS, iniciando \u00e0s segundas-feiras, mediante 1kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel por ingresso retirado, das 9h \u00e0s 18h. Cada interessado poder\u00e1 adquirir gratuitamente at\u00e9 dois ingressos. Haver\u00e1 tamb\u00e9m uma unidade especial de distribui\u00e7\u00e3o no Campus do Vale. Os bilhetes estar\u00e3o dispon\u00edveis no estande do DDC no ILEA em toda segunda-feira pr\u00e9via ao espet\u00e1culo, das 9h \u00e0s 17h.<br><br>A curadoria compartilhada da s\u00e9rie deste ano do Unim\u00fasica \u00e9 composta por: <a  href=\"https://www.facebook.com/analauracolombodefreitas\">Ana Laura Freitas</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/andressa.ferreira.cultura.popular\">Andressa Ferreira</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/juarez.fonseca\">Juarez Fonseca</a>, <a  href=\"https://www.facebook.com/ligia.petrucci.5\">L\u00edgia Petrucci</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/roger.lerina/\">Roger Lerina</a>.<br><br>FLUXOS: MUSICALIDADES EM TR\u00c2NSITO | 05 DE SETEMBRO<br><br>Dire\u00e7\u00e3o e curadoria<br><a  href=\"https://www.facebook.com/gutcharamil\">Gutcha Ramil Magalh\u00e3es</a> e <a  href=\"https://www.facebook.com/HiqueGomezFan/\">Hique Gomez</a><br> <br>Elenco<br><a  href=\"https://www.facebook.com/akin.percussao\">\u00ccd\u00f2w\u00fa Ak\u00ednr\u00fal\u00ed</a> (percuss\u00e3o)<br><span>Loua Pacom</span> Oulai (percuss\u00e3o)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/emily.borghetti\">Emily Borghetti</a> (dan\u00e7a flamenca)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/tales.gaitadefoles\">Tales Melati</a> (gaita de foles, viela de roda, sax)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/ninanicolaiewsky/\">Nina Nicolaiewsky</a> (bombo leguero)<br><a  href=\"https://www.facebook.com/dionisiosouza.souza\">Dion\u00edsio Souza Souza</a> (baixo)<br><span>Angelo Primon</span> (sitar, oud, guitarra, viol\u00f5es)<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es no site do DDC (<a  href=\"https://bit.ly/30JavfK\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/30JavfK</a>) ou no evento do Facebook do Unim\u00fasica 2019 (<a  href=\"https://bit.ly/2EB15cI\" rel=\"nofollow\" >https://bit.ly/2EB15cI</a>)</span>", "categories": ["Music", "Kid Friendly"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2459482291031586"}
{"name": "Paula Toller \"Como Eu Quero\" | Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "cover_url": "https://scontent-gru1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/s960x960/52602120_1718778251556863_5672738284241944576_o.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQlVAgozX2aIuMXYaeWx48npEA5NWS8N7hYwVX-RWhfctW2Gz9TLSRseI92QlpKl0jM&_nc_ht=scontent-gru1-1.xx&oh=b0cc0edaab94954f87325abfc4ecee0f&oe=5DDD9DF0", "address": "Av. Osvaldo Aranha s/n\u00b0 - Farroupilha, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-10-05 21:00:00"], "place": "Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna", "organizers": ["No Palco", "Paula Toller Oficial", "Opus Promo\u00e7\u00f5es"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna"], "description": "<span>Paula Toller retorna a Porto Alegre com o seu show \u201cComo eu Quero\u201d. Desta vez, a apresenta\u00e7\u00e3o acontece no Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna, no dia 5 de outubro.<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/paulatollerpage/\">Paula Toller Oficial</a><br>S\u00e1bado, dia 5 de outubro, \u00e0s 21h<br><a  href=\"https://www.facebook.com/auditorioaraujovianna/\">Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna</a> (Av. Osvaldo Aranha, 685)<br>Classifica\u00e7\u00e3o: Livre<br>Realiza\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/opuspromocoes/\">Opus Promo\u00e7\u00f5es</a><br><br><br>INGRESSOS<br>Plateia Alta Lateral (1\u00ba Lote)<br>- Inteira: R$ 80,00<br>- Meia: R$ 40,00<br><br>Plateia Baixa Lateral (1\u00ba Lote)<br>- Inteira: R$ 120,00<br>- Meia: R$ 60,00<br><br>Plateia Alta Central (1\u00ba Lote)<br>- Inteira: R$ 160,00<br>- Meia: R$ 80,00<br><br>Plateia Baixa Central (1\u00ba Lote)<br>- Inteira: R$ 200,00<br>- Meia: R$ 100,00<br><br>Plateia Gold (1\u00ba Lote)<br>- Inteira: R$ 240,00<br>- Meia: R$ 120,00<br><br><br>PONTOS DE VENDA<br>Bilheteria do Teatro do Bourbon Country<br>Av. T\u00falio de Rose, 80 / 301 - Porto Alegre, RS. De segunda a s\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h, e domingo e feriados, das 14h \u00e0s 20h.<br><br>Bilheteria do Audit\u00f3rio Ara\u00fajo Vianna<br>Avenida Osvaldo Aranha, 685, Parque Farroupilha - Porto Alegre - RS. Somente em dias de apresenta\u00e7\u00e3o, a partir das 16h.<br><br>Online: <a  href=\"http://uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/paula-toller-como-eu-quero-6931\" rel=\"nofollow\" >uhuu.com/evento/rs/porto-alegre/paula-toller-como-eu-quero-6931</a><br><br><br>SOBRE O SHOW: <br>No ano passado, a cantora lotou os shows que aconteceram no Teatro do Bourbon Country e no Teatro Feevale. Depois de viajar com o show \u201cTransbordada\u201d e de protagonizar a turn\u00ea Rock Brasil para mais de 1 milh\u00e3o de pessoas, agora Paula apresenta seu repert\u00f3rio de forma mais essencial, numa performance t\u00eate-a-t\u00eate com o p\u00fablico.<br><br>A sele\u00e7\u00e3o contempla toda a sua carreira solo e no Kid Abelha. Al\u00e9m das pr\u00f3prias m\u00fasicas, Paula tamb\u00e9m apresenta o novo single, \u201cC\u00e9u azul\u201d, de Charlie Brown Jr, numa interpreta\u00e7\u00e3o delicada e emocionante. Tamb\u00e9m est\u00e1 no repert\u00f3rio \u201cAndo Meio desligado\u201d, dos Mutantes. Como n\u00e3o poderia ser diferente em um show de uma hitmaker, grandes sucessos comp\u00f5em o setlist e o espectador poder\u00e1 ouvir, entre outras, \u201cComo eu quero\u201d, \u201cNada Sei\u201d, \u201cFixa\u00e7\u00e3o\u201d e \u201cGrand\u2019Hotel\u201d interpretadas por Toller com o aux\u00edlio luxuoso e a participa\u00e7\u00e3o do lend\u00e1rio produtor Liminha, nos arranjos e viol\u00e3o, al\u00e9m dos excelentes: Gustavo Camardella (viol\u00e3o e vocal), Pedro Augusto (teclados), Pedro Dias (baixo) e Adal Fonseca (bateria).</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/303740113657619"}
{"name": "Urbana Feira Gr\u00e1fica - CCMQ", "cover_url": "https://scontent-gru1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/67031476_320536772158208_1137339603775127552_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQljaZi3eIPHf9VrQRv7ihPS4mfbi2InlpQ2MOnOPSaEfc4ofe-H-1uLJg14j4-lC7w&_nc_ht=scontent-gru1-1.xx&oh=d05d853f54ac41d718cdf14fdd46e353&oe=5DD0F9A5", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-15 13:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Galeria Gr\u00e1fica", "Urbana Feira Gr\u00e1fica"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Setembro vir\u00e1 com muitas novidades na Urbana, al\u00e9m dos expositores parceiros de sempre teremos a estr\u00e9ia de um time de expositores in\u00e9ditos na feira. A edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 dia 15/09 (Domingo) na Travessa dos Cata-Ventos, na Casa de Cultura M\u00e1rio Quintana, das 13h \u00e0s 20h.<br><br>SOBRE O EVENTO<br><br>URBANA \u00e9 uma feira de arte gr\u00e1fica e design, realizada pela Galeria Gr\u00e1fica e tem como objetivo disseminar a cultura art\u00edstica independente atrav\u00e9s de exposi\u00e7\u00f5es e comercializa\u00e7\u00e3o de produtos gr\u00e1ficos com a participa\u00e7\u00e3o de artistas de diversas regi\u00f5es, buscando promover a arte e a cultura atrav\u00e9s de trabalhos independentes e gerar renda aos artistas e ao com\u00e9rcio local.<br><br>QUEM PARTICIPA<br><br>Artistas visuais, artistas gr\u00e1ficos, galerias de arte, designers, escritores, desenhistas, cartunistas, gravuristas, livrarias, editoras, entre outros integrantes da categoria.<br><br>EXPOSITORES<br><br>Mireli Oliveira / MRCZ / Pela Cidade Baixa / Cristiano Straccioni Quintana / Yris Tanaka / Ana Paula Edom Morales / Soturno Brasil Noturno / Maria Deia - Colagem Manual / CDH / Mambembe / User Ribas / Martina Berger / Alexandre De Nadal / Rafael Bauer Fotografia / Behaviorista da Silva / Mari Bede / Casas do Mal / Caroline Kerschner / A Seriema: ilustra\u00e7\u00e3o e outros sonhos / Guaipeca Edi\u00e7\u00f5es / Carlos Macedo e Mariana Couto / Pudinnia / Matheus Halgo / Cris\u00e1lida / Coletivo Sanduba / Coletivo Palavra Composta / Papel Tri / Evelise Viganico Ilustra\u00e7\u00f5es / Smiley Bottons / Mari Ilustras / Bruno de Amorim / Carlos Jenisch / Verso ; Nanquim / Lais R. C. / editora Papo Abissal / Fabiano Gummo / S\u00e9rgio Rodrigues / Leo Garbin Criaturas / Isadora N\u00e3o Entende Nada / Fable Ilustras / Filhas de Saturno / Leia pra voc\u00ea - lettering;poems<br><br>ENTRADA GRATUITA<br></span>", "categories": ["Art", "Farmers market", "Art exhibition"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/878882569162855"}
{"name": "Lan\u00e7amento do livro Teatro das Origens, de Zeca Ligi\u00e9ro", "cover_url": "https://scontent-gru1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/67763399_2392356257498974_9036375105021673472_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQlzhwx_NfSqyaBGWaRhW_aXcM3Idbgtdb5rpIEBNPXPmz-xd-dYiRYGM74MRnp69dE&_nc_ht=scontent-gru1-1.xx&oh=ee78ed8747319ead2410115847cc3553&oe=5DE3BD8A", "address": "Av. Eng. Luiz Englert, s/n - Bairro Farroupilha - Pr\u00e9dio 12.109, 90040-040 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-23 15:00:00"], "place": "Centro Cultural da UFRGS", "organizers": ["Difus\u00e3o Cultural - UFRGS"], "description": "<span>Em 23 de setembro, o Centro Cultural da UFRGS recebe palestra e lan\u00e7amento do livro Teatro das Origens: Estudos das Performances Afro-Amer\u00edndias, de Zeca Ligi\u00e9ro. O encontro com o diretor teatral, escritor e artista visual acontece \u00e0s 15h, aberto ao p\u00fablico e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.<br><br>Com diversos livros publicados, o diretor carioca tem um trabalho de destaque na \u00e1rea de Estudos das Performances, principalmente sobre as manifesta\u00e7\u00f5es afro-amer\u00edndias. A visita do autor \u00e0 universidade \u00e9 resultado da parceria entre o Centro Cultural da UFRGS, a professora e coordenadora do Programa de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Artes C\u00eanicas da UFRGS, In\u00eas Marocco, e os alunos do Instituto de Artes.<br><br>Sobre Zeca Ligi\u00e9ro<br>Autor, diretor e artista visual, com mestrado e doutorado na NYU e P\u00f3s-Doc na Yale Universty e na Paris VIII. Atua principalmente nas linhas: estudos da performance afro-brasileira e teatro experimental. Entre seus livros, est\u00e3o: Divine Inspiration from Benin to Bahia (EUA, 1993), Iniciaci\u00f3n al Candombl\u00e9 (Col\u00f4mbia, 1993), Malandro Divino: a vida e a lenda de Z\u00e9 Pelintra, t\u00edpico malandro da Lapa Carioca (2004),  Carmen Miranda: uma performance afro-brasileira (2005), Teatro e Dan\u00e7a como experi\u00eancia comunit\u00e1ria (2008) e Corpo a Corpo: estudos das performances brasileiras (2011) e organizador de Performance e Antropologia de Richard Schechner (2012). \u00c9 professor do Departamento de Dire\u00e7\u00e3o e do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Artes C\u00eanicas \u2013 PPGAC-UNIRIO e coordenador do NEPAA \u2013 N\u00facleo de Estudos das Performances Afro-Amer\u00edndias  da UNIRIO. Entre seus trabalhos recentes se destaca o v\u00eddeo Dona Mariana, princesa turca da Amaz\u00f4nia (75.000 espectadores), realizado em Bel\u00e9m e em Soure e o espet\u00e1culo Sociedade Secreta de Palha\u00e7os Sagrados Sucupira em cartaz em diversos espa\u00e7os do Rio de Janeiro e munic\u00edpios vizinhos.<br><br>Sobre a obra<br>A partir das suas pesquisas sobre as performances culturais (rituais, brinquedos e celebra\u00e7\u00f5es) africanas, afro-brasileiras e amer\u00edndias Zeca Ligi\u00e9ro desenvolve o conceito de Teatro das Origens. Desta forma, ele procura ampliar a no\u00e7\u00e3o de teatro do estrito senso da tradi\u00e7\u00e3o euroc\u00eantrica, abra\u00e7ando os encantos das in\u00fameras manifesta\u00e7\u00f5es populares que, ao utilizar o insepar\u00e1vel quarteto batucar/dan\u00e7ar/cantar/contar evocam cosmogonias e ancestralidades mesclando mitos antigos com as batalhas contempor\u00e2neas da luta di\u00e1ria das comunidades e das periferias t\u00e3o longe das casas do espet\u00e1culo teatral conhecido.</span>", "categories": ["Literature"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/483256825583703"}
{"name": "Brick de Desapegos no Margot", "cover_url": "https://scontent-gru1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/p280x280/67653136_2279783065472118_1316261301307047936_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQkp0ej6_EeTnmBBaPwr70YPA0m6diFKdwbat5i9VR_7HMMqpBXYLeyYUDCYoo-xYIw&_nc_ht=scontent-gru1-1.xx&oh=0061ee606d5d50432f14e44864f777fd&oe=5DDADF3A", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 577, 90050230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-01 12:00:00"], "place": "Margot", "organizers": ["Brick de Desapegos", "Brech\u00f3 de Desapegos", "Cad\u00ea Am\u00e9lia"], "organizers_fallback_a": ["Margot"], "description": "<span>Estamos de volta a casa noturna mais queridinha da CB \u2665 Dia 25 de agosto vai ter Brick no Margot! Vamos reunir mais de 40 expositores com muita moda vintage, retr\u00f4, atual e autoral entre desapegos, brech\u00f3s e marcas! <br><br>Nesta edi\u00e7\u00e3o teremos ainda flash tattoo, bate-papo, gastronomia e m\u00fasica! Acompanhe o evento para saber mais detalhes!<br><br>Para expor: brickdedesapegos10@gmail.com<br><br>SERVI\u00c7O<br>Brick de Desapegos no Margot<br>Dia 01 de setembro<br>Das 12h \u00c0s 20h<br>Local: Margot - Jo\u00e3o Alfredo, 577<br>ENTRADA FRANCA<br><br>Apoio: <a  href=\"https://www.facebook.com/poanarua/\">Poa Na Rua</a> <br></span>", "categories": ["Shopping", "Kid Friendly", "Fashion"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1527878870682283"}
