{"name": "Sambei + Turucut\u00e1 \u2740 Anivers\u00e1rio de 4 anos \u2740 23/8 @ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/68265230_1230748510437644_2687191544812797952_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQnd4FebpwN7KNmlWvTStIXNPMQnvidaiBnYXHU23MjGtlwfQVppLHSAtwUGR9H1Sjk&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=fe5747e21d362946038299a7d47e3f27&oe=5DE5BB31", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-23 22:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Sambei", "Turucut\u00e1"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>Al\u00f4, al\u00f4, Marciano! Aqui quem fala \u00e9 da Terra.<br><br>- Pra variar, estamos em festa! - Afirma Sambei<br>- Voc\u00ea n\u00e3o imagina a loucura... - diz Turucut\u00e1<br>- Quaquaraquaqu\u00e1! - Gargalha Elis.<br><br>N\u00e3o quero lhe falar, meu grande amor, mas a <a  href=\"https://www.facebook.com/festasambei/\">Sambei</a> est\u00e1 de volta e fazendo 4 aninhos. Justamente nos 40 anos do disco \"Essa Mulher\", que apresentou ao mundo a melhor vers\u00e3o de \"O b\u00eabado e a Equilibrista\", hino da anistia, a homenageada n\u00e3o poderia ser outra: Elis Regina.   <br><br>A pimentinha do IAPI, uma das maiores vozes ga\u00fachas da hist\u00f3ria. Sexta, 23 de agosto, \u00e9 dia de colocar aquela velha roupa colorida e dar um down na High Society cantando como nossos pais gostariam de cantar na noite portu\u00e1ria, embalados pela <a  href=\"https://www.facebook.com/turucuta/\">Turucut\u00e1</a>.<br><br>Das coisas que aprendemos nos discos, notamos que Maria \u00e9 o som, \u00e9 a cor, \u00e9 o suor, \u00e9 o amor nesta edi\u00e7\u00e3o aquarelada e gingueira onde o samba \u00e9 de uma nota s\u00f3 mas as \u00e1guas n\u00e3o ser\u00e3o apenas de mar\u00e7o. <br><br>Nas querelas do Brasil, seja b\u00eabado de chap\u00e9u-coco ou equilibrista, a esperan\u00e7a equilibrista sabe que o show de todo artista tem que continuar. Vai dizer? Essa s\u00f3 tinha de ser com voc\u00ea.<br><br>\u2740 Atra\u00e7\u00f5es \u2740<br><br>\u2740 Show da Turucut\u00e1 (previsto p/ \u00e0s 01h)<br>\u2740 Chopp duplo at\u00e9 23h<br>\u2740 Proje\u00e7\u00f5es da Resist\u00eancia<br>\u2740 Varal de fotos da Sambei<br>\u2740 Concentra s\u00f3 com obras da Elis at\u00e9 23h<br><br>~ 2 pistas - 2 timbres ~<br><br>\u2740 Pista Selar\u00f3n da Resist\u00eancia \u2740 <br>(andar de baixo)<br><br>Em refer\u00eancia \u00e0 \"Escadaria da Lapa\", hist\u00f3rico reduto carioca, viemos sinalizar: esta pista vai ser o cora\u00e7\u00e3o do SAMBA na sambei. Al\u00e9m do Show da Turucut\u00e1, bloco carnavalesco de POA, nesta pista teremos discotecagens que priorizar\u00e3o o samba de raiz do nosso Brasilz\u00e3o, al\u00e9m de tropic\u00e1lia, MPB, e outras cositas m\u00e1s, que marcaram a cultura nacional e abrem alas pra nossa resist\u00eancia coletiva.<br><br>\u2740 Pista Brasil Suado \u2740 <br>(andar de cima)<br><br>Do pelourinho \u00e0 augusta: essa \u00e9 a pista pra geral curtir sonzeiras das mais variadas, al\u00e9m do Samba, vai do Ax\u00e9 ao Carimb\u00f3, do Rock ao Rap, passando pelo Bai\u00e3o, Ijex\u00e1, Nova MPB, Pagodin, numa pista ecl\u00e9tica com tudo aquilo pra fazer a gente suar, trocar, se afetar, tesar e retesar. Al\u00e9m, \u00e9 claro, da concentra de 1h s\u00f3 com obras da Elis Regina, a partir das 22h.<br><br>\u2740 Na batuta \u2740<br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/turucuta/\">Turucut\u00e1</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/joaohr\">Jo\u00e3o Rosa</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/pittaklein\">Lucas Pitta</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/joelmaterto\">Joelma Terto</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/rafaelamasoni\">Rafaela Masoni</a><br><a  href=\"https://www.facebook.com/malikrima.cruz\">Malik Rima</a><br><br>\u2740 Ingressos antecipados* \u2740<br>1\u00ba lote R$ 25 <br>2\u00ba lote R$ 30 <br>Lote extra R$ 35 <br>VENDA ONLINE \u27a1 <a  href=\"http://www.sambei.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.sambei.com.br</a><br>VENDA F\u00cdSICA** \u27a1 <a  href=\"https://www.facebook.com/josephynas/\">JOSEPHYNA'S</a> (Rua General Jo\u00e3o Telles, 531 - Bom Fim)<br><br>\u2740 Na hora \u2740<br>At\u00e9 00h: R$35<br>P\u00f3s 00h: R$40<br>(ambos entrada imediata)<br><br>*Reembolsos, cancelamentos e trocas de titularidades de antecipados somente ser\u00e3o aceitos at\u00e9 24 horas antes do evento.<br>**Ingressos antecipados f\u00edsicos s\u00f3 podem ser adquiridos em dinheiro e d\u00e3o acesso \u00e0 festa sem pegar filas. <br><br>T\u00e1 de anivers\u00e1rio* em agosto e quer comemorar na <a  href=\"https://www.facebook.com/festasambei/\">Sambei</a>? Manda mensagem pra nossa p\u00e1gina ou por WhatsApp que conversando a gente se entende. \ud83d\ude42 <br><br>*o free para aniversariante e vantagens para convidados s\u00e3o limitados e podem encerrar antes do dia da festa e sem aviso pr\u00e9vio. <br><br>Whats: (51) 98551-7778<br>Face: /festasambei<br>Insta: @festasambei<br><br>\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740\u2740<br><br>Arte: <a  href=\"https://www.facebook.com/guilherme.kuhn.1\">Guilherme Kuhn</a><br>Fotos: <a  href=\"https://www.facebook.com/nicollecod\">Nicolle Codorniz</a><br>Apoio: <a  href=\"https://www.facebook.com/turucuta/\">Turucut\u00e1</a><br>Produ\u00e7\u00e3o: <a  href=\"https://www.facebook.com/festasambei/\">Sambei</a></span>", "prices": ["25", "40"], "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/719452381822070"}
{"name": "Os Latinoamericanos - Especial Belchior - Ocidente", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/68418261_2113206785639991_4066602759590248448_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_oc=AQmUu1MrGd-6UXHScGmIrwyLM2ciNbIepYSXSClmBSfk8AQr7nwJu_GVs4NREpR9Zrw&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=a2a7595bb9ad493feb7a2044f0f7b8e0&oe=5E11C056", "address": "Avenida Osvaldo Aranha, 960/1\u00ba Andar, 90035-191 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-22 23:00:00"], "place": "Bar Ocidente", "organizers": ["Rei Magro produ\u00e7\u00f5es", "Os Latinoamericanos Especial Belchior"], "organizers_fallback_a": ["Bar Ocidente"], "description": "<span>\"Ocidente Ac\u00fastico\"  edi\u00e7\u00e3o 978 apresenta:<br><br>Os Latinoamericanos - Especial Belchior <br><br><br>QUANDO: 22 de agosto (quinta) de 2019. <br><br>23 horas.A casa abre \u00e0s 21h30min<br><br>Ingressos: R$30,00 (trinta reais).<br><br><br>ONDE:  Ocidente \u2013 Jo\u00e3o Telles esq. Osvaldo Aranha<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES:  (51) 3012 2675 \u2013  <a  href=\"http://www.barocidente.com.br/\" rel=\"nofollow\" >www.barocidente.com.br</a>   <br><br><br><br><br><br>Os Latinoamericanos 3 anos!<br><br>A banda os Latinoamericanos, especializada em reler o repert\u00f3rio de Belchior, volta ao palco do Ocidente para comemorar tr\u00eas anos de trajet\u00f3ria. Formado em Porto Alegre em 2016, o grupo explora influ\u00eancias de rock, reggae, jazz e outros estilos para revisitar can\u00e7\u00f5es consagradas do repert\u00f3rio do compositor cearense, como A palo seco, Alucina\u00e7\u00e3o e Velha roupa colorida, e tamb\u00e9m m\u00fasicas menos famosas de Belchior, como Meu cordial brasileiro e Voz da Am\u00e9rica. Nesses anos de estrada, os Latinoamericanos j\u00e1 passaram por alguns dos principais palcos de Porto Alegre \u2013 como o Opini\u00e3o e o pr\u00f3prio Ocidente \u2013 e de cidades como Cruz Alta, Cachoeira do Sul e Lajeado.<br><br>Ant\u00f4nio Carlos Belchior (1946-2017) foi um dos maiores nomes da m\u00fasica brasileira, com uma obra ao mesmo tempo complexa e abrangente, tanto em termos mel\u00f3dicos como po\u00e9ticos. Nas releituras, os Latinoamericanos imprimem identidade pr\u00f3pria aos arranjos, sem descaracterizar a ess\u00eancia musical e l\u00edrica dos originais. A forma\u00e7\u00e3o atual da banda \u00e9: Lico Silveira (voz), Marcelo Celoca (guitarra), Vini Cordeiro (contrabaixo), Tiago Souza (guitarra), Marcelo Rato (teclados) e Lu\u00eds Bissigo (bateria).</span>", "prices": ["30"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/1013322722337477"}
{"name": "Men I Trust + Terno Rei ~ Porto Alegre ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/64428471_2684251834938155_4969979143811760128_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQl58rJFOaHkVYbT-CnPPyqH2ObRhwK90nfBpQr_cxJHrk-la-lkkDp2Sn2LaGB1_6c&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=4884d92070b1102b0216466bb55107b1&oe=5DD63933", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-22 17:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Monkeybuzz", "Mais Shows", "Terno Rei", "Men I Trust"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>O p\u00fablico do Dream Pop ter\u00e1 a oportunidade de ver mais uma grande atra\u00e7\u00e3o ao vivo em terras brasileiras: A canadense Men I Trust, que chega em setembro para shows em Porto Alegre com produ\u00e7\u00e3o Monkeybuzz.<br><br>Emma, Dragos e Jessy ficaram conhecidas para muito al\u00e9m da cena de Montreal em 2014, quando saiu seu primeiro e hom\u00f4nimo \u00e1lbum. Passeando por refer\u00eancias do Electropop e do Indie, o trio tem suas m\u00fasicas celebradas por f\u00e3s do estilo no mundo todo, que aprovaram com louvores seu segundo \u00e1lbum (\u201cHeadroom\u201d, 2015) e todos os singles que vieram depois dele, como o recente \u201cNorton Commander (All We Need)\u201d, com uma sonoridade intimista que fica t\u00e3o bem nos palcos.<br><br>Para dar as boas vindas \u00e0 banda em Porto Alegre, o Agulha tamb\u00e9m receber\u00e1 o retorno de Terno Rei com seu aclamado \u00e1lbum \u201cVioleta\u201d.<br><br>Men I Trust continua a sequ\u00eancia de aclamados nomes da m\u00fasica contempor\u00e2nea que o Monkeybuzz traz \u00e0 Porto Alegre em 2019 como Ross from Friends em Abril deste ano<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Men I Trust + Terno Rei ~ Agulha<br>||| Domingo, 22 de Setembro 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo \u00e0 esta\u00e7\u00e3o de trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8 <br>||| Hor\u00e1rios - O bar abre \u00e0s 17h e as apresenta\u00e7\u00f5es come\u00e7am \u00e0s 19h pontualmente <br><br>||| Ingressos limitados |||<br><br>Lote promocional: R$ 60 - Meia*/Solid\u00e1rio** <br>*** Valores de inteira promocional: R$ 120.<br><br>* Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE - <a  href=\"https://bit.ly/docdoestudante\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/docdoestudante</a>) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos de estudante v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>** Solid\u00e1rio - Valor reduzido, dispon\u00edvel para qualquer pessoa, mediante a doa\u00e7\u00e3o de um agasalho em bom estado ou 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, na entrada ao evento.<br><br>||| Produ\u00e7\u00e3o: Monkeybuzz<br></span>", "prices": ["60"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/812182652488218"}
{"name": "Ritual VooDoo ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/67953128_2472953212764753_1619419867088158720_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQlcXhyLYRXqFHRmzykqnj76EL3VZMcW6od6uJ6wSj8gbRutg8b8TK1JughGjQRc6Ew&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9d8cdffb9e1b979396bd7ed238c4d10d&oe=5DE04F1B", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-08 18:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["VooDoo", "Groove Cultural"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Dia 8 de setembro, domingo, o <a  href=\"https://www.facebook.com/agulha.poa/\">Agulha</a> recebe mais uma edi\u00e7\u00e3o do Ritual <a  href=\"https://www.facebook.com/ritualvoodoo/\">VooDoo</a>. Depois de sete anos de hist\u00f3ria na noite da capital ga\u00facha, com expressivas participa\u00e7\u00f5es de convidados nacionais e internacionais na discotecagem e shows ao vivo, este reencontro - depois de um hiato de dois anos e meio desde a \u00faltima edi\u00e7\u00e3o da festa - traz \u00e0 pista <span>Paulo Padilha</span> e <a  href=\"https://www.facebook.com/djgeornellespower\">G\u00ea</a> Powers, ambos recebidos pelo som da casa, que mais uma vez fica a cargo do DJ residente Dom <a  href=\"https://www.facebook.com/caiaffo/\">St\u00e9fanis Caiaffo</a>. Num formato matin\u00ea, a partir das 18h, espere ouvir e dan\u00e7ar g\u00eaneros da tradi\u00e7\u00e3o musical norte-americana como o jive, o jump blues, o rhythm ; blues, a soul music, o funk'70, o boogie, a disco e o rap, bem como tunes do vasto ba\u00fa de balan\u00e7os brasileiros, latinos e africanos - tudo servido a puro sulco de pasta negra girando a 33 1/3 e 45 RPM. Valorizando a discotecagem de acervo e a pesquisa musical, a <a  href=\"https://www.facebook.com/ritualvoodoo/\">VooDoo</a> \u00e9 um convite \u00e0 escuta improv\u00e1vel e a descobrir mais da Musa!<br><br>Venham com pisada firme e sapatos confort\u00e1veis!<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br><br>||| Ritual <a  href=\"https://www.facebook.com/ritualvoodoo/\">VooDoo</a> ~ <a  href=\"https://www.facebook.com/agulha.poa/\">Agulha</a> <br>||| <span>Padilha</span> + <a  href=\"https://www.facebook.com/caiaffo/\">St\u00e9fanis Caiaffo</a> + <a  href=\"https://www.facebook.com/djgeornellespower\">G\u00ea</a> Powers<br>||| Domingo, 08 de Setembro de 2019<br>||| Local: <a  href=\"https://www.facebook.com/agulha.poa/\">Agulha</a> - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS<br>||| Refer\u00eancia: Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do <a  href=\"https://www.facebook.com/trensurboficial/\">Trensurb</a> S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios - O bar abre \u00e0s 18h e os sets come\u00e7am no mesmo hor\u00e1rio<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site da <a  href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a>: <a  href=\"https://bit.ly/ritualvoodoo\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/ritualvoodoo</a><br><br> \u0336L\u0336o\u0336t\u0336e\u0336 \u0336P\u0336r\u0336o\u0336m\u0336o\u0336c\u0336i\u0336o\u0336n\u0336a\u0336l\u0336 \u0336l\u0336i\u0336m\u0336i\u0336t\u0336a\u0336d\u0336o\u0336 \u0336-\u0336 \u0336R\u0336$\u0336 \u03361\u03365\u0336 \u0336-\u0336 \u0336a\u0336p\u0336e\u0336n\u0336a\u0336s\u0336 \u0336o\u0336n\u0336l\u0336i\u0336n\u0336e\u0336.\u0336 (ESGOTADO)<br>1\u00ba lote - R$ 20 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias \u00fateis antes do evento).<br>2\u00ba lote - R$ 25 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias \u00fateis antes do evento).<br>3\u00ba lote e na hora - R$ 30 - na internet, caso os lotes anteriores terminem, ou ap\u00f3s 21h na bilheteria do <a  href=\"https://www.facebook.com/agulha.poa/\">Agulha</a> (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias \u00fateis antes do evento).<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: <a  href=\"https://www.facebook.com/sympla/\">Sympla</a><br>||| Artes por <span>Rodrigo Pinheiro</span></span>", "prices": ["15", "30"], "categories": ["Music", "Soul music", "Funk music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2519515301404323"}
{"name": "Tronco Apresenta ~ Cachola + b.art ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/68308429_1130502187338760_7154498823086145536_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQnGNcRl4NYh1rFrxS5toUUyzXcYhPCxkpiNEgljXxg0oiz6Y916nDGJc3aS1Q3F5qw&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=550eaf393da6016998b12676d158ee98&oe=5DD34784", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-30 19:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["Cachola", "Chosen Beer", "Tronco"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Reconhecido como um dos expoentes do rap brasileiro, Cachola invade o Agulha pra mostrar seu repert\u00f3rio com uma nova forma\u00e7\u00e3o na terceira noite do selo Tronco sob as ben\u00e7\u00e3os do palco dos cavalinhos.<br><br>O MC se junta com Dj Abu, Ras Vicente (teclado), Chacha (bateria), Marcelo Brum (guitarra) e Davilex (baixo) pra um show que transp\u00f5e o rap e mistura influ\u00eancias de afro, reggae, ragga e samba.<br><br>A abertura fica por conta da B.art que, entre dj set e live sessions, trabalha a rela\u00e7\u00e3o entre sua atua\u00e7\u00e3o como MC, DJ e poeta. Seus sons fluem entre viv\u00eancias como mulher preta, atravessados por cr\u00edticas sociais e mensagens de empoderamento, buscando dar notoriedade a trabalhos feitos por mulheres.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br><br>||| Tronco Apresenta ~ Cachola + b.art ~ Agulha<br>||| Sexta, 30 de maio de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS - Pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios - O bar abre \u00e0s 19h os shows come\u00e7am pontualmente \u00e0s 22h<br><br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a  href=\"https://bit.ly/troncoapresenta3\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/troncoapresenta3</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 20 (sem taxas) - apenas online;<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 25 (sem taxas) - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias \u00fateis antes do evento);<br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 30 (sem taxas) - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5 dias \u00fateis antes do evento).<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no Agulha, no momento da entrada ao evento.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br><br>*** Valores de inteira: R$ 50 e R$ 60<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: Sympla<br>||| Realiza\u00e7\u00e3o: Tronco<br>||| Artes por Afonso De Lima<br><br>||| Tronco \u00e9 um selo de m\u00fasica independente.</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/896439247400324"}
{"name": "Lucas Santtana em Porto Alegre ~ Agulha", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/67098417_409685032984161_6181558640277716992_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQmp3qniBK5TL42EskOk9TcMsyS-UNbFn8WHlvGCLZvLwIRgsNWfvhdyTLR9L8Dwv60&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=3f03cadca37a452018765d246609c1e1&oe=5DDF53D6", "address": "Conselheiro Camargo, 300, 90230-130 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-24 19:00:00"], "place": "Agulha", "organizers": ["No Palco", "Circuito Orelhas"], "organizers_fallback_a": ["Agulha"], "description": "<span>Figura por tr\u00e1s de m\u00fasicas como \u201cCira, Regina e Nana\u201d, \u201cLycra Lim\u00e3o\u201d, \u201cPart\u00edculas de Amor\u201d, \u201cFunk dos Brom\u00e2nticos\u201d e \u201cModo Avi\u00e3o\u201d, Lucas Santtana est\u00e1 de volta a Porto Alegre. Dessa vez, \u00e9 o Circuito Orelhas que traz o m\u00fasico, numa apresenta\u00e7\u00e3o com voz e o viol\u00e3o.<br><br>A apresenta\u00e7\u00e3o intimista funciona como uma esp\u00e9cie de bate papo, entre o cantor e o p\u00fablico presente, em que a m\u00fasica \u00e9 um convite para uma boa prosa.<br><br>A abertura dessa noite m\u00e1gica ser\u00e1 de L\u00edgia Lazevi. Produtora, instrumentista, cantora e compositora, come\u00e7ou suas incurs\u00f5es na m\u00fasica aos 12 anos de idade e hoje faz parte do Coletivo Casona, de jovens compositores. O resultado dessas alquimias musicais ser\u00e1 apresentado no palco emblem\u00e1tico do Agulha.<br><br>||| Servi\u00e7o |||<br>||| Lucas Santtana em Porto Alegre ~ Agulha<br>||| Abertura: L\u00edgia Lazevi<br>||| S\u00e1bado, 24 de agosto de 2019<br>||| Local: Agulha - Rua Conselheiro Camargo, 300 - Bairro S\u00e3o Geraldo - Porto Alegre/RS -<br>Pr\u00f3ximo \u00e0 esta\u00e7\u00e3o do Trensurb S\u00e3o Pedro e das linhas T3 e T8<br>||| Hor\u00e1rios: O bar abre \u00e0s 19h e as apresenta\u00e7\u00f5es come\u00e7am pontualmente \u00e0s 21h<br><br>||| Ingressos |||<br><br>No site: <a  href=\"https://bit.ly/lucasnocircuitoorelhas\" rel=\"nofollow\" >http://bit.ly/lucasnocircuitoorelhas</a><br><br>Lote Promocional limitado - R$ 20 - apenas online (ESGOTADO)<br><br>1\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 30 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5<br>dias antes do evento)<br><br>2\u00ba lote Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 40 - na internet (com op\u00e7\u00e3o de boleto banc\u00e1rio at\u00e9 5<br>dias antes do evento)<br><br>Na hora (mediante disponibilidade) - Solid\u00e1rio* / Meia-entrada** - R$ 50<br><br>* Solid\u00e1rio - Valor reduzido, com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou itens de<br>higiene pessoal, dispon\u00edvel para qualquer pessoa. As doa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser entregues no<br>Agulha, no momento da entrada ao evento. \u00c9 imprescind\u00edvel entregar a doa\u00e7\u00e3o para fazer<br>uso do benef\u00edcio do desconto, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 cobrada a diferen\u00e7a do valor do ingresso<br>na bilheteria.<br><br>** Meia-entrada - Para o benef\u00edcio da meia-entrada (50% de desconto), \u00e9 necess\u00e1ria a<br>apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) na entrada do espet\u00e1culo. Os<br>documentos aceitos como v\u00e1lidos est\u00e3o determinados na Lei Federal 12.933/13.<br>* Valores de inteira: R$ 40 a R$ 100<br><br>||| CLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 16 anos<br>||| Plataforma Oficial: Sympla<br>||| Artes por Diego de Grandi</span>", "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/346330306269018"}
{"name": "Caf\u00e9 com Lojistas | O marketing de influ\u00eancia", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/68342403_2369641509756929_9187966044453470208_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQkWq_bZeoLD-V9hPi3UIOIn8ICgtR90vHSV6eI0ZHxpr7qVMmk30raUYxkufLbrS1U&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=74204a08a1b1f3d89b8e71938f4325fe&oe=5E13A24F", "address": "Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-04 08:30:00"], "place": "Sindilojas Porto Alegre", "organizers_fallback_a": ["Sindilojas Porto Alegre"], "description": "<span>Entre as estrat\u00e9gias de marketing que ganham cada vez mais a ades\u00e3o das marcas est\u00e1 o uso de pessoas reais para influenciar positivamente o p\u00fablico por meio das m\u00eddias sociais. Essas pessoas atuam como influenciadores digitais - \"digital influencers\" -, que geralmente contam com milhares de seguidores em canais como Instagram, Facebook e Youtube, e produzem conte\u00fados pensados especialmente para divulgar uma marca, um produto ou a\u00e7\u00f5es realizadas por uma empresa para o p\u00fablico. Quem ir\u00e1 mostrar todas as possibilidades do Marketing de Influ\u00eancia no Caf\u00e9 com Lojistas do dia 04 de setembro ser\u00e1 PC Dias, publicit\u00e1rio e CEO da Mosh, empresa especializada no assunto. O evento vai acontecer no audit\u00f3rio do Sindilojas Porto Alegre (Rua dos Andradas, 1234, 9\u00ba andar). As inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas!<br><br>Sobre o palestrante: Paulo C\u00e9sar (PC) Dias \u00e9 publicit\u00e1rio, CEO da empresa Mosh, especializada em Marketing de Influ\u00eancia. Possui mais de 15 anos de experi\u00eancia em planejamento criativo de a\u00e7\u00f5es de Live Marketing para marcas como Coca-Cola, Burn, Unimed, Renner, Jos\u00e9 Cuervo e Heineken. Ao longo da carreira, ganhou mais de 60 premia\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais por estrat\u00e9gias criativas e foi eleito pela ARP Profissional de Planejamento do Ano em 2011. Como gerente de Marketing da Claro, implantou estrat\u00e9gias de comunica\u00e7\u00e3o que lhe renderam dois pr\u00eamios TOP de Marketing ADVB.<br><br>Ingressos<br>Associado Sindilojas POA: gratuito<br>(O n\u00e3o comparecimento sem aviso pr\u00e9vio de 24h acarretar\u00e1 em multa de R$ 50,00, que ser\u00e1 inclusa no boleto da pr\u00f3xima mensalidade.)<br><br>P\u00fablico geral: R$ 30,00<br>(Em caso de aus\u00eancia o valor pago n\u00e3o ser\u00e1 reembolsado.)<br><br>*Limitado para at\u00e9 quatro inscri\u00e7\u00f5es por CNPJ. A partir da quinta inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cobrada uma taxa de R$ 30,00 por inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>Servi\u00e7o<br>Data: 04/09 (quarta-feira)<br>Hor\u00e1rio: 8h30 <br>\u2013 Caf\u00e9 de Boas Vindas<br>              9h \u00e0s 10h30 \u2013 Palestra e bate\u2013papo<br>Local: Audit\u00f3rio Henrique Gerchmann (Rua dos Andradas, 1234 / 9\u00ba andar)<br>Conv\u00eanio com o Estacionamento Garagem Ladeira (Rua General C\u00e2mara, 425 - Centro Hist\u00f3rico)</span>", "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/658798844599612", "organizers": ["Sindilojas Porto Alegre"]}
{"name": "Caf\u00e9 com Lojistas | Marketing Experiencial", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/67619108_2354025307985216_1962153240787156992_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQkmaCRqG8Sb4DP9IM7kbocpoVf_bWbRDscvDdzrsKc4rhYLixkmUFr7qO0nD5RWIL0&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=031b6e09df83f59936ff78f5cecdf5e9&oe=5E14F298", "address": "Rua dos Andradas, 1234 / 9\u00ba, 90020-011 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-21 08:30:00"], "place": "Audit\u00f3rio Henrique Gerchmann", "organizers": ["Sindilojas Porto Alegre"], "organizers_fallback_a": ["Audit\u00f3rio Henrique Gerchmann"], "description": "<span>Entender as mudan\u00e7as e os desafios do cen\u00e1rio atual \u00e9 extremamente necess\u00e1rio para poder adotar estrat\u00e9gias assertivas nos neg\u00f3cios. E o marketing experiencial, conceito que define quando as a\u00e7\u00f5es de atra\u00e7\u00e3o e reten\u00e7\u00e3o do p\u00fablico-alvo s\u00e3o pensadas a partir de suas experi\u00eancias antes, durante e depois de se relacionar com marca, pode ser um grande aliado nesse sentido. <br><br>Quem ir\u00e1 falar sobre esse assunto no Caf\u00e9 com Lojistas do dia 21 de agosto \u00e9 o palestrante Artur Vasconcellos, que tamb\u00e9m atua como consultor de empresas, coordenador de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e professor da ESPM-Sul. O evento ocorrer\u00e1 no audit\u00f3rio do Sindilojas Porto Alegre (Rua dos Andradas, 1234, 9\u00ba andar), a partir das 8h30. As vagas s\u00e3o limitadas, portanto, garanta j\u00e1 sua inscri\u00e7\u00e3o!<br><br>Sobre o palestrante: Artur Vasconcellos \u00e9 consultor de empresas e s\u00f3cio da Estrategeria. Mestre em Marketing e Administrador de Empresas pela PUCRS. Possui MBA Executivo em Gest\u00e3o Empresarial na FGV/RJ e em Marketing na ESPM-Sul. Atua ainda como coordenador de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da ESPM-Sul, professor h\u00e1 15 anos das disciplinas de planejamento estrat\u00e9gico, planejamento de marketing e branding, e como palestrante em eventos nacionais. <br><br><br>Ingressos<br>Associado Sindilojas POA: gratuito<br>(O n\u00e3o comparecimento sem aviso pr\u00e9vio de 24h acarretar\u00e1 em multa de R$ 50,00, que ser\u00e1 inclusa no boleto da pr\u00f3xima mensalidade.)<br><br>P\u00fablico geral: R$ 30,00<br>(Em caso de aus\u00eancia o valor pago n\u00e3o ser\u00e1 reembolsado.)<br><br>*Limitado para at\u00e9 quatro inscri\u00e7\u00f5es por CNPJ. A partir da quinta inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cobrada uma taxa de R$ 30,00 por inscri\u00e7\u00e3o.<br><br>Servi\u00e7o<br>Data: 21/08 (quarta-feira)<br>Hor\u00e1rio: 8h30 \u2013 Caf\u00e9 de Boas Vindas<br>              9h \u00e0s 10h30 \u2013 Palestra e bate\u2013papo<br>Local: Audit\u00f3rio Henrique Gerchmann (Rua dos Andradas, 1234 / 9\u00ba andar)<br>Conv\u00eanio com o Estacionamento Garagem Ladeira (Rua General C\u00e2mara, 425 - Centro Hist\u00f3rico)<br></span>", "categories": ["Networking"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2158588231105259"}
{"name": "Baile Brasa #80", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/68547015_2249402885096288_2576924087758618624_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQlyApZLLQovtK90YqK9d1Pxs9zEvLQfzPsGrDfCtd_kupjzwY2nFvPWYm6v8Z5MNJY&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=56d71f69cf10565e549bf655f26aa432&oe=5DD75C3E", "address": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 512 - Cidade Baixa, 90050-230 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-01 19:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Cultural 512", "organizers": ["Baile Brasa"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Cultural 512"], "description": "<span>Deixe de lado esse baixo astral<br>Erga a cabe\u00e7a enfrente o mal<br>Que agindo assim ser\u00e1 vital para o seu cora\u00e7\u00e3o<br>\u00c9 que em cada experi\u00eancia se aprende uma li\u00e7\u00e3o<br><br>Quando: Domingo 01 de Setembro.<br>O que: Brasilidades, grooves y otras cositas m\u00e1s<br>Dj\u2019s: Kafu Silva , Fausto Barbosa e Vagner Medeiros<br>Onde: Espa\u00e7o Cultural 512 (Jo\u00e3o Alfredo, 512).<br>Hor\u00e1rio: 19:00 \u00e0s 01:00<br>Investimento: R$25<br>Promocional: Das 19h AT\u00c9 20h 30min R$ 12 (Classe art\u00edstica SATED e OMB, Estudantes carteira UNE-UBES ou comprovante de matr\u00edcula universit\u00e1rio atualizado + C.I.)<br><br>Informa\u00e7\u00f5es, agendamentos de anivers\u00e1rios: Telefone(51) 3212-0229; E-mail: espacocultural512@gmail.com<br>(A porta no 512 fecha \u00e0 meia noite).</span>", "categories": ["Party"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2347620508826535"}
{"name": "Roda Viva no Espa\u00e7o Maestro", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/68892860_1179555602255189_6217472010050600960_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQn4_d6T61XPq3mBpCHerI2w7_M86RHDQmsRMSBhFbOcQeVHY_qkS4wIUCd4_cpa3JU&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=d80da046b278b4081cae8211bb1e8a2f&oe=5DE52EED", "address": "Rua Doutor Barcelos, 570, 91910-251 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-30 19:00:00"], "place": "Espa\u00e7o Maestro", "organizers": ["Roda Viva"], "organizers_fallback_a": ["Espa\u00e7o Maestro"], "description": "<span>O Roda Viva est\u00e1 de volta ao Espa\u00e7o Maestro, para finalizarmos o<br>m\u00eas do nosso anivers\u00e1rio com aqueles que fizeram o primeiro show da casa!<br><br>A apresenta\u00e7\u00e3o celebra a obra do inesquec\u00edvel Chico Buarque, percorrendo os grandes cl\u00e1ssicos e algumas can\u00e7\u00f5es<br>do \"Lado B\" desse \u00edcone da musica popular brasileira.<br><br>Chico, choppinho artesanal beeem gelado, uns bons drinks com as amigas e aquele burger BAGUAN especial: combina\u00e7\u00e3o<br>perfeita!<br><br>:: Happy Hour at\u00e9 as 20h30<br><br>Dose dupla de Chopp por apenas R$12,00<br>Drinks por apenas R$ 15,00<br><br>:: Informa\u00e7\u00f5es:<br><br>Abertura da casa: 19h<br>Show: 21h<br>Ingresso: R$ 20<br><br>:: Reservas<br><br>Quer celebrar uma data especial com a gente? Chama inbox e faz uma reserva! :)<br></span>", "prices": ["0"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2908678799174343"}
{"name": "Urbana Feira Gr\u00e1fica - CCMQ", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/67031476_320536772158208_1137339603775127552_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQmy5Q9EEYOvoFRq8e-cpShdIru8dKkuk2RvjuNVRv5c_CcKRsfMUNT6S9UcvL1O0W4&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=877fedd326fff7b8936792e72244c752&oe=5DD0F9A5", "address": "Andradas 736, 90020-004 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-15 13:00:00"], "place": "Casa De Cultura Mario Quintana", "organizers": ["Galeria Gr\u00e1fica", "Urbana Feira Gr\u00e1fica"], "organizers_fallback_a": ["Casa De Cultura Mario Quintana"], "description": "<span>Setembro vir\u00e1 com muitas novidades na Urbana, al\u00e9m dos expositores parceiros de sempre teremos a estr\u00e9ia de um time de expositores in\u00e9ditos na feira. A edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 dia 15/09 (Domingo) na Travessa dos Cata-Ventos, na Casa de Cultura M\u00e1rio Quintana, das 13h \u00e0s 20h.<br><br>SOBRE O EVENTO<br><br>URBANA \u00e9 uma feira de arte gr\u00e1fica e design, realizada pela Galeria Gr\u00e1fica e tem como objetivo disseminar a cultura art\u00edstica independente atrav\u00e9s de exposi\u00e7\u00f5es e comercializa\u00e7\u00e3o de produtos gr\u00e1ficos com a participa\u00e7\u00e3o de artistas de diversas regi\u00f5es, buscando promover a arte e a cultura atrav\u00e9s de trabalhos independentes e gerar renda aos artistas e ao com\u00e9rcio local.<br><br>QUEM PARTICIPA<br><br>Artistas visuais, artistas gr\u00e1ficos, galerias de arte, designers, escritores, desenhistas, cartunistas, gravuristas, livrarias, editoras, entre outros integrantes da categoria.<br><br>EXPOSITORES<br><br>Mireli Oliveira / MRCZ / Pela Cidade Baixa / Cristiano Straccioni Quintana / Yris Tanaka / Ana Paula Edom Morales / Soturno Brasil Noturno / Maria Deia - Colagem Manual / CDH / Mambembe / User Ribas / Martina Berger / Alexandre De Nadal / Rafael Bauer Fotografia / Behaviorista da Silva / Mari Bede / Casas do Mal / Caroline Kerschner / A Seriema: ilustra\u00e7\u00e3o e outros sonhos / Guaipeca Edi\u00e7\u00f5es / Carlos Macedo e Mariana Couto / Pudinnia / Matheus Halgo / Cris\u00e1lida / Coletivo Sanduba / Coletivo Palavra Composta / Papel Tri / Evelise Viganico Ilustra\u00e7\u00f5es / Smiley Bottons / Mari Ilustras / Bruno de Amorim / Carlos Jenisch / Verso ; Nanquim / Lais R. C. / editora Papo Abissal / Fabiano Gummo / S\u00e9rgio Rodrigues / Leo Garbin Criaturas / Isadora N\u00e3o Entende Nada / Fable Ilustras / Filhas de Saturno / Leia pra voc\u00ea - lettering;poems<br><br>ENTRADA GRATUITA<br></span>", "categories": ["Art", "Farmers market", "Art exhibition"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/878882569162855"}
{"name": "Pedra Redonda apresenta MIGRA l Neuro J\u00fanior l Gustavo Medeiros", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/67887637_360592851541315_6438799538898599936_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQkg9lb6KMkVeP9SlOCw1LVrm7Ge-Si8jw2iPs10j87wl2XrfhSlbQY3L3E8ZrhnYSA&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=9a2d3e397ce953ad96f6f86c043e2839&oe=5E10A46E", "address": "Av. Borges de Medeiros, 835, 90020-025 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-29 18:00:00"], "place": "Teatro de Arena", "organizers": ["Pedra Redonda"], "organizers_fallback_a": ["Teatro de Arena"], "description": "<span>O Coletivo Pedra Redonda tem o prazer de apresentar tr\u00eas atra\u00e7\u00f5es com forma\u00e7\u00e3o in\u00e9dita na Capital:<br><br>MIGRA<br>O projeto \u00e9 formado pelo compositor, arranjador e bandoneonista Martin Sued e pela bailarina e int\u00e9rprete Janice Iandritsky, ambos Argentinos atualmente morando em Paris. MIGRA busca um di\u00e1logo entre a m\u00fasica e a dan\u00e7a, o bandoneon e o corpo. Este trabalho circulou por Argentina, Fran\u00e7a, Holanda e B\u00e9lgica no ano de 2018. <br><br>\u2018El bandone\u00f3n y el cuerpo humano como dos elementos en movimiento, que alojan y transportan sonido. El sonido y el movimiento como dos cuerpos que est\u00e1n en constante cambio y traslaci\u00f3n. Migrar es um desplazamiento constante que traspasa eras y nacionalidades. Cu\u00e1les son los or\u00edgenes, los bordes, las filtraciones, la m\u00fasica y la danza en estos eternos desplazamientos que son tan antiguos e infinitos como (el origen-punto del) comienzo\u2019.<br><br>'Migrar, del lat\u00edn migrare: cambiar de residencia, moverse'<br>'Tal vez avanzar sea un camino infinito hacia el comienzo'<br><br>Gustavo de Medeiros<br>O violonista ga\u00facho radicado em S\u00e3o Paulo toca composi\u00e7\u00f5es autorais que destacam a percussividade do viol\u00e3o brasileiro, apresentando o samba, o choro, o frevo, o ijex\u00e1, entre outros ritmos. Destaca-se a refer\u00eancia de Baden Powell para a cria\u00e7\u00e3o deste trabalho, com participa\u00e7\u00f5es especiais de Martin Sued (bandoneon) e Chico Santana (percuss\u00e3o).<br><br>Neuro J\u00fanior<br>O violonista sete cordas ga\u00facho e residente da Pedra Redonda \u00e9<br>natural de Encruzilhada do Sul e toca viol\u00e3o desde os 8 anos. Atua regularmente nos festivais nativistas desde 2011. Tem dois discos gravados com Gabriel Romano: Sobre N\u00f3s (com indica\u00e7\u00e3o ao Pr\u00eamio A\u00e7orianos de M\u00fasica de Melhor Instrumentista de 2014) e Doce \u00e9 a Passagem (com 4 indica\u00e7\u00f5es ao Pr\u00eamio A\u00e7orianos de M\u00fasica em 2016. Atualmente se dedica a composi\u00e7\u00e3o de m\u00fasica instrumental e can\u00e7\u00f5es al\u00e9m de acompanhar: Luiz Carlos Borges, Renato Borghetti, Marcelo Delacroix, Clarissa Ferreira e Paola Kirst (artista com a qual participou do 5\u00ba Festival Internacional Serenadas 2019 no Uruguai e da 32\u00aa Moenda da Can\u00e7\u00e3o 2018 onde o duo foi contemplado com os pr\u00eamios de Melhor Instrumentista e Melhor Int\u00e9rprete). <br><br>----------------------------------------------------------------------------------------<br><br>+ cerveja e comidinhas<br>+ Brech\u00f3 <a  href=\"https://www.facebook.com/paola.kirst\">Paola Kirst</a> e <span>Mau Ricio Rodrigues</span> <br><br>Realiza\u00e7\u00e3o \u2013 <a  href=\"https://www.facebook.com/pedraredondaestudio/\">Pedra Redonda</a><br>Fotografia \u2013 <span>Vit\u00f3ria Proen\u00e7a</span> e <a  href=\"https://www.facebook.com/viniangeli\">Vin\u00edcius Angeli</a><br>V\u00eddeo \u2013 <a  href=\"https://www.facebook.com/viniangeli\">Vin\u00edcius Angeli</a><br>Design Gr\u00e1fico \u2013 <span>Vit\u00f3ria Proen\u00e7a</span><br>Som \u2013 Wagner Lagemann<br></span>", "prices": ["15"], "categories": ["Music", "Kid Friendly", "Concert"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/395491901319289"}
{"name": "Oficina de can\u00e7\u00f5es instant\u00e2neas - com Maur\u00edcio Pereira", "address": "Av S\u00e3o Pedro, 540, 90230-120 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-25 18:00:00"], "place": "LINHA", "organizers": ["Mauricio Pereira", "Esc\u00e1pula Records", "OCorre Lab"], "organizers_fallback_a": ["LINHA"], "description": "<span>Uma oficina para desenvolver a capacidade de ouvir e compor can\u00e7\u00f5es, mas, principalmente, uma viv\u00eancia do processo de cria\u00e7\u00e3o, compondo uma can\u00e7\u00e3o e conversando sobre as t\u00e9cnicas, os formatos e a tradi\u00e7\u00e3o do g\u00eanero. Sairemos da oficina tendo feito pelo menos uma can\u00e7\u00e3o.<br><br>Processo: atrav\u00e9s de sugest\u00f5es do p\u00fablico (uma frase musical assobiada, um verso, uma sugest\u00e3o de ritmo ou estilo, um assunto), construir aos poucos uma can\u00e7\u00e3o, conversando sobre sua estrutura: partes, refr\u00e3o, formatos, caminhos mel\u00f3dicos, harm\u00f4nicos, r\u00edtmicos, assuntos, versos, a rela\u00e7\u00e3o entre m\u00fasica e letra, redund\u00e2ncia e inven\u00e7\u00e3o, e at\u00e9 mesmo a import\u00e2ncia do acaso no processo de cria\u00e7\u00e3o. Sempre contextualizando esse processo na rica tradi\u00e7\u00e3o brasileira de composi\u00e7\u00e3o da can\u00e7\u00e3o popular, e na hist\u00f3ria pessoal de ouvinte de cada um dos participantes.<br><br>P\u00fablico alvo: adolescentes e adultos, ouvintes interessados.<br>Tempo de dura\u00e7\u00e3o: 2 a 3 horas <br><br>Maur\u00edcio Pereira \u00e9 compositor, cantor, produtor, saxofonista. Tem 9 discos lan\u00e7ados (7 solos, 2 c/Os Mulheres Negras, um com The Universal Mauricio Orchestra), al\u00e9m de v\u00e1rios outros trabalhos como m\u00fasico e produtor. \u00c9 tamb\u00e9m ator e jornalista.Figura no Guinness Book por ter feito \u201co 1\u00ba Show ao vivo via internet no Brasil\u201d.</span>", "prices": ["50", "70"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/496829951121004"}
{"name": "Zoom Prop\u00f3sito - Qual o porqu\u00ea do seu neg\u00f3cio?", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/67965296_2386514224763605_8812938781591076864_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQlUs6BtyaoisVxVRAWUcyS5VpIg8yeg_9aUHrcWC4xNHWgk1l7M4FV0sDVunGLdk4E&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=210b0ab89a9de2260e6cecb484b95d32&oe=5DDC856E", "address": "Senhor dos Passos, 235, 90020-903 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-09-25 08:30:00"], "place": "CDL Porto Alegre", "organizers_fallback_a": ["CDL Porto Alegre"], "description": "<span>Se algu\u00e9m perguntar a voc\u00ea, hoje, por que a sua empresa existe, o que voc\u00ea responderia?<br>O Prop\u00f3sito de uma marca n\u00e3o \u00e9 vender produtos ou servi\u00e7os \u2013 isso \u00e9 o que ela faz.<br>Mas tem a ver com o porqu\u00ea ela faz e a raz\u00e3o dela existir.<br>Explicar POR QUE se faz \u00e9 o que diferencia um neg\u00f3cio do outro, \u00e9 o que inspira equipes, \u00e9 o que traz o cliente \u00e0 empresa, \u00e9 o que ajuda a gerar mais neg\u00f3cios.<br>Voc\u00ea quer ter a resposta para a pergunta \u201cqual o porqu\u00ea do seu neg\u00f3cio?\"?<br><br>Venha participar do Zoom Prop\u00f3sito!<br><br>\ud83d\udcc5 25 de setembro<br>\u23f0 8h30 \u00e0s 12h<br>\ud83d\udea9 Teatro CIEE (R. Dom Pedro II, 861).<br><br>Em breve teremos a divulga\u00e7\u00e3o dos palestrantes.<br><br>Garanta seu ingresso no LOTE PROMOCIONAL.<br> Inscri\u00e7\u00f5es: <a  href=\"http://www.bit.ly/zoomproposito2019\" rel=\"nofollow\" >www.bit.ly/zoomproposito2019</a><br><br><br></span>", "prices": ["0"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/357046481904011", "organizers": ["CDL Porto Alegre"]}
{"name": "Especial Cartola + Roda de Samba", "cover_url": "https://scontent.fpoa12-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/68599517_972161613123961_421857601983086592_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQmGMboAWgarBT-iA-uLm_7KP6Iqev27IMWfDpZhMeP851Wa9GDIw9NKAYxO73rjbpw&_nc_ht=scontent.fpoa12-1.fna&oh=5e64b4596715fe783d0e2a65f1f06f1b&oe=5DDE4AC7", "address": "Rua General Lima e Silva, 601 lj 3, 90050-101 Porto Alegre", "datetimes": ["2019-08-20 19:00:00"], "place": "IN Sano Pub", "organizers": ["Encruzilhada do Samba", "Domdiegosilva"], "organizers_fallback_a": ["IN Sano Pub"], "description": "<span>e neste m\u00eas de agosto o SAMBA DE TER\u00c7A homenageia compositorxs e int\u00e9rpretes que fizeram e fazem a hist\u00f3ria do samba. essa semana o homenageado \u00e9, para muitos, o maior sambista de todos os tempos: Angenor de Oliveira, mais conhecido como Cartola, interpretado pelo Trio Teus Primo.<br><br>Igor Peres | percuss\u00e3o e voz<br>Lu\u00eds Arnaldo Cabreira | cavaquinho e voz<br>M\u00e1rcio Sobrosa | percuss\u00e3o e voz<br><br>19h abertura da casa<br>20h ESPECIAL CARTOLA<br>21h ENCRUZILHADA DO SAMBA<br><br>ingresso solid\u00e1rio e inclusivo:<br>at\u00e9 20h 1kg de alimento <br>at\u00e9 21h R$ 5<br>depois das 21h R$ 10<br><br>IN Sano Pub | lima e silva 601 | em frente ao zaffari <br><br><a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/vemprosamba\">#vemprosamba</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sambadeter\u00e7a\">#sambadeter\u00e7a</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/todater\u00e7a\">#todater\u00e7a</a> <a  href=\"https://www.facebook.com/hashtag/encruza\">#encruza</a><br></span>", "prices": ["5", "10"], "categories": ["Music"], "source_url": "https://www.facebook.com/events/2259918197463868"}
